{"created_at": "Fri Aug 29 11:50:30 +0000 2014", "favorite_count": 438, "full_text": "Bienvenue sur mon (unique) compte Twitter. Pour le moment je travaille et je m'organise, je vous retrouve ici tr\u00e8s bient\u00f4t. #AuBoulot", "hashtags": [{"text": "AuBoulot"}], "id": 505321590515826688, "id_str": "505321590515826688", "lang": "fr", "retweet_count": 652, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 02 12:06:54 +0000 2014", "favorite_count": 35, "full_text": "D\u00e9jeuner avec les salari\u00e9s de la Scop Acome http://t.co/exspLKebwV", "hashtags": [], "id": 506775270561701888, "id_str": "506775270561701888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/exspLKebwV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/506775270561701888/photo/1", "id": 506775268543844352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bwhta_aCUAAFGqS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bwhta_aCUAAFGqS.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 923, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 923, "h": 615, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/exspLKebwV"}], "retweet_count": 61, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 02 14:17:17 +0000 2014", "favorite_count": 31, "full_text": "En compagnie des salari\u00e9s d'Acome avec les secr\u00e9taires d'Etat @CaroleDelga et @AxelleLemaire http://t.co/gAsKlK6eaH", "hashtags": [], "id": 506808082127912960, "id_str": "506808082127912960", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/gAsKlK6eaH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/506808082127912960/photo/1", "id": 506808080110481409, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BwiLQ4BIcAEiGeX.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BwiLQ4BIcAEiGeX.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 970, "h": 541, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 541, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/gAsKlK6eaH"}], "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 518368742, "id_str": "518368742", "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}, {"id": 116063765, "id_str": "116063765", "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}]}
{"created_at": "Sat Sep 06 05:09:25 +0000 2014", "favorite_count": 42, "full_text": "En route pour la Savoie, beaucoup de monde d\u00e9j\u00e0 debout ! http://t.co/Iq8giXPT4c", "hashtags": [], "id": 508119759825944577, "id_str": "508119759825944577", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Iq8giXPT4c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508119759825944577/photo/1", "id": 508119758345342976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw00OmOIEAAp4hH.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw00OmOIEAAp4hH.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 496, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 821, "h": 599, "resize": "fit"}, "large": {"w": 821, "h": 599, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Iq8giXPT4c"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 09:15:23 +0000 2014", "favorite_count": 22, "full_text": "Visite de Trimet qui a repris il y a 1 an avec EDF le site RTA de St-Jean-de-Maurienne en conservant tous les emplois http://t.co/pOBJRs3GUp", "hashtags": [], "id": 508181658701660160, "id_str": "508181658701660160", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pOBJRs3GUp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508181658701660160/photo/1", "id": 508181656679620608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw1shjfCIAAe72n.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw1shjfCIAAe72n.png", "sizes": {"large": {"w": 597, "h": 731, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 597, "h": 731, "resize": "fit"}, "small": {"w": 555, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/pOBJRs3GUp"}], "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 09:34:57 +0000 2014", "favorite_count": 36, "full_text": "Red\u00e9marrage solennel d'une ligne de production ferm\u00e9e depuis 5 ans. #BeauTravail http://t.co/UI21WFWtpm", "hashtags": [{"text": "BeauTravail"}], "id": 508186580860035072, "id_str": "508186580860035072", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UI21WFWtpm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508186580860035072/photo/1", "id": 508186579060682752, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw1xAEyIcAAdJm4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw1xAEyIcAAdJm4.png", "sizes": {"large": {"w": 892, "h": 737, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 892, "h": 737, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 562, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/UI21WFWtpm"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 10:07:10 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "Je vais m'exprimer dans un instant \u00e0 l'occasion de ma visite de l'usine Trimet en Savoie.", "hashtags": [], "id": 508194689317888000, "id_str": "508194689317888000", "lang": "fr", "retweet_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 10:16:55 +0000 2014", "favorite_count": 24, "full_text": "L'engagement d'Arnaud Montebourg pour la sauvegarde de ce site a \u00e9t\u00e9 total, continu et exemplaire.", "hashtags": [], "id": 508197145292603392, "id_str": "508197145292603392", "lang": "fr", "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 10:18:17 +0000 2014", "favorite_count": 29, "full_text": "Tous ensemble, vous avez montr\u00e9 qu'il ne sert \u00e0 rien de d\u00e9sesp\u00e9rer tant que tout n'a pas \u00e9t\u00e9 tent\u00e9.", "hashtags": [], "id": 508197488021749760, "id_str": "508197488021749760", "lang": "fr", "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 06 10:35:39 +0000 2014", "favorite_count": 134, "full_text": "Nous sommes tous sur le m\u00eame bateau : il est temps que l'on rame tous dans le m\u00eame sens. J'en serai le garant.", "hashtags": [], "id": 508201859702853632, "id_str": "508201859702853632", "lang": "fr", "retweet_count": 248, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 10 16:56:52 +0000 2014", "favorite_count": 18, "full_text": "Premi\u00e8re s\u00e9ance de questions au Gouvernement aujourd'hui, et donc premi\u00e8re r\u00e9ponse au d\u00e9put\u00e9 Jacques Kossowski (UMP) https://t.co/XEwTDqWJlD", "hashtags": [], "id": 509747344913727488, "id_str": "509747344913727488", "lang": "fr", "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/EmmanuelMacron/posts/1546632775569303", "url": "https://t.co/XEwTDqWJlD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 10 20:19:35 +0000 2014", "favorite_count": 58, "full_text": "Avec @ChTaubira, nous travaillerons ensemble sur les professions r\u00e9glement\u00e9es. Mots d'ordre : \u00e9coute et concertation.", "hashtags": [], "id": 509798362686967808, "id_str": "509798362686967808", "lang": "fr", "retweet_count": 164, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 93484066, "id_str": "93484066", "name": "Christiane Taubira", "screen_name": "ChTaubira"}]}
{"created_at": "Fri Sep 12 10:47:02 +0000 2014", "favorite_count": 29, "full_text": "Avec les 22 commissaires au redressement productif, qui fournissent un travail remarquable pour pr\u00e9server l'emploi. http://t.co/qN0gFzesT9", "hashtags": [], "id": 510379049802530816, "id_str": "510379049802530816", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qN0gFzesT9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/510379049802530816/photo/1", "id": 510379047734358017, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BxU7CjECMAElUE1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BxU7CjECMAElUE1.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 467, "resize": "fit"}, "large": {"w": 981, "h": 673, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 981, "h": 673, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/qN0gFzesT9"}], "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 16 17:32:52 +0000 2014", "favorite_count": 40, "full_text": "Un vote qui engage notre responsabilit\u00e9 devant les Fran\u00e7ais. Notre seule et unique boussole : r\u00e9ussir le #redressement du pays. #DPG", "hashtags": [{"text": "redressement"}, {"text": "DPG"}], "id": 511930730658934784, "id_str": "511930730658934784", "lang": "fr", "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 04:47:32 +0000 2014", "favorite_count": 15, "full_text": "Retrouvez-moi \u00e0 08h20 en direct sur Europe 1 au micro de Jean-Pierre Elkabbach. http://t.co/t4tYPXNwZQ #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512100517460602880, "id_str": "512100517460602880", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-audio", "url": "http://t.co/t4tYPXNwZQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:24:05 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Il n'y a pas d'autre choix que d'avancer, et agir pour r\u00e9former l'\u00e9conomie. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512124817123074048, "id_str": "512124817123074048", "lang": "fr", "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:25:43 +0000 2014", "favorite_count": 35, "full_text": "L'impopularit\u00e9 vient du manque de r\u00e9sultats, nous n'avons pas assez r\u00e9form\u00e9 et on paye \"cash\" une d\u00e9cennie perdue. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512125227430871041, "id_str": "512125227430871041", "lang": "fr", "retweet_count": 89, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:26:20 +0000 2014", "favorite_count": 22, "full_text": "Les commentaires sur moi, je n'ai pas en plus \u00e0 les commenter. Ceux qui sont d\u00e9sobligeants me donnent encore plus d'\u00e9nergie. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512125380338393089, "id_str": "512125380338393089", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:26:39 +0000 2014", "favorite_count": 24, "full_text": "Ma m\u00e9thode c'est d'abord \u00eatre pragmatique, r\u00e9pondre aux probl\u00e8mes des Fran\u00e7ais au quotidien. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512125460407676928, "id_str": "512125460407676928", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:27:28 +0000 2014", "favorite_count": 15, "full_text": "Il faut \u00eatre clair, dire ce qu'on fait et ce qu'on ne fait pas, tr\u00e8s vite. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512125669019750401, "id_str": "512125669019750401", "lang": "fr", "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:28:01 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "Notre objectif c'est d'aider les professions r\u00e9glement\u00e9es \u00e0 se moderniser pour rendre les choses plus faciles dans ce pays. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512125804785176577, "id_str": "512125804785176577", "lang": "fr", "retweet_count": 72, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:30:19 +0000 2014", "favorite_count": 8, "full_text": "L'objectif de la loi que je porte est de cr\u00e9er de l'activit\u00e9 : tout ce qu'on fera sera perceptible par les Fran\u00e7ais.  #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512126385499156481, "id_str": "512126385499156481", "lang": "fr", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 06:31:30 +0000 2014", "favorite_count": 35, "full_text": "Il n'y a pas de tabou. Mais il ne s'agit plus de dire, il s'agit de faire. #E1Matin", "hashtags": [{"text": "E1Matin"}], "id": 512126682086776832, "id_str": "512126682086776832", "lang": "fr", "retweet_count": 60, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 17 14:04:59 +0000 2014", "favorite_count": 67, "full_text": "Deux regrets \u00e0 propos de ce matin. http://t.co/CI7NE1XexY", "hashtags": [], "id": 512240802828124160, "id_str": "512240802828124160", "lang": "fr", "retweet_count": 93, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x26526x_mes-excuses-vont-aux-salaries-que-j-ai-pu-blesser-avec-ces-propos_news", "url": "http://t.co/CI7NE1XexY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 19 15:58:22 +0000 2014", "favorite_count": 46, "full_text": "Rdv demain apr\u00e8s-midi dans mon bureau \u00e0 Bercy \u00e0 tous ceux qui le souhaitent \u00e0 l\u2019occasion des journ\u00e9es du patrimoine. #OuvrirBercy #jep", "hashtags": [{"text": "OuvrirBercy"}, {"text": "jep"}], "id": 512994114787614720, "id_str": "512994114787614720", "lang": "fr", "retweet_count": 73, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 25 08:56:23 +0000 2014", "favorite_count": 24, "full_text": "Premier conseil Comp\u00e9titivit\u00e9 \u00e0 Bruxelles http://t.co/09syJe682E", "hashtags": [], "id": 515062245274165248, "id_str": "515062245274165248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/09syJe682E", "expanded_url": "https://twitter.com/RPFranceUE/status/515053074508156928/photo/1", "id": 515053074340409344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByXWCtCIcAABWAX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByXWCtCIcAABWAX.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 521, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 870, "h": 1136, "resize": "fit"}, "large": {"w": 870, "h": 1136, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/09syJe682E"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 26 14:40:19 +0000 2014", "favorite_count": 51, "full_text": "Drapeaux en berne \u00e0 Bercy en hommage \u00e0 Herv\u00e9 Gourdel. Je pense \u00e0 sa femme, ses enfants et ses proches. EM http://t.co/ScaWWnRLJw", "hashtags": [], "id": 515511187426263040, "id_str": "515511187426263040", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ScaWWnRLJw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/515511187426263040/photo/1", "id": 515511185287176192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Byd2sRTIYAAYAnC.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Byd2sRTIYAAYAnC.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 612, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ScaWWnRLJw"}], "retweet_count": 72, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 30 09:35:40 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "Chez PSA ce matin o\u00f9 l'on construit la mobilit\u00e9 de demain avec un v\u00e9hicule 2 litres / 100 km. http://t.co/2jzU1nErAY", "hashtags": [], "id": 516884072543834112, "id_str": "516884072543834112", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2jzU1nErAY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/516884072543834112/photo/1", "id": 516884071016701952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByxXUvMCIAAHDx6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByxXUvMCIAAHDx6.png", "sizes": {"small": {"w": 415, "h": 650, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 415, "h": 650, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 415, "h": 650, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2jzU1nErAY"}], "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 30 11:58:44 +0000 2014", "favorite_count": 21, "full_text": "Bienvenue \u00e0 nouveau en France \u00e0 Hexcel qui a choisi Roussillon (38) pour investir 200 millions de $ : 120 emplois cr\u00e9\u00e9s !", "hashtags": [], "id": 516920074134122496, "id_str": "516920074134122496", "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 30 11:58:56 +0000 2014", "favorite_count": 24, "full_text": "Le travail continue pour qu\u2019il soit plus facile pour les entreprises \u00e9trang\u00e8res d\u2019investir et de cr\u00e9er des emplois en France. #attractivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "attractivit\u00e9"}], "id": 516920125916995584, "id_str": "516920125916995584", "lang": "fr", "retweet_count": 54, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 30 15:28:58 +0000 2014", "favorite_count": 23, "full_text": "Je suis \u00e0 Sandouville pour visiter l'usine Renault : FIAT a choisi ce site pour produire 20.000 Scudo par an d\u00e8s 2016 http://t.co/U7EouMzEeh", "hashtags": [], "id": 516972983085465601, "id_str": "516972983085465601", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U7EouMzEeh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/516972983085465601/photo/1", "id": 516972981344415745, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByyoL_-CMAEuVBN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByyoL_-CMAEuVBN.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 728, "h": 608, "resize": "fit"}, "large": {"w": 728, "h": 608, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/U7EouMzEeh"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 30 15:29:42 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Je salue les efforts accomplis par les salari\u00e9s et par le management pour repartir de l'avant apr\u00e8s de trop longues ann\u00e9es de crise.", "hashtags": [], "id": 516973167236366336, "id_str": "516973167236366336", "lang": "fr", "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 01 10:05:26 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "Allocution devant le club des investisseurs japonais en France : le Japon est de loin le premier investisseur asiatique dans notre pays.", "hashtags": [], "id": 517253948957536256, "id_str": "517253948957536256", "lang": "fr", "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 01 10:05:37 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Les investissements japonais en 3 mots : dur\u00e9e, fid\u00e9lit\u00e9, diversit\u00e9. Je veux poursuivre et intensifier la coop\u00e9ration entre nos deux pays.", "hashtags": [], "id": 517253996621598720, "id_str": "517253996621598720", "lang": "fr", "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 03 17:25:12 +0000 2014", "favorite_count": 30, "full_text": ".@peterfenton Great to meet you too, hope you\u2019ll come and invest in France ! See you soon at @leweb (cc @LaFrenchTech)", "hashtags": [], "id": 518089397137575936, "id_str": "518089397137575936", "in_reply_to_screen_name": "peterfenton", "in_reply_to_status_id": 517789381651079168, "in_reply_to_user_id": 5251831, "lang": "en", "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 5251831, "id_str": "5251831", "name": "Peter Fenton", "screen_name": "peterfenton"}, {"id": 10944002, "id_str": "10944002", "name": "LeWeb", "screen_name": "leweb"}, {"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Mon Oct 06 18:29:42 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Merci \u00e0 @ClotildeVALTER pour la remise de son rapport sur l'avenir des CTI (Centres techniques industriels) http://t.co/UeR6rj7ImA", "hashtags": [], "id": 519192790849556482, "id_str": "519192790849556482", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UeR6rj7ImA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/519192790849556482/photo/1", "id": 519192789767442432, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BzSLF2wIUAAKu1B.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BzSLF2wIUAAKu1B.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 917, "h": 501, "resize": "fit"}, "large": {"w": 917, "h": 501, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/UeR6rj7ImA"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 400219506, "id_str": "400219506", "name": "Clotilde VALTER", "screen_name": "ClotildeVALTER"}]}
{"created_at": "Thu Oct 09 16:24:50 +0000 2014", "favorite_count": 51, "full_text": "Tr\u00e8s heureux d'avoir particip\u00e9 ce matin au #congresoec. Les experts-comptables : exemples d'une profession qui a su se moderniser.", "hashtags": [{"text": "congresoec"}], "id": 520248533321269249, "id_str": "520248533321269249", "lang": "fr", "retweet_count": 131, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 10 15:44:40 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "A Evry pour la c\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes \u00e0 plus de 1000 apprentis. #fiert\u00e9", "hashtags": [{"text": "fiert\u00e9"}], "id": 520600813195239425, "id_str": "520600813195239425", "lang": "fr", "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 10 15:45:49 +0000 2014", "favorite_count": 21, "full_text": "82% des apprentis ont un emploi moins d\u2019un an apr\u00e8s leur formation. Objectif : 500.000 contrats d\u2019apprentis d\u2019ici 2017. (@frebsamen)", "hashtags": [], "id": 520601103130722304, "id_str": "520601103130722304", "lang": "fr", "retweet_count": 80, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 72276456, "id_str": "72276456", "name": "Fran\u00e7ois Rebsamen", "screen_name": "frebsamen"}]}
{"created_at": "Fri Oct 10 15:48:15 +0000 2014", "favorite_count": 47, "full_text": "La France a un atout, c'est sa jeunesse. Elle a un devoir, c'est lui redonner sa place. #ApprentisdEvry http://t.co/iQaoSmwgGy", "hashtags": [{"text": "ApprentisdEvry"}], "id": 520601712684720128, "id_str": "520601712684720128", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iQaoSmwgGy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/520601712684720128/photo/1", "id": 520601710587543552, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BzmMf10IAAAHyje.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BzmMf10IAAAHyje.png", "sizes": {"medium": {"w": 970, "h": 594, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 416, "resize": "fit"}, "large": {"w": 970, "h": 594, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/iQaoSmwgGy"}], "retweet_count": 88, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 10 18:42:40 +0000 2014", "favorite_count": 32, "full_text": "Dans mon bureau, sp\u00e9ciale d\u00e9dicace aux #ApprentisdEvry http://t.co/YYWp25nik9", "hashtags": [{"text": "ApprentisdEvry"}], "id": 520645605086208001, "id_str": "520645605086208001", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YYWp25nik9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/520645605086208001/photo/1", "id": 520645603660152832, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bzm0awQIQAAJ9VO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bzm0awQIQAAJ9VO.png", "sizes": {"large": {"w": 459, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 459, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 459, "h": 616, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/YYWp25nik9"}], "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 13 11:36:08 +0000 2014", "favorite_count": 101, "full_text": "Un immense bravo \u00e0 Jean Tirole qui fait la fiert\u00e9 de notre pays et de l'\u00e9cole d'\u00e9conomie fran\u00e7aise ! #TSE #PrixNobel #r\u00e9gulationdesmarch\u00e9s", "hashtags": [{"text": "TSE"}, {"text": "PrixNobel"}, {"text": "r\u00e9gulationdesmarch\u00e9s"}], "id": 521625428570939392, "id_str": "521625428570939392", "lang": "fr", "retweet_count": 240, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 09:58:45 +0000 2014", "favorite_count": 13, "full_text": "Je pr\u00e9senterai dans une demi-heure les premi\u00e8res mesures du projet de loi pour l'activit\u00e9. #Egalit\u00e9DesChancesEconomiques #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "Egalit\u00e9DesChancesEconomiques"}, {"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522325698607083520, "id_str": "522325698607083520", "lang": "fr", "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 10:55:35 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "C'est le moment de se battre pour un New Deal europ\u00e9en. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522340002311974912, "id_str": "522340002311974912", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 10:57:42 +0000 2014", "favorite_count": 14, "full_text": "La France se r\u00e9nove ; l'Europe fait un plan de relance par l'investissement. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522340532673314816, "id_str": "522340532673314816", "lang": "fr", "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:02:17 +0000 2014", "favorite_count": 32, "full_text": "La France a trois maladies : la d\u00e9fiance, la complexit\u00e9 et les corporatismes. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522341686744477696, "id_str": "522341686744477696", "lang": "fr", "retweet_count": 124, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:03:55 +0000 2014", "favorite_count": 25, "full_text": "Il y a une solution pour chacune de ces trois maladies : faire confiance, simplifier massivement et retrouver le sens de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral.", "hashtags": [], "id": 522342099719843840, "id_str": "522342099719843840", "lang": "fr", "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:09:28 +0000 2014", "favorite_count": 33, "full_text": "Cette loi comportera trois axes : lib\u00e9rer, investir et travailler. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522343493990363137, "id_str": "522343493990363137", "lang": "fr", "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:20:02 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "Les professions r\u00e9glement\u00e9es sont embl\u00e9matiques de ma m\u00e9thode : respect, concertation, d\u00e9cision. #LoiActivit\u00e9 1/2", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522346154147975168, "id_str": "522346154147975168", "lang": "fr", "retweet_count": 54, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:20:18 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "On garde ce qui marche et on r\u00e9nove ce qui ne fonctionne pas assez bien. #LoiActivit\u00e9 2/2", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522346223198801920, "id_str": "522346223198801920", "lang": "fr", "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:30:20 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "La France a besoin de plus d'investissement public et de plus d'investissement priv\u00e9. #Investir #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "Investir"}, {"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522348745988767744, "id_str": "522348745988767744", "lang": "fr", "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:38:15 +0000 2014", "favorite_count": 63, "full_text": "Il faut simplifier le travail le dimanche et en soir\u00e9e \u00e0 trois conditions : volontariat, accord majoritaire et compensation de salaire.", "hashtags": [], "id": 522350739952521216, "id_str": "522350739952521216", "lang": "fr", "retweet_count": 153, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:45:50 +0000 2014", "favorite_count": 8, "full_text": "Le texte sera enrichi par les n\u00e9gociations en cours et le travail des parlementaires. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 522352648318881792, "id_str": "522352648318881792", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:12:26 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "Retrouvez-moi \u00e0 8h20 sur France Inter avec Patrick Cohen http://t.co/1MROxTkrzs", "hashtags": [], "id": 522631132354215936, "id_str": "522631132354215936", "lang": "fr", "retweet_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.franceinter.fr/depeche-video-regardez-france-inter-en-direct", "url": "http://t.co/1MROxTkrzs"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:29:17 +0000 2014", "favorite_count": 9, "full_text": "Nous devons \u00e0 plusieurs en Europe r\u00e9ussir \u00e0 trouver une nouvelle donne pour \u00e9viter le risque de d\u00e9flation.", "hashtags": [], "id": 522635373907038208, "id_str": "522635373907038208", "lang": "fr", "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:29:44 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "Il faut de vraies r\u00e9formes pour trouver de vrais investissements, vite.", "hashtags": [], "id": 522635484775075840, "id_str": "522635484775075840", "lang": "fr", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:30:24 +0000 2014", "favorite_count": 37, "full_text": "Ces r\u00e9formes sont faites pour nos concitoyens : je ne pense pas \u00e0 Bruxelles en me rasant.", "hashtags": [], "id": 522635654078140416, "id_str": "522635654078140416", "lang": "fr", "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:36:06 +0000 2014", "favorite_count": 28, "full_text": "Le lib\u00e9ralisme c'est la loi du plus fort, l'esprit des r\u00e9formes que nous proposons c'est tout l'inverse. 1/2", "hashtags": [], "id": 522637088458813441, "id_str": "522637088458813441", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 16 06:36:36 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "On redonne des droits r\u00e9els aux Fran\u00e7ais qui en ont le moins. 2/2", "hashtags": [], "id": 522637213176455168, "id_str": "522637213176455168", "lang": "fr", "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:23:10 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Retrouvez-moi \u00e0 18h30 pour Le Grand Jury RTL - Le Figaro - LCI http://t.co/TGTwdqyqKA", "hashtags": [], "id": 523871993473417216, "id_str": "523871993473417216", "lang": "fr", "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "url": "http://t.co/TGTwdqyqKA"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:34:37 +0000 2014", "favorite_count": 70, "full_text": "Je respecte Martine Aubry qui a \u00e9t\u00e9 une grande Ministre. Mais je suis en d\u00e9saccord avec son analyse de la crise et donc ses propositions.", "hashtags": [], "id": 523874874821849088, "id_str": "523874874821849088", "lang": "fr", "retweet_count": 164, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:36:28 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "La condition de l'efficacit\u00e9 de ce que nous mettons en \u0153uvre, c'est la stabilit\u00e9, car c'est comme cela qu'on pourra restaurer la croissance.", "hashtags": [], "id": 523875339093549057, "id_str": "523875339093549057", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:54:22 +0000 2014", "favorite_count": 30, "full_text": "Sur les professions r\u00e9glement\u00e9es, nous ne prenons pas des mesures de suppression mais de modernisation. 1/2", "hashtags": [], "id": 523879844073857024, "id_str": "523879844073857024", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:54:43 +0000 2014", "favorite_count": 21, "full_text": "Acc\u00e8s aux plus jeunes, baisse des prix, meilleure organisation. 2/2", "hashtags": [], "id": 523879930665242624, "id_str": "523879930665242624", "lang": "fr", "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:59:35 +0000 2014", "favorite_count": 31, "full_text": "C'est mieux de r\u00e9guler la finance quand on sait comment elle marche : la finance sans visage nous la combattons depuis le premier instant...", "hashtags": [], "id": 523881156144398336, "id_str": "523881156144398336", "lang": "fr", "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 16:59:42 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "...en rendant chaque jour notre \u00e9conomie plus forte.", "hashtags": [], "id": 523881186662166528, "id_str": "523881186662166528", "lang": "fr", "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 17:20:20 +0000 2014", "favorite_count": 35, "full_text": "Les conditions sont r\u00e9unies pour qu'on puisse avancer en Europe car les int\u00e9r\u00eats de tous sont align\u00e9s : il faut relancer l'investissement.", "hashtags": [], "id": 523886376299683840, "id_str": "523886376299683840", "lang": "fr", "retweet_count": 66, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 19 17:23:21 +0000 2014", "favorite_count": 67, "full_text": "J'ai honte du d\u00e9bat europ\u00e9en qui est trop souvent men\u00e9 en France : les r\u00e9formes, nous les faisons pour nous, pas pour Bruxelles !", "hashtags": [], "id": 523887137209323520, "id_str": "523887137209323520", "lang": "fr", "retweet_count": 121, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 20 13:33:41 +0000 2014", "favorite_count": 9, "full_text": "Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Berlin avec Michel Sapin, @sigmargabriel et Wolfgang Sch\u00e4uble. http://t.co/1huH6LBXej", "hashtags": [], "id": 524191728828694529, "id_str": "524191728828694529", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1huH6LBXej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/524191728828694529/photo/1", "id": 524191727528464384, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B0ZNmVGIUAAW8zu.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B0ZNmVGIUAAW8zu.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1099, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1099, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/1huH6LBXej"}], "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Mon Oct 20 15:01:17 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Sans une action concert\u00e9e de la France et de l\u2019Allemagne, nous ne serons pas \u00e0 la hauteur des \u00e9v\u00e8nements. http://t.co/HZpAwnFf6j", "hashtags": [], "id": 524213774484766720, "id_str": "524213774484766720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HZpAwnFf6j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/524213774484766720/photo/1", "id": 524213772844797952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B0ZhpiTIEAAH_F4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B0ZhpiTIEAAH_F4.png", "sizes": {"large": {"w": 1099, "h": 618, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1099, "h": 618, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HZpAwnFf6j"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 21 06:06:08 +0000 2014", "favorite_count": 60, "full_text": "J'ai beaucoup de tristesse, c'est un grand patron que la France perd. Christophe de Margerie \u00e9tait un grand chef d'entreprise.", "hashtags": [], "id": 524441486465986561, "id_str": "524441486465986561", "lang": "fr", "retweet_count": 107, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 21 06:09:17 +0000 2014", "favorite_count": 21, "full_text": "Nous devons r\u00e9former pour nous-m\u00eames, l'Allemagne peut investir pour elle-m\u00eame. C'est l'esprit de la nouvelle donne europ\u00e9enne que je porte.", "hashtags": [], "id": 524442276945477632, "id_str": "524442276945477632", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 21 06:09:25 +0000 2014", "favorite_count": 26, "full_text": "En Allemagne, nous avons obtenu un vrai r\u00e9sultat : un dialogue de confiance et une volont\u00e9 de trouver des solutions communes.", "hashtags": [], "id": 524442313582723072, "id_str": "524442313582723072", "lang": "fr", "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 28 20:01:20 +0000 2014", "favorite_count": 28, "full_text": "Echange avec l'ensemble des ambassadeurs de l'UE pour parler croissance, r\u00e9formes et investissement en Europe. http://t.co/2CWnZ5ybAy", "hashtags": [], "id": 527188384658104321, "id_str": "527188384658104321", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2CWnZ5ybAy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/527188384658104321/photo/1", "id": 527188383131385856, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B1DzCpJCQAAJB3L.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B1DzCpJCQAAJB3L.png", "sizes": {"small": {"w": 632, "h": 479, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 632, "h": 479, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 632, "h": 479, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2CWnZ5ybAy"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 03 15:20:03 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Le d\u00e9put\u00e9 @RichardFerrand m'a remis ce midi son rapport sur les professions r\u00e9glement\u00e9es https://t.co/lNPmqyi44X #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 529291924612874240, "id_str": "529291924612874240", "lang": "fr", "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/EmmanuelMacron/photos/pb.1535230416709539.-2207520000.1415027726./1570994653133115/?type=3&theater", "url": "https://t.co/lNPmqyi44X"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 438305534, "id_str": "438305534", "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}]}
{"created_at": "Wed Nov 05 18:41:14 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "D\u00e9part demain matin pour Bruxelles o\u00f9 je rencontrerai les nouveaux Commissaires europ\u00e9ens.", "hashtags": [], "id": 530067330488098816, "id_str": "530067330488098816", "lang": "fr", "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 05 18:41:29 +0000 2014", "favorite_count": 13, "full_text": "A 17h30, je participerai au forum #GoodMorningEU avec @vestager @PCPadoan et @MalosseHenri sur le th\u00e8me de l\u2019Europe des d\u00e9fis \u00e9conomiques.", "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU"}], "id": 530067394031779842, "id_str": "530067394031779842", "lang": "fr", "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 19232649, "id_str": "19232649", "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}, {"id": 2377155925, "id_str": "2377155925", "name": "Pier Carlo Padoan", "screen_name": "PCPadoan"}, {"id": 439964641, "id_str": "439964641", "name": "Henri Malosse", "screen_name": "MalosseHenri"}]}
{"created_at": "Thu Nov 06 17:23:26 +0000 2014", "favorite_count": 8, "full_text": "Vous pouvez suivre en direct le d\u00e9bat #GoodMorningEU sur les d\u00e9fis \u00e9conomiques de l\u2019Europe http://t.co/pHapA7Py6R", "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU"}], "id": 530410138302418945, "id_str": "530410138302418945", "lang": "fr", "retweet_count": 13, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://tempsreel.nouvelobs.com/journees-de-bruxelles/20141105.OBS4131/en-direct-suivez-les-journees-de-bruxelles-en-video.html", "url": "http://t.co/pHapA7Py6R"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 06 17:24:16 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "Les r\u00e9formes structurelles ne peuvent \u00eatre men\u00e9es qu\u2019avec la volont\u00e9 des Etats, une solidarit\u00e9 des autres et de l\u2019UE. #GoodMorningEU", "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU"}], "id": 530410349221404672, "id_str": "530410349221404672", "lang": "fr", "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 06 17:24:34 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "Ce qui est bon pour la France aujourd\u2019hui est bon pour l\u2019Europe car elle a la capacit\u00e9 d\u2019investir. #GoodMorningEU", "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU"}], "id": 530410424693710849, "id_str": "530410424693710849", "lang": "fr", "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 07 07:21:47 +0000 2014", "favorite_count": 13, "full_text": "Je suis l'invit\u00e9 de @JJBourdin_RMC \u00e0 8h30 sur @RMCinfo et @BFMTV : http://t.co/BtvXX26Maw", "hashtags": [], "id": 530621116617064448, "id_str": "530621116617064448", "lang": "fr", "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "url": "http://t.co/BtvXX26Maw"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 101664219, "id_str": "101664219", "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"id": 123830541, "id_str": "123830541", "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}, {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}]}
{"created_at": "Fri Nov 07 07:43:07 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "On a moins d'emplois aid\u00e9s qu'il y a 10 ans alors que nous sommes dans une situation plus difficile.", "hashtags": [], "id": 530626487645655041, "id_str": "530626487645655041", "lang": "fr", "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 07 07:54:03 +0000 2014", "favorite_count": 26, "full_text": "Il faut baisser les tarifs des professions r\u00e9glement\u00e9es, ils ne doivent pas \u00eatre d\u00e9connect\u00e9s du co\u00fbt.", "hashtags": [], "id": 530629239255883777, "id_str": "530629239255883777", "lang": "fr", "retweet_count": 82, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 07 08:01:41 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "#LoiActivit\u00e9 : les premiers d\u00e9crets d'application seront pris dans la foul\u00e9e de la loi, avant l'\u00e9t\u00e9.", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 530631159118856193, "id_str": "530631159118856193", "lang": "fr", "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 07 08:02:02 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "#LoiActivit\u00e9 : une \u00e9quipe ind\u00e9pendante suivra le projet de loi et ses effets.", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 530631247136309248, "id_str": "530631247136309248", "lang": "fr", "retweet_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 09 12:57:33 +0000 2014", "favorite_count": 34, "full_text": "L\u2019Europe est r\u00e9unifi\u00e9e depuis 25 ans aujourd\u2019hui. Notre responsabilit\u00e9: lui redonner maintenant un nouveau souffle, pour la jeune g\u00e9n\u00e9ration", "hashtags": [], "id": 531430393481023488, "id_str": "531430393481023488", "lang": "fr", "retweet_count": 64, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 09 15:57:39 +0000 2014", "favorite_count": 31, "full_text": "Tr\u00e8s heureux de me rendre en Alg\u00e9rie demain avec @LaurentFabius, nous inaugurerons notamment l\u2019usine de Renault \u00e0 Oran.", "hashtags": [], "id": 531475714361819136, "id_str": "531475714361819136", "lang": "fr", "retweet_count": 111, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 22428439, "id_str": "22428439", "name": "Laurent Fabius", "screen_name": "LaurentFabius"}]}
{"created_at": "Sun Nov 09 19:38:47 +0000 2014", "favorite_count": 33, "full_text": "Je serai dans un instant l\u2019invit\u00e9 de @FXMenage dans Capital sur @M6 pour \u00e9voquer la #LoiActivit\u00e9.", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 531531363682631680, "id_str": "531531363682631680", "lang": "fr", "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 378213740, "id_str": "378213740", "name": "fx menage", "screen_name": "fxmenage"}, {"id": 58913261, "id_str": "58913261", "name": "M6", "screen_name": "M6"}]}
{"created_at": "Mon Nov 10 09:49:40 +0000 2014", "favorite_count": 25, "full_text": "Inauguration de l\u2019usine Renault \u00e0 Oran avec Abdelmalek Sellal, @LaurentFabius, Carlos Ghosn et Abdeslam Bouchouareb http://t.co/IN2O6hhZaK", "hashtags": [], "id": 531745497141493760, "id_str": "531745497141493760", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IN2O6hhZaK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/531745497141493760/photo/1", "id": 531745495471767552, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2EjtfiCQAAK_Nx.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2EjtfiCQAAK_Nx.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1286, "h": 718, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/IN2O6hhZaK"}], "retweet_count": 66, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 22428439, "id_str": "22428439", "name": "Laurent Fabius", "screen_name": "LaurentFabius"}]}
{"created_at": "Tue Nov 11 12:35:57 +0000 2014", "favorite_count": 30, "full_text": "Hommage de la R\u00e9publique ce matin aux millions de personnes qui sont mortes entre 1914 et 1918 pour la d\u00e9fendre. #11novembre", "hashtags": [{"text": "11novembre"}], "id": 532149732995772416, "id_str": "532149732995772416", "lang": "fr", "retweet_count": 54, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 11 12:36:36 +0000 2014", "favorite_count": 32, "full_text": "Vigilance, car ce combat n'est jamais d\u00e9finitivement gagn\u00e9. #11novembre", "hashtags": [{"text": "11novembre"}], "id": 532149895994826752, "id_str": "532149895994826752", "lang": "fr", "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 12 16:19:16 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Ce matin, avec @JY_LeDrian et G. Fioraso, r\u00e9union du #COSPACE qui r\u00e9unit tous les acteurs de la fili\u00e8re spatiale fran\u00e7aise.", "hashtags": [{"text": "COSPACE"}], "id": 532568318017032193, "id_str": "532568318017032193", "lang": "fr", "retweet_count": 5, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1055021191, "id_str": "1055021191", "name": "Jean-Yves Le Drian", "screen_name": "JY_LeDrian"}]}
{"created_at": "Wed Nov 12 16:19:30 +0000 2014", "favorite_count": 41, "full_text": "A l\u2019instant, prouesse europ\u00e9enne historique avec \u00abl\u2019atterrissage\u00bb de #Philae : bravo \u00e0 tous ! L\u2019aventure spatiale continue. #CNES #ESA", "hashtags": [{"text": "Philae"}, {"text": "CNES"}, {"text": "ESA"}], "id": 532568378020749312, "id_str": "532568378020749312", "lang": "fr", "retweet_count": 85, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 14 09:25:55 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "Dans la Somme, petit caf\u00e9 avec les salari\u00e9s d\u2019A\u00e9rolia. http://t.co/fOGJgtU6aH", "hashtags": [], "id": 533189070319792128, "id_str": "533189070319792128", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fOGJgtU6aH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533189070319792128/photo/1", "id": 533189068776275968, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2ZEohKIAAAM40D.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2ZEohKIAAAM40D.png", "sizes": {"large": {"w": 978, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 978, "h": 682, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 474, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/fOGJgtU6aH"}], "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 14 09:26:12 +0000 2014", "favorite_count": 8, "full_text": "C\u2019est une belle vitrine de l\u2019 #UsineDuFutur qui repousse les fronti\u00e8res de l'industrie classique.", "hashtags": [{"text": "UsineDuFutur"}], "id": 533189142612803584, "id_str": "533189142612803584", "lang": "fr", "retweet_count": 6, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 14 10:58:59 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "Point d\u2019\u00e9tape du plan \"Usine du futur\" des #34plans de la nouvelle France industrielle: tout est sur les rails ! http://t.co/LqcD5r9Le2", "hashtags": [{"text": "34plans"}], "id": 533212493121069056, "id_str": "533212493121069056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/LqcD5r9Le2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533212493121069056/photo/1", "id": 533212491535642624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2ZZ75vIcAAkob1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2ZZ75vIcAAkob1.png", "sizes": {"medium": {"w": 947, "h": 655, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 470, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 947, "h": 655, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/LqcD5r9Le2"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 14 14:42:26 +0000 2014", "favorite_count": 14, "full_text": "Visioconf\u00e9rence avec les Pr\u00e9fets sur les projets qui pourraient b\u00e9n\u00e9ficier du plan d\u2019investissement europ\u00e9en #NewDeal http://t.co/mJux66PeHh", "hashtags": [{"text": "NewDeal"}], "id": 533268727534727169, "id_str": "533268727534727169", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mJux66PeHh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533268727534727169/photo/1", "id": 533268725424594945, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2aNFJTCIAEcRt2.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2aNFJTCIAEcRt2.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 466, "resize": "fit"}, "large": {"w": 983, "h": 674, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 983, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/mJux66PeHh"}], "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 15 12:37:05 +0000 2014", "favorite_count": 31, "full_text": "Interview pour la BBC avec @Peston : la croissance ne reviendra pas toute seule http://t.co/UVYuU30eYX", "hashtags": [], "id": 533599566395088896, "id_str": "533599566395088896", "lang": "fr", "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://youtu.be/tx9r4VCe2Bo", "url": "http://t.co/UVYuU30eYX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 14157134, "id_str": "14157134", "name": "Robert Peston", "screen_name": "Peston"}]}
{"created_at": "Sat Nov 15 16:14:22 +0000 2014", "favorite_count": 43, "full_text": "Les start-ups fran\u00e7aises brillent par leur innovation - again ! https://t.co/MplflNOvZF", "hashtags": [], "id": 533654250975268864, "id_str": "533654250975268864", "lang": "fr", "retweet_count": 79, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1576741119225135.1073741835.1535230416709539&type=1", "url": "https://t.co/MplflNOvZF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 16 14:01:21 +0000 2014", "favorite_count": 29, "full_text": "Je serai \u00e0 Londres demain, o\u00f9 je rencontrerai notamment @vincecable et @ChukaUmunna. British friends, see you tomorrow !", "hashtags": [], "id": 533983160640356352, "id_str": "533983160640356352", "lang": "fr", "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 56999787, "id_str": "56999787", "name": "Vince Cable", "screen_name": "vincecable"}, {"id": 33300246, "id_str": "33300246", "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}]}
{"created_at": "Mon Nov 17 13:45:26 +0000 2014", "favorite_count": 47, "full_text": "Bonne nouvelle: @CocaCola va investir 30 millions d\u2019euros sur son site de Grigny, une nouvelle illustration de l\u2019attractivit\u00e9 de notre pays!", "hashtags": [], "id": 534341546133696512, "id_str": "534341546133696512", "lang": "fr", "retweet_count": 89, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 26787673, "id_str": "26787673", "name": "Coca-Cola", "screen_name": "CocaCola"}]}
{"created_at": "Mon Nov 17 17:09:37 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Rencontre \u00e0 Londres avec mon homologue @vincecable pour parler Europe, croissance et investissement. #NewDeal http://t.co/737CkyRXXo", "hashtags": [{"text": "NewDeal"}], "id": 534392930778501120, "id_str": "534392930778501120", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/737CkyRXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/534392930778501120/photo/1", "id": 534392929209425920, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2qLiawCIAAms4e.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2qLiawCIAAms4e.png", "sizes": {"large": {"w": 478, "h": 265, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 478, "h": 265, "resize": "fit"}, "small": {"w": 478, "h": 265, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/737CkyRXXo"}], "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 56999787, "id_str": "56999787", "name": "Vince Cable", "screen_name": "vincecable"}]}
{"created_at": "Mon Nov 17 17:59:04 +0000 2014", "favorite_count": 23, "full_text": "Toujours \u00e0 Londres, avec @ChukaUmunna, qui incarne la rel\u00e8ve travailliste ! http://t.co/NLxVAg3TIa", "hashtags": [], "id": 534405375458807808, "id_str": "534405375458807808", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NLxVAg3TIa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/534405375458807808/photo/1", "id": 534405373931708416, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2qW2y9CYAAXmJw.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2qW2y9CYAAXmJw.png", "sizes": {"medium": {"w": 633, "h": 475, "resize": "fit"}, "small": {"w": 633, "h": 475, "resize": "fit"}, "large": {"w": 633, "h": 475, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/NLxVAg3TIa"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 33300246, "id_str": "33300246", "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}]}
{"created_at": "Fri Nov 21 13:19:45 +0000 2014", "favorite_count": 23, "full_text": "Petit moment de TV japonaise avant mon d\u00e9placement en Cor\u00e9e et au Japon \u00e0 partir de demain ! #Attractivit\u00e9 http://t.co/9zuhEneCSn", "hashtags": [{"text": "Attractivit\u00e9"}], "id": 535784631472500736, "id_str": "535784631472500736", "lang": "fr", "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x2aqhmg_interview-nhk-japon_news", "url": "http://t.co/9zuhEneCSn"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 23 18:03:10 +0000 2014", "favorite_count": 23, "full_text": "Arriv\u00e9e \u00e0 S\u00e9oul avec @JVPlace http://t.co/P2qCpU4asa", "hashtags": [], "id": 536580732282732544, "id_str": "536580732282732544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/P2qCpU4asa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536580732282732544/photo/1", "id": 536580729564434432, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3JRVKMCEAAxaMk.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3JRVKMCEAAxaMk.png", "sizes": {"large": {"w": 1245, "h": 702, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/P2qCpU4asa"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 219361536, "id_str": "219361536", "name": "Jean-Vincent Plac\u00e9", "screen_name": "JVPlace"}]}
{"created_at": "Sun Nov 23 20:13:29 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "Interview avec @mrdjlee1 qui est journaliste pour le Maeil http://t.co/4KxSbDMZ9o", "hashtags": [], "id": 536613528237772800, "id_str": "536613528237772800", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4KxSbDMZ9o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536613528237772800/photo/1", "id": 536613525402030080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3JvKINCEAA6QSq.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3JvKINCEAA6QSq.png", "sizes": {"large": {"w": 1231, "h": 686, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 669, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/4KxSbDMZ9o"}], "retweet_count": 14, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 113065688, "id_str": "113065688", "name": "Deokjoo Lee", "screen_name": "mrdjlee1"}]}
{"created_at": "Sun Nov 23 22:19:17 +0000 2014", "favorite_count": 25, "full_text": "Promenade avec J\u00e9rome Pasquier, ambassadeur de France en Cor\u00e9e du Sud. http://t.co/iSF79ZqL1i", "hashtags": [], "id": 536645188081700866, "id_str": "536645188081700866", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iSF79ZqL1i", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536645188081700866/photo/1", "id": 536645185816363008, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3KL9AcCAAA_3E6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3KL9AcCAAA_3E6.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1230, "h": 688, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/iSF79ZqL1i"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 24 14:39:04 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Toujours en Cor\u00e9e : entretien pour la t\u00e9l\u00e9vision Money Today. http://t.co/Gvr9NMcmTn", "hashtags": [], "id": 536891755367788548, "id_str": "536891755367788548", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Gvr9NMcmTn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536891755367788548/photo/1", "id": 536891753232494592, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3NsNHpCcAAGriV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3NsNHpCcAAGriV.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1295, "h": 724, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Gvr9NMcmTn"}], "retweet_count": 7, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 24 15:57:38 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "Rencontre avec Choi Kyung-hwan, vice-premier Ministre sud-cor\u00e9en, ministre des Finances et de la Strat\u00e9gie http://t.co/mv5TAgcdeC", "hashtags": [], "id": 536911530265423872, "id_str": "536911530265423872", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mv5TAgcdeC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536911530265423872/photo/1", "id": 536911528629268483, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3N-MMvCcAMebDy.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3N-MMvCcAMebDy.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 678, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1300, "h": 735, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/mv5TAgcdeC"}], "retweet_count": 10, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 24 17:55:54 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "Interview parue dans le Maeil Kyongje, principal quotidien \u00e9conomique cor\u00e9en http://t.co/jTsii8UVE0", "hashtags": [], "id": 536941292195155968, "id_str": "536941292195155968", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jTsii8UVE0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536941292195155968/photo/1", "id": 536941289364029440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3OZQgHIgAAe4Tg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3OZQgHIgAAe4Tg.png", "sizes": {"large": {"w": 1290, "h": 721, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jTsii8UVE0"}], "retweet_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 25 10:54:04 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Mes condol\u00e9ances \u00e0 la famille de J-P B\u00e9chat et aux salari\u00e9s de #Safran qui est gr\u00e2ce \u00e0 lui une belle r\u00e9ussite de l\u2019a\u00e9ronautique fran\u00e7ais.", "hashtags": [{"text": "Safran"}], "id": 537197519911260161, "id_str": "537197519911260161", "lang": "fr", "retweet_count": 10, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 25 13:48:44 +0000 2014", "favorite_count": 3, "full_text": "Ouverture du forum Paris-Europlace avec Satoshi Oie, vice-Ministre parlementaire des Finances. http://t.co/nsLskc8YSv", "hashtags": [], "id": 537241478704414720, "id_str": "537241478704414720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nsLskc8YSv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537241478704414720/photo/1", "id": 537241476552343552, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3SqRsiCQAAcVsX.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3SqRsiCQAAcVsX.png", "sizes": {"large": {"w": 1284, "h": 724, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nsLskc8YSv"}], "retweet_count": 6, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 25 15:15:33 +0000 2014", "favorite_count": 13, "full_text": "Rencontre chaleureuse avec @hmikitani, pr\u00e9sident et CEO de Rakuten. http://t.co/DJjksokiGC", "hashtags": [], "id": 537263325445636097, "id_str": "537263325445636097", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DJjksokiGC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537263325445636097/photo/1", "id": 537263323729756160, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3S-JXnCAAARmke.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3S-JXnCAAARmke.png", "sizes": {"large": {"w": 1282, "h": 730, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 683, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/DJjksokiGC"}], "retweet_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 90521746, "id_str": "90521746", "name": "\u4e09\u6728\u8c37\u6d69\u53f2 H. Mikitani", "screen_name": "hmikitani"}]}
{"created_at": "Tue Nov 25 16:29:58 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Retour sur les bancs de l'universit\u00e9... \u00e0 Waseda avec l'ambassadeur Thierry Dana ! http://t.co/B6AUZ2c5Iw", "hashtags": [], "id": 537282054514540544, "id_str": "537282054514540544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/B6AUZ2c5Iw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537282054514540544/photo/1", "id": 537282053453012992, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3TPLlRCYAAHL6d.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3TPLlRCYAAHL6d.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1299, "h": 714, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/B6AUZ2c5Iw"}], "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 25 16:50:45 +0000 2014", "favorite_count": 10, "full_text": "Rencontre avec les \u00e9tudiants de Waseda. http://t.co/LJZUt6K8Uk", "hashtags": [], "id": 537287282060173313, "id_str": "537287282060173313", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/LJZUt6K8Uk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537287282060173313/photo/1", "id": 537287280386260992, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3TT71HCQAAYTUF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3TT71HCQAAYTUF.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1306, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/LJZUt6K8Uk"}], "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 25 18:07:31 +0000 2014", "favorite_count": 15, "full_text": "Avec @srichard et @MurielPenicaud pour le \"Demo Day\" organis\u00e9 par @orange http://t.co/JyupF8SY62", "hashtags": [], "id": 537306603838787584, "id_str": "537306603838787584", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JyupF8SY62", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537306603838787584/photo/1", "id": 537306601237929985, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3Tlgc5CYAEpcpR.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3Tlgc5CYAEpcpR.png", "sizes": {"medium": {"w": 1015, "h": 564, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 564, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/JyupF8SY62"}], "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2336714149, "id_str": "2336714149", "name": "St\u00e9phane Richard", "screen_name": "srichard"}, {"id": 594691828, "id_str": "594691828", "name": "Muriel P\u00e9nicaud", "screen_name": "murielpenicaud"}, {"id": 296824934, "id_str": "296824934", "name": "Orange", "screen_name": "orange"}]}
{"created_at": "Tue Nov 25 18:57:20 +0000 2014", "favorite_count": 55, "full_text": "On n'oublie pas qu'aujourd'hui c'est la journ\u00e9e internationale de lutte contre les violences faites aux femmes. http://t.co/mqp668j3Rh", "hashtags": [], "id": 537319140743471104, "id_str": "537319140743471104", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mqp668j3Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537319140743471104/photo/1", "id": 537319139736821761, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3Tw6ScIIAEYAUn.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3Tw6ScIIAEYAUn.png", "sizes": {"medium": {"w": 572, "h": 691, "resize": "fit"}, "large": {"w": 572, "h": 691, "resize": "fit"}, "small": {"w": 563, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/mqp668j3Rh"}], "retweet_count": 84, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 26 11:16:11 +0000 2014", "favorite_count": 35, "full_text": "Il y a 40 ans d\u00e9but du d\u00e9bat parlementaire sur l'#IVG. Un droit \u00e0 d\u00e9fendre toujours pour qu'il ne soit jamais diminu\u00e9. #SimoneVeil", "hashtags": [{"text": "IVG"}, {"text": "SimoneVeil"}], "id": 537565474083840001, "id_str": "537565474083840001", "lang": "fr", "retweet_count": 84, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 26 13:08:41 +0000 2014", "favorite_count": 19, "full_text": "16\u00e8me journ\u00e9e du Livre d\u2019\u00c9conomie \u00e0 Bercy en pr\u00e9sence de 600 lyc\u00e9ens, de @NajatVB et du Pr\u00e9sident VGE. http://t.co/uZxm9xV80K", "hashtags": [], "id": 537593786608910337, "id_str": "537593786608910337", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/uZxm9xV80K", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537593786608910337/photo/1", "id": 537593784817963008, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3XqsvGIUAAfaoz.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3XqsvGIUAAfaoz.png", "sizes": {"large": {"w": 962, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 567, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 401, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/uZxm9xV80K"}], "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 79145543, "id_str": "79145543", "name": "Najat Vallaud-Belkacem", "screen_name": "najatvb"}]}
{"created_at": "Thu Nov 27 13:49:40 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Ravi de retrouver mon homologue allemand @sigmargabriel pour la remise du rapport Pisani-Ferry et Enderlein. http://t.co/ByPxqFdIPf", "hashtags": [], "id": 537966488502927360, "id_str": "537966488502927360", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ByPxqFdIPf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537966488502927360/photo/1", "id": 537966486900310017, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3c9q2jCAAE_VRW.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3c9q2jCAAE_VRW.png", "sizes": {"small": {"w": 633, "h": 350, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 633, "h": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 633, "h": 350, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ByPxqFdIPf"}], "retweet_count": 13, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Thu Nov 27 14:37:20 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Notre responsabilit\u00e9 est historique, et le destin de la France et celui de l'Allemagne sont li\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 537978483168018434, "id_str": "537978483168018434", "lang": "fr", "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 27 14:40:42 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "L'Allemagne et la France n'ont jamais \u00e9t\u00e9 dans des situations aussi \u00e9loign\u00e9es : il nous faut un agenda de convergence.", "hashtags": [], "id": 537979329863778304, "id_str": "537979329863778304", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 27 14:43:53 +0000 2014", "favorite_count": 12, "full_text": "Le projet #Ariane6 est une belle preuve d'amour du couple franco-allemand !", "hashtags": [{"text": "Ariane6"}], "id": 537980134641639424, "id_str": "537980134641639424", "lang": "fr", "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 27 14:46:52 +0000 2014", "favorite_count": 23, "full_text": "C'est en avan\u00e7ant ensemble que l'on pourra recr\u00e9er une dynamique europ\u00e9enne.", "hashtags": [], "id": 537980884759359488, "id_str": "537980884759359488", "lang": "fr", "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 02 15:50:28 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Conf\u00e9rence de presse avec Michel Sapin en compagnie de nos homologues allemands : @sigmargabriel et W. Sch\u00e4uble. http://t.co/9jGQ162VbZ", "hashtags": [], "id": 539808828213428225, "id_str": "539808828213428225", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9jGQ162VbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/539808828213428225/photo/1", "id": 539808826657349633, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B33JRI-IIAEwPxN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B33JRI-IIAEwPxN.png", "sizes": {"small": {"w": 634, "h": 351, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 634, "h": 351, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 351, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/9jGQ162VbZ"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Wed Dec 03 14:22:21 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Rencontre avec le ministre su\u00e9dois de l\u2019Economie @mikaeldamberg http://t.co/WJFYdcctvM", "hashtags": [], "id": 540149039590047744, "id_str": "540149039590047744", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/WJFYdcctvM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540149039590047744/photo/1", "id": 540149032983621634, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B37-rwTCcAIAOWZ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B37-rwTCcAIAOWZ.png", "sizes": {"medium": {"w": 1110, "h": 662, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 406, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1110, "h": 662, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/WJFYdcctvM"}], "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 510223355, "id_str": "510223355", "name": "Mikael Damberg", "screen_name": "mikaeldamberg"}]}
{"created_at": "Thu Dec 04 07:58:50 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Avec de jeunes entrepreneurs au Grand Palais pour le sommet \u00e9conomique @Challenges sur le th\u00e8me #OsonslaFrance. http://t.co/Yl21DfdnxO", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540414914360520705, "id_str": "540414914360520705", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Yl21DfdnxO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540414914360520705/photo/1", "id": 540414912674004992, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3_wf_VCAAA9FW9.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3_wf_VCAAA9FW9.png", "sizes": {"large": {"w": 1246, "h": 704, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 678, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Yl21DfdnxO"}], "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 27889439, "id_str": "27889439", "name": "Challenges", "screen_name": "Challenges"}]}
{"created_at": "Thu Dec 04 07:59:50 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Il faut donner une place \u00e0 la France qui se r\u00e9veille et qui bouge. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540415167302217729, "id_str": "540415167302217729", "lang": "fr", "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:00:40 +0000 2014", "favorite_count": 15, "full_text": "\"Toute politique de caste doit dispara\u00eetre.\" Jean Jaur\u00e8s #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540415374983176193, "id_str": "540415374983176193", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:01:30 +0000 2014", "favorite_count": 37, "full_text": "\u00catre socialiste, ce n'est pas se battre contre l'entreprise. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540415585608544256, "id_str": "540415585608544256", "lang": "fr", "retweet_count": 78, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:05:09 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Deux risques : la langueur et nous mentir \u00e0 nous-m\u00eames. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540416501917179904, "id_str": "540416501917179904", "lang": "fr", "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:06:21 +0000 2014", "favorite_count": 26, "full_text": "Si nous optons pour la langueur, dans 10 ans, la France sera l'empire austro-hongrois d'il y a un si\u00e8cle. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540416807040204800, "id_str": "540416807040204800", "lang": "fr", "retweet_count": 74, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:07:19 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Dire la v\u00e9rit\u00e9, c'est dire que la France souffre. Il faut mettre des mots, m\u00eame s'ils contrarient. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540417048611160064, "id_str": "540417048611160064", "lang": "fr", "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:08:02 +0000 2014", "favorite_count": 7, "full_text": "Deux accords de branche \u00e7a ne va pas. Quelle cr\u00e9dibilit\u00e9 \u00e0 dire le contraire ? #Pacte", "hashtags": [{"text": "Pacte"}], "id": 540417229322735616, "id_str": "540417229322735616", "lang": "fr", "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:08:47 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "Les grands d\u00e9cideurs patronaux doivent prendre leurs responsabilit\u00e9s. #Pacte", "hashtags": [{"text": "Pacte"}], "id": 540417418506813440, "id_str": "540417418506813440", "lang": "fr", "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:18:12 +0000 2014", "favorite_count": 45, "full_text": "Il faut prot\u00e9ger les femmes et les hommes, plut\u00f4t que les postes de travail et l'existant. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540419788187901953, "id_str": "540419788187901953", "lang": "fr", "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 08:19:11 +0000 2014", "favorite_count": 46, "full_text": "Pour r\u00e9ussir dans le monde de demain, il faut bien former les jeunes et leur donner la possibilit\u00e9 de rebondir. #OsonslaFrance", "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance"}], "id": 540420035135963136, "id_str": "540420035135963136", "lang": "fr", "retweet_count": 130, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 04 12:09:40 +0000 2014", "favorite_count": 11, "full_text": "Signatures de 9 conventions franco-alg\u00e9riennes avec des entreprises en pr\u00e9sence du ministre Abdeslam Bouchouareb. http://t.co/O3xwx2x43b", "hashtags": [], "id": 540478036374986752, "id_str": "540478036374986752", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/O3xwx2x43b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540478036374986752/photo/1", "id": 540478034726244352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4Ap6LTCUAAgVWF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4Ap6LTCUAAgVWF.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 375, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 662, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1294, "h": 714, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/O3xwx2x43b"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 05 18:47:42 +0000 2014", "favorite_count": 22, "full_text": "Le #T\u00e9l\u00e9thon vient de d\u00e9buter, \u00e9v\u00e8nement essentiel pour lutter contre les maladies rares qui mobilise tous les Fran\u00e7ais.", "hashtags": [{"text": "T\u00e9l\u00e9thon"}], "id": 540940596060618752, "id_str": "540940596060618752", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 05 18:49:51 +0000 2014", "favorite_count": 26, "full_text": "Vous pouvez faire un don sur le 3637, via telethon.fr ou tout simplement en postant un tweet. Plus d'infos ici : http://t.co/NZLoTgw0V7", "hashtags": [], "id": 540941133485199360, "id_str": "540941133485199360", "lang": "fr", "retweet_count": 61, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.franceinfo.fr/emission/le-17-20-numerique/2014-2015/faire-un-don-au-telethon-sur-twitter-comment-ca-marche-03-12-2014-10-49", "url": "http://t.co/NZLoTgw0V7"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 10 10:44:31 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "Pr\u00e9sentation de la #LoiActivit\u00e9 en pr\u00e9sence du Premier ministre \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e \u00e0 suivre en direct et en vid\u00e9o d\u00e8s 11h50 : http://t.co/wV5ELQgm6b", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 542630938149400576, "id_str": "542630938149400576", "lang": "fr", "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xu30kq_le-direct-de-la-presidence-de-la-republique_news", "url": "http://t.co/wV5ELQgm6b"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 07:15:27 +0000 2014", "favorite_count": 21, "full_text": "C'est une loi de progr\u00e8s, parce qu'elle redonne des droits, des acc\u00e8s et des libert\u00e9s. #LoiActivit\u00e9 #RTL", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}, {"text": "RTL"}], "id": 542940711692533760, "id_str": "542940711692533760", "lang": "fr", "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 07:16:11 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Partout il y aura une compensation salariale pour le travail du dimanche, qui sera uniquement volontaire. #LoiActivit\u00e9 #Justice", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}, {"text": "Justice"}], "id": 542940896468422656, "id_str": "542940896468422656", "lang": "fr", "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 07:24:22 +0000 2014", "favorite_count": 14, "full_text": "Nous menons avec les professions r\u00e9glement\u00e9es un travail de modernisation, pas de d\u00e9stabilisation. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 542942955087343617, "id_str": "542942955087343617", "lang": "fr", "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 07:29:26 +0000 2014", "favorite_count": 25, "full_text": "L'ouverture des lignes de cars, c'est plus d'\u00e9galit\u00e9 d'acc\u00e8s au territoire et plus d'activit\u00e9 \u00e9conomique. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 542944228025040896, "id_str": "542944228025040896", "lang": "fr", "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 07:38:35 +0000 2014", "favorite_count": 41, "full_text": "J'aime la gauche qui redonne des chances \u00e0 chaque moment de la vie. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 542946533059350528, "id_str": "542946533059350528", "lang": "fr", "retweet_count": 62, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 11 10:59:57 +0000 2014", "favorite_count": 45, "full_text": "Intervention \u00e0 #LeWeb aux c\u00f4t\u00e9s de @Loic #FrenchTech http://t.co/wcZ6FdLMI5", "hashtags": [{"text": "LeWeb"}, {"text": "FrenchTech"}], "id": 542997208862580737, "id_str": "542997208862580737", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wcZ6FdLMI5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/542997208862580737/photo/1", "id": 542997207138717696, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4kdFT2IUAAj1NO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4kdFT2IUAAj1NO.png", "sizes": {"large": {"w": 634, "h": 352, "resize": "fit"}, "small": {"w": 634, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 634, "h": 352, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wcZ6FdLMI5"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 740983, "id_str": "740983", "name": "Loic Le Meur", "screen_name": "loic"}]}
{"created_at": "Fri Dec 12 09:21:27 +0000 2014", "favorite_count": 17, "full_text": "Intervention devant les avocats du Barreau de Paris. #LoiActivit\u00e9 http://t.co/xAfR7AFcGw", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 543334807053533184, "id_str": "543334807053533184", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xAfR7AFcGw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/543334807053533184/photo/1", "id": 543334805509656577, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4pQIHyCUAEEjGc.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4pQIHyCUAEEjGc.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1010, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1010, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/xAfR7AFcGw"}], "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 14 18:46:10 +0000 2014", "favorite_count": 29, "full_text": "A tout de suite sur @TF1 dans le 20h de Claire Chazal.", "hashtags": [], "id": 544201697669963776, "id_str": "544201697669963776", "lang": "fr", "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 103821088, "id_str": "103821088", "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}]}
{"created_at": "Sun Dec 14 19:09:26 +0000 2014", "favorite_count": 31, "full_text": "L'objectif de ce texte est de redonner des chances aux Fran\u00e7ais, des options, des opportunit\u00e9s. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 544207554398920704, "id_str": "544207554398920704", "lang": "fr", "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 14 19:10:47 +0000 2014", "favorite_count": 30, "full_text": "Sur le travail du dimanche, sans accord, il n'y aura pas ouverture. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 544207892719894530, "id_str": "544207892719894530", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 14 19:12:00 +0000 2014", "favorite_count": 49, "full_text": "Je crois \u00e0 une gauche qui \u00e9mancipe et qui redonne des droits, qui a envie de r\u00e9ussir.", "hashtags": [], "id": 544208200606969856, "id_str": "544208200606969856", "lang": "fr", "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 14 19:13:50 +0000 2014", "favorite_count": 50, "full_text": "Ce texte n'interdit rien, il redonne des possibilit\u00e9s. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 544208661456121856, "id_str": "544208661456121856", "lang": "fr", "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 15 11:39:46 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "D\u00e9placement dans les Landes ce matin, nous visitons l\u2019usine Gascogne Paper. http://t.co/ISx4kQZ7YM", "hashtags": [], "id": 544456777887412224, "id_str": "544456777887412224", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ISx4kQZ7YM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/544456777887412224/photo/1", "id": 544456776125399040, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B45MjaCCQAAkZeX.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B45MjaCCQAAkZeX.png", "sizes": {"large": {"w": 630, "h": 354, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 630, "h": 354, "resize": "fit"}, "small": {"w": 630, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ISx4kQZ7YM"}], "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 17 19:02:56 +0000 2014", "favorite_count": 49, "full_text": "Inauguration du @PartechShaker, un campus qui rassemble une trentaine de start-ups au c\u0153ur de Paris. http://t.co/Wy4WByuAHY", "hashtags": [], "id": 545293082493976577, "id_str": "545293082493976577", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Wy4WByuAHY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/545293082493976577/photo/1", "id": 545293081294413826, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5FFKxkIIAIAoXQ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5FFKxkIIAIAoXQ.png", "sizes": {"large": {"w": 622, "h": 543, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 622, "h": 543, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 622, "h": 543, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Wy4WByuAHY"}], "retweet_count": 82, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2613824425, "id_str": "2613824425", "name": "Partech Shaker", "screen_name": "PartechShaker"}]}
{"created_at": "Mon Dec 22 15:12:17 +0000 2014", "favorite_count": 6, "full_text": "Dans la Dr\u00f4me cette apr\u00e8s-midi : visite de l'atelier de menuiserie Vallon Faure. http://t.co/N9AUVA2OVI", "hashtags": [], "id": 547046976387547136, "id_str": "547046976387547136", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/N9AUVA2OVI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547046976387547136/photo/1", "id": 547046966761254913, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5eAUWFCcAErBcC.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5eAUWFCcAErBcC.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 464, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 954, "h": 651, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 954, "h": 651, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/N9AUVA2OVI"}, {"display_url": "pic.twitter.com/N9AUVA2OVI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547046976387547136/photo/1", "id": 547046975250505728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5eAU1tCIAAMIa8.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5eAU1tCIAAMIa8.png", "sizes": {"medium": {"w": 956, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 447, "resize": "fit"}, "large": {"w": 956, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/N9AUVA2OVI"}], "retweet_count": 13, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 22 15:51:10 +0000 2014", "favorite_count": 18, "full_text": "A Romans-sur-Is\u00e8re avec @dguillaume26, visite d\u2019IPM France, soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans les bornes interactives. http://t.co/PzVEyCNSzA", "hashtags": [], "id": 547056761086423040, "id_str": "547056761086423040", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PzVEyCNSzA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547056761086423040/photo/1", "id": 547056759450263553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5eJOWsCYAE7OOP.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5eJOWsCYAE7OOP.png", "sizes": {"medium": {"w": 980, "h": 577, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 980, "h": 577, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/PzVEyCNSzA"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 555044349, "id_str": "555044349", "name": "Didier GUILLAUME", "screen_name": "dguillaume26"}]}
{"created_at": "Tue Dec 23 05:39:05 +0000 2014", "favorite_count": 13, "full_text": "Visite du march\u00e9 de Rungis avec son pr\u00e9sident St\u00e9phane Layani et @CaroleDelga http://t.co/ag844VhnVp", "hashtags": [], "id": 547265112495902721, "id_str": "547265112495902721", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ag844VhnVp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547265112495902721/photo/1", "id": 547265110629048321, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hGt_UCYAEy2Sg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hGt_UCYAEy2Sg.png", "sizes": {"large": {"w": 1097, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1097, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ag844VhnVp"}], "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 518368742, "id_str": "518368742", "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}]}
{"created_at": "Tue Dec 23 05:47:05 +0000 2014", "favorite_count": 18, "full_text": "Toujours \u00e0 Rungis, voici le pavillon de la mar\u00e9e. http://t.co/6fihHqZx4H", "hashtags": [], "id": 547267126860722176, "id_str": "547267126860722176", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6fihHqZx4H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547267126860722176/photo/1", "id": 547267124708667392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hIjOWCcAA0bNW.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hIjOWCcAA0bNW.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1101, "h": 622, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1101, "h": 622, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6fihHqZx4H"}, {"display_url": "pic.twitter.com/6fihHqZx4H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547267126860722176/photo/1", "id": 547267096187392001, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hIhkGCUAEs33U.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hIhkGCUAEs33U.png", "sizes": {"medium": {"w": 1099, "h": 612, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1099, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6fihHqZx4H"}, {"display_url": "pic.twitter.com/6fihHqZx4H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547267126860722176/photo/1", "id": 547267123668471808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hIjKeCUAAtTEL.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hIjKeCUAAtTEL.png", "sizes": {"large": {"w": 1096, "h": 618, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1096, "h": 618, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6fihHqZx4H"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 23 06:02:23 +0000 2014", "favorite_count": 16, "full_text": "La triperie de Rungis. http://t.co/CrXR2fIeDd", "hashtags": [], "id": 547270978456551424, "id_str": "547270978456551424", "lang": "ro", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/CrXR2fIeDd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547270978456551424/photo/1", "id": 547270938631237632, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hMBOUCcAAd0_c.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hMBOUCcAAd0_c.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1104, "h": 619, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1104, "h": 619, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/CrXR2fIeDd"}, {"display_url": "pic.twitter.com/CrXR2fIeDd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547270978456551424/photo/1", "id": 547270976828735488, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hMDcnCAAAxAcA.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hMDcnCAAAxAcA.png", "sizes": {"large": {"w": 1103, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1103, "h": 613, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/CrXR2fIeDd"}, {"display_url": "pic.twitter.com/CrXR2fIeDd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547270978456551424/photo/1", "id": 547270963184685056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hMCpyCUAAits1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hMCpyCUAAits1.png", "sizes": {"large": {"w": 1102, "h": 620, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1102, "h": 620, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/CrXR2fIeDd"}], "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 23 18:12:47 +0000 2014", "favorite_count": 40, "full_text": "Visite de la plateforme colis de La Poste \u00e0 Moissy-Cramayel (77) : vos cadeaux de No\u00ebl sont entre de bonnes mains ! http://t.co/k2IRSoNsbD", "hashtags": [], "id": 547454790092218374, "id_str": "547454790092218374", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/k2IRSoNsbD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547454790092218374/photo/1", "id": 547454787902373888, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5jzOqOCAAAONM4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5jzOqOCAAAONM4.png", "sizes": {"medium": {"w": 635, "h": 470, "resize": "fit"}, "large": {"w": 635, "h": 470, "resize": "fit"}, "small": {"w": 635, "h": 470, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/k2IRSoNsbD"}], "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 24 10:23:15 +0000 2014", "favorite_count": 24, "full_text": "Dans le Pas-de-Calais ce matin pour soutenir les salari\u00e9s d'Arc International ! http://t.co/FEgUm6U0Q9", "hashtags": [], "id": 547699013311803392, "id_str": "547699013311803392", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FEgUm6U0Q9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547699013311803392/photo/1", "id": 547699011893723136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5nRWXfCAAAXmyP.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5nRWXfCAAAXmyP.png", "sizes": {"small": {"w": 520, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 526, "h": 688, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 526, "h": 688, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/FEgUm6U0Q9"}], "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 24 11:48:54 +0000 2014", "favorite_count": 20, "full_text": "Rencontre avec les salari\u00e9s d'Arc International http://t.co/k8XrWoHAVZ", "hashtags": [], "id": 547720567198347264, "id_str": "547720567198347264", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/k8XrWoHAVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547720567198347264/photo/1", "id": 547720565281153024, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5nk88HCYAAEcnS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5nk88HCYAAEcnS.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 486, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 968, "h": 692, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 968, "h": 692, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/k8XrWoHAVZ"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 31 19:23:17 +0000 2014", "favorite_count": 33, "full_text": "Confiance et volont\u00e9 : notre feuille de route pour 2015. #VoeuxPR", "hashtags": [{"text": "VoeuxPR"}], "id": 550371632192454657, "id_str": "550371632192454657", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 31 19:23:52 +0000 2014", "favorite_count": 46, "full_text": "La France a tous les atouts pour r\u00e9ussir, \u00e0 une condition : avancer et faire preuve d\u2019audace. #VoeuxPR", "hashtags": [{"text": "VoeuxPR"}], "id": 550371779202801666, "id_str": "550371779202801666", "lang": "fr", "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 31 19:24:41 +0000 2014", "favorite_count": 33, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 sera un coup de jeune pour notre soci\u00e9t\u00e9. #VoeuxPR", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}, {"text": "VoeuxPR"}], "id": 550371985851944960, "id_str": "550371985851944960", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 31 23:05:42 +0000 2014", "favorite_count": 111, "full_text": "Bonne ann\u00e9e \u00e0 toutes et \u00e0 tous ! La mobilisation continue en 2015.", "hashtags": [], "id": 550427605657481217, "id_str": "550427605657481217", "lang": "fr", "retweet_count": 104, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
