{"created_at": "Thu Jan 01 12:29:15 +0000 2015", "favorite_count": 54, "full_text": "Depuis aujourd\u2019hui, charges divis\u00e9es par deux (-140\u20ac / mois) au niveau du SMIC gr\u00e2ce au Pacte de responsabilit\u00e9 et de solidarit\u00e9 et au CICE.", "hashtags": [], "id": 550629826529611777, "id_str": "550629826529611777", "lang": "fr", "retweet_count": 147, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 05 06:20:37 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "La loi activit\u00e9 doit r\u00e9guler les tarifs des professions r\u00e9glement\u00e9es, ouvrir la concurrence. #DirectPR", "hashtags": [{"text": "DirectPR"}], "id": 551986608766197760, "id_str": "551986608766197760", "lang": "fr", "retweet_count": 80, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 05 06:22:31 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "C'est une loi de libert\u00e9 et de progr\u00e8s. #DirectPR", "hashtags": [{"text": "DirectPR"}], "id": 551987085205573633, "id_str": "551987085205573633", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 05 06:50:03 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Toutes les dispositions de la loi activit\u00e9 vont vers plus de justice. #DirectPR", "hashtags": [{"text": "DirectPR"}], "id": 551994015084998656, "id_str": "551994015084998656", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 06 16:27:41 +0000 2015", "favorite_count": 79, "full_text": "Happy and proud to be at #CES2015 in Las Vegas to support the start-ups of @LaFrenchTech http://t.co/4TW11jjxnI", "hashtags": [{"text": "CES2015"}], "id": 552501771130920961, "id_str": "552501771130920961", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4TW11jjxnI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552501771130920961/photo/1", "id": 552501769570222080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6rhbqECAAAAyJf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6rhbqECAAAAyJf.png", "sizes": {"medium": {"w": 1016, "h": 563, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1016, "h": 563, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/4TW11jjxnI"}], "retweet_count": 134, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Tue Jan 06 17:33:46 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "Trying Cruise4U technology by @Valeo_Group : the systems can be given full control of the vehicule ! http://t.co/2vCnqFJri9", "hashtags": [], "id": 552518401701449728, "id_str": "552518401701449728", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2vCnqFJri9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552518401701449728/photo/1", "id": 552518400447381505, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6rwjs6IgAEWNmK.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6rwjs6IgAEWNmK.png", "sizes": {"large": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2vCnqFJri9"}], "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 168743277, "id_str": "168743277", "name": "Valeo Group", "screen_name": "Valeo_Group"}]}
{"created_at": "Tue Jan 06 18:06:18 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture du CES 2015 http://t.co/zAJoUFgt2L", "hashtags": [], "id": 552526586214612992, "id_str": "552526586214612992", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zAJoUFgt2L", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552526586214612992/photo/1", "id": 552526584557469696, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6r4AFGCAAAyH27.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6r4AFGCAAAyH27.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1020, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1020, "h": 567, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/zAJoUFgt2L"}], "retweet_count": 76, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 06 18:25:48 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "Avec l\u2019organisateur du CES @GaryShapiro http://t.co/iz4ZcJra3Q", "hashtags": [], "id": 552531493919416322, "id_str": "552531493919416322", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iz4ZcJra3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552531493919416322/photo/1", "id": 552531492547461120, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6r8dwyCAAAiZp7.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6r8dwyCAAAiZp7.png", "sizes": {"large": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/iz4ZcJra3Q"}], "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18695891, "id_str": "18695891", "name": "Gary Shapiro", "screen_name": "GaryShapiro"}]}
{"created_at": "Tue Jan 06 20:22:47 +0000 2015", "favorite_count": 48, "full_text": "Meeting today at #CES2015 with @Parrot and their lines of smart devices #FrenchTech http://t.co/nbFnjH8gJe", "hashtags": [{"text": "CES2015"}, {"text": "FrenchTech"}], "id": 552560934338985984, "id_str": "552560934338985984", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nbFnjH8gJe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552560934338985984/photo/1", "id": 552560931792617472, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6sXPWhCAAAEULf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6sXPWhCAAAEULf.png", "sizes": {"medium": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nbFnjH8gJe"}], "retweet_count": 77, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 45519721, "id_str": "45519721", "name": "Parrot", "screen_name": "Parrot"}]}
{"created_at": "Tue Jan 06 22:29:48 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Avec Cl\u00e9ment Rignault et Moulla Diabi, deux artistes fran\u00e7ais qui utilisent la technologie Intel pour leurs cr\u00e9ations http://t.co/EE9sVQIuej", "hashtags": [], "id": 552592900026933248, "id_str": "552592900026933248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/EE9sVQIuej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552592900026933248/photo/1", "id": 552592896822476800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6s0T9iCAAArAeh.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6s0T9iCAAArAeh.png", "sizes": {"large": {"w": 1016, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1016, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/EE9sVQIuej"}], "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 07 10:13:45 +0000 2015", "favorite_count": 45, "full_text": "Loving the brand new Activit\u00e9 Pop by @Withings ! Smart, simple &amp; beautiful #CES2015 #FrenchTech http://t.co/SSZedIBtuG", "hashtags": [{"text": "CES2015"}, {"text": "FrenchTech"}], "id": 552770055688433664, "id_str": "552770055688433664", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SSZedIBtuG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552770055688433664/photo/1", "id": 552770054798848001, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6vVb6bCMAEVXEe.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6vVb6bCMAEVXEe.png", "sizes": {"medium": {"w": 1016, "h": 571, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1016, "h": 571, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/SSZedIBtuG"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 07 10:37:19 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Testing @Giroptic\u2019s 360 degree video camera at #CES2015 #FrenchTech http://t.co/TBHst3R6lN", "hashtags": [{"text": "CES2015"}, {"text": "FrenchTech"}], "id": 552775986417512448, "id_str": "552775986417512448", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TBHst3R6lN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552775986417512448/photo/1", "id": 552775984861036544, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6va1FoCQAA04cA.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6va1FoCQAA04cA.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1018, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1018, "h": 571, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TBHst3R6lN"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15538275, "id_str": "15538275", "name": "GIROPTIC", "screen_name": "Giroptic"}]}
{"created_at": "Wed Jan 07 13:50:14 +0000 2015", "favorite_count": 233, "full_text": "Horrifi\u00e9. Sans voix. Toutes mes pens\u00e9es pour les victimes et leurs proches. #JeSuisCharlie", "hashtags": [{"text": "JeSuisCharlie"}], "id": 552824532869087233, "id_str": "552824532869087233", "lang": "fr", "retweet_count": 387, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 09 22:32:35 +0000 2015", "favorite_count": 126, "full_text": "A dimanche. http://t.co/U6yPNMfNhc", "hashtags": [], "id": 553680764177358848, "id_str": "553680764177358848", "lang": "it", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U6yPNMfNhc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/553680764177358848/photo/1", "id": 553680759999836160, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B68Rt7rCMAArDS6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B68Rt7rCMAArDS6.png", "sizes": {"medium": {"w": 956, "h": 568, "resize": "fit"}, "large": {"w": 956, "h": 568, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 404, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/U6yPNMfNhc"}], "retweet_count": 239, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 23 21:21:14 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "@PhantomhiveSaku On esp\u00e8re au contraire te revoir bient\u00f4t, et bon courage pour l'oral de pr\u00e9sentation du stage !", "hashtags": [], "id": 558736236475846656, "id_str": "558736236475846656", "in_reply_to_screen_name": "Mxnxnxke213", "in_reply_to_status_id": 558728023634362368, "in_reply_to_user_id": 2840748922, "lang": "fr", "retweet_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 26 11:18:11 +0000 2015", "favorite_count": 30, "full_text": "Rendez-vous \u00e0 16h pour l\u2019ouverture de la discussion \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale sur le projet de #LoiActivit\u00e9. http://t.co/XxIfXrvxJE", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 559671636576976896, "id_str": "559671636576976896", "lang": "fr", "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.html", "url": "http://t.co/XxIfXrvxJE"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 27 07:04:05 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Retrouvez-moi \u00e0 8h20 sur @Europe1, je r\u00e9pondrai aux questions de @JP_Elkabbach : http://t.co/Nw1smdnOwd", "hashtags": [], "id": 559970079153340416, "id_str": "559970079153340416", "lang": "fr", "retweet_count": 14, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-video", "url": "http://t.co/Nw1smdnOwd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34570323, "id_str": "34570323", "name": "Europe 1 \ud83d\udcfb", "screen_name": "Europe1"}, {"id": 1533861080, "id_str": "1533861080", "name": "JP Elkabbach", "screen_name": "JP_Elkabbach"}]}
{"created_at": "Tue Jan 27 07:22:31 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "Il ne faut pas attendre la croissance comme on attend la mousson : on doit continuer \u00e0 travailler.", "hashtags": [], "id": 559974717441191936, "id_str": "559974717441191936", "lang": "fr", "retweet_count": 73, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 27 07:24:31 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "\u00catre dans l'Europe, c'est \u00eatre solidaire : nos destins sont li\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 559975220807991297, "id_str": "559975220807991297", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 27 07:51:26 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Les premiers effets de la #LoiActivit\u00e9 seront perceptibles d\u00e8s l'\u00e9t\u00e9.", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 559981996634820608, "id_str": "559981996634820608", "lang": "fr", "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 27 08:05:24 +0000 2015", "favorite_count": 45, "full_text": "La condition du retour de la croissance, c'est de d\u00e9verrouiller l'\u00e9conomie.", "hashtags": [], "id": 559985511784517632, "id_str": "559985511784517632", "lang": "fr", "retweet_count": 111, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 28 12:02:31 +0000 2015", "favorite_count": 30, "full_text": "L'amendement sur le secret des affaires vise uniquement \u00e0 prot\u00e9ger nos entreprises de l'espionnage \u00e9conomique. 1/3", "hashtags": [], "id": 560407570322821120, "id_str": "560407570322821120", "lang": "fr", "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 28 12:02:41 +0000 2015", "favorite_count": 35, "full_text": "Il n'est pas question de r\u00e9duire en quoi que ce soit la libert\u00e9 de la presse. 2/3", "hashtags": [], "id": 560407614048456704, "id_str": "560407614048456704", "lang": "fr", "retweet_count": 109, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 28 12:02:54 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "Toutes les garanties sur ce point seront apport\u00e9es au moment o\u00f9 nous discuterons de ce sujet \u00e0 l'Assembl\u00e9e. 3/3", "hashtags": [], "id": 560407669375123457, "id_str": "560407669375123457", "lang": "fr", "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 28 18:33:38 +0000 2015", "favorite_count": 6, "full_text": "@PhantomhiveSaku Bravo !", "hashtags": [], "id": 560506000474918913, "id_str": "560506000474918913", "in_reply_to_screen_name": "Mxnxnxke213", "in_reply_to_status_id": 560393876754935808, "in_reply_to_user_id": 2840748922, "lang": "pt", "retweet_count": 2, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 29 19:48:03 +0000 2015", "favorite_count": 45, "full_text": "A Bercy pour souhaiter une tr\u00e8s bonne ann\u00e9e 2015 \u00e0 @LaFrenchTech http://t.co/pwhuNE2AlN", "hashtags": [], "id": 560887112657305601, "id_str": "560887112657305601", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pwhuNE2AlN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/560887112657305601/photo/1", "id": 560887110937608192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B8ir2w6IAAAjh73.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B8ir2w6IAAAjh73.png", "sizes": {"medium": {"w": 973, "h": 730, "resize": "fit"}, "large": {"w": 973, "h": 730, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/pwhuNE2AlN"}], "retweet_count": 58, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Sun Feb 01 20:54:35 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Bravo \u00e0 @Fred_Barbier et soutien total pour dimanche prochain face au FN ! #circo2504", "hashtags": [{"text": "circo2504"}], "id": 561991022746804225, "id_str": "561991022746804225", "lang": "fr", "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 417049363, "id_str": "417049363", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "screen_name": "Fred_Barbier"}]}
{"created_at": "Thu Feb 05 09:51:42 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "La conf\u00e9rence de presse du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique va d\u00e9buter dans quelques minutes : http://t.co/3t2JfuqDF3 #ConfPR", "hashtags": [{"text": "ConfPR"}], "id": 563273753732603904, "id_str": "563273753732603904", "lang": "fr", "retweet_count": 7, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.elysee.fr/video/xu30kq", "url": "http://t.co/3t2JfuqDF3"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Feb 06 10:23:35 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Rencontre avec mon homologue nig\u00e9riane @NOIweala \u00e0 l'occasion du forum franco-africain aujourd'hui \u00e0 Bercy. http://t.co/tLqv7JPBOe", "hashtags": [], "id": 563644165930897408, "id_str": "563644165930897408", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/tLqv7JPBOe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/563644165930897408/photo/1", "id": 563644164697780224, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B9J3YaiIcAAejBO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B9J3YaiIcAAejBO.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 459, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1090, "h": 736, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1090, "h": 736, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/tLqv7JPBOe"}], "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 372755940, "id_str": "372755940", "name": "Ngozi Okonjo-Iweala", "screen_name": "NOIweala"}]}
{"created_at": "Wed Feb 11 10:47:45 +0000 2015", "favorite_count": 136, "full_text": "Bravo \u00e0 @Sigfox pour sa lev\u00e9e de 100 millions d\u2019euros (!!) Une nouvelle victoire pour la #FrenchTech http://t.co/ndkispA44x", "hashtags": [{"text": "FrenchTech"}], "id": 565462185477165056, "id_str": "565462185477165056", "lang": "fr", "retweet_count": 274, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.lemonde.fr/economie/article/2015/02/11/levee-de-fonds-record-pour-la-start-up-francaise-sigfox_4574026_3234.html", "url": "http://t.co/ndkispA44x"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 602643038, "id_str": "602643038", "name": "Sigfox", "screen_name": "sigfox"}]}
{"created_at": "Thu Feb 12 08:13:21 +0000 2015", "favorite_count": 61, "full_text": "+ 1000 CDI, + 1000 apprentis chez @renault_fr : bravo aux salari\u00e9s et aux partenaires sociaux ! L'accord de comp\u00e9titivit\u00e9 porte ses fruits.", "hashtags": [], "id": 565785717629276160, "id_str": "565785717629276160", "lang": "fr", "retweet_count": 140, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 148501390, "id_str": "148501390", "name": "Renault France", "screen_name": "renault_fr"}]}
{"created_at": "Tue Feb 17 18:44:20 +0000 2015", "favorite_count": 30, "full_text": "Rendez-vous dans un instant dans le 20h de France 2, je r\u00e9pondrai aux questions de David Pujadas. http://t.co/exomIFIBGn", "hashtags": [], "id": 567756450836254720, "id_str": "567756450836254720", "lang": "fr", "retweet_count": 63, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "url": "http://t.co/exomIFIBGn"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 17 19:10:16 +0000 2015", "favorite_count": 162, "full_text": "La r\u00e9forme, on ne la joue pas aux d\u00e9s : on la fait passer.", "hashtags": [], "id": 567762974014996480, "id_str": "567762974014996480", "lang": "fr", "retweet_count": 321, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 17 19:13:08 +0000 2015", "favorite_count": 144, "full_text": "Le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 d'avancer et de moderniser notre pays.", "hashtags": [], "id": 567763695175229440, "id_str": "567763695175229440", "lang": "fr", "retweet_count": 186, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 18 07:26:13 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Bonjour \u00e0 tous, je vais r\u00e9pondre aux questions de @JJBourdin_RMC dans une dizaine de minutes sur @RMCinfo http://t.co/SRvnByefc4", "hashtags": [], "id": 567948182191276033, "id_str": "567948182191276033", "lang": "fr", "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/live-audio/", "url": "http://t.co/SRvnByefc4"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 101664219, "id_str": "101664219", "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"id": 123830541, "id_str": "123830541", "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}]}
{"created_at": "Wed Feb 18 07:40:40 +0000 2015", "favorite_count": 51, "full_text": "Le gouvernement a pris ses responsabilit\u00e9s pour que ce texte qui offre plus de droits avance.", "hashtags": [], "id": 567951821538529281, "id_str": "567951821538529281", "lang": "fr", "retweet_count": 69, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 18 07:47:41 +0000 2015", "favorite_count": 81, "full_text": "On ne peut pas abandonner cette r\u00e9forme, parce qu'elle est attendue par les Fran\u00e7ais.", "hashtags": [], "id": 567953587508281344, "id_str": "567953587508281344", "lang": "fr", "retweet_count": 108, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 18 07:55:30 +0000 2015", "favorite_count": 163, "full_text": "\u00catre de gauche aujourd'hui, c'est donner \u00e0 chaque moment de la vie la possibilit\u00e9 d'avancer, de r\u00e9ussir.", "hashtags": [], "id": 567955552736829440, "id_str": "567955552736829440", "lang": "fr", "retweet_count": 253, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Feb 19 19:37:36 +0000 2015", "favorite_count": 208, "full_text": "Les r\u00e9formes continuent, on avance !", "hashtags": [], "id": 568494630171500544, "id_str": "568494630171500544", "lang": "fr", "retweet_count": 233, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Feb 23 11:38:31 +0000 2015", "favorite_count": 52, "full_text": "PSA se redresse, port\u00e9 par l'implication de ses salari\u00e9s. Aujourd'hui : nouveau mod\u00e8le et 150 M\u20ac d'investissements \u00e0 Poissy. Bravo !", "hashtags": [], "id": 569823617183309825, "id_str": "569823617183309825", "lang": "fr", "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 24 19:21:31 +0000 2015", "favorite_count": 33, "full_text": "Visite au Salon de l'Agriculture aujourd'hui. Un grand plaisir de voir nos produits mis \u00e0 l\u2019honneur. http://t.co/3rhKUx1grc", "hashtags": [], "id": 570302521203425280, "id_str": "570302521203425280", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/3rhKUx1grc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/570302521203425280/photo/1", "id": 570302518711836672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B-ofHoJUYAACuOl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B-ofHoJUYAACuOl.png", "sizes": {"small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 390, "h": 694, "resize": "fit"}, "large": {"w": 390, "h": 694, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/3rhKUx1grc"}], "retweet_count": 59, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 02 09:58:01 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "A Bruxelles, ouverture du Conseil Comp\u00e9titivit\u00e9 pour parler de num\u00e9rique et d'investissement. #COMPET http://t.co/txD64nDgpA", "hashtags": [{"text": "COMPET"}], "id": 572335040706707456, "id_str": "572335040706707456", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/txD64nDgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572335040706707456/photo/1", "id": 572335037930209280, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_FXr0RXAAAn-p2.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_FXr0RXAAAn-p2.png", "sizes": {"medium": {"w": 1092, "h": 613, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1092, "h": 613, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/txD64nDgpA"}, {"display_url": "pic.twitter.com/txD64nDgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572335040706707456/photo/1", "id": 572335039243026433, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_FXr5KXAAEyuKg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_FXr5KXAAEyuKg.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1016, "h": 565, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/txD64nDgpA"}], "retweet_count": 80, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 02 14:44:55 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Entretien avec le ministre de l\u2019Economie grec @g_stathakis http://t.co/QVj6Lmlaxr", "hashtags": [], "id": 572407241170653184, "id_str": "572407241170653184", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QVj6Lmlaxr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572407241170653184/photo/1", "id": 572407240260521984, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_GZWi6XEAAXGV1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_GZWi6XEAAXGV1.png", "sizes": {"large": {"w": 1008, "h": 565, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1008, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QVj6Lmlaxr"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2814643357, "id_str": "2814643357", "name": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u03a3\u03c4\u03b1\u03b8\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 - George Stathakis", "screen_name": "g_stathakis"}]}
{"created_at": "Mon Mar 02 16:03:34 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Toujours \u00e0 Bruxelles, rencontre avec le commissaire europ\u00e9en @pierremoscovici http://t.co/BY08FVYNZR", "hashtags": [], "id": 572427032128299008, "id_str": "572427032128299008", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BY08FVYNZR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572427032128299008/photo/1", "id": 572427031281045504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_GrWiNWkAA5V96.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_GrWiNWkAA5V96.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1090, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1090, "h": 610, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/BY08FVYNZR"}], "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 28565356, "id_str": "28565356", "name": "Pierre Moscovici", "screen_name": "pierremoscovici"}]}
{"created_at": "Tue Mar 03 13:03:22 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Pens\u00e9e \u00e9mue pour la famille, les amis et les collaborateurs de Claude Dilain, d\u00e9fenseur infatigable des causes les plus justes. #Anah", "hashtags": [{"text": "Anah"}], "id": 572744073821470720, "id_str": "572744073821470720", "lang": "fr", "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 03 16:31:21 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "Avec le PM qu\u00e9b\u00e9cois @PhCouillard \u00e0 l'occasion de la signature d'ententes \u00e9conomiques entre nos entreprises. http://t.co/lExzjYjOb1", "hashtags": [], "id": 572796410757820416, "id_str": "572796410757820416", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lExzjYjOb1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572796410757820416/photo/1", "id": 572796409730220032, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_L7TMKWwAAs0XM.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_L7TMKWwAAs0XM.png", "sizes": {"large": {"w": 1022, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1022, "h": 730, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 486, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/lExzjYjOb1"}], "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 856550605, "id_str": "856550605", "name": "Philippe Couillard", "screen_name": "phcouillard"}]}
{"created_at": "Wed Mar 04 13:02:24 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Remise du rapport de Marc Schwartz sur France T\u00e9l\u00e9visions avec Michel Sapin et @fleurpellerin http://t.co/Vuq3nycGa9", "hashtags": [], "id": 573106214936174593, "id_str": "573106214936174593", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Vuq3nycGa9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/573106214936174593/photo/1", "id": 573106214193790976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_QVELuXAAAowu5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_QVELuXAAAowu5.png", "sizes": {"medium": {"w": 635, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 635, "h": 354, "resize": "fit"}, "small": {"w": 635, "h": 354, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Vuq3nycGa9"}], "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 38021678, "id_str": "38021678", "name": "Fleur Pellerin", "screen_name": "fleurpellerin"}]}
{"created_at": "Wed Mar 04 16:15:32 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 arrive au S\u00e9nat : audition devant le groupe de travail \u00e0 suivre en direct sur ce lien. http://t.co/QIGJfgrIlv", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 573154820925886464, "id_str": "573154820925886464", "lang": "fr", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xkxbzc_live-public-senat_news", "url": "http://t.co/QIGJfgrIlv"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 05 12:22:49 +0000 2015", "favorite_count": 112, "full_text": "Soutien \u00e0 la candidature de notre pays \u00e0 l\u2019Expo universelle 2025 pour faire briller la France dans le monde entier !", "hashtags": [], "id": 573458644861325312, "id_str": "573458644861325312", "lang": "fr", "retweet_count": 235, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 05 21:38:17 +0000 2015", "favorite_count": 54, "full_text": "Tous mes v\u0153ux de r\u00e9tablissement vont \u00e0 Genevi\u00e8ve Fioraso, dont l\u2019action pour l\u2019avenir de notre pays m\u00e9rite d\u2019\u00eatre salu\u00e9e par tous.", "hashtags": [], "id": 573598431387648000, "id_str": "573598431387648000", "lang": "fr", "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 08 11:34:55 +0000 2015", "favorite_count": 78, "full_text": "Journ\u00e9e internationale pour les droits des femmes : tous mobilis\u00e9s, il reste tant \u00e0 faire! #JourneeDeLaFemme #8mars", "hashtags": [{"text": "JourneeDeLaFemme"}, {"text": "8mars"}], "id": 574533752342245376, "id_str": "574533752342245376", "lang": "fr", "retweet_count": 89, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 08 18:27:57 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "A Bercy avec l'association @ForceFemmes http://t.co/hXd5jlfT0p", "hashtags": [], "id": 574637695617601538, "id_str": "574637695617601538", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hXd5jlfT0p", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/574637695617601538/photo/1", "id": 574637694606798849, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_mF8E2WcAE34p-.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_mF8E2WcAE34p-.png", "sizes": {"medium": {"w": 826, "h": 579, "resize": "fit"}, "large": {"w": 826, "h": 579, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 477, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/hXd5jlfT0p"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1498445209, "id_str": "1498445209", "name": "Force Femmes", "screen_name": "ForceFemmes"}]}
{"created_at": "Tue Mar 10 14:51:19 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Entretien avec le ministre de l\u2019\u00c9conomie du Land Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie @GarreltDuin ce matin \u00e0 Bercy http://t.co/vIvEWF5zPy", "hashtags": [], "id": 575307952208408577, "id_str": "575307952208408577", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vIvEWF5zPy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/575307952208408577/photo/1", "id": 575307951470178304, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_vniKPWcAALtck.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_vniKPWcAALtck.png", "sizes": {"medium": {"w": 415, "h": 736, "resize": "fit"}, "large": {"w": 415, "h": 736, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/vIvEWF5zPy"}], "retweet_count": 9, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 17363173, "id_str": "17363173", "name": "Garrelt Duin", "screen_name": "GarreltDuin"}]}
{"created_at": "Thu Mar 12 11:49:05 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "Visite de @NumaParis avec le vice-Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne @JyrkiKatainen http://t.co/wx6CPacjsq", "hashtags": [], "id": 575986869000863745, "id_str": "575986869000863745", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wx6CPacjsq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/575986869000863745/photo/1", "id": 575986868162023424, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5RAUAWUAAEi6B.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5RAUAWUAAEi6B.png", "sizes": {"medium": {"w": 1120, "h": 632, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1120, "h": 632, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wx6CPacjsq"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15102669, "id_str": "15102669", "name": "NUMA", "screen_name": "NUMAparis"}, {"id": 23746425, "id_str": "23746425", "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}]}
{"created_at": "Thu Mar 12 13:31:08 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "L'Europe, ce sont avant tout des projets, l'investissement est une priorit\u00e9. http://t.co/gTdsFN6kYb", "hashtags": [], "id": 576012549549895680, "id_str": "576012549549895680", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/gTdsFN6kYb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576012549549895680/photo/1", "id": 576012548648132608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5oXHRW4AAxOAV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5oXHRW4AAxOAV.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1102, "h": 614, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1102, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/gTdsFN6kYb"}], "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 12 13:33:03 +0000 2015", "favorite_count": 58, "full_text": "Il faut soutenir les infrastructures et les PME, avec plus de capital-risque. #FrenchTech http://t.co/9Q9GQEpJTz", "hashtags": [{"text": "FrenchTech"}], "id": 576013031362179072, "id_str": "576013031362179072", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9Q9GQEpJTz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576013031362179072/photo/1", "id": 576013030619799553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5ozKwW4AE3Fl6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5ozKwW4AE3Fl6.png", "sizes": {"large": {"w": 563, "h": 667, "resize": "fit"}, "small": {"w": 563, "h": 667, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 563, "h": 667, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/9Q9GQEpJTz"}], "retweet_count": 106, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 12 14:27:27 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Visite du si\u00e8ge de @priceminister en pr\u00e9sence de son cofondateur @OlivierMathiot et de @JyrkiKatainen http://t.co/no0lXzm7Yy", "hashtags": [], "id": 576026723466235904, "id_str": "576026723466235904", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/no0lXzm7Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576026723466235904/photo/1", "id": 576026722623201280, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_51QJcWoAAS1X-.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_51QJcWoAAS1X-.png", "sizes": {"large": {"w": 1107, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1107, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/no0lXzm7Yy"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 705056533147721731, "id_str": "705056533147721731", "name": "PriceMinister est devenu Rakuten", "screen_name": "priceminister"}, {"id": 867702012, "id_str": "867702012", "name": "olivier mathiot", "screen_name": "oliviermathiot"}, {"id": 23746425, "id_str": "23746425", "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}]}
{"created_at": "Thu Mar 12 19:39:37 +0000 2015", "favorite_count": 83, "full_text": "A tout de suite sur France 2 pour #DPDA, vous pouvez suivre l'\u00e9mission en direct sur ce lien : http://t.co/exomIFIBGn", "hashtags": [{"text": "DPDA"}], "id": 576105280624291840, "id_str": "576105280624291840", "lang": "fr", "retweet_count": 111, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "url": "http://t.co/exomIFIBGn"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 12 20:22:04 +0000 2015", "favorite_count": 123, "full_text": "\u00catre de gauche, c'est de redonner des vrais droits aux Fran\u00e7ais. #DPDA", "hashtags": [{"text": "DPDA"}], "id": 576115964481118208, "id_str": "576115964481118208", "lang": "fr", "retweet_count": 135, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 12 21:26:49 +0000 2015", "favorite_count": 94, "full_text": "La cl\u00e9 de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise c'est de r\u00e9ussir dans la mondialisation pour porter notre mod\u00e8le. #DPDA", "hashtags": [{"text": "DPDA"}], "id": 576132258886594560, "id_str": "576132258886594560", "lang": "fr", "retweet_count": 152, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 12 22:22:46 +0000 2015", "favorite_count": 62, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 d\u00e9verrouille notre \u00e9conomie pour repartir \u00e0 l'assaut, elle sera mise en \u0153uvre d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9. #DPDA", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}, {"text": "DPDA"}], "id": 576146339693727744, "id_str": "576146339693727744", "lang": "fr", "retweet_count": 111, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:33:00 +0000 2015", "favorite_count": 56, "full_text": ".@manuelvalls annonce la cr\u00e9ation avec La Poste de 1000 maisons de service au public en zone rurale. #servicesdeproximit\u00e9 #acc\u00e8spourtous", "hashtags": [{"text": "servicesdeproximit\u00e9"}, {"text": "acc\u00e8spourtous"}], "id": 576345207811260416, "id_str": "576345207811260416", "lang": "fr", "retweet_count": 147, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}]}
{"created_at": "Fri Mar 13 15:50:07 +0000 2015", "favorite_count": 144, "full_text": "Dear French entrepreneurs, I can\u2019t be with you at #SxSW but thanks for demonstrating France\u2019s dynamism and creativity. Go @LaFrenchTech !", "hashtags": [{"text": "SxSW"}], "id": 576409916195414016, "id_str": "576409916195414016", "lang": "en", "retweet_count": 182, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Tue Mar 17 15:56:30 +0000 2015", "favorite_count": 40, "full_text": "Excellente nouvelle : le groupe US @Merck a choisi la France pour cr\u00e9er le fonds de dotation MSDAVENIR (75 millions d\u2019euros). #Attractivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "Attractivit\u00e9"}], "id": 577861073409335296, "id_str": "577861073409335296", "lang": "fr", "retweet_count": 97, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 35961145, "id_str": "35961145", "name": "Merck", "screen_name": "Merck"}]}
{"created_at": "Tue Mar 17 15:56:43 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "MSDAVENIR a pour objectif de faire progresser la recherche m\u00e9dicale en partenariat notamment avec l\u2019Institut Pasteur ou encore l'ANRS.", "hashtags": [], "id": 577861126517596160, "id_str": "577861126517596160", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 17 19:37:06 +0000 2015", "favorite_count": 47, "full_text": "Rencontre avec le ministre irlandais @RichardBrutonTD \u00e0 l\u2019occasion de la St Patrick ! #StPatricksDay http://t.co/ZiywezC6jL", "hashtags": [{"text": "StPatricksDay"}], "id": 577916587669393408, "id_str": "577916587669393408", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ZiywezC6jL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/577916587669393408/photo/1", "id": 577916585651908608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAUsEp2WsAAfDF9.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAUsEp2WsAAfDF9.png", "sizes": {"large": {"w": 1009, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1009, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ZiywezC6jL"}], "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 237376611, "id_str": "237376611", "name": "Richard Bruton", "screen_name": "RichardbrutonTD"}]}
{"created_at": "Thu Mar 19 09:20:57 +0000 2015", "favorite_count": 52, "full_text": "Je recevais hier le ministre Ta\u00efeb Baccouche. Solidarit\u00e9 avec la Tunisie et pens\u00e9e \u00e9mue pour les familles des victimes. #JeSuisTunisien", "hashtags": [{"text": "JeSuisTunisien"}], "id": 578486306113744896, "id_str": "578486306113744896", "lang": "fr", "retweet_count": 58, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 20 15:25:45 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Dans la Dr\u00f4me aujourd'hui avec le PM @manuelvalls et @najatvb : nous visitons l'entreprise CBM au Teil. http://t.co/77CxajhBBs", "hashtags": [], "id": 578940495898021888, "id_str": "578940495898021888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/77CxajhBBs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/578940495898021888/photo/1", "id": 578940494631297024, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAjPUACWYAAv4nZ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAjPUACWYAAv4nZ.png", "sizes": {"medium": {"w": 344, "h": 614, "resize": "fit"}, "small": {"w": 344, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 344, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/77CxajhBBs"}, {"display_url": "pic.twitter.com/77CxajhBBs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/578940495898021888/photo/1", "id": 578940495147196416, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAjPUB9WYAAHptK.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAjPUB9WYAAHptK.png", "sizes": {"small": {"w": 631, "h": 350, "resize": "fit"}, "large": {"w": 631, "h": 350, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 631, "h": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/77CxajhBBs"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"id": 79145543, "id_str": "79145543", "name": "Najat Vallaud-Belkacem", "screen_name": "najatvb"}]}
{"created_at": "Mon Mar 23 19:22:16 +0000 2015", "favorite_count": 64, "full_text": "Pr\u00e9sentation de start-ups de la #Fintech avec Michel Sapin et @AxelleLemaire. #Lundigital http://t.co/6za7xxV58M", "hashtags": [{"text": "Fintech"}, {"text": "Lundigital"}], "id": 580087180955140097, "id_str": "580087180955140097", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6za7xxV58M", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/580087180955140097/photo/1", "id": 580087179654856704, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAziN2oWAAAmGN6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAziN2oWAAAmGN6.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 511, "resize": "fit"}, "large": {"w": 816, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 816, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6za7xxV58M"}], "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 116063765, "id_str": "116063765", "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}]}
{"created_at": "Tue Mar 24 09:27:37 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Entretien avec @EBienkowskaEU pour parler de r\u00e9formes, d'investissement et de soutien aux PME. http://t.co/nETvVHInTI", "hashtags": [], "id": 580299923255619584, "id_str": "580299923255619584", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nETvVHInTI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/580299923255619584/photo/1", "id": 580299922542587904, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CA2jtHpWcAArGSo.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CA2jtHpWcAArGSo.png", "sizes": {"medium": {"w": 459, "h": 611, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 611, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 611, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nETvVHInTI"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2804154672, "id_str": "2804154672", "name": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "screen_name": "EBienkowskaEU"}]}
{"created_at": "Tue Mar 24 12:44:09 +0000 2015", "favorite_count": 58, "full_text": "Toutes mes pens\u00e9es vont aux victimes du crash de l\u2019A320 de Germanwings, ainsi qu\u2019\u00e0 leurs familles.", "hashtags": [], "id": 580349382781976576, "id_str": "580349382781976576", "lang": "fr", "retweet_count": 74, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 28 13:42:49 +0000 2015", "favorite_count": 50, "full_text": "F\u00e9licitations @Arianespace pour le lancement r\u00e9ussi d'Adam et Anastasia, les deux nouveaux satellites Galileo ! http://t.co/JS6OCl0D2T", "hashtags": [], "id": 581813698244820992, "id_str": "581813698244820992", "lang": "fr", "retweet_count": 78, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/video-galileo-lancement-reussi-en-guyane-d-une-fusee-transportant-deux-satellites-europeens_860989.html", "url": "http://t.co/JS6OCl0D2T"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 249165540, "id_str": "249165540", "name": "Arianespace", "screen_name": "Arianespace"}]}
{"created_at": "Mon Mar 30 06:34:43 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "Bonjour \u00e0 tous, on c\u00e9l\u00e8bre la semaine de l'industrie \u00e0 partir d'aujourd'hui dans toute la France ! #SemaineIndustrie", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582430736017432576, "id_str": "582430736017432576", "lang": "fr", "retweet_count": 114, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 06:35:47 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Vous pouvez retrouver les \u00e9v\u00e8nements qui ont lieu pr\u00e8s de chez vous sur le site officiel : http://t.co/pceFjU2KG0 #SemaineIndustrie", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582431006831087616, "id_str": "582431006831087616", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.entreprises.gouv.fr/semaine-industrie", "url": "http://t.co/pceFjU2KG0"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 10:27:42 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "1\u00e8re \u00e9tape de la #SemaineIndustrie \u00e0 Dijon chez @opticiensatol pour le lancement de T\u00e9ou, 1\u00e8res lunettes connect\u00e9es grand public au monde.", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582489368536985600, "id_str": "582489368536985600", "lang": "fr", "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 249176921, "id_str": "249176921", "name": "Atol les Opticiens", "screen_name": "opticiensatol"}]}
{"created_at": "Mon Mar 30 10:28:47 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "L\u2019industrie luneti\u00e8re, c\u2019est aussi une #IndustrieDuFutur ! #SemaineIndustrie http://t.co/f8EuxmTU5r", "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur"}, {"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582489642508910593, "id_str": "582489642508910593", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/f8EuxmTU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582489642508910593/photo/1", "id": 582489641670041600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBVrPjEWYAA4OGl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBVrPjEWYAA4OGl.png", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 953, "h": 533, "resize": "fit"}, "large": {"w": 953, "h": 533, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/f8EuxmTU5r"}, {"display_url": "pic.twitter.com/f8EuxmTU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582489642508910593/photo/1", "id": 582489640495644672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBVrPesWgAAI-qk.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBVrPesWgAAI-qk.png", "sizes": {"small": {"w": 632, "h": 353, "resize": "fit"}, "large": {"w": 632, "h": 353, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 632, "h": 353, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/f8EuxmTU5r"}, {"display_url": "pic.twitter.com/f8EuxmTU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582489642508910593/photo/1", "id": 582489640827035648, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBVrPf7XIAApor5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBVrPf7XIAApor5.png", "sizes": {"small": {"w": 460, "h": 613, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/f8EuxmTU5r"}], "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 15:40:34 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "R\u00e9union avec les commissaires au redressement productif #SemaineIndustrie #R\u00e9Industrialisation http://t.co/NrnzRjkZGo", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}, {"text": "R\u00e9Industrialisation"}], "id": 582568106758930432, "id_str": "582568106758930432", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NrnzRjkZGo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582568106758930432/photo/1", "id": 582568105383227393, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBWymvLW8AEpYka.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBWymvLW8AEpYka.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 434, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1088, "h": 694, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1088, "h": 694, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/NrnzRjkZGo"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 15:40:49 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Mes commissaires au redressement productif ne l\u00e2chent rien, toujours au secours des entreprises en difficult\u00e9. #SemaineIndustrie", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582568168750780416, "id_str": "582568168750780416", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 16:56:03 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Discours \u00e0 l'occasion des Etats G\u00e9n\u00e9raux du Conseil national des professions de l'automobile. #SemaineIndustrie http://t.co/m1TNvsjDhr", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582587100920475649, "id_str": "582587100920475649", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/m1TNvsjDhr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582587100920475649/photo/1", "id": 582587099989282818, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBXD4XmWEAIiuyM.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBXD4XmWEAIiuyM.png", "sizes": {"large": {"w": 1090, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1090, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/m1TNvsjDhr"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 30 16:56:21 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "Industrie contre services : c\u2019est d\u00e9pass\u00e9 ! Dans l\u2019automobile, on joue collectif pour l\u2019avenir. #SemaineIndustrie", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582587177395179521, "id_str": "582587177395179521", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 31 07:53:43 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "A partir de demain, le bonus pour le remplacement d'un vieux v\u00e9hicule diesel par un v\u00e9hicule \u00e9lectrique est port\u00e9 \u00e0 10000 euros! #Superbonus", "hashtags": [{"text": "Superbonus"}], "id": 582813007035674624, "id_str": "582813007035674624", "lang": "fr", "retweet_count": 152, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 31 09:21:08 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Berlin pour le 17\u00e8me Conseil des Ministres Franco-Allemand #Gouvernement #PR http://t.co/DKTtey8gyL", "hashtags": [{"text": "Gouvernement"}, {"text": "PR"}], "id": 582835005644230656, "id_str": "582835005644230656", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DKTtey8gyL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582835005644230656/photo/1", "id": 582835004650061824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBalWUbUgAAeqyf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBalWUbUgAAeqyf.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1092, "h": 612, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1092, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/DKTtey8gyL"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 31 10:38:14 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Signature d\u2019une d\u00e9claration commune pour plus d\u2019int\u00e9gration et d\u2019investissements avec @SigmarGabriel, Barbara Hendricks et @RoyalSegolene", "hashtags": [], "id": 582854406636474368, "id_str": "582854406636474368", "lang": "fr", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}, {"id": 69032746, "id_str": "69032746", "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal", "screen_name": "RoyalSegolene"}]}
{"created_at": "Tue Mar 31 10:38:34 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "http://t.co/v4mBJlGNXk", "hashtags": [], "id": 582854490434478080, "id_str": "582854490434478080", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 582854406636474368, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/v4mBJlGNXk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582854490434478080/photo/1", "id": 582854489457086464, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBa3Ee_U0AAkxRq.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBa3Ee_U0AAkxRq.png", "sizes": {"medium": {"w": 1089, "h": 605, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1089, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/v4mBJlGNXk"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 31 14:24:01 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "Test d'une voiture \u00e0 hydrog\u00e8ne avec @SigmarGabriel #SemaineIndustrie http://t.co/OoAOcdXfBD", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582911226704990208, "id_str": "582911226704990208", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/OoAOcdXfBD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582911226704990208/photo/1", "id": 582911224838492160, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBbqq6wWEAAp1vK.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBbqq6wWEAAp1vK.png", "sizes": {"large": {"w": 1085, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1085, "h": 606, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/OoAOcdXfBD"}, {"display_url": "pic.twitter.com/OoAOcdXfBD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582911226704990208/photo/1", "id": 582911225799012354, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBbqq-VWcAIuq-A.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBbqq-VWcAIuq-A.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1087, "h": 610, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1087, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/OoAOcdXfBD"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Tue Mar 31 14:37:03 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Recharge de notre v\u00e9hicule \u00e0 hydrog\u00e8ne dans une station @Total http://t.co/pyvCul5BKM", "hashtags": [], "id": 582914508764684288, "id_str": "582914508764684288", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pyvCul5BKM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582914508764684288/photo/1", "id": 582914507707674624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBbtqAZWcAAl7b1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBbtqAZWcAAl7b1.png", "sizes": {"large": {"w": 1091, "h": 607, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1091, "h": 607, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/pyvCul5BKM"}], "retweet_count": 20, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 79962986, "id_str": "79962986", "name": "Total", "screen_name": "Total"}]}
{"created_at": "Tue Mar 31 14:37:48 +0000 2015", "favorite_count": 37, "full_text": "Une voiture allemande avec une technologie fran\u00e7aise : l\u2019industrie europ\u00e9enne en route ! #SemaineIndustrie", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 582914698984722432, "id_str": "582914698984722432", "lang": "fr", "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 31 16:12:39 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Discours europ\u00e9en devant les \u00e9tudiants de @thehertieschool et le directeur de l'Institut J.Delors @henrikenderlein http://t.co/7DemT3zLMi", "hashtags": [], "id": 582938566826672129, "id_str": "582938566826672129", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7DemT3zLMi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582938566826672129/photo/1", "id": 582938565493018624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBcDiWoWUAAGz3q.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBcDiWoWUAAGz3q.png", "sizes": {"large": {"w": 1086, "h": 607, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1086, "h": 607, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/7DemT3zLMi"}], "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 252087644, "id_str": "252087644", "name": "Hertie School", "screen_name": "thehertieschool"}, {"id": 127908397, "id_str": "127908397", "name": "Henrik Enderlein", "screen_name": "henrikenderlein"}]}
{"created_at": "Wed Apr 01 12:30:34 +0000 2015", "favorite_count": 11, "full_text": "Lancement de l'initiative \"mine responsable\" : l'exploitation au XXI\u00e8me si\u00e8cle  doit d\u00e9passer les r\u00e9f\u00e9rences du pass\u00e9 http://t.co/ibJxPQXiTX", "hashtags": [], "id": 583245066396966912, "id_str": "583245066396966912", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ibJxPQXiTX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583245066396966912/photo/1", "id": 583245065365139456, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBgaS_oWsAAsCR4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBgaS_oWsAAsCR4.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 425, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1164, "h": 727, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1164, "h": 727, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ibJxPQXiTX"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ibJxPQXiTX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583245066396966912/photo/1", "id": 583245065079906304, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBgaS-kWYAAFHLY.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBgaS-kWYAAFHLY.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 451, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1097, "h": 728, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1097, "h": 728, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ibJxPQXiTX"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 05:21:49 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Bonjour \u00e0 tous, je serai l\u2019invit\u00e9 de @ssoumier dans quelques instants sur @bfmbusiness : http://t.co/FDhGsORYKP", "hashtags": [], "id": 583499555066540032, "id_str": "583499555066540032", "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "url": "http://t.co/FDhGsORYKP"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 306673171, "id_str": "306673171", "name": "Stephane Soumier", "screen_name": "ssoumier"}, {"id": 1033984048056729600, "id_str": "1033984048056729600", "name": "BFM Business", "screen_name": "bfmbusiness"}]}
{"created_at": "Thu Apr 02 05:43:49 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "On continue \u00e0 avancer pour r\u00e9former notre \u00e9conomie, au m\u00eame rythme, et avec la m\u00eame ambition.", "hashtags": [], "id": 583505092390825985, "id_str": "583505092390825985", "lang": "fr", "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 05:45:08 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "R\u00e9tablir la confiance, acc\u00e9l\u00e9rer l'investissement et d\u00e9clencher l'emploi : ce sont les trois temps de notre politique \u00e9conomique.", "hashtags": [], "id": 583505424583888896, "id_str": "583505424583888896", "lang": "fr", "retweet_count": 69, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 05:57:35 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "On a un cycle industriel qui repart : la r\u00e9industrialisation de notre pays est possible.", "hashtags": [], "id": 583508556168716289, "id_str": "583508556168716289", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 06:08:58 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Il y a une capacit\u00e9 formidable \u00e0 aller de l'avant dans notre pays : c'est \u00e7a qu'il faut aller valoriser.", "hashtags": [], "id": 583511420018503680, "id_str": "583511420018503680", "lang": "fr", "retweet_count": 107, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 08:09:04 +0000 2015", "favorite_count": 151, "full_text": "Bravo \u00e0 Drivy pour sa lev\u00e9e de fonds de 8 millions d\u2019euros: le leader mondial de l\u2019autopartage est Fran\u00e7ais ! #FrenchTech #Fiert\u00e9", "hashtags": [{"text": "FrenchTech"}, {"text": "Fiert\u00e9"}], "id": 583541645146255360, "id_str": "583541645146255360", "lang": "fr", "retweet_count": 269, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 09:50:32 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "La #SemaineIndustrie continue : \u00e0 J-242 de la COP21, r\u00e9union du comit\u00e9 strat\u00e9gie de fili\u00e8re \u00e9co-industrie (le COSEI) http://t.co/UC0nt91DnT", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 583567177904697344, "id_str": "583567177904697344", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UC0nt91DnT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583567177904697344/photo/1", "id": 583567176944246784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBk_QWxW4AALrLc.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBk_QWxW4AALrLc.png", "sizes": {"medium": {"w": 1090, "h": 726, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1090, "h": 726, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/UC0nt91DnT"}], "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 02 18:18:13 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Rencontre avec le Conseiller f\u00e9d\u00e9ral suisse Johann Schneider-Ammann pour parler d'innovation et de comp\u00e9titivit\u00e9. http://t.co/ncjSgJZrZF", "hashtags": [], "id": 583694944117862400, "id_str": "583694944117862400", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ncjSgJZrZF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583694944117862400/photo/1", "id": 583694942775726080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBmzdTlW0AAriSB.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBmzdTlW0AAriSB.png", "sizes": {"small": {"w": 614, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 614, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 614, "h": 615, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ncjSgJZrZF"}], "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 03 13:53:03 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Arriv\u00e9e sur le nouveau site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'impression 3D du @GroupeGorge aux Mureaux #SemaineIndustrie #IndustrieduFutur http://t.co/HZNkjyx8Vw", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}, {"text": "IndustrieduFutur"}], "id": 583990597721128960, "id_str": "583990597721128960", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HZNkjyx8Vw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583990597721128960/photo/1", "id": 583990596928430080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrAWpIWYAA7-55.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrAWpIWYAA7-55.png", "sizes": {"medium": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HZNkjyx8Vw"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2207288395, "id_str": "2207288395", "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}]}
{"created_at": "Fri Apr 03 14:22:05 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "La visite du @GroupeGorge se poursuit avec la d\u00e9monstration d'une imprimante 3D #SemaineIndustrie #IndustrieduFutur http://t.co/aY9wDMp4EI", "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie"}, {"text": "IndustrieduFutur"}], "id": 583997907411587072, "id_str": "583997907411587072", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/aY9wDMp4EI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583997907411587072/photo/1", "id": 583997906576924673, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrHAHsW4AEtS6I.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrHAHsW4AEtS6I.png", "sizes": {"large": {"w": 458, "h": 612, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 458, "h": 612, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/aY9wDMp4EI"}, {"display_url": "pic.twitter.com/aY9wDMp4EI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583997907411587072/photo/1", "id": 583997906270715904, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrHAGjWgAAoTWo.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrHAGjWgAAoTWo.png", "sizes": {"small": {"w": 461, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 461, "h": 618, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 461, "h": 618, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/aY9wDMp4EI"}, {"display_url": "pic.twitter.com/aY9wDMp4EI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583997907411587072/photo/1", "id": 583997906568503296, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrHAHqWYAAuJwV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrHAHqWYAAuJwV.png", "sizes": {"large": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/aY9wDMp4EI"}], "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2207288395, "id_str": "2207288395", "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}]}
{"created_at": "Fri Apr 03 14:49:46 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Pas de limite \u00e0 ce que l\u2019on peut faire avec une imprimante 3D ! #IndustrieduFutur #SemaineIndustrie http://t.co/jcVzMlYZgQ", "hashtags": [{"text": "IndustrieduFutur"}, {"text": "SemaineIndustrie"}], "id": 584004871956930560, "id_str": "584004871956930560", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jcVzMlYZgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/584004871956930560/photo/1", "id": 584004870635724800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrNVe1XIAASBLD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrNVe1XIAASBLD.png", "sizes": {"medium": {"w": 462, "h": 615, "resize": "fit"}, "large": {"w": 462, "h": 615, "resize": "fit"}, "small": {"w": 462, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jcVzMlYZgQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/jcVzMlYZgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/584004871956930560/photo/1", "id": 584004871101251585, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrNVgkWgAEX-nP.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrNVgkWgAEX-nP.png", "sizes": {"large": {"w": 454, "h": 612, "resize": "fit"}, "small": {"w": 454, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 454, "h": 612, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jcVzMlYZgQ"}], "retweet_count": 87, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 07 14:26:27 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "J'interviens dans un instant au S\u00e9nat \u00e0 l'occasion du d\u00e9but de la discussion g\u00e9n\u00e9rale sur la #LoiActivit\u00e9 http://t.co/QIGJfgrIlv", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 585448556070313984, "id_str": "585448556070313984", "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xkxbzc_live-public-senat_news", "url": "http://t.co/QIGJfgrIlv"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 09 05:33:25 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "Bonjour, je serai l\u2019invit\u00e9 de @jmaphatie sur RTL dans quelques minutes. Interview \u00e0 suivre en direct sur ce lien : http://t.co/0Mfo1VlkNv", "hashtags": [], "id": 586039189659058177, "id_str": "586039189659058177", "lang": "fr", "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "url": "http://t.co/0Mfo1VlkNv"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 369914677, "id_str": "369914677", "name": "jean-michel aphatie", "screen_name": "jmaphatie"}]}
{"created_at": "Thu Apr 09 05:49:45 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "Nous avons une nouvelle donne qui est favorable, ce contexte doit nous inciter \u00e0 continuer les r\u00e9formes en profondeur.", "hashtags": [], "id": 586043298718081024, "id_str": "586043298718081024", "lang": "fr", "retweet_count": 46, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 09 05:50:29 +0000 2015", "favorite_count": 39, "full_text": "Les investissements qu'on arrive \u00e0 d\u00e9clencher aujourd'hui, ce sont les emplois de demain.", "hashtags": [], "id": 586043484894851072, "id_str": "586043484894851072", "lang": "fr", "retweet_count": 63, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 09 06:34:13 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Je crois que nous avons tout, collectivement, pour nous redresser.", "hashtags": [], "id": 586054489553121280, "id_str": "586054489553121280", "lang": "fr", "retweet_count": 49, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 09 06:39:03 +0000 2015", "favorite_count": 35, "full_text": "C'est \u00e0 l'aune des efforts qu'on fera tous, le gouvernement, les patrons et les salari\u00e9s, qu'on pourra recr\u00e9er des emplois.", "hashtags": [], "id": 586055704814952448, "id_str": "586055704814952448", "lang": "fr", "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 18:34:50 +0000 2015", "favorite_count": 37, "full_text": "Discours \u00e0 suivre dans un instant \u00e0 l'occasion de la 3\u00e8me \u00e9dition du Prix La Tribune Jeune Entrepreneur #PLTJE http://t.co/OCKdqBPy7l", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587685390456385536, "id_str": "587685390456385536", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.latribune.fr/live.html", "url": "http://t.co/OCKdqBPy7l"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 18:55:39 +0000 2015", "favorite_count": 77, "full_text": "On a besoin d'entrepreneurs et on a besoin de jeunes entrepreneurs. #PLTJE http://t.co/hk7PaSEza3", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587690630022828032, "id_str": "587690630022828032", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hk7PaSEza3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/587690630022828032/photo/1", "id": 587690629913825280, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CCflg6HW0AAlMQP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CCflg6HW0AAlMQP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/hk7PaSEza3"}], "retweet_count": 129, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 18:57:27 +0000 2015", "favorite_count": 56, "full_text": "Ce qui me frappe chez les entrepreneurs c'est qu'ils n'ont pas l'habitude de demander. #PLTJE", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587691083334844416, "id_str": "587691083334844416", "lang": "fr", "retweet_count": 88, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 18:59:34 +0000 2015", "favorite_count": 86, "full_text": "Pour que les start-ups r\u00e9ussissent, il faut que les grands groupes prennent l'habitude de travailler avec elles. #PLTJE", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587691614706991105, "id_str": "587691614706991105", "lang": "fr", "retweet_count": 220, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 19:01:17 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "L'enjeu, c'est d'attirer les talents. C'est ce en quoi l'Etat peut vous aider. #PLTJE", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587692048876175364, "id_str": "587692048876175364", "lang": "fr", "retweet_count": 54, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 13 19:07:23 +0000 2015", "favorite_count": 47, "full_text": "La France a les moyens de prendre beaucoup plus de risques. #PLTJE", "hashtags": [{"text": "PLTJE"}], "id": 587693583601369088, "id_str": "587693583601369088", "lang": "fr", "retweet_count": 74, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 14 15:13:41 +0000 2015", "favorite_count": 104, "full_text": "Bravo au nouveau @Qwantcom ! Un Google fran\u00e7ais en marche https://t.co/yrJBZGszRX", "hashtags": [], "id": 587997158747590656, "id_str": "587997158747590656", "lang": "fr", "retweet_count": 170, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.qwant.com/", "url": "https://t.co/yrJBZGszRX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 807157283822125056, "id_str": "807157283822125056", "name": "Qwant", "screen_name": "QwantCom"}]}
{"created_at": "Wed Apr 15 09:00:48 +0000 2015", "favorite_count": 61, "full_text": "Blablacar acquiert Carpooling : @LaFrenchTech en route vers un nouveau leader mondial du num\u00e9rique.", "hashtags": [], "id": 588265704434049024, "id_str": "588265704434049024", "lang": "fr", "retweet_count": 140, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:43:30 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Discours sur la jeunesse devant l'Institut de l\u2019Entreprise au Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE). http://t.co/UlWbKyDwL9", "hashtags": [], "id": 588774734843801600, "id_str": "588774734843801600", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UlWbKyDwL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/588774734843801600/photo/1", "id": 588774733740638208, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CCu_gDlWAAAxnHu.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CCu_gDlWAAAxnHu.png", "sizes": {"medium": {"w": 458, "h": 614, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 614, "resize": "fit"}, "large": {"w": 458, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/UlWbKyDwL9"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:45:13 +0000 2015", "favorite_count": 73, "full_text": "Il y a un d\u00e9ficit de confiance et un d\u00e9ficit de reconnaissance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de la jeunesse.", "hashtags": [], "id": 588775169386291200, "id_str": "588775169386291200", "lang": "fr", "retweet_count": 109, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:47:11 +0000 2015", "favorite_count": 67, "full_text": "Les premi\u00e8res victimes des dysfonctionnements de la France, ce sont les jeunes.", "hashtags": [], "id": 588775661860483072, "id_str": "588775661860483072", "lang": "fr", "retweet_count": 105, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:53:21 +0000 2015", "favorite_count": 82, "full_text": "Le d\u00e9fi, aujourd\u2019hui, c\u2019est de faire en sorte que la jeunesse ait tout pour croire en elle et en son pays.", "hashtags": [], "id": 588777212708552704, "id_str": "588777212708552704", "lang": "fr", "retweet_count": 143, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:58:50 +0000 2015", "favorite_count": 75, "full_text": "Notre jeunesse n\u2019a pas besoin de grands mots, elle a besoin d\u2019actions concr\u00e8tes : la #loiActivit\u00e9 est d\u2019abord faite pour elle.", "hashtags": [{"text": "loiActivit\u00e9"}], "id": 588778593444044800, "id_str": "588778593444044800", "lang": "fr", "retweet_count": 110, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 21 15:19:11 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Devant les pr\u00e9fets pour \u00e9voquer la revue des missions, l\u2019industrie et l\u2019investissement avec @BCazeneuve http://t.co/KQRu1v6mVL", "hashtags": [], "id": 590535255225958400, "id_str": "590535255225958400", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KQRu1v6mVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590535255225958400/photo/1", "id": 590535252810014721, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIArwMWIAE5ygp.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIArwMWIAE5ygp.png", "sizes": {"medium": {"w": 924, "h": 611, "resize": "fit"}, "large": {"w": 924, "h": 611, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KQRu1v6mVL"}, {"display_url": "pic.twitter.com/KQRu1v6mVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590535255225958400/photo/1", "id": 590535254072549376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIAr05W4AAUAzD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIAr05W4AAUAzD.png", "sizes": {"medium": {"w": 922, "h": 614, "resize": "fit"}, "large": {"w": 922, "h": 614, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KQRu1v6mVL"}], "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 427288938, "id_str": "427288938", "name": "Bernard Cazeneuve", "screen_name": "BCazeneuve"}]}
{"created_at": "Tue Apr 21 17:34:43 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "Avec la commission d'\u00e9valuation ind\u00e9pendante de la #LoiActivit\u00e9 en pr\u00e9sence de Jean Pisani-Ferry et d'Anne Perrot. http://t.co/qPAQR5pw8s", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 590569366875414529, "id_str": "590569366875414529", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qPAQR5pw8s", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590569366875414529/photo/1", "id": 590569365243846658, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIftW6WYAI30Wx.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIftW6WYAI30Wx.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 465, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 973, "h": 666, "resize": "fit"}, "large": {"w": 973, "h": 666, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/qPAQR5pw8s"}, {"display_url": "pic.twitter.com/qPAQR5pw8s", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590569366875414529/photo/1", "id": 590569364727975936, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIftU_W0AACVc8.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIftU_W0AACVc8.png", "sizes": {"medium": {"w": 1015, "h": 627, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 627, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 420, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/qPAQR5pw8s"}], "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 24 14:28:58 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "Lancement du comit\u00e9 strat\u00e9gique de la fili\u00e8re sport avec O.Ginon @PatrickKanner @Th_Braillard et @MatthiasFekl http://t.co/G43huULyEf", "hashtags": [], "id": 591609782898950144, "id_str": "591609782898950144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/G43huULyEf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/591609782898950144/photo/1", "id": 591609781951004672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDXR9lLWAAA75z5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDXR9lLWAAA75z5.png", "sizes": {"small": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}, "large": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/G43huULyEf"}], "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1172156371, "id_str": "1172156371", "name": "Patrick Kanner", "screen_name": "PatrickKanner"}, {"id": 347137825, "id_str": "347137825", "name": "Thierry Braillard", "screen_name": "Th_Braillard"}, {"id": 16711996, "id_str": "16711996", "name": "Matthias Fekl", "screen_name": "MatthiasFekl"}]}
{"created_at": "Mon Apr 27 08:36:24 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "A Strasbourg aujourd\u2019hui pour parler d\u2019investissements. http://t.co/2KZLTgetRr", "hashtags": [], "id": 592608219157143552, "id_str": "592608219157143552", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2KZLTgetRr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592608219157143552/photo/1", "id": 592608217605242880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDleCL1WgAAtJdE.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDleCL1WgAAtJdE.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 667, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1283, "h": 713, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2KZLTgetRr"}], "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 08:53:13 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "1\u00e8re \u00e9tape : visite de l\u2019usine Punch Power Glide sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication de boites de vitesses automatiques. http://t.co/fSOn0PK6KS", "hashtags": [], "id": 592612454355591168, "id_str": "592612454355591168", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fSOn0PK6KS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592612454355591168/photo/1", "id": 592612453403533312, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDlh4vaXIAAzFkz.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDlh4vaXIAAzFkz.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 391, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 691, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1251, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/fSOn0PK6KS"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 08:58:23 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "160 M\u20ac ont \u00e9t\u00e9 investis depuis la reprise de ce site et 60 M\u20ac suppl\u00e9mentaires annonc\u00e9s aujourd'hui pour doubler la capacit\u00e9 de production.", "hashtags": [], "id": 592613751595114496, "id_str": "592613751595114496", "lang": "fr", "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 08:58:54 +0000 2015", "favorite_count": 7, "full_text": "http://t.co/rbzjMPt0Ae", "hashtags": [], "id": 592613882092527616, "id_str": "592613882092527616", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 592613751595114496, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rbzjMPt0Ae", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592613882092527616/photo/1", "id": 592613880955830273, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDljL1dWgAEY2yj.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDljL1dWgAEY2yj.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1284, "h": 724, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/rbzjMPt0Ae"}], "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 09:03:51 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "Et voil\u00e0, entre autres, ce que cela permet ! Une boite 8 vitesses nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. http://t.co/lwqDp6C04r", "hashtags": [], "id": 592615128065036289, "id_str": "592615128065036289", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lwqDp6C04r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592615128065036289/photo/1", "id": 592615127029063680, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDlkUXcXIAAg-Ym.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDlkUXcXIAAg-Ym.png", "sizes": {"medium": {"w": 983, "h": 734, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 508, "resize": "fit"}, "large": {"w": 983, "h": 734, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/lwqDp6C04r"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 14:43:05 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "2\u00e8me \u00e9tape de cette journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019investissement : en Allemagne, dans l\u2019usine 4.0 de Wittenstein. http://t.co/VEmrq3jljb", "hashtags": [], "id": 592700500992221184, "id_str": "592700500992221184", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VEmrq3jljb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592700500992221184/photo/1", "id": 592700500031733763, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDmx9uqWgAMgzmn.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDmx9uqWgAMgzmn.png", "sizes": {"large": {"w": 1093, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1093, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/VEmrq3jljb"}], "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 27 19:14:18 +0000 2015", "favorite_count": 40, "full_text": "Apr\u00e8s une journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 l'investissement et \u00e0 l'industrie, arriv\u00e9e au Parlement europ\u00e9en @Europarl_FR http://t.co/zACjHHUi2b", "hashtags": [], "id": 592768751768055810, "id_str": "592768751768055810", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zACjHHUi2b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592768751768055810/photo/1", "id": 592768749872291840, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDnwCZIXIAAbEGg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDnwCZIXIAAbEGg.png", "sizes": {"small": {"w": 461, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 461, "h": 613, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/zACjHHUi2b"}], "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 36349838, "id_str": "36349838", "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}]}
{"created_at": "Tue Apr 28 10:17:54 +0000 2015", "favorite_count": 8, "full_text": "Rendez-vous avec des pr\u00e9sidents de groupe du Parlement europ\u00e9en pour \u00e9voquer les r\u00e9formes et l'investissement. http://t.co/KeIlnUAjCy", "hashtags": [], "id": 592996151407878144, "id_str": "592996151407878144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KeIlnUAjCy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592996151407878144/photo/1", "id": 592996150220828672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDq-21cWMAA8_WC.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDq-21cWMAA8_WC.png", "sizes": {"large": {"w": 530, "h": 415, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 530, "h": 415, "resize": "fit"}, "small": {"w": 530, "h": 415, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KeIlnUAjCy"}, {"display_url": "pic.twitter.com/KeIlnUAjCy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592996151407878144/photo/1", "id": 592996150539595776, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDq-22oWMAAeeGb.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDq-22oWMAAeeGb.png", "sizes": {"medium": {"w": 633, "h": 634, "resize": "fit"}, "small": {"w": 633, "h": 634, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 633, "h": 634, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KeIlnUAjCy"}, {"display_url": "pic.twitter.com/KeIlnUAjCy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592996151407878144/photo/1", "id": 592996149667172352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDq-2zYWEAAkmld.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDq-2zYWEAAkmld.png", "sizes": {"small": {"w": 636, "h": 591, "resize": "fit"}, "large": {"w": 636, "h": 591, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 636, "h": 591, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KeIlnUAjCy"}], "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 28 13:14:39 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "D\u00e9jeuner de travail avec @MartinSchulz, @JunckerEU, @SigmarGabriel et Werner Hoyer.", "hashtags": [], "id": 593040630793773056, "id_str": "593040630793773056", "lang": "fr", "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 17675072, "id_str": "17675072", "name": "Martin Schulz", "screen_name": "MartinSchulz"}, {"id": 169426475, "id_str": "169426475", "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU"}, {"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Tue Apr 28 14:25:07 +0000 2015", "favorite_count": 30, "full_text": "Signature avec @sigmargabriel d'une lettre \u00e0 la Commission pour une strat\u00e9gie num\u00e9rique europ\u00e9enne ambitieuse. http://t.co/Rs4TSPGNX4", "hashtags": [], "id": 593058365863043072, "id_str": "593058365863043072", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Rs4TSPGNX4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593058365863043072/photo/1", "id": 593058364835368960, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDr3cM8WEAAi_Ou.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDr3cM8WEAAi_Ou.png", "sizes": {"medium": {"w": 569, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 569, "h": 572, "resize": "fit"}, "large": {"w": 569, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Rs4TSPGNX4"}], "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Wed Apr 29 14:29:50 +0000 2015", "favorite_count": 38, "full_text": "Tristesse d'apprendre le d\u00e9c\u00e8s de Fran\u00e7ois Michelin, grand entrepreneur fran\u00e7ais. Mes pens\u00e9es \u00e0 sa famille et aux salari\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 593421940297179136, "id_str": "593421940297179136", "lang": "fr", "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 29 17:39:09 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "A Bruxelles aujourd\u2019hui pour parler des r\u00e9formes et de l\u2019investissement avec notamment @VDombrovskis et @vestager http://t.co/Es4gEfh9LY", "hashtags": [], "id": 593469583807410176, "id_str": "593469583807410176", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Es4gEfh9LY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593469583807410176/photo/1", "id": 593469581416620032, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDxtcKFWYAA7Q5B.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDxtcKFWYAA7Q5B.png", "sizes": {"medium": {"w": 412, "h": 693, "resize": "fit"}, "small": {"w": 404, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 412, "h": 693, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Es4gEfh9LY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/Es4gEfh9LY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593469583807410176/photo/1", "id": 593469582624616448, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDxtcOlW8AA5_By.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDxtcOlW8AA5_By.png", "sizes": {"small": {"w": 611, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 611, "h": 605, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 611, "h": 605, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Es4gEfh9LY"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 42183750, "id_str": "42183750", "name": "Valdis Dombrovskis", "screen_name": "VDombrovskis"}, {"id": 19232649, "id_str": "19232649", "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}]}
{"created_at": "Thu Apr 30 08:24:55 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "En Italie aujourd'hui : rencontre avec le recteur de l'Universit\u00e9 de la Luiss avant une intervention sur le #NewDeal http://t.co/mCU28lXb8r", "hashtags": [{"text": "NewDeal"}], "id": 593692493352427522, "id_str": "593692493352427522", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mCU28lXb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593692493352427522/photo/1", "id": 593692492115095552, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD04LRJWMAAPMSc.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD04LRJWMAAPMSc.png", "sizes": {"large": {"w": 1228, "h": 684, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 668, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/mCU28lXb8r"}], "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 30 10:48:55 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Entretien avec Federica Guidi, la ministre italienne du D\u00e9veloppement \u00e9conomique. http://t.co/RTuLvKqvLd", "hashtags": [], "id": 593728733040762880, "id_str": "593728733040762880", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/RTuLvKqvLd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593728733040762880/photo/1", "id": 593728732046741504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD1ZItaW0AASMyM.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD1ZItaW0AASMyM.png", "sizes": {"large": {"w": 603, "h": 612, "resize": "fit"}, "small": {"w": 603, "h": 612, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 603, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/RTuLvKqvLd"}], "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 30 14:09:44 +0000 2015", "favorite_count": 9, "full_text": "Toujours en Italie, rencontre avec @PCPadoan le ministre de l'Economie et des Finances. http://t.co/S7A7Kl1HXW", "hashtags": [], "id": 593779268196392960, "id_str": "593779268196392960", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/S7A7Kl1HXW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593779268196392960/photo/1", "id": 593779267282063360, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD2HGP1W0AApsL4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD2HGP1W0AApsL4.png", "sizes": {"large": {"w": 461, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 461, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/S7A7Kl1HXW"}], "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2377155925, "id_str": "2377155925", "name": "Pier Carlo Padoan", "screen_name": "PCPadoan"}]}
{"created_at": "Tue May 05 16:14:40 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "\"Les entrepreneurs investissent @_Bercy_\" organis\u00e9 par le @Mouves_ES. Bienvenue chez vous. cc @CaroleDelga #ESABERCY", "hashtags": [{"text": "ESABERCY"}], "id": 595622650078167043, "id_str": "595622650078167043", "lang": "fr", "retweet_count": 72, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 296298053, "id_str": "296298053", "name": "Mouves", "screen_name": "Mouves_ES"}, {"id": 518368742, "id_str": "518368742", "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}]}
{"created_at": "Wed May 06 10:21:14 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "#AgendaR\u00e9formes Agir jusqu\u2019au dernier quart d\u2019heure : http://t.co/wiFvojqUJt", "hashtags": [{"text": "AgendaR\u00e9formes"}], "id": 595896092287475712, "id_str": "595896092287475712", "lang": "fr", "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/agenda-reformes", "url": "http://t.co/wiFvojqUJt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat May 09 09:57:14 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Pour une Europe concr\u00e8te et positive, au service de la croissance et de l'investissement : renouer le fil europ\u00e9en de notre histoire.", "hashtags": [], "id": 596977218015916032, "id_str": "596977218015916032", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat May 09 09:57:55 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "#F\u00eateDelEurope", "hashtags": [{"text": "F\u00eateDelEurope"}], "id": 596977390489853953, "id_str": "596977390489853953", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 596977218015916032, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "und", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 11 17:18:11 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "Apr\u00e8s 130h de d\u00e9bat, fin des discussions au S\u00e9nat sur la #LoiActivit\u00e9 #OnContinuedAvancer !", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}, {"text": "OnContinuedAvancer"}], "id": 597812962099859456, "id_str": "597812962099859456", "lang": "fr", "retweet_count": 66, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 12 07:20:30 +0000 2015", "favorite_count": 38, "full_text": "Signature de la 1re op\u00e9ration du plan Juncker en Europe, en faveur des PME/ETI: tous mobilis\u00e9s pour l'investissement! http://t.co/wiKC4A0OBO", "hashtags": [], "id": 598024937530650625, "id_str": "598024937530650625", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wiKC4A0OBO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/598024937530650625/photo/1", "id": 598024936712712192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CEycgu-WMAAaS1l.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CEycgu-WMAAaS1l.png", "sizes": {"small": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "large": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wiKC4A0OBO"}], "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 12 12:32:37 +0000 2015", "favorite_count": 9, "full_text": "Rendez-vous dans un instant pour le vote solennel du S\u00e9nat sur la #LoiActivit\u00e9 http://t.co/KYIAESKKdA", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 598103485230522368, "id_str": "598103485230522368", "lang": "fr", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://videos.senat.fr/video/seance_direct.html", "url": "http://t.co/KYIAESKKdA"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 15 13:06:27 +0000 2015", "favorite_count": 50, "full_text": "A partir d\u2019aujourd\u2019hui, gr\u00e2ce au plan Juncker, @bpifrance lance deux pr\u00eats pour les PME innovantes http://t.co/GKs7fk4Bnv", "hashtags": [], "id": 599199162987577344, "id_str": "599199162987577344", "lang": "fr", "retweet_count": 108, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.bpifrance.fr/Vivez-Bpifrance/Actualites/Le-Plan-Juncker-au-service-de-l-innovation-15087", "url": "http://t.co/GKs7fk4Bnv"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 153329640, "id_str": "153329640", "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}]}
{"created_at": "Sun May 17 17:59:46 +0000 2015", "favorite_count": 49, "full_text": "Je serai demain \u00e0 Nantes pour le lancement de la 2\u00e8me phase de la Nouvelle France Industrielle. #NFI #IndustrieDuFutur #R\u00e9Industrialisation", "hashtags": [{"text": "NFI"}, {"text": "IndustrieDuFutur"}, {"text": "R\u00e9Industrialisation"}], "id": 599997753436065792, "id_str": "599997753436065792", "lang": "fr", "retweet_count": 74, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 08:47:19 +0000 2015", "favorite_count": 47, "full_text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Nantes pour une visite qui prouve que la r\u00e9industrialisation de notre pays est possible ! #IndustrieDuFutur http://t.co/jtJ7buwO70", "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur"}], "id": 600221112581136384, "id_str": "600221112581136384", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jtJ7buwO70", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600221112581136384/photo/1", "id": 600221111750684672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFRp68iW8AA_dxR.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFRp68iW8AA_dxR.png", "sizes": {"large": {"w": 634, "h": 359, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 634, "h": 359, "resize": "fit"}, "small": {"w": 634, "h": 359, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jtJ7buwO70"}], "retweet_count": 76, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 09:24:50 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "L\u2019Usine du Futur existe d\u00e9j\u00e0 ! #DAHER #IndustrieDuFutur http://t.co/HEibe5yTKr", "hashtags": [{"text": "DAHER"}, {"text": "IndustrieDuFutur"}], "id": 600230553804251137, "id_str": "600230553804251137", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HEibe5yTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600230553804251137/photo/1", "id": 600230552386560000, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFRygdpWYAA8z9N.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFRygdpWYAA8z9N.png", "sizes": {"large": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "small": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HEibe5yTKr"}], "retweet_count": 70, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 10:10:05 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "L'industrie du futur se joue aujourd'hui. Elle est au c\u0153ur de la bataille pour la r\u00e9industrialisation de la France. http://t.co/6lrH2WWMnZ", "hashtags": [], "id": 600241941389910017, "id_str": "600241941389910017", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6lrH2WWMnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600241941389910017/photo/1", "id": 600241940299456512, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFR83U7XIAA-qBg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFR83U7XIAA-qBg.png", "sizes": {"small": {"w": 637, "h": 477, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 637, "h": 477, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 637, "h": 477, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6lrH2WWMnZ"}], "retweet_count": 80, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 12:53:19 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Visite des entreprises r\u00e9unies pour le lancement de la 2\u00e8me phase de la #NFI. #IndustrieduFutur - @JeanMarcAyrault http://t.co/84bcLduph3", "hashtags": [{"text": "NFI"}, {"text": "IndustrieduFutur"}], "id": 600283019535118337, "id_str": "600283019535118337", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/84bcLduph3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600283019535118337/photo/1", "id": 600283017161093120, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFSiOUKWMAAHmsd.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFSiOUKWMAAHmsd.png", "sizes": {"large": {"w": 635, "h": 357, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 635, "h": 357, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 635, "h": 357, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/84bcLduph3"}, {"display_url": "pic.twitter.com/84bcLduph3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600283019535118337/photo/1", "id": 600283018427764736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFSiOY4WEAAoZPX.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFSiOY4WEAAoZPX.png", "sizes": {"large": {"w": 951, "h": 535, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 951, "h": 535, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/84bcLduph3"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 28332028, "id_str": "28332028", "name": "Jean-Marc Ayrault", "screen_name": "jeanmarcayrault"}]}
{"created_at": "Mon May 18 13:01:07 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Vous pouvez suivre le lancement de la 2\u00e8me phase de la Nouvelle France Industrielle en direct http://t.co/FWXcqleMs8", "hashtags": [], "id": 600284982901350400, "id_str": "600284982901350400", "lang": "fr", "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/lancement-seconde-phase-nouvelle-france-industrielle", "url": "http://t.co/FWXcqleMs8"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 14:43:12 +0000 2015", "favorite_count": 8, "full_text": "Discours de lancement de la 2\u00e8me phase de la #NFI \u00e0 suivre en direct : http://t.co/FWXcqleMs8", "hashtags": [{"text": "NFI"}], "id": 600310672904290304, "id_str": "600310672904290304", "lang": "fr", "retweet_count": 20, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/lancement-seconde-phase-nouvelle-france-industrielle", "url": "http://t.co/FWXcqleMs8"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 14:58:20 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "R\u00e9industrialiser la France, c'est enrichir la croissance en investissement et en formation pour cr\u00e9er de l'emploi. #IndustrieDuFutur", "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur"}], "id": 600314482938781697, "id_str": "600314482938781697", "lang": "fr", "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 14:59:10 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "Le gouvernement a massivement agi pour l'industrie \u00e0 travers 3 principes : comp\u00e9titivit\u00e9, agilit\u00e9 et stabilit\u00e9 #IndustrieDuFutur", "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur"}], "id": 600314692947603456, "id_str": "600314692947603456", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 18 15:27:01 +0000 2015", "favorite_count": 57, "full_text": "Il faut remettre l\u2019industrie au c\u0153ur de notre \u00e9conomie, et l\u2019Homme au c\u0153ur de l\u2019industrie. #IndustrieDuFutur #NFI", "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur"}, {"text": "NFI"}], "id": 600321698823540736, "id_str": "600321698823540736", "lang": "fr", "retweet_count": 133, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 20 08:50:26 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Un 2\u00e8me projet fran\u00e7ais soutenu par le plan Juncker, pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de 40000 logements !", "hashtags": [], "id": 600946673519566848, "id_str": "600946673519566848", "lang": "fr", "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 21 15:43:56 +0000 2015", "favorite_count": 7, "full_text": "Discours pour les 30 ans d\u2019@InitiativeFR.", "hashtags": [], "id": 601413121085943808, "id_str": "601413121085943808", "lang": "fr", "retweet_count": 9, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1513461727, "id_str": "1513461727", "name": "Initiative France", "screen_name": "InitiativeFR"}]}
{"created_at": "Thu May 21 15:44:28 +0000 2015", "favorite_count": 100, "full_text": "Les entrepreneurs se battent contre 3 fausses id\u00e9es : \u00e9chouer, c\u2019est d\u00e9finitif. Entreprendre en France, c\u2019est difficile. R\u00e9ussir, c\u2019est mal.", "hashtags": [], "id": 601413256733978624, "id_str": "601413256733978624", "lang": "fr", "retweet_count": 214, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 21 15:45:06 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Il est plus facile de cr\u00e9er son entreprise en France qu\u2019ailleurs en Europe.", "hashtags": [], "id": 601413415572242432, "id_str": "601413415572242432", "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 21 15:45:59 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "Bravo Initiative France, qui montre que l\u2019\u00e9conomie, ce ne sont pas des commentaires, mais de l'action ! @InitiativeFR", "hashtags": [], "id": 601413638654697472, "id_str": "601413638654697472", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1513461727, "id_str": "1513461727", "name": "Initiative France", "screen_name": "InitiativeFR"}]}
{"created_at": "Thu May 21 18:15:42 +0000 2015", "favorite_count": 54, "full_text": "Accord positif entre les 4 op\u00e9rateurs pour que l\u2019ensemble des communes fran\u00e7aises aient la 3G d\u2019ici printemps 2017 ! http://t.co/bn1bEzKTr6", "hashtags": [], "id": 601451312778072066, "id_str": "601451312778072066", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bn1bEzKTr6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/601451312778072066/photo/1", "id": 601451310999678977, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFjIx93UMAE646E.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFjIx93UMAE646E.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 505, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 818, "h": 607, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 818, "h": 607, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/bn1bEzKTr6"}], "retweet_count": 164, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 22 15:59:10 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Avec @AVidalies, r\u00e9union avec la fili\u00e8re a\u00e9ronautique : 15 000 recrutements en 2015 ! http://t.co/hsQpnMqmQV", "hashtags": [], "id": 601779341769482241, "id_str": "601779341769482241", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hsQpnMqmQV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/601779341769482241/photo/1", "id": 601779340188221440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFnzHx0WgAAWhBG.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFnzHx0WgAAWhBG.png", "sizes": {"large": {"w": 1084, "h": 723, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1084, "h": 723, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/hsQpnMqmQV"}], "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 425643814, "id_str": "425643814", "name": "Alain Vidalies", "screen_name": "AVidalies"}]}
{"created_at": "Tue May 26 14:05:02 +0000 2015", "favorite_count": 8, "full_text": "Lancement de la seconde phase du Comit\u00e9 Strat\u00e9gique de Fili\u00e8re (CSF) sant\u00e9 ce matin avec @najatvb http://t.co/2PfZ8Tpxau", "hashtags": [], "id": 603200171195932672, "id_str": "603200171195932672", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2PfZ8Tpxau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603200171195932672/photo/1", "id": 603200167299457024, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CF7_WzRXIAA5REA.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CF7_WzRXIAA5REA.png", "sizes": {"medium": {"w": 1085, "h": 727, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 456, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1085, "h": 727, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2PfZ8Tpxau"}, {"display_url": "pic.twitter.com/2PfZ8Tpxau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603200171195932672/photo/1", "id": 603200168691916801, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CF7_W4dWYAENxAY.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CF7_W4dWYAENxAY.png", "sizes": {"large": {"w": 1090, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1090, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2PfZ8Tpxau"}, {"display_url": "pic.twitter.com/2PfZ8Tpxau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603200171195932672/photo/1", "id": 603200169060990976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CF7_W51WAAACQ6w.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CF7_W51WAAACQ6w.png", "sizes": {"medium": {"w": 1091, "h": 721, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 449, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1091, "h": 721, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/2PfZ8Tpxau"}], "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 79145543, "id_str": "79145543", "name": "Najat Vallaud-Belkacem", "screen_name": "najatvb"}]}
{"created_at": "Tue May 26 14:05:38 +0000 2015", "favorite_count": 5, "full_text": "A cette occasion, la solution \"M\u00e9decine du futur\" de la #NFI a \u00e9t\u00e9 structur\u00e9e pour acc\u00e9l\u00e9rer la cr\u00e9ation de nouvelles offres industrielles.", "hashtags": [{"text": "NFI"}], "id": 603200324267028480, "id_str": "603200324267028480", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 603200171195932672, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 27 10:04:32 +0000 2015", "favorite_count": 118, "full_text": "#ReviensLeon Nos start-ups veulent faire revenir les Fran\u00e7ais partis \u00e0 l'\u00e9tranger (et elles ont des arguments !) http://t.co/vH0MFHUucF", "hashtags": [{"text": "ReviensLeon"}], "id": 603502036987072512, "id_str": "603502036987072512", "lang": "fr", "retweet_count": 247, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.reviensleon.com/", "url": "http://t.co/vH0MFHUucF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 27 14:53:37 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Au Panth\u00e9on pour l'hommage solennel \u00e0 Pierre Brossolette, Genevi\u00e8ve de Gaulle-Anthonioz, Germaine Tillion et Jean Zay http://t.co/exomIFIBGn", "hashtags": [], "id": 603574787827433472, "id_str": "603574787827433472", "lang": "fr", "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "url": "http://t.co/exomIFIBGn"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 27 19:36:13 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Avec mon homologue marocain @MyHafidElalamy, signature entre nos pays de l'accord sur la lutte contre la contrefa\u00e7on. http://t.co/KvKvY66tQy", "hashtags": [], "id": 603645903854039042, "id_str": "603645903854039042", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KvKvY66tQy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603645903854039042/photo/1", "id": 603645902490853376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGCUwAQWYAALyZ_.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGCUwAQWYAALyZ_.png", "sizes": {"large": {"w": 1275, "h": 714, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 672, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KvKvY66tQy"}], "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 390869031, "id_str": "390869031", "name": "Moulay Hafid Elalamy", "screen_name": "MyHafidElalamy"}]}
{"created_at": "Wed May 27 19:37:11 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Signature de l'accord sur l\u2019extension du tramway de Casablanca : de nouvelles commandes pour Alstom !", "hashtags": [], "id": 603646148709109760, "id_str": "603646148709109760", "lang": "fr", "retweet_count": 78, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 28 09:41:42 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "A Belfort aujourd\u2019hui pour visiter les usines Alstom et GE. http://t.co/NFl8kqC0uP", "hashtags": [], "id": 603858679469858816, "id_str": "603858679469858816", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NFl8kqC0uP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603858679469858816/photo/1", "id": 603858678333190144, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGFWRMCWMAAR7eo.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGFWRMCWMAAR7eo.png", "sizes": {"small": {"w": 347, "h": 613, "resize": "fit"}, "large": {"w": 347, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 347, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/NFl8kqC0uP"}], "retweet_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 28 09:44:23 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Le si\u00e8ge de la coentreprise nucl\u00e9aire GE / Alstom et le QG mondial des activit\u00e9s turbines \u00e0 vapeur seront implant\u00e9s ici, \u00e0 Belfort.", "hashtags": [], "id": 603859350625587200, "id_str": "603859350625587200", "lang": "fr", "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 28 12:46:01 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Le nouvel Alstom Transport sera plus fort face \u00e0 ses concurrents en Europe et dans le monde.", "hashtags": [], "id": 603905064093220865, "id_str": "603905064093220865", "lang": "fr", "retweet_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 28 15:12:56 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Merci aux salari\u00e9s d'Alstom pour votre accueil et votre engagement ! http://t.co/PNdE0jq2fy", "hashtags": [], "id": 603942036706881537, "id_str": "603942036706881537", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PNdE0jq2fy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603942036706881537/photo/1", "id": 603942035247226880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGGiFMvWYAAOP_r.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGGiFMvWYAAOP_r.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 507, "resize": "fit"}, "large": {"w": 700, "h": 522, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 522, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/PNdE0jq2fy"}], "retweet_count": 49, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 29 07:57:23 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Avec le gouvernement \u00e0 Marseille pour le comit\u00e9 interminist\u00e9riel dirig\u00e9 par @manuelvalls http://t.co/3PZSOv8UV8", "hashtags": [], "id": 604194814603714560, "id_str": "604194814603714560", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/3PZSOv8UV8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604194814603714560/photo/1", "id": 604194813622243328, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGKH-1kWUAAu_hw.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGKH-1kWUAAu_hw.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1093, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1093, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/3PZSOv8UV8"}], "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}]}
{"created_at": "Fri May 29 15:08:20 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Conseil r\u00e9gional des jeunes de PACA avec @manuelvalls et @Vauzelle pour la signature du contrat de plan Etat-r\u00e9gion. http://t.co/KWC2IqIT7m", "hashtags": [], "id": 604303263983390720, "id_str": "604303263983390720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KWC2IqIT7m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604303263983390720/photo/1", "id": 604303263069028353, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGLqnbPWwAEasJC.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGLqnbPWwAEasJC.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1092, "h": 617, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1092, "h": 617, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KWC2IqIT7m"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"id": 46641505, "id_str": "46641505", "name": "Michel Vauzelle", "screen_name": "Vauzelle"}]}
{"created_at": "Fri May 29 15:48:00 +0000 2015", "favorite_count": 13, "full_text": "D\u00e9couverte des h\u00e9licopt\u00e8res de @AirbusHC avec @manuelvalls @najatvb @AVidalies et @MyriamElKhomri http://t.co/BRShImaPz0", "hashtags": [], "id": 604313247450275840, "id_str": "604313247450275840", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BRShImaPz0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604313247450275840/photo/1", "id": 604313246116483072, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGLzsg_WEAAt6go.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGLzsg_WEAAt6go.png", "sizes": {"large": {"w": 1008, "h": 615, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 415, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1008, "h": 615, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/BRShImaPz0"}, {"display_url": "pic.twitter.com/BRShImaPz0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604313247450275840/photo/1", "id": 604313246556950528, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGLzsioXEAAb8-c.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGLzsioXEAAb8-c.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 389, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1079, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1079, "h": 618, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/BRShImaPz0"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1635068437, "id_str": "1635068437", "name": "Airbus Helicopters", "screen_name": "AirbusHC"}, {"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"id": 79145543, "id_str": "79145543", "name": "Najat Vallaud-Belkacem", "screen_name": "najatvb"}, {"id": 425643814, "id_str": "425643814", "name": "Alain Vidalies", "screen_name": "AVidalies"}, {"id": 410948302, "id_str": "410948302", "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}]}
{"created_at": "Fri May 29 16:13:29 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Rencontre avec les salari\u00e9s de @AirbusHC http://t.co/SHshGjOQFH", "hashtags": [], "id": 604319662206230528, "id_str": "604319662206230528", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SHshGjOQFH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604319662206230528/photo/1", "id": 604319660813721600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGL5h5mWIAAToTt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGL5h5mWIAAToTt.png", "sizes": {"large": {"w": 1098, "h": 613, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1098, "h": 613, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/SHshGjOQFH"}], "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1635068437, "id_str": "1635068437", "name": "Airbus Helicopters", "screen_name": "AirbusHC"}]}
{"created_at": "Mon Jun 01 10:52:08 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Rendez-vous \u00e0 13h avec @mandonthierry pour annoncer de nouvelles mesures de simplification dans l\u2019industrie.  https://t.co/KFp0ByP3pL", "hashtags": [], "id": 605325953624092672, "id_str": "605325953624092672", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jun 01 10:25:55 +0000 2015", "favorite_count": 7, "full_text": "Enfin, de nouvelles mesures de #simplification pour l\u2019industrie avec @EmmanuelMacron et la participation du CNI (3/3)", "hashtags": [{"text": "simplification"}], "id": 605319356139061248, "id_str": "605319356139061248", "lang": "fr", "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 440954376, "id_str": "440954376"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 605319356139061248, "quoted_status_id_str": "605319356139061248", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/mandonthierry/status/605319356139061248", "url": "https://t.co/KFp0ByP3pL"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 440954376, "id_str": "440954376", "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}]}
{"created_at": "Mon Jun 01 11:36:58 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "La #simplification c'est plus d'efficacit\u00e9, de justice et d'attractivit\u00e9. http://t.co/HGSCNyh82a", "hashtags": [{"text": "simplification"}], "id": 605337235525931008, "id_str": "605337235525931008", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HGSCNyh82a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/605337235525931008/photo/1", "id": 605337234678640640, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGaXAfpWcAA8K2S.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGaXAfpWcAA8K2S.png", "sizes": {"large": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HGSCNyh82a"}], "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 01 11:59:31 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "#Simplification Un code unique des march\u00e9s publics va remplacer les 17 textes qui r\u00e9gissent actuellement ce domaine (-197 pages de textes).", "hashtags": [{"text": "Simplification"}], "id": 605342910905729025, "id_str": "605342910905729025", "lang": "fr", "retweet_count": 138, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 01 12:19:27 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Retrouvez toutes les mesures de simplification annonc\u00e9es aujourd'hui avec @mandonthierry : http://t.co/eMsvFu5aKx", "hashtags": [], "id": 605347927930880000, "id_str": "605347927930880000", "lang": "fr", "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/thierry-mandon-annonce-de-nouvelles-mesures-de-simplification-2296", "url": "http://t.co/eMsvFu5aKx"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 440954376, "id_str": "440954376", "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}]}
{"created_at": "Mon Jun 01 19:48:28 +0000 2015", "favorite_count": 69, "full_text": "Soir\u00e9e avec des start-ups qui transforment notre \u00e9conomie ! http://t.co/XwImSioNN5", "hashtags": [], "id": 605460926108717056, "id_str": "605460926108717056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XwImSioNN5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/605460926108717056/photo/1", "id": 605460924296769536, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGcHgLYWsAA-KK1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGcHgLYWsAA-KK1.png", "sizes": {"large": {"w": 1177, "h": 731, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1177, "h": 731, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 422, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/XwImSioNN5"}], "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 02 12:44:14 +0000 2015", "favorite_count": 206, "full_text": "Pour son 1er centre de recherche en intelligence artificielle hors des USA, Facebook choisit... la France ! #LesChosesBougent", "hashtags": [{"text": "LesChosesBougent"}], "id": 605716553796087810, "id_str": "605716553796087810", "lang": "fr", "retweet_count": 478, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 02 15:19:50 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Et @IntelPRFrance choisit aussi la France (Essonne) pour \u00e9tablir son premier centre europ\u00e9en d\u00e9di\u00e9 au Big Data ! #LesChosesBougent", "hashtags": [{"text": "LesChosesBougent"}], "id": 605755710132133889, "id_str": "605755710132133889", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 605716553796087810, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 120, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 97877487, "id_str": "97877487", "name": "Katya Prohorenko", "screen_name": "IntelPRFrance"}]}
{"created_at": "Tue Jun 02 17:41:33 +0000 2015", "favorite_count": 124, "full_text": "Mark Zuckerberg : \u201cFrance is the ideal home for our new team\u201d #GettingThere", "hashtags": [{"text": "GettingThere"}], "id": 605791375850807297, "id_str": "605791375850807297", "lang": "en", "retweet_count": 236, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 03 07:58:40 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "8\u00e8me rencontre avec mon homologue allemand Sigmar Gabriel pour parler de l'avenir de l'Europe et de la zone euro. http://t.co/swx9xHgn0N", "hashtags": [], "id": 606007074594648064, "id_str": "606007074594648064", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/swx9xHgn0N", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/606007074594648064/photo/1", "id": 606007073655111680, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGj4OQSWQAAwpHq.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGj4OQSWQAAwpHq.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 669, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1282, "h": 715, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/swx9xHgn0N"}], "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 04 05:29:36 +0000 2015", "favorite_count": 7, "full_text": "Bonjour, rendez-vous dans un instant sur France Info avec @JFAchilli http://t.co/7kHNvbjkjU", "hashtags": [], "id": 606331950111031296, "id_str": "606331950111031296", "lang": "fr", "retweet_count": 14, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x26eox4_le-live-de-france-info_news", "url": "http://t.co/7kHNvbjkjU"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 111541221, "id_str": "111541221", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Achilli", "screen_name": "JFAchilli"}]}
{"created_at": "Thu Jun 04 05:52:46 +0000 2015", "favorite_count": 48, "full_text": "La vie des gens, ce n'est pas le d\u00e9cor de l'action politique. C'est son objet.", "hashtags": [], "id": 606337781296730112, "id_str": "606337781296730112", "lang": "fr", "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 04 05:57:43 +0000 2015", "favorite_count": 102, "full_text": "Si on ne propose pas des id\u00e9es pour faire avancer l'Europe, on la laisse \u00e0 ceux qui la d\u00e9testent.", "hashtags": [], "id": 606339025503404032, "id_str": "606339025503404032", "lang": "fr", "retweet_count": 193, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 04 05:59:59 +0000 2015", "favorite_count": 86, "full_text": "L'Europe doit redevenir un espace de projet et de concret - on pourrait par exemple g\u00e9n\u00e9raliser Erasmus \u00e0 tous les jeunes Europ\u00e9ens.", "hashtags": [], "id": 606339595345797120, "id_str": "606339595345797120", "lang": "fr", "retweet_count": 147, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 04 12:30:23 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Tribune sur l'Europe cosign\u00e9e avec @sigmargabriel dans @Le_Figaro, @Guardian, @LeSoir @Welt @repubblicait et @El_Pais http://t.co/wl3w0SR5xG", "hashtags": [], "id": 606437842622021632, "id_str": "606437842622021632", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://on.fb.me/1KbX8Ys", "url": "http://t.co/wl3w0SR5xG"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}, {"id": 8350912, "id_str": "8350912", "name": "Le Figaro", "screen_name": "Le_Figaro"}, {"id": 87818409, "id_str": "87818409", "name": "The Guardian", "screen_name": "guardian"}, {"id": 17169453, "id_str": "17169453", "name": "Le Soir", "screen_name": "lesoir"}, {"id": 8720562, "id_str": "8720562", "name": "WELT", "screen_name": "welt"}, {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais"}]}
{"created_at": "Fri Jun 05 13:46:17 +0000 2015", "favorite_count": 20, "full_text": "Rencontre avec le pr\u00e9sident du Costa-Rica @luisguillermosr pour le Forum \u00e9conomique Am\u00e9rique latine organis\u00e9 \u00e0 Bercy. http://t.co/z2hRagMh5P", "hashtags": [], "id": 606819332132323329, "id_str": "606819332132323329", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/z2hRagMh5P", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/606819332132323329/photo/1", "id": 606819326210023425, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGva9k2XIAEINo7.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGva9k2XIAEINo7.png", "sizes": {"large": {"w": 1095, "h": 721, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1095, "h": 721, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/z2hRagMh5P"}], "retweet_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 524571803, "id_str": "524571803", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds", "screen_name": "luisguillermosr"}]}
{"created_at": "Mon Jun 08 07:51:33 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "D\u00e9placement \u00e0 Lannion en Bretagne : visite du site Alcatel-Lucent avec @c_erhel_deputee http://t.co/0QB5nkz881", "hashtags": [], "id": 607817224338948096, "id_str": "607817224338948096", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0QB5nkz881", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607817224338948096/photo/1", "id": 607817223290396672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG9mi1KWoAARWYf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG9mi1KWoAARWYf.png", "sizes": {"large": {"w": 669, "h": 716, "resize": "fit"}, "small": {"w": 635, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 669, "h": 716, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/0QB5nkz881"}], "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 199317520, "id_str": "199317520", "name": "Corinne Erhel", "screen_name": "c_erhel_deputee"}]}
{"created_at": "Mon Jun 08 09:09:41 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Alcatel va ouvrir 3 nouveaux b\u00e2timents sur le site de Lannion. C\u2019est le + gros projet immobilier du groupe en Europe! http://t.co/RYM8sJmovh", "hashtags": [], "id": 607836885042532352, "id_str": "607836885042532352", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/RYM8sJmovh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607836885042532352/photo/1", "id": 607836883578712064, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG94bNcW8AASZN1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG94bNcW8AASZN1.png", "sizes": {"small": {"w": 595, "h": 569, "resize": "fit"}, "large": {"w": 595, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 595, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/RYM8sJmovh"}], "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 08 09:10:23 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Alcatel-Lucent va \u00e9galement ouvrir un Bell Lab (centre de recherche d\u2019excellence mondiale) ici \u00e0 Lannion.", "hashtags": [], "id": 607837062579003392, "id_str": "607837062579003392", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 607836885042532352, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 08 09:36:56 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "D\u00e9monstration de small cells et de femtocells par un ing\u00e9nieur d\u2019Alcatel-Lucent. http://t.co/QZd7BTzWmr", "hashtags": [], "id": 607843745338421248, "id_str": "607843745338421248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QZd7BTzWmr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607843745338421248/photo/1", "id": 607843744126222336, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG9-qi-WQAAps11.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG9-qi-WQAAps11.png", "sizes": {"small": {"w": 568, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 594, "h": 711, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 711, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QZd7BTzWmr"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 08 14:17:56 +0000 2015", "favorite_count": 7, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 est de retour \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale en Commission sp\u00e9ciale et c'est \u00e0 suivre en direct ici : http://t.co/52OZIz1WCk", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 607914458233643010, "id_str": "607914458233643010", "lang": "fr", "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.html#", "url": "http://t.co/52OZIz1WCk"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 09 09:26:15 +0000 2015", "favorite_count": 11, "full_text": "La r\u00e9forme des prud'hommes consiste \u00e0 donner de la stabilit\u00e9, de la pr\u00e9visibilit\u00e9 et de la lisibilit\u00e9 \u00e0 tous les acteurs.", "hashtags": [], "id": 608203443493289984, "id_str": "608203443493289984", "lang": "fr", "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 09 17:54:36 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Je serai l'invit\u00e9 de Gilles Bouleau dans un instant dans le 20h de @TF1 http://t.co/yALg6ffxWU", "hashtags": [], "id": 608331373439500288, "id_str": "608331373439500288", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.tf1.fr/tf1/direct", "url": "http://t.co/yALg6ffxWU"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 103821088, "id_str": "103821088", "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}]}
{"created_at": "Tue Jun 09 18:07:29 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "La comp\u00e9titivit\u00e9 ne se fait pas aux d\u00e9pens des salari\u00e9s, mais avec eux.", "hashtags": [], "id": 608334616366333952, "id_str": "608334616366333952", "lang": "fr", "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 09 18:12:18 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "Notre \u00e9conomie a besoin de stabilit\u00e9 et d'agilit\u00e9. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 608335830168576000, "id_str": "608335830168576000", "lang": "fr", "retweet_count": 46, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 09 18:17:21 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Notre \u00e9conomie n'a besoin ni de totems, ni de tabous. #LoiActivit\u00e9", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 608337099016781826, "id_str": "608337099016781826", "lang": "fr", "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 10 06:12:21 +0000 2015", "favorite_count": 11, "full_text": "Je serai l'invit\u00e9 de Patrick Cohen dans un instant sur @FranceInter. Pour suivre l'interview en direct : http://t.co/MeKe5i87Wg", "hashtags": [], "id": 608517034524221440, "id_str": "608517034524221440", "lang": "fr", "retweet_count": 8, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.franceinter.fr/player", "url": "http://t.co/MeKe5i87Wg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}]}
{"created_at": "Wed Jun 10 06:24:32 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Les mesures annonc\u00e9es pour les PME/TPE donneront plus de visibilit\u00e9 aux salari\u00e9s et aux employeurs.", "hashtags": [], "id": 608520101311184896, "id_str": "608520101311184896", "lang": "fr", "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 10 06:26:00 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "Lorsqu'on arrive aujourd'hui aux prud'hommes on est s\u00fbr de deux choses : \u00e7a va durer longtemps, et rien n'est s\u00fbr.", "hashtags": [], "id": 608520472070860800, "id_str": "608520472070860800", "lang": "fr", "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 10 06:28:23 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "L'aide \u00e0 la premi\u00e8re embauche est un coup de pouce pour d\u00e9clencher les recrutements.", "hashtags": [], "id": 608521072007389184, "id_str": "608521072007389184", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 10 06:55:36 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "La mesure sur le plafond des prud'hommes ne concerne en aucun cas les faits graves comme le harc\u00e8lement ou les discriminations.", "hashtags": [], "id": 608527918344605696, "id_str": "608527918344605696", "lang": "fr", "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 12 13:44:39 +0000 2015", "favorite_count": 64, "full_text": "A Angers pour l'inauguration de la 1\u00e8re Cit\u00e9 des objets connect\u00e9s avec @Fhollande et @axellelemaire #NFI http://t.co/KrtnnTrPM9", "hashtags": [{"text": "NFI"}], "id": 609355634996342784, "id_str": "609355634996342784", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KrtnnTrPM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/609355634996342784/photo/1", "id": 609355631749894144, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTdt_RWEAAzKfk.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTdt_RWEAAzKfk.png", "sizes": {"small": {"w": 426, "h": 571, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 426, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KrtnnTrPM9"}, {"display_url": "pic.twitter.com/KrtnnTrPM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/609355634996342784/photo/1", "id": 609355633889030146, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTduHPWsAIcIwO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTduHPWsAIcIwO.png", "sizes": {"medium": {"w": 429, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 429, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 429, "h": 569, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KrtnnTrPM9"}, {"display_url": "pic.twitter.com/KrtnnTrPM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/609355634996342784/photo/1", "id": 609355634052595712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTduH2WgAAIhZg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTduH2WgAAIhZg.png", "sizes": {"medium": {"w": 425, "h": 569, "resize": "fit"}, "large": {"w": 425, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 425, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KrtnnTrPM9"}], "retweet_count": 114, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18814998, "id_str": "18814998", "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"id": 116063765, "id_str": "116063765", "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}]}
{"created_at": "Fri Jun 12 15:58:12 +0000 2015", "favorite_count": 48, "full_text": "\u00ab Vous aurez la French Tech \u00bb annonce @FHollande aux Angevins ! #AngersIoT @LaFrenchTech", "hashtags": [{"text": "AngersIoT"}], "id": 609389244713467904, "id_str": "609389244713467904", "lang": "fr", "retweet_count": 101, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18814998, "id_str": "18814998", "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Sun Jun 14 10:24:38 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Rendez-vous demain avec @vestager pour un d\u00e9bat sur l\u2019avenir de l'Europe \u00e0 Dauphine: vos questions sur #EUDialogues ! http://t.co/n5y9DKMXpD", "hashtags": [{"text": "EUDialogues"}], "id": 610030076348993536, "id_str": "610030076348993536", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/n5y9DKMXpD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610030076348993536/photo/1", "id": 610030075560493056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHdDHyQWgAArgkK.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHdDHyQWgAArgkK.png", "sizes": {"medium": {"w": 594, "h": 469, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 469, "resize": "fit"}, "small": {"w": 594, "h": 469, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/n5y9DKMXpD"}], "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 19232649, "id_str": "19232649", "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}]}
{"created_at": "Mon Jun 15 10:38:30 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "En route avec la commissaire europ\u00e9enne @vestager pour un d\u00e9bat \u00e0 Dauphine ! http://t.co/QET2UQZtSB", "hashtags": [], "id": 610395951413465089, "id_str": "610395951413465089", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QET2UQZtSB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610395951413465089/photo/1", "id": 610395950499123201, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHiP4gnWUAEOI3V.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHiP4gnWUAEOI3V.png", "sizes": {"medium": {"w": 634, "h": 475, "resize": "fit"}, "small": {"w": 634, "h": 475, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 475, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QET2UQZtSB"}], "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 19232649, "id_str": "19232649", "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}]}
{"created_at": "Mon Jun 15 10:44:47 +0000 2015", "favorite_count": 13, "full_text": "Le d\u00e9bat #EUdialogues sur l'avenir de l'Europe avec @Vestager est \u00e0 suivre en direct dans quelques instants : https://t.co/kultHJmGfH", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610397536361283584, "id_str": "610397536361283584", "lang": "fr", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0O7lTI7e-Xs", "url": "https://t.co/kultHJmGfH"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 19232649, "id_str": "19232649", "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}]}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:13:17 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "C'est une n\u00e9cessit\u00e9 vitale d'aller plus loin dans l'int\u00e9gration de la zone euro. #EUdialogues", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610404708482719746, "id_str": "610404708482719746", "lang": "fr", "retweet_count": 46, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:14:23 +0000 2015", "favorite_count": 39, "full_text": "Il faut des projets concrets pour l'Europe : l'investissement et l'Erasmus g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9. #EUdialogues", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610404981599010816, "id_str": "610404981599010816", "lang": "fr", "retweet_count": 54, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:42:13 +0000 2015", "favorite_count": 37, "full_text": "La meilleure d\u00e9fense de notre \u00e9conomie, c'est plus d'Europe. #EUDialogues", "hashtags": [{"text": "EUDialogues"}], "id": 610411986774568961, "id_str": "610411986774568961", "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:47:02 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "\u00catre europ\u00e9en, c'est avoir un r\u00eave d'Europe. #EUdialogues", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610413200144732160, "id_str": "610413200144732160", "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:47:45 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Ce qui alimente les populismes, c'est l'incapacit\u00e9 \u00e0 expliquer le projet commun. #EUdialogues", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610413382454349824, "id_str": "610413382454349824", "lang": "fr", "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 11:51:37 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "On a besoin d'une Europe positive, qui avance et produit des r\u00e9sultats. #EUdialogues", "hashtags": [{"text": "EUdialogues"}], "id": 610414351565127680, "id_str": "610414351565127680", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 15 12:24:39 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "Merci \u00e0 @Paris_Dauphine et \u00e0 ses \u00e9tudiants, car il faut parler d\u2019Europe pour faire avancer l\u2019Union ! http://t.co/ncMpt0VlKd", "hashtags": [], "id": 610422667842334720, "id_str": "610422667842334720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ncMpt0VlKd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610422667842334720/photo/1", "id": 610422666915352576, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHioLnBWEAAgGFC.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHioLnBWEAAgGFC.png", "sizes": {"large": {"w": 1089, "h": 608, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1089, "h": 608, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ncMpt0VlKd"}], "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 78908122, "id_str": "78908122", "name": "Univ Paris Dauphine-PSL", "screen_name": "Paris_Dauphine"}]}
{"created_at": "Mon Jun 15 15:29:49 +0000 2015", "favorite_count": 58, "full_text": "Young Sohn, @Samsung Electronics President, announces partnerships with French startups and opening of an R&amp;D office in Paris! #FranceIsBack", "hashtags": [{"text": "FranceIsBack"}], "id": 610469265972555776, "id_str": "610469265972555776", "lang": "en", "retweet_count": 99, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2381578122, "id_str": "2381578122", "name": "Samsung Electronics", "screen_name": "Samsung"}]}
{"created_at": "Wed Jun 17 10:16:24 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": ".@MartinePinville Bienvenue \u00e0 Bercy ! Heureux que tu rejoignes l\u2019\u00e9quipe, il y a tant de choses \u00e0 faire !", "hashtags": [], "id": 611115165531156480, "id_str": "611115165531156480", "lang": "fr", "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 874223214, "id_str": "874223214", "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}]}
{"created_at": "Wed Jun 17 13:36:10 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Merci @CaroleDelga pour ton courage et ton sens du concret : on continue le combat !", "hashtags": [], "id": 611165439721361408, "id_str": "611165439721361408", "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 518368742, "id_str": "518368742", "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}]}
{"created_at": "Wed Jun 17 16:46:54 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Je vais r\u00e9pondre aux questions de Ruth Elkrief en direct depuis mon bureau \u00e0 Bercy dans un instant sur @BFMTV : http://t.co/BtvXX26Maw", "hashtags": [], "id": 611213441710297088, "id_str": "611213441710297088", "lang": "fr", "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "url": "http://t.co/BtvXX26Maw"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}]}
{"created_at": "Wed Jun 17 17:15:42 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 est une loi de mouvement qui change les habitudes de notre pays.", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 611220688041570304, "id_str": "611220688041570304", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 17 17:23:43 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "On cr\u00e9e de la confiance en donnant de la stabilit\u00e9 sur les d\u00e9cisions prises et en r\u00e9formant notre \u00e9conomie.", "hashtags": [], "id": 611222704641998848, "id_str": "611222704641998848", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 17 17:46:36 +0000 2015", "favorite_count": 75, "full_text": "\u00catre de gauche, c'est pour moi \u00eatre du c\u00f4t\u00e9 du travail, de l\u2019\u00e9mancipation, de l'innovation.", "hashtags": [], "id": 611228464893571072, "id_str": "611228464893571072", "lang": "fr", "retweet_count": 120, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 17 17:47:22 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "C'est cr\u00e9er un mouvement, redonner des opportunit\u00e9s et des droits r\u00e9els.", "hashtags": [], "id": 611228655193358336, "id_str": "611228655193358336", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 611228464893571072, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 49, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 19 19:33:14 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "PSA @Peugeot @citroenfrance s'installe \u00e0 Kenitra pour produire 90.000 voitures \u00e0 partir de 2019: c'est bon pour le Maroc et pour la France !", "hashtags": [], "id": 611980073089019904, "id_str": "611980073089019904", "lang": "fr", "retweet_count": 89, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 100186027, "id_str": "100186027", "name": "Peugeot", "screen_name": "Peugeot"}, {"id": 307781769, "id_str": "307781769", "name": "Citro\u00ebn France", "screen_name": "CitroenFrance"}]}
{"created_at": "Sat Jun 20 08:59:03 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Visite du Salon du Bourget toute la journ\u00e9e : ici sur le stand @Airbus pour un cours de pilotage express de l'A350 ! http://t.co/6dxrTpAL9F", "hashtags": [], "id": 612182863178502144, "id_str": "612182863178502144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6dxrTpAL9F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612182863178502144/photo/1", "id": 612182861962215424, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH7pEcjXAAATLPo.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH7pEcjXAAATLPo.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1287, "h": 719, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6dxrTpAL9F"}, {"display_url": "pic.twitter.com/6dxrTpAL9F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612182863178502144/photo/1", "id": 612182780307501060, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH7o_sXW8AQjNBB.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH7o_sXW8AQjNBB.png", "sizes": {"small": {"w": 582, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 694, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 594, "h": 694, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6dxrTpAL9F"}, {"display_url": "pic.twitter.com/6dxrTpAL9F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612182863178502144/photo/1", "id": 612182855632973824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH7pEE-WcAAE5UW.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH7pEE-WcAAE5UW.png", "sizes": {"medium": {"w": 893, "h": 729, "resize": "fit"}, "large": {"w": 893, "h": 729, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 555, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6dxrTpAL9F"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15425377, "id_str": "15425377", "name": "Airbus", "screen_name": "Airbus"}]}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:10:07 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "D\u00e9couverte de l'e-fan, l'avion tout \u00e9lectrique europ\u00e9en, qui traversera bient\u00f4t la Manche.", "hashtags": [], "id": 612200748768739328, "id_str": "612200748768739328", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 612182863178502144, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:23:04 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "Sur le stand @ArianeSpace avec @BrunoLeRoux, @arianespaceceo et le spationaute fran\u00e7ais Thomas Pesquet. http://t.co/Ws2GKFeFx7", "hashtags": [], "id": 612204007734575104, "id_str": "612204007734575104", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Ws2GKFeFx7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612204007734575104/photo/1", "id": 612204006203621376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH78TM_WgAA0wtG.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH78TM_WgAA0wtG.png", "sizes": {"large": {"w": 1284, "h": 724, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Ws2GKFeFx7"}], "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 249165540, "id_str": "249165540", "name": "Arianespace", "screen_name": "Arianespace"}, {"id": 78242617, "id_str": "78242617", "name": "Bruno Le Roux", "screen_name": "BrunoLeRoux"}, {"id": 1482398503, "id_str": "1482398503", "name": "St\u00e9phane Isra\u00ebl", "screen_name": "arianespaceceo"}]}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:55:45 +0000 2015", "favorite_count": 69, "full_text": "Fier de notre Rafale produit par @Dassault_OnAir et 500 entreprises fran\u00e7aises ! http://t.co/XuCWlxFa3n", "hashtags": [], "id": 612212231862898689, "id_str": "612212231862898689", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XuCWlxFa3n", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612212231862898689/photo/1", "id": 612212230701121540, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH8Dx7oXAAQtpzb.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH8Dx7oXAAQtpzb.png", "sizes": {"medium": {"w": 890, "h": 710, "resize": "fit"}, "large": {"w": 890, "h": 710, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 542, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/XuCWlxFa3n"}, {"display_url": "pic.twitter.com/XuCWlxFa3n", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612212231862898689/photo/1", "id": 612212201185742848, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH8DwNrWEAAva7n.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH8DwNrWEAAva7n.png", "sizes": {"small": {"w": 446, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 446, "h": 597, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 446, "h": 597, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/XuCWlxFa3n"}], "retweet_count": 88, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 532178115, "id_str": "532178115", "name": "Dassault Aviation", "screen_name": "Dassault_OnAir"}]}
{"created_at": "Sat Jun 20 13:24:20 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Visite du stand @Safran qui produit notamment ce turbor\u00e9acteur m88 pour le Rafale. http://t.co/Xx2afMM6dl", "hashtags": [], "id": 612249624410214400, "id_str": "612249624410214400", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Xx2afMM6dl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612249624410214400/photo/1", "id": 612249623332323328, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH8lyeCXAAAh8b5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH8lyeCXAAAh8b5.png", "sizes": {"large": {"w": 594, "h": 709, "resize": "fit"}, "small": {"w": 570, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 594, "h": 709, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Xx2afMM6dl"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 290012052, "id_str": "290012052", "name": "Safran", "screen_name": "SAFRAN"}]}
{"created_at": "Sat Jun 20 15:56:52 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "Toujours au Bourget : avec la patrouille de France ! http://t.co/k5hwpZWVSa", "hashtags": [], "id": 612288011858894850, "id_str": "612288011858894850", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/k5hwpZWVSa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612288011858894850/photo/1", "id": 612288010269364224, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH9Is4hWEAAeTPH.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH9Is4hWEAAeTPH.png", "sizes": {"large": {"w": 822, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 822, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 508, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/k5hwpZWVSa"}], "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 20 16:31:07 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Merci aux \u00e9quipes du Salon du Bourget pour cette belle journ\u00e9e ! http://t.co/5gv2zXwhgl", "hashtags": [], "id": 612296632441376768, "id_str": "612296632441376768", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5gv2zXwhgl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612296632441376768/photo/1", "id": 612296631216664577, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH9QisDWcAEbmky.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH9QisDWcAEbmky.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 508, "resize": "fit"}, "large": {"w": 819, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 819, "h": 612, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/5gv2zXwhgl"}], "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 23 10:48:06 +0000 2015", "favorite_count": 10, "full_text": "Devant les adh\u00e9rents de l\u2019Electronic Business Group: je suis l\u00e0 pour vous aider \u00e0 aller plus vite et \u00e0 voir plus loin http://t.co/L4PlbAYRcA", "hashtags": [], "id": 613297471721222144, "id_str": "613297471721222144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/L4PlbAYRcA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613297471721222144/photo/1", "id": 613297470685229056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CILezNnWsAAJ9nv.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CILezNnWsAAJ9nv.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1094, "h": 605, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1094, "h": 605, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/L4PlbAYRcA"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 23 14:27:55 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "Tournage \u00e0 Bercy d\u2019une interview pour l\u2019\u00e9mission de @RichardQuest qui sera diffus\u00e9e ce soir \u00e0 22h sur @CNNi http://t.co/v3XkrbDl2Y", "hashtags": [], "id": 613352790157578240, "id_str": "613352790157578240", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/v3XkrbDl2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613352790157578240/photo/1", "id": 613352788970602496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIMRHKSWgAAIEUE.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIMRHKSWgAAIEUE.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1094, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1094, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/v3XkrbDl2Y"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 16681542, "id_str": "16681542", "name": "Richard Quest", "screen_name": "richardquest"}, {"id": 2097571, "id_str": "2097571", "name": "CNN International", "screen_name": "cnni"}]}
{"created_at": "Tue Jun 23 19:29:03 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Proud that @AlexionPharma opens first R&amp;D facility outside the U.S. today @InstitutImagine, because #franceisback ! #biotech", "hashtags": [{"text": "franceisback"}, {"text": "biotech"}], "id": 613428571525279744, "id_str": "613428571525279744", "lang": "en", "retweet_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 246664765, "id_str": "246664765", "name": "Alexion", "screen_name": "AlexionPharma"}, {"id": 712517634, "id_str": "712517634", "name": "Institut Imagine", "screen_name": "InstitutImagine"}]}
{"created_at": "Wed Jun 24 08:00:16 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Intervention au forum Hello Tomorrow. #HTC2015 #BPIFranceHUB http://t.co/afXyxHpt4k", "hashtags": [{"text": "HTC2015"}, {"text": "BPIFranceHUB"}], "id": 613617622215749633, "id_str": "613617622215749633", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/afXyxHpt4k", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613617622215749633/photo/1", "id": 613617620651274240, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIQB-ZLW8AAiLlq.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIQB-ZLW8AAiLlq.png", "sizes": {"large": {"w": 1270, "h": 717, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/afXyxHpt4k"}], "retweet_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 24 08:00:40 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "We need to lift barriers between our start ups and large caps  #HTC2015 #BPIFranceHUB", "hashtags": [{"text": "HTC2015"}, {"text": "BPIFranceHUB"}], "id": 613617722891608064, "id_str": "613617722891608064", "lang": "en", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 24 08:02:24 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": ".@Intel, @Samsung, @Facebook, @GeneralElectric, @AlexionPharma and counting : these are the signal that #FranceIsBack ! #HTC2015", "hashtags": [{"text": "FranceIsBack"}, {"text": "HTC2015"}], "id": 613618160080658432, "id_str": "613618160080658432", "lang": "en", "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2803191, "id_str": "2803191", "name": "Intel", "screen_name": "intel"}, {"id": 2381578122, "id_str": "2381578122", "name": "Samsung Electronics", "screen_name": "Samsung"}, {"id": 2425151, "id_str": "2425151", "name": "Facebook", "screen_name": "Facebook"}, {"id": 267399199, "id_str": "267399199", "name": "General Electric", "screen_name": "generalelectric"}, {"id": 246664765, "id_str": "246664765", "name": "Alexion", "screen_name": "AlexionPharma"}]}
{"created_at": "Thu Jun 25 07:42:20 +0000 2015", "favorite_count": 53, "full_text": "D\u00e9placement aux Etats-Unis : \u00e0 New York, rencontre avec des entreprises de @LaFrenchTech au Consultat. http://t.co/nm9vAifBlr", "hashtags": [], "id": 613975499493232642, "id_str": "613975499493232642", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nm9vAifBlr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613975499493232642/photo/1", "id": 613975497446457344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIVHdkIXAAAfGjt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIVHdkIXAAAfGjt.png", "sizes": {"large": {"w": 1093, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1093, "h": 615, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nm9vAifBlr"}], "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Thu Jun 25 08:14:48 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Le plan Juncker a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 au Parlement europ\u00e9en : c\u2019est l\u2019Europe concr\u00e8te qui avance ! http://t.co/qDyHU3Wppe", "hashtags": [], "id": 613983667040452608, "id_str": "613983667040452608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qDyHU3Wppe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613983667040452608/photo/1", "id": 613983660820332544, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIVO4vEXAAA7qFQ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIVO4vEXAAA7qFQ.png", "sizes": {"large": {"w": 1281, "h": 715, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/qDyHU3Wppe"}], "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 25 20:00:30 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "En route pour Boston, deuxi\u00e8me \u00e9tape de ce d\u00e9placement aux Etats-Unis ! http://t.co/dCxZ7v4Wcb", "hashtags": [], "id": 614161263162208257, "id_str": "614161263162208257", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dCxZ7v4Wcb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614161263162208257/photo/1", "id": 614161261350252544, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIXwacmWcAAwVxY.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIXwacmWcAAwVxY.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1286, "h": 712, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 664, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/dCxZ7v4Wcb"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 25 21:10:02 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Avec les \u00e9tudiants de @YearUpBoston pour rendre l'\u00e9galit\u00e9 des chances plus concr\u00e8te. #CloseTheOpportunityDivide http://t.co/9yzK0jxZou", "hashtags": [{"text": "CloseTheOpportunityDivide"}], "id": 614178760368214016, "id_str": "614178760368214016", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9yzK0jxZou", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614178760368214016/photo/1", "id": 614178758350737409, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIYAU6AWEAEbWFX.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIYAU6AWEAEbWFX.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1287, "h": 722, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/9yzK0jxZou"}], "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 185736013, "id_str": "185736013", "name": "Year Up Boston", "screen_name": "YearUpBoston"}]}
{"created_at": "Thu Jun 25 22:21:11 +0000 2015", "favorite_count": 52, "full_text": "Toujours \u00e0 Boston, visite de @HarvardInnovationLab : une v\u00e9ritable exp\u00e9rience entrepreneuriale au sein d'un campus. http://t.co/hQFDkGToxd", "hashtags": [], "id": 614196666254528513, "id_str": "614196666254528513", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hQFDkGToxd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614196666254528513/photo/1", "id": 614196663280869376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIYQnHEWIAAd4ha.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIYQnHEWIAAd4ha.png", "sizes": {"large": {"w": 1287, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/hQFDkGToxd"}], "retweet_count": 56, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 26 14:46:18 +0000 2015", "favorite_count": 79, "full_text": "Toutes mes pens\u00e9es vont \u00e0 la famille et aux proches de ceux frapp\u00e9s par le terrorisme aujourd'hui en France et en Tunisie.", "hashtags": [], "id": 614444582055596032, "id_str": "614444582055596032", "lang": "fr", "retweet_count": 84, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 29 13:55:34 +0000 2015", "favorite_count": 13, "full_text": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Saulve dans le Nord (59) \u00e0 la rencontre des salari\u00e9s de Vallourec. http://t.co/tvcp7lzL4j", "hashtags": [], "id": 615518978358775808, "id_str": "615518978358775808", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/tvcp7lzL4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615518978358775808/photo/1", "id": 615518975691227136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrDP0qWgAAZdT2.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrDP0qWgAAZdT2.png", "sizes": {"large": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/tvcp7lzL4j"}, {"display_url": "pic.twitter.com/tvcp7lzL4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615518978358775808/photo/1", "id": 615518977301839872, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrDP6qWgAA83SJ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrDP6qWgAA83SJ.png", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 569, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 569, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/tvcp7lzL4j"}, {"display_url": "pic.twitter.com/tvcp7lzL4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615518978358775808/photo/1", "id": 615518976546877440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrDP32WsAAjb7l.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrDP32WsAAjb7l.png", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 320, "h": 568, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/tvcp7lzL4j"}], "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 29 15:57:24 +0000 2015", "favorite_count": 9, "full_text": "La visite de Vallourec se poursuit sur le site tuberie de Aulnoye-Aymeries http://t.co/xddZZk2WBK", "hashtags": [], "id": 615549636544196608, "id_str": "615549636544196608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xddZZk2WBK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615549636544196608/photo/1", "id": 615549635378155520, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrfIc5WEAAkzUc.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrfIc5WEAAkzUc.png", "sizes": {"large": {"w": 894, "h": 671, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 894, "h": 671, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/xddZZk2WBK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/xddZZk2WBK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615549636544196608/photo/1", "id": 615549632333127680, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrfIRjWoAALDDQ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrfIRjWoAALDDQ.png", "sizes": {"medium": {"w": 447, "h": 594, "resize": "fit"}, "small": {"w": 447, "h": 594, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 447, "h": 594, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/xddZZk2WBK"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 29 16:14:35 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Avec les salari\u00e9s de Vallourec : nous devons nous battre pour cet outil industriel \u00e0 la pointe de la modernit\u00e9 http://t.co/Bfb1m9TuLA", "hashtags": [], "id": 615553962029281280, "id_str": "615553962029281280", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Bfb1m9TuLA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615553962029281280/photo/1", "id": 615553960594800641, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrjENlWgAEqqz3.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrjENlWgAEqqz3.png", "sizes": {"medium": {"w": 1094, "h": 615, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1094, "h": 615, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Bfb1m9TuLA"}], "retweet_count": 20, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jul 02 14:20:37 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "A Toulouse avec @ManuelValls pour la visite officielle du Premier ministre chinois et de mon homologue Gao Hucheng http://t.co/icHd9ZrZXU", "hashtags": [], "id": 616612443599556608, "id_str": "616612443599556608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/icHd9ZrZXU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616612443599556608/photo/1", "id": 616612442488086529, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI6lv96WoAEbv_7.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI6lv96WoAEbv_7.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1015, "h": 563, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/icHd9ZrZXU"}], "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 70385068, "id_str": "70385068", "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}]}
{"created_at": "Thu Jul 02 15:49:49 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Toujours \u00e0 Toulouse : visite du site @Airbus qui vient de finaliser la vente de 75 avions A330 pour la Chine ! http://t.co/KOoVX96Ydl", "hashtags": [], "id": 616634893930504192, "id_str": "616634893930504192", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KOoVX96Ydl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616634893930504192/photo/1", "id": 616634892810604544, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI66Kv4WUAAdptT.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI66Kv4WUAAdptT.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1089, "h": 612, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KOoVX96Ydl"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15425377, "id_str": "15425377", "name": "Airbus", "screen_name": "Airbus"}]}
{"created_at": "Fri Jul 03 10:00:16 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "En route pour Utrecht aux Pays-Bas pour un d\u00e9placement de 2 jours ! http://t.co/DQUQj13Z7A", "hashtags": [], "id": 616909312619859968, "id_str": "616909312619859968", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DQUQj13Z7A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616909312619859968/photo/1", "id": 616909311483224064, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI-zwBGWoAAiLAk.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI-zwBGWoAAiLAk.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 606, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1089, "h": 606, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/DQUQj13Z7A"}], "retweet_count": 20, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 03 11:02:17 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Arriv\u00e9e \u00e0 La Haye pour rencontrer mon homologue Henk Kamp et des membres du gouvernement n\u00e9erlandais http://t.co/9vLhioKI64", "hashtags": [], "id": 616924921265037316, "id_str": "616924921265037316", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9vLhioKI64", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616924921265037316/photo/1", "id": 616924920254189568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_B8kTWUAANQep.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_B8kTWUAANQep.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/9vLhioKI64"}, {"display_url": "pic.twitter.com/9vLhioKI64", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616924921265037316/photo/1", "id": 616924920057077760, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_B8jkWoAAiCJ9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_B8jkWoAAiCJ9.jpg", "sizes": {"large": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/9vLhioKI64"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 03 11:31:43 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "Lancement de l'ann\u00e9e \u00e9conomique franco-n\u00e9erlandaise pour renforcer notre partenariat http://t.co/wfJg2vGeIU", "hashtags": [], "id": 616932327550283776, "id_str": "616932327550283776", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wfJg2vGeIU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616932327550283776/photo/1", "id": 616932326526877696, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_Irq0XAAALcve.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_Irq0XAAALcve.jpg", "sizes": {"large": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wfJg2vGeIU"}], "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 03 12:29:10 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "Toujours aux Pays-Bas, visite de l\u2019\u00e9quipementier a\u00e9ronautique @Fokker http://t.co/utTzXnB1pe", "hashtags": [], "id": 616946786062725120, "id_str": "616946786062725120", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/utTzXnB1pe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616946786062725120/photo/1", "id": 616946783994925056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_V1NFWUAAxpEw.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_V1NFWUAAxpEw.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1087, "h": 606, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1087, "h": 606, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/utTzXnB1pe"}, {"display_url": "pic.twitter.com/utTzXnB1pe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616946786062725120/photo/1", "id": 616946784871546881, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_V1QWWgAEDIDV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_V1QWWgAEDIDV.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1083, "h": 605, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1083, "h": 605, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/utTzXnB1pe"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 237021730, "id_str": "237021730", "name": "Fokker Technologies", "screen_name": "Fokker"}]}
{"created_at": "Fri Jul 03 13:30:57 +0000 2015", "favorite_count": 9, "full_text": "Visite des installations de @Fokker : un symbole d'innovation, d'excellence et de coop\u00e9ration europ\u00e9enne http://t.co/nDXwSEypFe", "hashtags": [], "id": 616962331118059520, "id_str": "616962331118059520", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nDXwSEypFe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616962331118059520/photo/1", "id": 616962326684680192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_j96HWwAAtOdS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_j96HWwAAtOdS.png", "sizes": {"large": {"w": 1087, "h": 602, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1087, "h": 602, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nDXwSEypFe"}, {"display_url": "pic.twitter.com/nDXwSEypFe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616962331118059520/photo/1", "id": 616962329901666304, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_j-GGWEAA-Nkt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_j-GGWEAA-Nkt.png", "sizes": {"large": {"w": 1085, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1085, "h": 605, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nDXwSEypFe"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 237021730, "id_str": "237021730", "name": "Fokker Technologies", "screen_name": "Fokker"}]}
{"created_at": "Fri Jul 03 15:23:02 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "L'ann\u00e9e franco-n\u00e9erlandaise sera celle de l'innovation ! #EconomieFRNL http://t.co/TafwHprsf6", "hashtags": [{"text": "EconomieFRNL"}], "id": 616990541805395968, "id_str": "616990541805395968", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TafwHprsf6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616990541805395968/photo/1", "id": 616990540635185152, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_9oLRWIAAb2Jt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_9oLRWIAAb2Jt.png", "sizes": {"medium": {"w": 609, "h": 614, "resize": "fit"}, "small": {"w": 609, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 609, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TafwHprsf6"}], "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 03 17:54:44 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Lancement officiel de l\u2019ann\u00e9e \u00e9conomique franco-n\u00e9erlandaise avec Henk Kamp et le Maire d\u2019Utrecht Jan Van Zanen http://t.co/SxI73fD2nN", "hashtags": [], "id": 617028716082909184, "id_str": "617028716082909184", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SxI73fD2nN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617028716082909184/photo/1", "id": 617028712693936128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJAgWFRWsAAL6rz.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJAgWFRWsAAL6rz.png", "sizes": {"large": {"w": 1082, "h": 611, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1082, "h": 611, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/SxI73fD2nN"}, {"display_url": "pic.twitter.com/SxI73fD2nN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617028716082909184/photo/1", "id": 617028713843163136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJAgWJjWgAAq6j3.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJAgWJjWgAAq6j3.png", "sizes": {"large": {"w": 1088, "h": 611, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1088, "h": 611, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/SxI73fD2nN"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 03 19:56:59 +0000 2015", "favorite_count": 66, "full_text": "Remise de la L\u00e9gion d\u2019honneur \u00e0 Joop Zoetemelk et Jan Janssen par un immense champion : M. Bernard Hinault #TDF2015 http://t.co/sFPCKmeMKV", "hashtags": [{"text": "TDF2015"}], "id": 617059482959396864, "id_str": "617059482959396864", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/sFPCKmeMKV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617059482959396864/photo/1", "id": 617059479604084736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJA8U88WwAANJV5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJA8U88WwAANJV5.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 666, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1290, "h": 716, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/sFPCKmeMKV"}, {"display_url": "pic.twitter.com/sFPCKmeMKV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617059482959396864/photo/1", "id": 617059431273136129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJA8SI5XAAEF8_c.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJA8SI5XAAEF8_c.png", "sizes": {"large": {"w": 1285, "h": 716, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 669, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/sFPCKmeMKV"}], "retweet_count": 86, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 04 10:41:45 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Visite de la plate-forme p\u00e9troli\u00e8re et gazi\u00e8re @ENGIEgroup en Mer du Nord. http://t.co/0UdN9xunDc", "hashtags": [], "id": 617282141286760448, "id_str": "617282141286760448", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0UdN9xunDc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617282141286760448/photo/1", "id": 617282125444849664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEG0pVWoAAUQl6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEG0pVWoAAUQl6.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1279, "h": 717, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/0UdN9xunDc"}, {"display_url": "pic.twitter.com/0UdN9xunDc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617282141286760448/photo/1", "id": 617282139508371456, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEG1duW8AATO_I.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEG1duW8AATO_I.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1014, "h": 566, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1014, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/0UdN9xunDc"}], "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 88697269, "id_str": "88697269", "name": "ENGIE", "screen_name": "ENGIEgroup"}]}
{"created_at": "Sat Jul 04 13:42:56 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Sur le d\u00e9part du #TDF2015 \u00e0 Utrecht ! http://t.co/XDe2VkPogY", "hashtags": [{"text": "TDF2015"}], "id": 617327737460641792, "id_str": "617327737460641792", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XDe2VkPogY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617327737460641792/photo/1", "id": 617327735833235456, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEwThRWEAAQetL.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEwThRWEAAQetL.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1273, "h": 711, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/XDe2VkPogY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/XDe2VkPogY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617327737460641792/photo/1", "id": 617327729411792896, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEwTJWWoAAU6Fb.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEwTJWWoAAU6Fb.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1278, "h": 719, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/XDe2VkPogY"}], "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 04 17:36:32 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Rencontre avec le Roi des Pays-Bas Willem-Alexander et le ministre des Affaires Etrang\u00e8res n\u00e9erlandais Bert Koenders http://t.co/5JgkPDxi5A", "hashtags": [], "id": 617386524468862977, "id_str": "617386524468862977", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5JgkPDxi5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617386524468862977/photo/1", "id": 617386501291253760, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJFlwHqWIAAgxOV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJFlwHqWIAAgxOV.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 506, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 816, "h": 607, "resize": "fit"}, "large": {"w": 816, "h": 607, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/5JgkPDxi5A"}, {"display_url": "pic.twitter.com/5JgkPDxi5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617386524468862977/photo/1", "id": 617386522568998912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJFlxW7WwAAhKg5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJFlxW7WwAAhKg5.png", "sizes": {"large": {"w": 1278, "h": 713, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 669, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/5JgkPDxi5A"}], "retweet_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 05 13:12:18 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Merci \u00e0 tous les \u00e9tudiants qui ont rendu possibles les 15\u00e8me rencontres \u00e9conomiques d'Aix ! http://t.co/3lBwuI76j2", "hashtags": [], "id": 617682413846700032, "id_str": "617682413846700032", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/3lBwuI76j2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617682413846700032/photo/1", "id": 617682410394779648, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJy4S-WgAAsg8H.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJy4S-WgAAsg8H.png", "sizes": {"large": {"w": 818, "h": 612, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 818, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/3lBwuI76j2"}], "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 05 13:25:28 +0000 2015", "favorite_count": 65, "full_text": "La France a besoin de femmes et d'hommes qui prennent des risques. Nous serons toujours \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s #TheCamp http://t.co/0J1zjQnChv", "hashtags": [{"text": "TheCamp"}], "id": 617685729095909376, "id_str": "617685729095909376", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0J1zjQnChv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617685729095909376/photo/1", "id": 617685727992803328, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJ15Z_W8AA6RBp.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJ15Z_W8AA6RBp.png", "sizes": {"large": {"w": 811, "h": 608, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 811, "h": 608, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/0J1zjQnChv"}], "retweet_count": 101, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 05 13:57:42 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 l'engagement des \u00e9lus, des collectivit\u00e9s, de l'Etat, de toutes les entreprises que nous avancerons. http://t.co/OaFIc3pCoA", "hashtags": [], "id": 617693839399211008, "id_str": "617693839399211008", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/OaFIc3pCoA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617693839399211008/photo/1", "id": 617693837746675712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJ9RdLWoAAenBV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJ9RdLWoAAenBV.png", "sizes": {"large": {"w": 790, "h": 592, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 790, "h": 592, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/OaFIc3pCoA"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 05 15:46:26 +0000 2015", "favorite_count": 31, "full_text": "Avec @FleurPellerin \u00e0 Avignon, dont l'\u00e9cosyst\u00e8me @FTCulture a \u00e9t\u00e9 labellis\u00e9 il y a quelques jours http://t.co/m9K95OBZay", "hashtags": [], "id": 617721205982801920, "id_str": "617721205982801920", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/m9K95OBZay", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617721205982801920/photo/1", "id": 617721203575398400, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJKWKW1WoAApjgu.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJKWKW1WoAApjgu.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 373, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1272, "h": 697, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 658, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/m9K95OBZay"}], "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 38021678, "id_str": "38021678", "name": "Fleur Pellerin", "screen_name": "fleurpellerin"}, {"id": 1214022965647380480, "id_str": "1214022965647380480", "name": "ForTheCulture", "screen_name": "FTCulture"}]}
{"created_at": "Mon Jul 06 08:42:07 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "A Marseille ce matin pour parler emploi et d\u00e9veloppement \u00e9conomique dans les quartiers http://t.co/jMOtu6F9EB", "hashtags": [], "id": 617976808378662912, "id_str": "617976808378662912", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jMOtu6F9EB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617976808378662912/photo/1", "id": 617976807065784320, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJN-ocCWEAAuIsF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJN-ocCWEAAuIsF.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1095, "h": 614, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1095, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jMOtu6F9EB"}], "retweet_count": 51, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 06 10:05:17 +0000 2015", "favorite_count": 19, "full_text": "Avec les \u00e9quipes de M\u00e9diance 13 et de @FondationFACE http://t.co/VkxxuKTWKv", "hashtags": [], "id": 617997738865762304, "id_str": "617997738865762304", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VkxxuKTWKv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617997738865762304/photo/1", "id": 617997737611632640, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJORqwZWIAAwyH3.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJORqwZWIAAwyH3.png", "sizes": {"large": {"w": 1093, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1093, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/VkxxuKTWKv"}], "retweet_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1731719383, "id_str": "1731719383", "name": "Fondation FACE", "screen_name": "FondationFACE"}]}
{"created_at": "Mon Jul 06 17:45:53 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": "Ce que j\u2019ai vraiment dit : \u00ab le FN est, toutes choses \u00e9gales par ailleurs, une forme de Syriza \u00e0 la Fran\u00e7aise d'extr\u00eame droite \u00bb 1/4", "hashtags": [], "id": 618113653020229633, "id_str": "618113653020229633", "lang": "fr", "retweet_count": 109, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 06 17:46:20 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Ces deux populismes sont le sympt\u00f4me d'un m\u00eame mal : l'incapacit\u00e9 des partis d\u00e9mocratiques \u00e0 apporter une r\u00e9ponse cr\u00e9dible. 2/4", "hashtags": [], "id": 618113766526480388, "id_str": "618113766526480388", "lang": "fr", "retweet_count": 102, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 06 17:46:41 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Aucune confusion possible entre le FN et Syriza, issu de la gauche grecque qui s\u2019est construite dans la r\u00e9sistance face au nazisme 3/4", "hashtags": [], "id": 618113855726714880, "id_str": "618113855726714880", "lang": "fr", "retweet_count": 138, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 06 17:47:23 +0000 2015", "favorite_count": 95, "full_text": "Je le r\u00e9p\u00e8te encore : le soutien au peuple grec est imp\u00e9ratif quels que soient ses gouvernants, on ne peut pas laisser l\u2019Europe reculer 4/4", "hashtags": [], "id": 618114028733378560, "id_str": "618114028733378560", "lang": "fr", "retweet_count": 165, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jul 09 09:02:47 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Rencontre avec la vice-pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne Kristalina Georgieva http://t.co/hBFWHShE8S", "hashtags": [], "id": 619069175470948352, "id_str": "619069175470948352", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hBFWHShE8S", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619069175470948352/photo/1", "id": 619069174229409793, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJdgIk1WoAEhYeD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJdgIk1WoAEhYeD.png", "sizes": {"large": {"w": 1088, "h": 726, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1088, "h": 726, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/hBFWHShE8S"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 10 07:34:20 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Madrid ! http://t.co/NboB6R9uxh", "hashtags": [], "id": 619409303707979776, "id_str": "619409303707979776", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NboB6R9uxh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619409303707979776/photo/1", "id": 619409302596526080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJiVepvWoAAjT7F.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJiVepvWoAAjT7F.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1279, "h": 715, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/NboB6R9uxh"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 10 08:00:21 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Le El Pais du jour http://t.co/DBGDNYPhy9", "hashtags": [], "id": 619415851322748928, "id_str": "619415851322748928", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 619409303707979776, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DBGDNYPhy9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619415851322748928/photo/1", "id": 619415850353860608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJibbyCWoAAVPQJ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJibbyCWoAAVPQJ.png", "sizes": {"large": {"w": 1018, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1018, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/DBGDNYPhy9"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 10 08:23:50 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Intervention au Nueva Economia Forum \u00e0 Madrid sur les r\u00e9formes en France et le projet europ\u00e9en http://t.co/rokIMIZo9a", "hashtags": [], "id": 619421760245628928, "id_str": "619421760245628928", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rokIMIZo9a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619421760245628928/photo/1", "id": 619421759125721088, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJigzt7WEAAOi5k.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJigzt7WEAAOi5k.png", "sizes": {"large": {"w": 460, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 460, "h": 615, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/rokIMIZo9a"}], "retweet_count": 24, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:20:19 +0000 2015", "favorite_count": 44, "full_text": "Toujours \u00e0 Madrid, chez @Orange, pour rencontrer des entrepreneurs du num\u00e9rique. http://t.co/x9uI6ztMCs", "hashtags": [], "id": 619435974322462720, "id_str": "619435974322462720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/x9uI6ztMCs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619435974322462720/photo/1", "id": 619435973286473729, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJitvFzWsAExo7l.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJitvFzWsAExo7l.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1092, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1092, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/x9uI6ztMCs"}], "retweet_count": 72, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 296824934, "id_str": "296824934", "name": "Orange", "screen_name": "orange"}]}
{"created_at": "Fri Jul 10 11:14:48 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Toujours chez @Orange avec les secr\u00e9taires d\u2019Etat espagnols Victor Calvo Sotelo et Jaime Garcia-Legaz http://t.co/q2nSynOYXZ", "hashtags": [], "id": 619464783675424768, "id_str": "619464783675424768", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/q2nSynOYXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619464783675424768/photo/1", "id": 619464782521991168, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJjH8AkWgAAHju_.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJjH8AkWgAAHju_.png", "sizes": {"medium": {"w": 1087, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1087, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/q2nSynOYXZ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/q2nSynOYXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619464783675424768/photo/1", "id": 619464782253563904, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJjH7_kWoAANVpJ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJjH7_kWoAANVpJ.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1088, "h": 609, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1088, "h": 609, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/q2nSynOYXZ"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 296824934, "id_str": "296824934", "name": "Orange", "screen_name": "orange"}]}
{"created_at": "Fri Jul 10 14:02:13 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Avec mon homologue espagnol @jmsoria pour parler de comp\u00e9titivit\u00e9 et d\u2019industrie http://t.co/TfpkYDLERX", "hashtags": [], "id": 619506917321363456, "id_str": "619506917321363456", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TfpkYDLERX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619506917321363456/photo/1", "id": 619506916268634112, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJjuQhAW8AA80NK.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJjuQhAW8AA80NK.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1094, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1094, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TfpkYDLERX"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 111947074, "id_str": "111947074", "name": "JoseManuelSoriaL\u00f3pez", "screen_name": "jmsoria"}]}
{"created_at": "Fri Jul 10 14:29:26 +0000 2015", "favorite_count": 56, "full_text": "La #LoiActivit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e. Apr\u00e8s en avoir beaucoup discut\u00e9, il faut maintenant l\u2019appliquer !", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 619513767324479488, "id_str": "619513767324479488", "lang": "fr", "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 13 08:53:24 +0000 2015", "favorite_count": 110, "full_text": "Accord historique pour la zone euro. Avec @fhollande, la France a jou\u00e9 son r\u00f4le jusqu'au bout, pour une Europe responsable et solidaire.", "hashtags": [], "id": 620516363598188544, "id_str": "620516363598188544", "lang": "fr", "retweet_count": 196, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18814998, "id_str": "18814998", "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}]}
{"created_at": "Thu Jul 16 09:58:27 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Intervention ce matin au forum d\u2019affaires France - Mexique aux c\u00f4t\u00e9s du Pr\u00e9sident Enrique Pe\u00f1a Nieto http://t.co/LAUCK4qzXs", "hashtags": [], "id": 621619898951827456, "id_str": "621619898951827456", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/LAUCK4qzXs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/621619898951827456/photo/1", "id": 621619897966194688, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKBwAPOW8AAF90M.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKBwAPOW8AAF90M.png", "sizes": {"medium": {"w": 1019, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/LAUCK4qzXs"}], "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jul 16 16:18:13 +0000 2015", "favorite_count": 47, "full_text": "Le Plan tr\u00e8s haut d\u00e9bit c\u2019est \u00e0 la fois plus d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9conomique, et plus d\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les territoires ! #THD http://t.co/pWrY4uRPz1", "hashtags": [{"text": "THD"}], "id": 621715469179949056, "id_str": "621715469179949056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pWrY4uRPz1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/621715469179949056/photo/1", "id": 621715468177534980, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKDG7KAWcAQn1_h.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKDG7KAWcAQn1_h.png", "sizes": {"medium": {"w": 547, "h": 721, "resize": "fit"}, "large": {"w": 547, "h": 721, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 516, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/pWrY4uRPz1"}], "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 20 07:23:10 +0000 2015", "favorite_count": 65, "full_text": "Pour l\u2019Europe, plus que jamais suivons la voie ouverte par Jacques Delors, avec @fhollande", "hashtags": [], "id": 623030372931108866, "id_str": "623030372931108866", "lang": "fr", "retweet_count": 88, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18814998, "id_str": "18814998", "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}]}
{"created_at": "Mon Jul 20 17:00:45 +0000 2015", "favorite_count": 52, "full_text": "Rencontre avec le maire de Chicago @rahmemanuel en pr\u00e9sence de l'Ambassadrice des Etats-Unis en France, Jane Hartley http://t.co/Ox4lnxZZFx", "hashtags": [], "id": 623175725248565248, "id_str": "623175725248565248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Ox4lnxZZFx", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/623175725248565248/photo/1", "id": 623175723721879553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKX3BN0W8AExOgD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKX3BN0W8AExOgD.png", "sizes": {"large": {"w": 1093, "h": 723, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1093, "h": 723, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Ox4lnxZZFx"}], "retweet_count": 57, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 197594920, "id_str": "197594920", "name": "Rahm Emanuel", "screen_name": "RahmEmanuel"}]}
{"created_at": "Thu Jul 23 09:10:09 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Signature d\u2019un nouveau projet d\u2019investissement fran\u00e7ais dans le cadre du plan Juncker http://t.co/UuKHtUKpDl", "hashtags": [], "id": 624144456606949376, "id_str": "624144456606949376", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UuKHtUKpDl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/624144456606949376/photo/1", "id": 624144455554211840, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKloE1HWoAAhwtE.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKloE1HWoAAhwtE.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1095, "h": 619, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1095, "h": 619, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/UuKHtUKpDl"}], "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 27 09:47:27 +0000 2015", "favorite_count": 67, "full_text": "Intervention \u00e0 @_TheFamily, acc\u00e9l\u00e9rateur de start-ups, avec le Chancelier de l\u2019\u00c9chiquier britannique @George_Osborne http://t.co/KwEMUZDhf1", "hashtags": [], "id": 625603394892374016, "id_str": "625603394892374016", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KwEMUZDhf1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625603394892374016/photo/1", "id": 625603393902485504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK6W-N_WIAAZKwg.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK6W-N_WIAAZKwg.png", "sizes": {"large": {"w": 1094, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1094, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KwEMUZDhf1"}], "retweet_count": 61, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 856939650, "id_str": "856939650", "name": "The Family", "screen_name": "_TheFamily"}, {"id": 1225696320, "id_str": "1225696320", "name": "George Osborne", "screen_name": "George_Osborne"}]}
{"created_at": "Mon Jul 27 09:54:15 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Nous pouvons trouver un accord gagnant-gagnant avec le Royaume-Uni sur l'Europe. http://t.co/YYomPcmLVt", "hashtags": [], "id": 625605106424221696, "id_str": "625605106424221696", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 625603394892374016, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YYomPcmLVt", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625605106424221696/photo/1", "id": 625605104708796416, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK6YhzPWwAA6ImR.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK6YhzPWwAA6ImR.png", "sizes": {"medium": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/YYomPcmLVt"}], "retweet_count": 62, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 27 15:05:53 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Visite de la PME du BTP @LatelierSAS en Seine-Saint-Denis avec @BrunoLeRoux http://t.co/O5D0dOWERe", "hashtags": [], "id": 625683530740318208, "id_str": "625683530740318208", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/O5D0dOWERe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625683530740318208/photo/1", "id": 625683529712668673, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7f2vJWEAEEHuT.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7f2vJWEAEEHuT.png", "sizes": {"large": {"w": 820, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 820, "h": 615, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/O5D0dOWERe"}, {"display_url": "pic.twitter.com/O5D0dOWERe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625683530740318208/photo/1", "id": 625683528764796928, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7f2rnWsAAVJVn.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7f2rnWsAAVJVn.png", "sizes": {"small": {"w": 459, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 459, "h": 612, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 612, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/O5D0dOWERe"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 78242617, "id_str": "78242617", "name": "Bruno Le Roux", "screen_name": "BrunoLeRoux"}]}
{"created_at": "Mon Jul 27 15:26:35 +0000 2015", "favorite_count": 13, "full_text": "Toujours en Seine-Saint-Denis pour visiter la soci\u00e9t\u00e9 @SECURIVIEW http://t.co/N0LNN4YT8m", "hashtags": [], "id": 625688743077351425, "id_str": "625688743077351425", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/N0LNN4YT8m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625688743077351425/photo/1", "id": 625688741898768384, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7kmIDWUAA3NA_.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7kmIDWUAA3NA_.png", "sizes": {"medium": {"w": 819, "h": 617, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 819, "h": 617, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/N0LNN4YT8m"}, {"display_url": "pic.twitter.com/N0LNN4YT8m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625688743077351425/photo/1", "id": 625688742133669888, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7kmI7WoAAONls.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7kmI7WoAAONls.png", "sizes": {"large": {"w": 818, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 818, "h": 616, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/N0LNN4YT8m"}], "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 86563769, "id_str": "86563769", "name": "SECURIVIEW", "screen_name": "SECURIVIEW"}]}
{"created_at": "Thu Jul 30 16:45:49 +0000 2015", "favorite_count": 95, "full_text": "Lancement de la r\u00e9forme des autocars qui permet de voyager moins cher et de cr\u00e9er des emplois partout en France ! http://t.co/QFI1sMUyo8", "hashtags": [], "id": 626795843698434048, "id_str": "626795843698434048", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QFI1sMUyo8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/626795843698434048/photo/1", "id": 626795842561773572, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CLLTf3aWEAQumsU.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CLLTf3aWEAQumsU.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1094, "h": 728, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1094, "h": 728, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QFI1sMUyo8"}], "retweet_count": 130, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 31 05:03:07 +0000 2015", "favorite_count": 82, "full_text": "Gare routi\u00e8re de Paris Gallieni ce matin : bon voyage aux vacanciers qui ont choisi l'autocar ! http://t.co/HmHMAqbqj4", "hashtags": [], "id": 626981392161898496, "id_str": "626981392161898496", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HmHMAqbqj4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/626981392161898496/photo/1", "id": 626981390354116608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CLN8QKzWcAA5GbZ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CLN8QKzWcAA5GbZ.png", "sizes": {"large": {"w": 459, "h": 609, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 459, "h": 609, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 609, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HmHMAqbqj4"}, {"display_url": "pic.twitter.com/HmHMAqbqj4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/626981392161898496/photo/1", "id": 626981391184621568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CLN8QN5W8AA-Mtn.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CLN8QN5W8AA-Mtn.png", "sizes": {"small": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HmHMAqbqj4"}], "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 31 18:23:32 +0000 2015", "favorite_count": 51, "full_text": ".@ChisePetiteLouv Pas beaucoup, effectivement... Mais c\u2019\u00e9tait un plaisir ! J\u2019esp\u00e8re que le voyage s\u2019est bien pass\u00e9.", "hashtags": [], "id": 627182824349679616, "id_str": "627182824349679616", "in_reply_to_screen_name": "ChisePetiteLouv", "in_reply_to_status_id": 626981880362090496, "in_reply_to_user_id": 523739447, "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 523739447, "id_str": "523739447", "name": "Petite Louve", "screen_name": "ChisePetiteLouv"}]}
{"created_at": "Fri Aug 14 14:38:03 +0000 2015", "favorite_count": 1099, "full_text": "\u5929\u6d25\u6e2f\u548c\u5929\u6d25\u4eba\u6c11\u7ecf\u5386\u4e86\u5de8\u5927\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\uff0c\u6211\u5411\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u548c\u4eba\u6c11\u8868\u793a\u8bda\u631a\u7684\u6170\u95ee\u3002\u6211\u5411\u5728\u5929\u6d25\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u4e2d\u906d\u9047\u4e0d\u5e78\u7684\u5bb6\u5ead\u4ee5\u53ca\u4ed6\u4eec\u7684\u4eb2\u4eba\u670b\u53cb\u8868\u793a\u6170\u95ee\u3002", "hashtags": [], "id": 632199511817850880, "id_str": "632199511817850880", "lang": "zh", "retweet_count": 1336, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 20 08:09:57 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Accueil tr\u00e8s chaleureux hier en Guyane, avant de rencontrer les \u00e9lus des collectivit\u00e9s locales. http://t.co/8EcHDn8i8b", "hashtags": [], "id": 634276169437814784, "id_str": "634276169437814784", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8EcHDn8i8b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634276169437814784/photo/1", "id": 634276168250867712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM1m0IIWwAAR01s.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM1m0IIWwAAR01s.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/8EcHDn8i8b"}], "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 21 08:36:26 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Visite d'une exploitation artisanale d'or \u00e0 B\u00e9lizon. Bel exemple d'orpaillage l\u00e9gal respectueux de la for\u00eat guyanaise http://t.co/cPsMdZKcGA", "hashtags": [], "id": 634645222803251200, "id_str": "634645222803251200", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cPsMdZKcGA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634645222803251200/photo/1", "id": 634645221129736192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM62d1PWUAAznzK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM62d1PWUAAznzK.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/cPsMdZKcGA"}], "retweet_count": 49, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:52:28 +0000 2015", "favorite_count": 44, "full_text": "Tr\u00e8s fier d'avoir assist\u00e9 au 67\u00e8me tir cons\u00e9cutif et r\u00e9ussi d'Ariane 5. 1/2", "hashtags": [], "id": 634709654208180224, "id_str": "634709654208180224", "lang": "fr", "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:53:16 +0000 2015", "favorite_count": 48, "full_text": "C'est une nouvelle preuve de la puissance spatiale fran\u00e7aise et europ\u00e9enne en Guyane ! 2/2 http://t.co/41323SX5Wl", "hashtags": [], "id": 634709856713314304, "id_str": "634709856713314304", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/41323SX5Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634709856713314304/photo/1", "id": 634709855517999104, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM7xQDGXAAAkIJw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM7xQDGXAAAkIJw.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 842, "h": 560, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 842, "h": 560, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/41323SX5Wl"}], "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 21 15:34:02 +0000 2015", "favorite_count": 64, "full_text": "Au march\u00e9 de Cayenne, avec des commer\u00e7ants et des agriculteurs. Formidables saveurs. Et de nombreux d\u00e9fis \u00e0 relever ! http://t.co/iZvIWsxt81", "hashtags": [], "id": 634750312394420224, "id_str": "634750312394420224", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iZvIWsxt81", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634750312394420224/photo/1", "id": 634750310993514497, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM8WC3fWUAEwrqj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM8WC3fWUAEwrqj.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/iZvIWsxt81"}], "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 24 18:47:50 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Rencontre avec Frank-Walter Steinmeier, pour parler Europe et coop\u00e9ration franco-allemande. http://t.co/0AFsk0DM6j", "hashtags": [], "id": 635886246980534272, "id_str": "635886246980534272", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0AFsk0DM6j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/635886246980534272/photo/1", "id": 635886245013508096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNMfK7eWUAA9ZVe.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNMfK7eWUAA9ZVe.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 672, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1284, "h": 719, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/0AFsk0DM6j"}], "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 24 20:01:40 +0000 2015", "favorite_count": 162, "full_text": "Visite du Mus\u00e9e juif de Berlin. Ne pas oublier. http://t.co/nd7KoeOVAT", "hashtags": [], "id": 635904829852811264, "id_str": "635904829852811264", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nd7KoeOVAT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/635904829852811264/photo/1", "id": 635904828359766017, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNMwEn1W8AEhGvt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNMwEn1W8AEhGvt.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1027, "h": 574, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1027, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nd7KoeOVAT"}], "retweet_count": 141, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 25 08:08:31 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Berlin, conf\u00e9rence des ambassadeurs allemands : nos deux pays ont la responsabilit\u00e9 commune de faire avancer l\u2019Europe http://t.co/5Y0qgs75Oz", "hashtags": [], "id": 636087746650611712, "id_str": "636087746650611712", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5Y0qgs75Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636087746650611712/photo/1", "id": 636087745190985728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNPWbyIWgAAS1qV.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNPWbyIWgAAS1qV.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1093, "h": 610, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1093, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/5Y0qgs75Oz"}], "retweet_count": 51, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 25 09:10:26 +0000 2015", "favorite_count": 62, "full_text": "Face aux difficult\u00e9s, l'Europe est la r\u00e9ponse, le couple franco-allemand la voie \u00e0 suivre. http://t.co/L2e6SNjGbt", "hashtags": [], "id": 636103329433653248, "id_str": "636103329433653248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/L2e6SNjGbt", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636103329433653248/photo/1", "id": 636103328489938944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNPkm2cWIAAIQoF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNPkm2cWIAAIQoF.png", "sizes": {"large": {"w": 461, "h": 565, "resize": "fit"}, "small": {"w": 461, "h": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/L2e6SNjGbt"}], "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:18:39 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Intervention lors de l'Universit\u00e9 d'\u00e9t\u00e9 du @MEDEF http://t.co/jza9Okp91o", "hashtags": [], "id": 636950968257642497, "id_str": "636950968257642497", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jza9Okp91o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636950968257642497/photo/1", "id": 636950966793842688, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNbnh5MWsAAIC1Y.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNbnh5MWsAAIC1Y.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "large": {"w": 763, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 763, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jza9Okp91o"}], "retweet_count": 51, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15969561, "id_str": "15969561", "name": "MEDEF", "screen_name": "medef"}]}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:32:29 +0000 2015", "favorite_count": 49, "full_text": "La responsabilit\u00e9 du gouvernement c'est de fixer le cap, de le tenir et de r\u00e9former jusqu'au bout.", "hashtags": [], "id": 636954449714483201, "id_str": "636954449714483201", "lang": "fr", "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:44:48 +0000 2015", "favorite_count": 739, "full_text": "Il faut sortir de ce paradoxe : en France, il est interdit d'\u00e9chouer et il serait honteux de r\u00e9ussir.", "hashtags": [], "id": 636957549095464960, "id_str": "636957549095464960", "lang": "fr", "retweet_count": 1470, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:55:43 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Aux entreprises, je dis : ne vous demandez plus ce que votre pays peut faire pour vous, car il fait beaucoup. 1/2", "hashtags": [], "id": 636960296901476352, "id_str": "636960296901476352", "lang": "fr", "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:57:15 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "Demandez-vous ce que vous pouvez faire pour notre \u00e9conomie. Car vous pouvez beaucoup. 2/2", "hashtags": [], "id": 636960682387316737, "id_str": "636960682387316737", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 636960296901476352, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 101, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:58:03 +0000 2015", "favorite_count": 168, "full_text": "Les entrepreneurs sont notre fiert\u00e9 et notre avenir.", "hashtags": [], "id": 636960883449679873, "id_str": "636960883449679873", "lang": "fr", "retweet_count": 238, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 17:58:48 +0000 2015", "favorite_count": 111, "full_text": "Agir en politique en 2015, c'est r\u00e9former et mettre le pays en mouvement.", "hashtags": [], "id": 636961073992699904, "id_str": "636961073992699904", "lang": "fr", "retweet_count": 131, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 27 18:00:30 +0000 2015", "favorite_count": 174, "full_text": "Agir en entrepreneur en 2015, c'est investir, conqu\u00e9rir, se moderniser. Notre jeunesse s'en souviendra.", "hashtags": [], "id": 636961500284985345, "id_str": "636961500284985345", "lang": "fr", "retweet_count": 244, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 28 16:53:08 +0000 2015", "favorite_count": 209, "full_text": "Si mes propos (non d\u00e9form\u00e9s) au MEDEF vous int\u00e9ressent, en voici les principaux extraits : http://t.co/c4wwMV3OON 1/2", "hashtags": [], "id": 637306936267022336, "id_str": "637306936267022336", "lang": "fr", "retweet_count": 317, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/intervention-demmanuel-macron-devant-le-medef-version-courte", "url": "http://t.co/c4wwMV3OON"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 28 16:53:51 +0000 2015", "favorite_count": 135, "full_text": "Et pour ceux qui ont un peu de temps, la version int\u00e9grale : http://t.co/D1l4jETKza 2/2", "hashtags": [], "id": 637307113325375488, "id_str": "637307113325375488", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 637306936267022336, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 208, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/intervention-demmanuel-macron-devant-le-medef-version-longue", "url": "http://t.co/D1l4jETKza"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 31 16:51:13 +0000 2015", "favorite_count": 63, "full_text": "Pour l\u2019Europe, c\u2019est maintenant ou jamais : http://t.co/0uu9zqEgqu", "hashtags": [], "id": 638393617355264000, "id_str": "638393617355264000", "lang": "fr", "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://international.sueddeutsche.de/post/128026249890/refondons-leurope", "url": "http://t.co/0uu9zqEgqu"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 04 10:16:39 +0000 2015", "favorite_count": 27, "full_text": "Discours d\u2019inauguration de la Foire europ\u00e9enne de Strasbourg http://t.co/jXxDeadpLd", "hashtags": [], "id": 639743869651939328, "id_str": "639743869651939328", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jXxDeadpLd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639743869651939328/photo/1", "id": 639743868615921664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CODTqLQWEAAcRDh.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CODTqLQWEAAcRDh.png", "sizes": {"large": {"w": 1092, "h": 613, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1092, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/jXxDeadpLd"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 04 11:33:18 +0000 2015", "favorite_count": 9, "full_text": "La reprise sera le fruit d'une bataille que nous devons continuer \u00e0 livrer quotidiennement.", "hashtags": [], "id": 639763160313012224, "id_str": "639763160313012224", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 639743869651939328, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 04 11:33:56 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "Nous devons inventer pour cela un nouveau consensus productif entre salari\u00e9s, actionnaires, entrepreneurs et pouvoirs publics.", "hashtags": [], "id": 639763319830773760, "id_str": "639763319830773760", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 639763160313012224, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 04 13:41:21 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "Il y a foule \u00e0 la Foire europ\u00e9enne de Strasbourg ! http://t.co/HrYwmzfg4U", "hashtags": [], "id": 639795385297436672, "id_str": "639795385297436672", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HrYwmzfg4U", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639795385297436672/photo/1", "id": 639795384261414912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COECgx_WEAAw5Nv.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COECgx_WEAAw5Nv.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1095, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1095, "h": 617, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HrYwmzfg4U"}, {"display_url": "pic.twitter.com/HrYwmzfg4U", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639795385297436672/photo/1", "id": 639795381631623168, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COECgoMWoAAh8Q4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COECgoMWoAAh8Q4.png", "sizes": {"medium": {"w": 1026, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1026, "h": 574, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/HrYwmzfg4U"}], "retweet_count": 22, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 04 16:40:07 +0000 2015", "favorite_count": 30, "full_text": "En Italie, au forum Ambrosetti avec Enrico Letta et Joaquin Almunia http://t.co/6hVPXArbRk", "hashtags": [], "id": 639840374635241472, "id_str": "639840374635241472", "lang": "it", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6hVPXArbRk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639840374635241472/photo/1", "id": 639840373649612801, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COErbghWoAE6TI8.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COErbghWoAE6TI8.png", "sizes": {"medium": {"w": 818, "h": 614, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 818, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/6hVPXArbRk"}], "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 05 08:21:44 +0000 2015", "favorite_count": 88, "full_text": "Rencontre avec Shimon Peres. Moment de sagesse. http://t.co/cqoEOsdxIP", "hashtags": [], "id": 640077338303143937, "id_str": "640077338303143937", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cqoEOsdxIP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640077338303143937/photo/1", "id": 640077336306696192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COIC8jNWwAAnk3I.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COIC8jNWwAAnk3I.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1026, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1026, "h": 575, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/cqoEOsdxIP"}], "retweet_count": 78, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 05 11:26:19 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Intervention au forum Ambrosetti \"European Competitiveness and Growth\". http://t.co/QUz95ZGZqR", "hashtags": [], "id": 640123790383558656, "id_str": "640123790383558656", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QUz95ZGZqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640123790383558656/photo/1", "id": 640123789301424128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COItMeGWoAA2NlF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COItMeGWoAA2NlF.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QUz95ZGZqR"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 05 21:10:46 +0000 2015", "favorite_count": 40, "full_text": "Visite du pavillon France \u00e0 l'Exposition Universelle de Milan #FranceIsBack http://t.co/n0DNAnp7GG", "hashtags": [{"text": "FranceIsBack"}], "id": 640270871526047744, "id_str": "640270871526047744", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/n0DNAnp7GG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640270871526047744/photo/1", "id": 640270869294632960, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COKy9pxWUAA37rQ.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COKy9pxWUAA37rQ.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 676, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1279, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/n0DNAnp7GG"}], "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 06 10:01:06 +0000 2015", "favorite_count": 87, "full_text": "En Isra\u00ebl, signature du livre d'or de Yad Vashem et d\u00e9p\u00f4t d'une gerbe en m\u00e9moire des victimes juives de la Shoah. http://t.co/aOM6CmCJl0", "hashtags": [], "id": 640464732340793344, "id_str": "640464732340793344", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/aOM6CmCJl0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640464732340793344/photo/1", "id": 640464724128346112, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CONjRfTWsAAYfkd.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CONjRfTWsAAYfkd.png", "sizes": {"medium": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/aOM6CmCJl0"}, {"display_url": "pic.twitter.com/aOM6CmCJl0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640464732340793344/photo/1", "id": 640464729585156096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CONjRzoXAAAcj9Z.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CONjRzoXAAAcj9Z.png", "sizes": {"small": {"w": 531, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 572, "h": 732, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 572, "h": 732, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/aOM6CmCJl0"}], "retweet_count": 98, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 06 10:30:59 +0000 2015", "favorite_count": 53, "full_text": "Avec mon homologue Arye Deri, rendez-vous est pris pour la journ\u00e9e franco-isra\u00e9lienne de l'innovation en 2016 ! http://t.co/Z5N91GEoOf", "hashtags": [], "id": 640472256318185472, "id_str": "640472256318185472", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Z5N91GEoOf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640472256318185472/photo/1", "id": 640472254749478912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CONqH1DWEAA_D_C.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CONqH1DWEAA_D_C.png", "sizes": {"large": {"w": 1284, "h": 709, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 375, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/Z5N91GEoOf"}], "retweet_count": 64, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 06 16:58:07 +0000 2015", "favorite_count": 61, "full_text": "Visite de l'universit\u00e9 du @_Technion : l'excellence isra\u00e9lienne en mati\u00e8re de recherche et d'innovation. http://t.co/zJk4yTBVau", "hashtags": [], "id": 640569679719858176, "id_str": "640569679719858176", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zJk4yTBVau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640569679719858176/photo/1", "id": 640569676469268480, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COPCuhPWcAACtSl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COPCuhPWcAACtSl.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1019, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/zJk4yTBVau"}], "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 06 18:59:01 +0000 2015", "favorite_count": 49, "full_text": "Rencontre avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise au Lyc\u00e9e Mikve.\nParce que le lien reste vivace entre la France et Isra\u00ebl. http://t.co/bNF6MflxWv", "hashtags": [], "id": 640600106270621697, "id_str": "640600106270621697", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bNF6MflxWv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640600106270621697/photo/1", "id": 640600104026664960, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COPeZouWcAAu5o3.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COPeZouWcAAu5o3.png", "sizes": {"medium": {"w": 1027, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1027, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/bNF6MflxWv"}], "retweet_count": 47, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 07:38:25 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Suivez la conf\u00e9rence de presse du Pr\u00e9sident en direct sur http://t.co/OoE8gQ67CS d\u00e8s 11h ! #ConfPR", "hashtags": [{"text": "ConfPR"}], "id": 640791214116220928, "id_str": "640791214116220928", "lang": "fr", "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.elysee.fr/", "url": "http://t.co/OoE8gQ67CS"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 11:41:27 +0000 2015", "favorite_count": 39, "full_text": "Arriv\u00e9e ce matin dans les Territoires palestiniens http://t.co/R3uJCtVDbp", "hashtags": [], "id": 640852373783638016, "id_str": "640852373783638016", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/R3uJCtVDbp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640852373783638016/photo/1", "id": 640852372927983617, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTD1nnWsAEU3mV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTD1nnWsAEU3mV.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1032, "h": 580, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1032, "h": 580, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/R3uJCtVDbp"}], "retweet_count": 46, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 12:10:12 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "Inauguration de la Zone Industrielle de Bethl\u00e9em qui compte d\u00e9j\u00e0 3 usines. http://t.co/W6pmWv8dVe", "hashtags": [], "id": 640859612510584832, "id_str": "640859612510584832", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/W6pmWv8dVe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640859612510584832/photo/1", "id": 640859611692728321, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTKa-HXAAE1eNf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTKa-HXAAE1eNf.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1100, "h": 619, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1100, "h": 619, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/W6pmWv8dVe"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 12:52:10 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Rencontre avec le Premier ministre Rami Hamdallah. http://t.co/IQEq2iUQNW", "hashtags": [], "id": 640870172954357760, "id_str": "640870172954357760", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IQEq2iUQNW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640870172954357760/photo/1", "id": 640870171771568129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTUBpeWgAEtD63.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTUBpeWgAEtD63.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1032, "h": 580, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1032, "h": 580, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/IQEq2iUQNW"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 14:06:03 +0000 2015", "favorite_count": 11, "full_text": "Visite de l'entreprise Pharmacare avec la ministre de l\u2019Economie de l'Autorit\u00e9 palestinienne Abeer Odeh http://t.co/ku9RfnyR8i", "hashtags": [], "id": 640888766316609536, "id_str": "640888766316609536", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ku9RfnyR8i", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640888766316609536/photo/1", "id": 640888764785668096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTk752WsAAfxlq.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTk752WsAAfxlq.png", "sizes": {"large": {"w": 1030, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1030, "h": 575, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ku9RfnyR8i"}], "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 14:48:38 +0000 2015", "favorite_count": 11, "full_text": "Visite de l\u2019incubateur Leaders. http://t.co/a3KzslfMch", "hashtags": [], "id": 640899483845443585, "id_str": "640899483845443585", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/a3KzslfMch", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640899483845443585/photo/1", "id": 640899482461302784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTurwTWcAArppi.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTurwTWcAArppi.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 511, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 762, "h": 573, "resize": "fit"}, "large": {"w": 762, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/a3KzslfMch"}], "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 15:13:55 +0000 2015", "favorite_count": 35, "full_text": "Le Pr\u00e9sident a fix\u00e9 le cap et la m\u00e9thode : nous r\u00e9formerons jusqu\u2019au dernier \u00bc d\u2019heure. #ConfPR", "hashtags": [{"text": "ConfPR"}], "id": 640905845522497536, "id_str": "640905845522497536", "lang": "fr", "retweet_count": 43, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 16:03:52 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Avec Mahmoud Abbas, Pr\u00e9sident de l'Autorit\u00e9 palestinienne. Il faut offrir des perspectives au peuple palestinien. http://t.co/F1v1z0GJrM", "hashtags": [], "id": 640918414450630657, "id_str": "640918414450630657", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/F1v1z0GJrM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640918414450630657/photo/1", "id": 640918413129445376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COT_5qiWcAAtkAw.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COT_5qiWcAAtkAw.png", "sizes": {"large": {"w": 1026, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1026, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/F1v1z0GJrM"}], "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 17:11:03 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Rencontre avec de jeunes startupeurs au Jerusalem Venture Capital. http://t.co/11Z5ApGdVp", "hashtags": [], "id": 640935322176634881, "id_str": "640935322176634881", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/11Z5ApGdVp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640935322176634881/photo/1", "id": 640935320595394560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COUPRzwW8AALuu2.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COUPRzwW8AALuu2.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1026, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1026, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/11Z5ApGdVp"}], "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 07 19:44:47 +0000 2015", "favorite_count": 39, "full_text": "Discours de cl\u00f4ture du s\u00e9minaire entreprises \u00e0 l'Universit\u00e9 de Tel Aviv. #FranceIsBack http://t.co/TCLXaqLPsD", "hashtags": [{"text": "FranceIsBack"}], "id": 640974010554130432, "id_str": "640974010554130432", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TCLXaqLPsD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640974010554130432/photo/1", "id": 640974009052610560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COUydxfWwAAjoAv.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COUydxfWwAAjoAv.png", "sizes": {"large": {"w": 1023, "h": 572, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1023, "h": 572, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TCLXaqLPsD"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 08 08:10:03 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "Arriv\u00e9e au DLD - Tel Aviv : accueilli par Yossi Vardi pour promouvoir @LaFrenchTech http://t.co/nXcDidr0um", "hashtags": [], "id": 641161564402380800, "id_str": "641161564402380800", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nXcDidr0um", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641161564402380800/photo/1", "id": 641161563391545344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXdC32WUAA2F4T.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXdC32WUAA2F4T.png", "sizes": {"medium": {"w": 1016, "h": 565, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 565, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/nXcDidr0um"}], "retweet_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
{"created_at": "Tue Sep 08 08:28:39 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "S\u00e9ance inaugurale du DLD #Franceisback http://t.co/4JxCUyQrZh", "hashtags": [{"text": "Franceisback"}], "id": 641166242666151936, "id_str": "641166242666151936", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4JxCUyQrZh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641166242666151936/photo/1", "id": 641166241739218944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXhTMDWoAA-5MO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXhTMDWoAA-5MO.png", "sizes": {"small": {"w": 609, "h": 607, "resize": "fit"}, "large": {"w": 609, "h": 607, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 609, "h": 607, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/4JxCUyQrZh"}], "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 08 09:37:21 +0000 2015", "favorite_count": 53, "full_text": "Annonce avec Yossi Vardi d'un DLD Innovation festival \u00e0 Paris en 2016. http://t.co/i2yVm66fa9", "hashtags": [], "id": 641183534770688000, "id_str": "641183534770688000", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/i2yVm66fa9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641183534770688000/photo/1", "id": 641183533697003520, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXxBtnW8AAF7k4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXxBtnW8AAF7k4.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1015, "h": 566, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/i2yVm66fa9"}], "retweet_count": 58, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 08 10:34:32 +0000 2015", "favorite_count": 116, "full_text": "Lancement du French Tech Hub Isra\u00ebl. #GettingThere http://t.co/KJx8mi4MYn", "hashtags": [{"text": "GettingThere"}], "id": 641197921858420736, "id_str": "641197921858420736", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KJx8mi4MYn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641197921858420736/photo/1", "id": 641197920289751041, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COX-HH2XAAEpQi_.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COX-HH2XAAEpQi_.png", "sizes": {"large": {"w": 1015, "h": 570, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1015, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/KJx8mi4MYn"}], "retweet_count": 170, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 14 07:37:13 +0000 2015", "favorite_count": 44, "full_text": "Avec le PDG de la SNCF G. P\u00e9py pr parler achat de cars, gares routi\u00e8res &amp; ouverture le dimanche des commerces des gares SNCF #LoiActivit\u00e9NOW", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9NOW"}], "id": 643327627676282880, "id_str": "643327627676282880", "lang": "fr", "retweet_count": 59, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 16 21:08:38 +0000 2015", "favorite_count": 265, "full_text": ".@BlaBlaCar_FR Bienvenue chez les (tr\u00e8s) grands. Et bravo !", "hashtags": [], "id": 644256601658933248, "id_str": "644256601658933248", "lang": "fr", "retweet_count": 342, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 7173912, "id_str": "7173912", "name": "BlaBlaCar", "screen_name": "BlaBlaCar_FR"}]}
{"created_at": "Fri Sep 18 17:39:30 +0000 2015", "favorite_count": 64, "full_text": "Rendez-vous demain \u00e0 Bercy pour une visite guid\u00e9e de mon bureau ! http://t.co/YOvmZuZkmG", "hashtags": [], "id": 644928746445766656, "id_str": "644928746445766656", "lang": "fr", "retweet_count": 51, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/patrimoine/jep2015", "url": "http://t.co/YOvmZuZkmG"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 21 10:46:28 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "D\u00e9placement \u00e0 Annonay (Ard\u00e8che) pour visiter l\u2019usine du constructeur de cars @IvecoFrance http://t.co/VDiQfjz70a", "hashtags": [], "id": 645911970831552512, "id_str": "645911970831552512", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VDiQfjz70a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/645911970831552512/photo/1", "id": 645911969099325440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPa9g4JWoAAkh-c.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPa9g4JWoAAkh-c.png", "sizes": {"medium": {"w": 448, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 448, "h": 597, "resize": "fit"}, "small": {"w": 448, "h": 597, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/VDiQfjz70a"}, {"display_url": "pic.twitter.com/VDiQfjz70a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/645911970831552512/photo/1", "id": 645911969837531136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPa9g65WwAAnMRy.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPa9g65WwAAnMRy.png", "sizes": {"medium": {"w": 593, "h": 652, "resize": "fit"}, "large": {"w": 593, "h": 652, "resize": "fit"}, "small": {"w": 593, "h": 652, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/VDiQfjz70a"}], "retweet_count": 63, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2274758545, "id_str": "2274758545", "name": "IVECO France", "screen_name": "IvecoFrance"}]}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:02:53 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "Toujours en Ard\u00e8che avec les employ\u00e9s d\u2019Iveco ! http://t.co/wEbjWyy3MV", "hashtags": [], "id": 645916099285004288, "id_str": "645916099285004288", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wEbjWyy3MV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/645916099285004288/photo/1", "id": 645916096655175680, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPbBRIfWsAAv_6H.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPbBRIfWsAAv_6H.png", "sizes": {"large": {"w": 1282, "h": 729, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 682, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wEbjWyy3MV"}], "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:36:52 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Un 1er bilan chiffr\u00e9 de l\u2019ouverture du secteur des autocars est disponible ici : http://t.co/ckeJWTabVN (1/4)", "hashtags": [], "id": 645924653186330624, "id_str": "645924653186330624", "lang": "fr", "retweet_count": 121, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/premier-bilan-chiffr-de-louverture-du-secteur-des-autocars", "url": "http://t.co/ckeJWTabVN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:37:42 +0000 2015", "favorite_count": 24, "full_text": "Plus de passagers transport\u00e9s depuis un mois (250 000) que pendant toute l\u2019ann\u00e9e 2014 ! (2/4)", "hashtags": [], "id": 645924861085384704, "id_str": "645924861085384704", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 645924653186330624, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 82, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:38:11 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "20 emplois directs cr\u00e9\u00e9s chaque jour depuis un mois. (3/4)", "hashtags": [], "id": 645924984129499136, "id_str": "645924984129499136", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 645924861085384704, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 86, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:38:36 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "75 villes fran\u00e7aises desservies... et \u00e7a continue d\u2019augmenter. (4/4)", "hashtags": [], "id": 645925090157309952, "id_str": "645925090157309952", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 645924984129499136, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 75, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 22 19:09:57 +0000 2015", "favorite_count": 47, "full_text": "Suivi des engagements de NOKIA avec son PDG: le pilotage de la recherche et de l\u2019innovation pour tout le groupe sera bien localis\u00e9 en France", "hashtags": [], "id": 646401061100646404, "id_str": "646401061100646404", "lang": "fr", "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 22 19:10:43 +0000 2015", "favorite_count": 18, "full_text": "http://t.co/viGLRI7c5a", "hashtags": [], "id": 646401256500670464, "id_str": "646401256500670464", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 646401061100646404, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/viGLRI7c5a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/646401256500670464/photo/1", "id": 646401255129096192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPh6hEpWIAAgQRb.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPh6hEpWIAAgQRb.png", "sizes": {"medium": {"w": 1103, "h": 733, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1103, "h": 733, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/viGLRI7c5a"}], "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 10:13:17 +0000 2015", "favorite_count": 70, "full_text": "Intervention devant 150 investisseurs \u00e0 Londres pour promouvoir les atouts de la France. #FranceIsBack http://t.co/kVDM83PZxn", "hashtags": [{"text": "FranceIsBack"}], "id": 646990782457610240, "id_str": "646990782457610240", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/kVDM83PZxn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/646990782457610240/photo/1", "id": 646990781325123584, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPqSsA3WIAAd0vR.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPqSsA3WIAAd0vR.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/kVDM83PZxn"}], "retweet_count": 95, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 12:10:17 +0000 2015", "favorite_count": 72, "full_text": "Avec Fr\u00e9d\u00e9ric Mazzela, fondateur de @Blablacar_fr : Entrepreneur is actually a French word. http://t.co/QJsgJAvXuK", "hashtags": [], "id": 647020224613609472, "id_str": "647020224613609472", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QJsgJAvXuK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/647020224613609472/photo/1", "id": 647020223397253120, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPqtdxIWUAA4Cjs.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPqtdxIWUAA4Cjs.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 974, "h": 729, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 974, "h": 729, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/QJsgJAvXuK"}], "retweet_count": 108, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 7173912, "id_str": "7173912", "name": "BlaBlaCar", "screen_name": "BlaBlaCar_FR"}]}
{"created_at": "Thu Sep 24 14:38:36 +0000 2015", "favorite_count": 50, "full_text": "Je m'exprimerai dans quelques instants devant les \u00e9tudiants de la LSE : on va parler d'Europe ! http://t.co/GxyMx7Uyv8", "hashtags": [], "id": 647057550383403008, "id_str": "647057550383403008", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GxyMx7Uyv8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/647057550383403008/photo/1", "id": 647057549460701184, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPrPabjXAAAwt4t.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPrPabjXAAAwt4t.png", "sizes": {"small": {"w": 416, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 445, "h": 728, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 445, "h": 728, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/GxyMx7Uyv8"}], "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 14:51:12 +0000 2015", "favorite_count": 12, "full_text": "Today there is no such thing as an island.", "hashtags": [], "id": 647060719666597888, "id_str": "647060719666597888", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 647057550383403008, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "en", "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 14:52:00 +0000 2015", "favorite_count": 16, "full_text": "Our challenge is to resume the European Union spirit.", "hashtags": [], "id": 647060920968048640, "id_str": "647060920968048640", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 647060719666597888, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "en", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 14:56:02 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Europe is more than the sum of its members.", "hashtags": [], "id": 647061936023175168, "id_str": "647061936023175168", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 647060920968048640, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "en", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 18:27:57 +0000 2015", "favorite_count": 40, "full_text": "ZTI (Zone Touristiques Internationales) : plus d\u2019activit\u00e9 et d\u2019emplois dans le commerce \u00e0 Paris gr\u00e2ce au tourisme ! http://t.co/y6tygCHJjm", "hashtags": [], "id": 647115266615328768, "id_str": "647115266615328768", "lang": "fr", "retweet_count": 77, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/attractivit", "url": "http://t.co/y6tygCHJjm"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 18:30:54 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Il y a des r\u00e8gles obligatoires pour ouvrir le dimanche et le soir, comme la compensation et le volontariat. http://t.co/kJUYrKERsN", "hashtags": [], "id": 647116011943133184, "id_str": "647116011943133184", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 647115266615328768, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.slideshare.net/EmmanuelMacron/compensation-53165553", "url": "http://t.co/kJUYrKERsN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 24 18:32:41 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Voici les zones qui sont concern\u00e9es \u00e0 Paris. http://t.co/WvmMUlpzQB", "hashtags": [], "id": 647116457931747329, "id_str": "647116457931747329", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 647116011943133184, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.slideshare.net/EmmanuelMacron/zones-touristiques-internationales", "url": "http://t.co/WvmMUlpzQB"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 30 16:37:50 +0000 2015", "favorite_count": 57, "full_text": "Voici l\u2019extrait de la discussion au Festival du Monde pendant laquelle j\u2019ai \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 \u00e0 propos des \u00e9lections http://t.co/YrvRnQ9der", "hashtags": [], "id": 649261881975250944, "id_str": "649261881975250944", "lang": "fr", "retweet_count": 87, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x386ozr_macron-se-faire-elire-cursus-honorum-d-un-ancien-temps_news", "url": "http://t.co/YrvRnQ9der"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 30 18:10:45 +0000 2015", "favorite_count": 37, "full_text": "Avec la fili\u00e8re automobile fran\u00e7aise : elle est solide et en croissance, les Fran\u00e7ais lui font confiance pour innover http://t.co/S4dUsgGZyr", "hashtags": [], "id": 649285265152978944, "id_str": "649285265152978944", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/S4dUsgGZyr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/649285265152978944/photo/1", "id": 649285264129585153, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQK5gfZW8AE1c58.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQK5gfZW8AE1c58.png", "sizes": {"large": {"w": 1091, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1091, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/S4dUsgGZyr"}], "retweet_count": 58, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 02 13:38:35 +0000 2015", "favorite_count": 60, "full_text": "Bravo \u00e0 tous les salari\u00e9s et entrepreneurs qui ont particip\u00e9 \u00e0 #Jaimemaboite : ils ont montr\u00e9 que l\u2019entreprise est une aventure collective !", "hashtags": [{"text": "Jaimemaboite"}], "id": 649941548092796928, "id_str": "649941548092796928", "lang": "fr", "retweet_count": 73, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 02 18:02:49 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Thanks! See you soon in Paris? https://t.co/z0elviZp3x", "hashtags": [], "id": 650008046115139584, "id_str": "650008046115139584", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Thu Oct 01 17:04:29 +0000 2015", "favorite_count": 36, "full_text": ".@erikbryn and I are thrilled to see that France and E. Macron are grappling with this http://t.co/heuoYFvEla #2MA http://t.co/g9ZMF2VkJ7", "hashtags": [{"text": "2MA"}], "id": 649630978328109056, "id_str": "649630978328109056", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/g9ZMF2VkJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/amcafee/status/649630978328109056/photo/1", "id": 649630978131034112, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQPz7saXAAAjavD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQPz7saXAAAjavD.png", "sizes": {"large": {"w": 612, "h": 187, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 612, "h": 187, "resize": "fit"}, "small": {"w": 612, "h": 187, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/g9ZMF2VkJ7"}], "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://meetedgar.com\" rel=\"nofollow\">MeetEdgar</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://econ.st/1OJGGC4", "url": "http://t.co/heuoYFvEla"}], "user": {"id": 15008449, "id_str": "15008449"}, "user_mentions": [{"id": 92116069, "id_str": "92116069", "name": "Erik Brynjolfsson", "screen_name": "erikbryn"}]}, "quoted_status_id": 649630978328109056, "quoted_status_id_str": "649630978328109056", "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/amcafee/status/649630978328109056", "url": "https://t.co/z0elviZp3x"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Oct 03 11:23:46 +0000 2015", "favorite_count": 92, "full_text": "Il y a 25 ans, la r\u00e9unification de l'Allemagne et de l'Europe. Souvenons-nous de ce message d'unit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 650270011848847360, "id_str": "650270011848847360", "lang": "fr", "retweet_count": 130, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 05 07:39:09 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "A Tokyo avec le Premier ministre pour le lancement de la campagne mondiale Creative France http://t.co/ue82ivTpK5", "hashtags": [], "id": 650938258432610304, "id_str": "650938258432610304", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ue82ivTpK5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/650938258432610304/photo/1", "id": 650938257275023360, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQiY5WuW8AACrSl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQiY5WuW8AACrSl.png", "sizes": {"large": {"w": 1285, "h": 732, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 684, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/ue82ivTpK5"}], "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 05 10:41:30 +0000 2015", "favorite_count": 74, "full_text": "Lancement de la @FrenchTechJapan en pr\u00e9sence de @MandonThierry et d'entrepreneurs/startupers fran\u00e7ais et japonais http://t.co/BZToHK2rOA", "hashtags": [], "id": 650984149986185216, "id_str": "650984149986185216", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BZToHK2rOA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/650984149986185216/photo/1", "id": 650984149025730560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQjCom0WsAA2Y27.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQjCom0WsAA2Y27.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1019, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/BZToHK2rOA"}], "retweet_count": 125, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2846560116, "id_str": "2846560116", "name": "La French Tech Tokyo", "screen_name": "FrenchTechJapan"}, {"id": 440954376, "id_str": "440954376", "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}]}
{"created_at": "Mon Oct 05 12:41:22 +0000 2015", "favorite_count": 219, "full_text": "#AirFrance Soutien total aux personnes agress\u00e9es. Ceux qui ont men\u00e9 ces violences sont irresponsables, rien ne remplace le dialogue social.", "hashtags": [{"text": "AirFrance"}], "id": 651014312446820352, "id_str": "651014312446820352", "lang": "fr", "retweet_count": 377, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 06 18:41:46 +0000 2015", "favorite_count": 62, "full_text": "Avec Wolfgang Sch\u00e4uble pour c\u00e9l\u00e9brer les 25 ans de la r\u00e9unification. Plus que jamais l\u2019amiti\u00e9 franco-allemande doit faire avancer l\u2019Europe.", "hashtags": [], "id": 651467399963746304, "id_str": "651467399963746304", "lang": "fr", "retweet_count": 77, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 07 14:29:32 +0000 2015", "favorite_count": 42, "full_text": "Discours devant des investisseurs internationaux \u00e0 suivre depuis le FrenchTech Discovery Tour au @CVersailles http://t.co/tN5TZqL0EL", "hashtags": [], "id": 651766312729997312, "id_str": "651766312729997312", "lang": "fr", "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/emmanuel-macron-french-tech-versailles", "url": "http://t.co/tN5TZqL0EL"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 111631534, "id_str": "111631534", "name": "Chateau de Versailles", "screen_name": "CVersailles"}]}
{"created_at": "Thu Oct 08 08:49:59 +0000 2015", "favorite_count": 76, "full_text": "Inauguration d\u2019un nouveau centre de R&amp;D de CISCO \u00e0 vocation mondiale et situ\u00e9\u2026 en France ! (Issy-les-Moulineaux) http://t.co/uWSOdihIIg", "hashtags": [], "id": 652043247611723776, "id_str": "652043247611723776", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/uWSOdihIIg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652043247611723776/photo/1", "id": 652043246462484480, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQyF4MOWwAAXQYp.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQyF4MOWwAAXQYp.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 732, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 676, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/uWSOdihIIg"}], "retweet_count": 142, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 08 19:04:53 +0000 2015", "favorite_count": 74, "full_text": "P\u00e9dagogie sur @CNN des r\u00e9formes que nous menons en France : les choses avancent, il faut le faire savoir ! http://t.co/BzBscxvhQT", "hashtags": [], "id": 652197991508541440, "id_str": "652197991508541440", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BzBscxvhQT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652197991508541440/photo/1", "id": 652197989532987392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQ0SnbFWcAAnR6A.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQ0SnbFWcAAnR6A.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1021, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1021, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/BzBscxvhQT"}], "retweet_count": 95, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 759251, "id_str": "759251", "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}]}
{"created_at": "Fri Oct 09 09:55:23 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "Devant les avocats de France, pour parler des nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9conomiques de leur secteur. http://t.co/G8kalvd351", "hashtags": [], "id": 652422094505050112, "id_str": "652422094505050112", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/G8kalvd351", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652422094505050112/photo/1", "id": 652422093494218752, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQ3eb_ZW8AAl32m.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQ3eb_ZW8AAl32m.png", "sizes": {"large": {"w": 1010, "h": 573, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 386, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1010, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/G8kalvd351"}], "retweet_count": 73, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Oct 10 17:56:06 +0000 2015", "favorite_count": 156, "full_text": "Bu barbar sald\u0131r\u0131dan etkilenen T\u00fcrk halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diler, kendileriyle tam dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde oldu\u011fumu bilmelerini isterim", "hashtags": [], "id": 652905460073426945, "id_str": "652905460073426945", "lang": "tr", "retweet_count": 198, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 12 11:12:46 +0000 2015", "favorite_count": 39, "full_text": "D\u00e9placement dans le Lot aujourd\u2019hui : visite du site Mati\u00e8re qui produit et exporte des ponts et des ouvrages d'arts http://t.co/fPfaDKboO7", "hashtags": [], "id": 653528734713159680, "id_str": "653528734713159680", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fPfaDKboO7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/653528734713159680/photo/1", "id": 653528733530390528, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRHM66yXAAARk9J.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRHM66yXAAARk9J.png", "sizes": {"large": {"w": 1023, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1023, "h": 575, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/fPfaDKboO7"}], "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 12 12:15:25 +0000 2015", "favorite_count": 28, "full_text": "Inauguration de la premi\u00e8re Maison de service au public (MSAP) accueillie par La Poste \u00e0 Bagnac-sur-C\u00e9l\u00e9. http://t.co/qCwgCXbn2H", "hashtags": [], "id": 653544497285046272, "id_str": "653544497285046272", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qCwgCXbn2H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/653544497285046272/photo/1", "id": 653544496244854784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRHbQbeWEAAh9pt.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRHbQbeWEAAh9pt.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1028, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1028, "h": 575, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/qCwgCXbn2H"}], "retweet_count": 66, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 14 08:09:23 +0000 2015", "favorite_count": 22, "full_text": "Au Congr\u00e8s de la F\u00e9d\u00e9ration Nationale du Transport de Voyageurs : l\u2019autocar change d\u2019\u00e8re ! http://t.co/MSBOQlG0ZN", "hashtags": [], "id": 654207359661801473, "id_str": "654207359661801473", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/MSBOQlG0ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654207359661801473/photo/1", "id": 654207358361563136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRQ2IFSWcAA6b-h.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRQ2IFSWcAA6b-h.png", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1287, "h": 729, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/MSBOQlG0ZN"}], "retweet_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 14 08:09:54 +0000 2015", "favorite_count": 45, "full_text": "Le d\u00e9cret ouvrant les lignes d\u2019autocars pour les distances de moins de 100km a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 ce matin : on avance !", "hashtags": [], "id": 654207488443682816, "id_str": "654207488443682816", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 654207359661801473, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 98, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 14 14:37:50 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "A @BPIfrance, devant nos Entreprises de Taille Interm\u00e9diaire : elles sont le CAC 40 de demain ! http://t.co/MACxrswMcF", "hashtags": [], "id": 654305113113272320, "id_str": "654305113113272320", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/MACxrswMcF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654305113113272320/photo/1", "id": 654305111829823488, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRSPCFVWwAAmd2p.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRSPCFVWwAAmd2p.png", "sizes": {"large": {"w": 1290, "h": 725, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/MACxrswMcF"}], "retweet_count": 70, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 153329640, "id_str": "153329640", "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}]}
{"created_at": "Wed Oct 14 20:15:45 +0000 2015", "favorite_count": 65, "full_text": "Comment saisir les nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9conomiques ? C\u2019\u00e9tait le sens de mon intervention hier. La vid\u00e9o : http://t.co/419tePlMDk #JECO", "hashtags": [{"text": "JECO"}], "id": 654390155273478145, "id_str": "654390155273478145", "lang": "fr", "retweet_count": 78, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x39n13u_je-co-2015-discours-d-emmanuel-macron_news", "url": "http://t.co/419tePlMDk"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 14 20:17:14 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "Et le texte : http://t.co/XMDSTj5r3I", "hashtags": [], "id": 654390527673171969, "id_str": "654390527673171969", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 654390155273478145, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/jeco-2015-discours-demmanuel-macron", "url": "http://t.co/XMDSTj5r3I"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 15 15:09:06 +0000 2015", "favorite_count": 73, "full_text": "Fier d'avoir parrain\u00e9 les postiers qui repr\u00e9senteront la transformation num\u00e9rique du @GroupeLaPoste au CES Las Vegas http://t.co/wbqTWayaFs", "hashtags": [], "id": 654675370394779648, "id_str": "654675370394779648", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wbqTWayaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654675370394779648/photo/1", "id": 654675368796753920, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRXfx4BUEAABaki.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRXfx4BUEAABaki.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1103, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1103, "h": 618, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/wbqTWayaFs"}], "retweet_count": 94, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 57691450, "id_str": "57691450", "name": "Le Groupe La Poste", "screen_name": "GroupeLaPoste"}]}
{"created_at": "Fri Oct 16 09:11:19 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "On parle formation ds l\u2019industrie: il n\u2019y a pas que dans les machines qu\u2019il faut investir ! @MyriamElKhomri @najatvb http://t.co/4qMcSUB1Aj", "hashtags": [], "id": 654947722169073665, "id_str": "654947722169073665", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4qMcSUB1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654947722169073665/photo/1", "id": 654947720986275840, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRbXe2_WsAA1hh1.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRbXe2_WsAA1hh1.png", "sizes": {"large": {"w": 1096, "h": 726, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1096, "h": 726, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/4qMcSUB1Aj"}], "retweet_count": 59, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 410948302, "id_str": "410948302", "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}, {"id": 79145543, "id_str": "79145543", "name": "Najat Vallaud-Belkacem", "screen_name": "najatvb"}]}
{"created_at": "Fri Oct 16 18:16:46 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "Avec le d\u00e9put\u00e9 travailliste britannique @chukaumunna pour parler d\u2019Europe. http://t.co/cscq9od8qk", "hashtags": [], "id": 655084985582514176, "id_str": "655084985582514176", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cscq9od8qk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/655084985582514176/photo/1", "id": 655084983569248256, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRdUUl9WcAAXGes.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRdUUl9WcAAXGes.png", "sizes": {"medium": {"w": 1106, "h": 727, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 447, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1106, "h": 727, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/cscq9od8qk"}, {"display_url": "pic.twitter.com/cscq9od8qk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/655084985582514176/photo/1", "id": 655084984349388801, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRdUUo3WcAENMrf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRdUUo3WcAENMrf.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1099, "h": 727, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1099, "h": 727, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/cscq9od8qk"}], "retweet_count": 51, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 33300246, "id_str": "33300246", "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}]}
{"created_at": "Sat Oct 17 12:01:29 +0000 2015", "favorite_count": 48, "full_text": "17 octobre : jour de m\u00e9moire de la r\u00e9pression intol\u00e9rable de la manifestation de 1961.", "hashtags": [], "id": 655352933383589888, "id_str": "655352933383589888", "lang": "fr", "retweet_count": 71, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 21 15:26:58 +0000 2015", "favorite_count": 34, "full_text": "F\u00e9licitations \u00e0 @EDFOfficiel pour l'accord Hinkley Point, symbole de la r\u00e9ussite de notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire \u00e0 l'export !", "hashtags": [], "id": 656854193517535232, "id_str": "656854193517535232", "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 268267143, "id_str": "268267143", "name": "EDF Officiel", "screen_name": "EDFofficiel"}]}
{"created_at": "Fri Oct 23 11:39:42 +0000 2015", "favorite_count": 71, "full_text": "\u00c9motion et recueillement apr\u00e8s l'accident de ce matin. Pens\u00e9es pour les victimes et leurs familles.", "hashtags": [], "id": 657521778475053056, "id_str": "657521778475053056", "lang": "fr", "retweet_count": 65, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 26 16:08:12 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "Merci \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe de @Sarenza pour votre accueil, et bon anniversaire ! #10ans https://t.co/tuROn9wSKu", "hashtags": [{"text": "10ans"}], "id": 658676510694481920, "id_str": "658676510694481920", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/tuROn9wSKu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/658676510694481920/photo/1", "id": 658676509603987456, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSQWy7DXAAAZ5gU.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSQWy7DXAAAZ5gU.png", "sizes": {"medium": {"w": 342, "h": 610, "resize": "fit"}, "small": {"w": 342, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 342, "h": 610, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/tuROn9wSKu"}], "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 43095664, "id_str": "43095664", "name": "Sarenza", "screen_name": "sarenza"}]}
{"created_at": "Tue Oct 27 13:27:02 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Ouverture de la conf\u00e9rence num\u00e9rique en direct de l'Elys\u00e9e avec @sigmargabriel #ConfNum https://t.co/aUBMLZGqSs", "hashtags": [{"text": "ConfNum"}], "id": 658998341934665732, "id_str": "658998341934665732", "lang": "fr", "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xu30kq_le-direct-de-la-presidence-de-la-republique_news", "url": "https://t.co/aUBMLZGqSs"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 569832889, "id_str": "569832889", "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}]}
{"created_at": "Tue Oct 27 13:44:22 +0000 2015", "favorite_count": 133, "full_text": "Il n\u2019y a pas d\u2019un c\u00f4t\u00e9 la vieille \u00e9conomie et de l\u2019autre la nouvelle : la transformation num\u00e9rique traverse tous les secteurs #confnum", "hashtags": [{"text": "confnum"}], "id": 659002700663795712, "id_str": "659002700663795712", "lang": "fr", "retweet_count": 253, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 27 13:53:30 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "Pour r\u00e9ussir cette transformation de notre \u00e9conomie, la France et l\u2019Allemagne doivent avancer ensemble, car c\u2019est un d\u00e9fi europ\u00e9en #confnum", "hashtags": [{"text": "confnum"}], "id": 659005001986088960, "id_str": "659005001986088960", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 659002700663795712, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 74, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 27 15:29:07 +0000 2015", "favorite_count": 71, "full_text": "Merci aux Conseils num\u00e9riques fran\u00e7ais et allemand : un plan concret pour faire avancer l'Europe ! https://t.co/pMj598J7q9", "hashtags": [], "id": 659029062334197760, "id_str": "659029062334197760", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pMj598J7q9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/659029062334197760/photo/1", "id": 659029061331718144, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSVXcIlWEAAI07g.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSVXcIlWEAAI07g.png", "sizes": {"medium": {"w": 426, "h": 570, "resize": "fit"}, "small": {"w": 426, "h": 570, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pMj598J7q9"}, {"display_url": "pic.twitter.com/pMj598J7q9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/659029062334197760/photo/1", "id": 659029061142999041, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSVXcH4WcAE0dqL.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSVXcH4WcAE0dqL.png", "sizes": {"small": {"w": 426, "h": 565, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 426, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pMj598J7q9"}], "retweet_count": 115, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 29 07:47:58 +0000 2015", "favorite_count": 17, "full_text": "En direct : r\u00e9union sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 avec les anciennes commissions sp\u00e9ciales parlementaires https://t.co/hyFsO2x5MI", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 659637787998732289, "id_str": "659637787998732289", "lang": "fr", "retweet_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/loi-croissance-et-activite-point-etape-mesures-octobre-2015", "url": "https://t.co/hyFsO2x5MI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 29 15:29:01 +0000 2015", "favorite_count": 29, "full_text": "Pour suivre mesure par mesure et en temps r\u00e9el l\u2019application de la #LoiActivit\u00e9, rendez-vous \u00e0 l\u2019adresse suivante : https://t.co/EA0sxiJ3XW", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 659753812404645888, "id_str": "659753812404645888", "lang": "fr", "retweet_count": 86, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/loi-croissance-activite", "url": "https://t.co/EA0sxiJ3XW"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 29 21:10:50 +0000 2015", "favorite_count": 66, "full_text": "Cr\u00e9ation de l'Acad\u00e9mie franco-allemande de l\u2019industrie du futur : une r\u00e9alisation concr\u00e8te pour l'Europe ! #ConfNum", "hashtags": [{"text": "ConfNum"}], "id": 659839836375941120, "id_str": "659839836375941120", "lang": "fr", "retweet_count": 117, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 30 09:42:58 +0000 2015", "favorite_count": 179, "full_text": "Introduction \u00e0 la bourse fran\u00e7aise de @showroomprivefr : nos startups grandissent, et elles le font en France ! https://t.co/swlUGHYGbf", "hashtags": [], "id": 660029116838764544, "id_str": "660029116838764544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/swlUGHYGbf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/660029116838764544/photo/1", "id": 660029115114897408, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSjk-7PWwAAUh95.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSjk-7PWwAAUh95.png", "sizes": {"medium": {"w": 1090, "h": 609, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1090, "h": 609, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/swlUGHYGbf"}], "retweet_count": 299, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 171837068, "id_str": "171837068", "name": "Showroomprive.com", "screen_name": "ShowroompriveFR"}]}
{"created_at": "Fri Nov 06 12:48:28 +0000 2015", "favorite_count": 37, "full_text": "A Rennes, rencontre avec des auto-entrepreneurs accompagn\u00e9s par @Adieorg, une association de micro-cr\u00e9dit https://t.co/ubus5omp6F", "hashtags": [], "id": 662612513616449536, "id_str": "662612513616449536", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ubus5omp6F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/662612513616449536/photo/1", "id": 662612512597286912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTISkc0XIAADhsv.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTISkc0XIAADhsv.png", "sizes": {"large": {"w": 1009, "h": 567, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1009, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ubus5omp6F"}], "retweet_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 41325198, "id_str": "41325198", "name": "Association Adie", "screen_name": "Adieorg"}]}
{"created_at": "Fri Nov 06 14:28:20 +0000 2015", "favorite_count": 96, "full_text": "Pour poser vos questions sur les Nouvelles Opportunit\u00e9s Economiques pour la France : https://t.co/TzIIicBmKX R\u00e9ponse lundi ! #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 662637644950712320, "id_str": "662637644950712320", "lang": "fr", "retweet_count": 147, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.curious.so/emmanuelmacron", "url": "https://t.co/TzIIicBmKX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 08:43:17 +0000 2015", "favorite_count": 76, "full_text": "L\u2019\u00e9v\u00e9nement #no\u00e9 (pour Nouvelles Opportunit\u00e9s \u00c9conomiques) commence dans un instant en direct de Bercy.", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663637976098988032, "id_str": "663637976098988032", "lang": "fr", "retweet_count": 121, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 08:44:00 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "Vous pouvez le suivre en vid\u00e9o : https://t.co/RZhgK5BfOQ J'attends vos r\u00e9actions sur le hashtag #no\u00e9 !", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663638154616938496, "id_str": "663638154616938496", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663637976098988032, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/video-macron-echange-sur-strategie-nouvelles-opportunites-economiques", "url": "https://t.co/RZhgK5BfOQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 09:21:47 +0000 2015", "favorite_count": 14, "full_text": "Il faut commencer par \u00e9tablir un diagnostic collectif. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663647662625918976, "id_str": "663647662625918976", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663638154616938496, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 09:23:16 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "La transformation num\u00e9rique que nous vivons traverse toutes les dimensions de notre vie : consommation, divertissement, travail, etc. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663648036304850944, "id_str": "663648036304850944", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663647662625918976, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 86, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 09:23:29 +0000 2015", "favorite_count": 21, "full_text": "Le diagnostic doit \u00eatre collectif: chacun vit cette transformation \u00e0 sa mani\u00e8re, mais nous la vivons tous d'une mani\u00e8re ou d'une autre. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663648090075865088, "id_str": "663648090075865088", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663648036304850944, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 09:23:49 +0000 2015", "favorite_count": 23, "full_text": "Une dizaine d'intervenants vont \u00e0 pr\u00e9sent parler des transformations de leur secteur, dont ils sont des sp\u00e9cialistes. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663648173282455556, "id_str": "663648173282455556", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663648090075865088, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 09:24:09 +0000 2015", "favorite_count": 33, "full_text": "Vous pouvez suivre leurs interventions en direct et en vid\u00e9o : https://t.co/RZhgK5BfOQ #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663648258208722944, "id_str": "663648258208722944", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663648173282455556, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/video-macron-echange-sur-strategie-nouvelles-opportunites-economiques", "url": "https://t.co/RZhgK5BfOQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:50:18 +0000 2015", "favorite_count": 15, "full_text": "Les intervenants viennent de tous s'exprimer, je vais reprendre la parole avant de r\u00e9pondre aux questions de la salle. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663669939795009536, "id_str": "663669939795009536", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663648258208722944, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:57:22 +0000 2015", "favorite_count": 26, "full_text": "Il faut \u00eatre conscient que cette r\u00e9volution d\u00e9clenche en chaque Fran\u00e7ais des sentiments contradictoires. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663671715671707648, "id_str": "663671715671707648", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663669939795009536, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:58:13 +0000 2015", "favorite_count": 32, "full_text": "Pour le consommateur et l\u2019entrepreneur, Internet rime avec simplicit\u00e9 et efficacit\u00e9. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663671931401609216, "id_str": "663671931401609216", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663671715671707648, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 55, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:58:46 +0000 2015", "favorite_count": 25, "full_text": "Pour le salari\u00e9, l'employ\u00e9, les nouvelles technologies peuvent signifier difficult\u00e9s, voire inqui\u00e9tudes pour certains m\u00e9tiers. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663672070472101888, "id_str": "663672070472101888", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663671931401609216, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:59:11 +0000 2015", "favorite_count": 46, "full_text": "La m\u00e8re des batailles, c'est d'attirer et de retenir les talents. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663672172800548864, "id_str": "663672172800548864", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663672070472101888, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 10:59:40 +0000 2015", "favorite_count": 33, "full_text": "Permettre d'innover, c'est aussi ouvrir de mani\u00e8re raisonn\u00e9e les donn\u00e9es. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663672296259874816, "id_str": "663672296259874816", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663672172800548864, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 56, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 11:02:55 +0000 2015", "favorite_count": 53, "full_text": "Mon objectif : permettre \u00e0 chacun de trouver sa place dans ce nouveau monde, et permettre \u00e0 tous de b\u00e9n\u00e9ficier de ces nouveaux outils. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663673115264819200, "id_str": "663673115264819200", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663672296259874816, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 98, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 11:15:05 +0000 2015", "favorite_count": 79, "full_text": "L'Etat a un r\u00f4le \u00e0 jouer et il est important : accompagner et soutenir, plut\u00f4t que brider et emp\u00eacher. #no\u00e9", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663676176720912385, "id_str": "663676176720912385", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 663673115264819200, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 140, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 09 14:55:26 +0000 2015", "favorite_count": 51, "full_text": "Visite de @Deezer ! #no\u00e9 https://t.co/cRnhiliK8m", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663731629567975425, "id_str": "663731629567975425", "lang": "es", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cRnhiliK8m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/663731629567975425/photo/1", "id": 663731628506800129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTYMZkdW4AEhfN5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTYMZkdW4AEhfN5.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1011, "h": 566, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1011, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/cRnhiliK8m"}], "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 375861459, "id_str": "375861459", "name": "Deezer", "screen_name": "Deezer"}]}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:06:51 +0000 2015", "favorite_count": 90, "full_text": "Chez @LeBonCoin en fin d'apr\u00e8s-midi, tr\u00e8s heureux d'avoir \u00e9chang\u00e9 avec les salari\u00e9s et la direction #no\u00e9 https://t.co/m1XOLYzZks", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}], "id": 663809997604831233, "id_str": "663809997604831233", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/m1XOLYzZks", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/663809997604831233/photo/1", "id": 663809994773630976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTZTrFjWEAAd6P0.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTZTrFjWEAAd6P0.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 891, "h": 626, "resize": "fit"}, "large": {"w": 891, "h": 626, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/m1XOLYzZks"}], "retweet_count": 82, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3163883439, "id_str": "3163883439", "name": "leboncoin", "screen_name": "leboncoin"}]}
{"created_at": "Tue Nov 10 05:52:32 +0000 2015", "favorite_count": 33, "full_text": "Bonjour \u00e0 tous, \u00e0 dans un instant sur @Europe1 pour la matinale de @ThomasSotto https://t.co/8LI4uNvrjf", "hashtags": [], "id": 663957390656741376, "id_str": "663957390656741376", "lang": "fr", "retweet_count": 27, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-video", "url": "https://t.co/8LI4uNvrjf"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34570323, "id_str": "34570323", "name": "Europe 1 \ud83d\udcfb", "screen_name": "Europe1"}, {"id": 121400761, "id_str": "121400761", "name": "Thomas Sotto", "screen_name": "ThomasSotto"}]}
{"created_at": "Tue Nov 10 06:29:43 +0000 2015", "favorite_count": 123, "full_text": "L'\u00e9conomie de l'innovation a besoin de fonds propres, il faut mobiliser l'\u00e9pargne financi\u00e8re vers le d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie. #E1Macron", "hashtags": [{"text": "E1Macron"}], "id": 663966747939196928, "id_str": "663966747939196928", "lang": "fr", "retweet_count": 213, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 10 06:48:38 +0000 2015", "favorite_count": 69, "full_text": "Une grande transformation de l'\u00e9conomie est en cours, il faut pour la r\u00e9ussir pouvoir innover beaucoup plus rapidement. #E1Macron", "hashtags": [{"text": "E1Macron"}], "id": 663971511326388224, "id_str": "663971511326388224", "lang": "fr", "retweet_count": 131, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 10 06:50:06 +0000 2015", "favorite_count": 59, "full_text": "Il faut que la France se lance dans cette grande transformation \u00e9conomique, en donnant sa place \u00e0 chacun. #E1Macron", "hashtags": [{"text": "E1Macron"}], "id": 663971877061283840, "id_str": "663971877061283840", "lang": "fr", "retweet_count": 79, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 10 07:13:32 +0000 2015", "favorite_count": 50, "full_text": "Il faut de la stabilit\u00e9 pour les politiques publiques et plus d'agilit\u00e9 pour les acteurs \u00e9conomiques. #E1Macron", "hashtags": [{"text": "E1Macron"}], "id": 663977777230688256, "id_str": "663977777230688256", "lang": "fr", "retweet_count": 84, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 10 16:05:44 +0000 2015", "favorite_count": 109, "full_text": "Helmut Schmidt \u00e9tait un des fondateurs de l\u2019Europe et du couple franco-allemand. Ravivons cette ambition et poursuivons le r\u00eave europ\u00e9en.", "hashtags": [], "id": 664111710035451905, "id_str": "664111710035451905", "lang": "fr", "retweet_count": 113, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 12 18:58:43 +0000 2015", "favorite_count": 41, "full_text": "Visite en r\u00e9gion parisienne de l\u2019usine Iton Seine de Riva Acier, symbole d\u2019une comp\u00e9titivit\u00e9 qui progresse ! https://t.co/p4rhg0F677", "hashtags": [], "id": 664880015587299328, "id_str": "664880015587299328", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/p4rhg0F677", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/664880015587299328/photo/1", "id": 664880014102540289, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTog2aLWsAEdstF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTog2aLWsAEdstF.png", "sizes": {"small": {"w": 589, "h": 670, "resize": "fit"}, "large": {"w": 589, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 589, "h": 670, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p4rhg0F677"}], "retweet_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 13 12:15:19 +0000 2015", "favorite_count": 114, "full_text": "Rencontre avec @MikeBloomberg pour parler attractivit\u00e9 de la France et nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9co #no\u00e9 #FranceIsBack https://t.co/wom3a2biI7", "hashtags": [{"text": "no\u00e9"}, {"text": "FranceIsBack"}], "id": 665140883902373888, "id_str": "665140883902373888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wom3a2biI7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/665140883902373888/photo/1", "id": 665140880601403392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTsOG1nWUAA7Ngf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTsOG1nWUAA7Ngf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/wom3a2biI7"}], "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 16581604, "id_str": "16581604", "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}]}
{"created_at": "Sat Nov 14 19:18:18 +0000 2015", "favorite_count": 320, "full_text": "https://t.co/7Q5dXk7WkR", "hashtags": [], "id": 665609722511400963, "id_str": "665609722511400963", "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7Q5dXk7WkR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/665609722511400963/photo/1", "id": 665609717880889344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTy4gwlWoAAwSwG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTy4gwlWoAAwSwG.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7Q5dXk7WkR"}], "retweet_count": 320, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 23 14:52:47 +0000 2015", "favorite_count": 118, "full_text": "Un douanier tu\u00e9 en luttant contre le trafic d\u2019armes. Un de ses coll\u00e8gues et un policier bless\u00e9s. Hommage \u00e0 eux, et soutien aux familles.", "hashtags": [], "id": 668804392259362817, "id_str": "668804392259362817", "lang": "fr", "retweet_count": 153, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:12:26 +0000 2015", "favorite_count": 60, "full_text": "Discours \u00e0 Berlin devant 1400 chefs d'entreprise (BDA) \u00e0 12h30 pour parler de la coop\u00e9ration franco-allemande https://t.co/oFEWpMda6x", "hashtags": [], "id": 669111329043685376, "id_str": "669111329043685376", "lang": "fr", "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.deutscher-arbeitgebertag.de/livestream.html", "url": "https://t.co/oFEWpMda6x"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 24 12:35:11 +0000 2015", "favorite_count": 122, "full_text": "La solution c'est plus d'Europe, plus de coop\u00e9ration. Face \u00e0 nos d\u00e9fis respectifs il faut plus de solidarit\u00e9. https://t.co/ida4NdtGg7", "hashtags": [], "id": 669132150369869824, "id_str": "669132150369869824", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ida4NdtGg7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669132150369869824/photo/1", "id": 669132149098983424, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUk8JPbWsAAOo1J.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUk8JPbWsAAOo1J.png", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 666, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1298, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ida4NdtGg7"}], "retweet_count": 159, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:56:07 +0000 2015", "favorite_count": 55, "full_text": "Merci \u00e0 l'\u00e9quipe et aux apprentis du centre de formation Arrivo pour cette visite riche en enseignements https://t.co/T4WhSfz6hd", "hashtags": [], "id": 669182717460901888, "id_str": "669182717460901888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T4WhSfz6hd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669182717460901888/photo/1", "id": 669182715460194305, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUlqIlzWEAErml4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUlqIlzWEAErml4.png", "sizes": {"large": {"w": 1111, "h": 619, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1111, "h": 619, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/T4WhSfz6hd"}], "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:41:30 +0000 2015", "favorite_count": 133, "full_text": "A la D\u00e9fense : l\u2019Etat est aux c\u00f4t\u00e9s des salari\u00e9s, des consommateurs, de tous les Fran\u00e7ais. On est debout et on tient https://t.co/ZoKtU6Kt7y", "hashtags": [], "id": 669526328874545152, "id_str": "669526328874545152", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ZoKtU6Kt7y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669526328874545152/photo/1", "id": 669526327603675136, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUqipcyWwAASAK_.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUqipcyWwAASAK_.png", "sizes": {"large": {"w": 593, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 593, "h": 730, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 552, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ZoKtU6Kt7y"}], "retweet_count": 128, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 30 20:10:05 +0000 2015", "favorite_count": 94, "full_text": "Rencontre avec @boniyayi et @zinsouofficiel pour parler \u00e9changes &amp; coop\u00e9rations, notamment dans le domaine num\u00e9rique https://t.co/KhF87eXXKF", "hashtags": [], "id": 671420957421105152, "id_str": "671420957421105152", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KhF87eXXKF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/671420957421105152/photo/1", "id": 671420955034591232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVFdzR-XIAA2sIx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVFdzR-XIAA2sIx.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/KhF87eXXKF"}], "retweet_count": 60, "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3338682634, "id_str": "3338682634", "name": "Lionel Zinsou", "screen_name": "zinsouofficiel"}]}
{"created_at": "Tue Dec 08 09:48:17 +0000 2015", "favorite_count": 77, "full_text": "Chez EnterNext aux c\u00f4t\u00e9s des futurs champions de l\u2019\u00e9conomie fran\u00e7aise ! https://t.co/UF25jyAnWA", "hashtags": [], "id": 674163579453636608, "id_str": "674163579453636608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UF25jyAnWA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/674163579453636608/photo/1", "id": 674163577767505920, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVscM71WsAABt2F.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVscM71WsAABt2F.png", "sizes": {"medium": {"w": 1104, "h": 619, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1104, "h": 619, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/UF25jyAnWA"}], "retweet_count": 53, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 15 17:07:17 +0000 2015", "favorite_count": 50, "full_text": "En direct : audition \u00e0 l'Assembl\u00e9e avec @RichardFerrand sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 qui avance \u00e0 grands pas\nhttps://t.co/Ww9g10qAc2", "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9"}], "id": 676810773537161216, "id_str": "676810773537161216", "lang": "fr", "retweet_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.3487939_56704508dfae4", "url": "https://t.co/Ww9g10qAc2"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 438305534, "id_str": "438305534", "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}]}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:09:24 +0000 2015", "favorite_count": 51, "full_text": "Devant le Congr\u00e8s de la Coop\u00e9ration agricole. https://t.co/4u33MPbS6l", "hashtags": [], "id": 677173692141555712, "id_str": "677173692141555712", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4u33MPbS6l", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/677173692141555712/photo/1", "id": 677173691155902465, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CWXN4mCWcAEsv44.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CWXN4mCWcAEsv44.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1010, "h": 567, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1010, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/4u33MPbS6l"}], "retweet_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:09:50 +0000 2015", "favorite_count": 56, "full_text": "Elle fait vivre en actes nos valeurs fran\u00e7aises de solidarit\u00e9, de progr\u00e8s, d\u2019\u00e9galit\u00e9, de libert\u00e9 et de travail !", "hashtags": [], "id": 677173803374505985, "id_str": "677173803374505985", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 677173692141555712, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 40, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 22 12:16:10 +0000 2015", "favorite_count": 208, "full_text": "Merci @_TheFamily pour l\u2019accueil hier : on se retrouve d\u00e9but janvier \u00e0 Las Vegas avec @LaFrenchTech ! #CES https://t.co/XlLk7CrPSQ", "hashtags": [{"text": "CES"}], "id": 679274226226958336, "id_str": "679274226226958336", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XlLk7CrPSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/679274226226958336/photo/1", "id": 679274222171103232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CW1ETl2WoAAccyw.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CW1ETl2WoAAccyw.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 451, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1103, "h": 732, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1103, "h": 732, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/XlLk7CrPSQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/XlLk7CrPSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/679274226226958336/photo/1", "id": 679274224486326272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CW1ETueWIAAm0th.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CW1ETueWIAAm0th.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1089, "h": 727, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 727, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/XlLk7CrPSQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/XlLk7CrPSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/679274226226958336/photo/1", "id": 679274225019052033, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CW1ETwdW4AEfmRS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CW1ETwdW4AEfmRS.png", "sizes": {"medium": {"w": 1095, "h": 729, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1095, "h": 729, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/XlLk7CrPSQ"}], "retweet_count": 124, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 856939650, "id_str": "856939650", "name": "The Family", "screen_name": "_TheFamily"}, {"id": 2205307848, "id_str": "2205307848", "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}]}
