{"created_at": "Thu Jan 03 21:15:52 +0000 2019", "favorite_count": 6380, "full_text": "Tous mes v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 @LMushikiwabo qui prend aujourd\u2019hui \u00e0 Paris ses fonctions de Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie. \u0152uvrons ensemble pour faire du fran\u00e7ais une des grandes langues du monde et des francophones une communaut\u00e9 politique \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de la plan\u00e8te.", "hashtags": [], "id": 1080935802958503943, "id_str": "1080935802958503943", "lang": "fr", "retweet_count": 1222, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 253213737, "id_str": "253213737", "name": "Louise Mushikiwabo", "screen_name": "LMushikiwabo"}]}
{"created_at": "Fri Jan 04 17:18:27 +0000 2019", "favorite_count": 19586, "full_text": "Le Louvre est le mus\u00e9e le plus visit\u00e9 au monde ! Un grand bravo aux \u00e9quipes qui le font d\u00e9couvrir chaque jour. Vous contribuez au rayonnement de la France. https://t.co/nsImxhv9oF", "hashtags": [], "id": 1081238442527412224, "id_str": "1081238442527412224", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nsImxhv9oF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1081238442527412224/photo/1", "id": 1081238437800353792, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwFUoWqWoAAqBp6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwFUoWqWoAAqBp6.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2047, "h": 1367, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/nsImxhv9oF"}], "retweet_count": 2908, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 05 19:52:48 +0000 2019", "favorite_count": 28755, "full_text": "Une fois encore, une extr\u00eame violence est venue attaquer la R\u00e9publique - ses gardiens, ses repr\u00e9sentants, ses symboles. Ceux qui commettent ces actes oublient le c\u0153ur de notre pacte civique. Justice sera faite. Chacun doit se ressaisir pour faire advenir le d\u00e9bat et le dialogue.", "hashtags": [], "id": 1081639671325773825, "id_str": "1081639671325773825", "lang": "fr", "retweet_count": 6564, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 07 14:28:30 +0000 2019", "favorite_count": 20065, "full_text": "Ceux qui se sont l\u00e2chement attaqu\u00e9s \u00e0 Charlie Hebdo, il y a 4 ans d\u00e9j\u00e0, combattaient la libert\u00e9 d\u2019expression et donc la R\u00e9publique. \nLa R\u00e9publique est toujours l\u00e0, et la libert\u00e9 d\u2019expression plus forte que jamais. \nNous n\u2019oublions pas ceux qui ont pay\u00e9 cela de leur vie.", "hashtags": [], "id": 1082282836109996033, "id_str": "1082282836109996033", "lang": "fr", "retweet_count": 3903, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 09 15:53:44 +0000 2019", "favorite_count": 3598, "full_text": "LIVE | Inauguration de la Maison du Handball.\nhttps://t.co/BgCGnvzVV7", "hashtags": [], "id": 1083029059066609666, "id_str": "1083029059066609666", "lang": "fr", "retweet_count": 661, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1RDxlqYVMPRKL", "url": "https://t.co/BgCGnvzVV7"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 12 18:48:27 +0000 2019", "favorite_count": 23693, "full_text": "Leur mission : sauver des vies. Pour l\u2019accomplir ils ont donn\u00e9 la leur. Solidarit\u00e9 aux familles, proches et camarades des deux h\u00e9ros sapeurs-pompiers morts aujourd\u2019hui. \nPens\u00e9es pour toutes les victimes de cette explosion.", "hashtags": [], "id": 1084160194639286273, "id_str": "1084160194639286273", "lang": "fr", "retweet_count": 4600, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 13 21:17:22 +0000 2019", "favorite_count": 17798, "full_text": "Lettre aux Fran\u00e7ais\nhttps://t.co/GInvgaQrhe", "hashtags": [], "id": 1084560058032246790, "id_str": "1084560058032246790", "lang": "fr", "retweet_count": 7199, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/01/13/lettre-aux-francais", "url": "https://t.co/GInvgaQrhe"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 15 22:33:55 +0000 2019", "favorite_count": 13085, "full_text": "Fin d\u2019un premier temps de dialogue \u00e0 Bourgtheroulde. Le Grand D\u00e9bat National doit aussi nous permettre d\u2019inventer une nouvelle forme de d\u00e9mocratie. Merci aux maires pr\u00e9sents pour ces longs \u00e9changes ! https://t.co/jY2CavJBQV", "hashtags": [], "id": 1085304095827738625, "id_str": "1085304095827738625", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jY2CavJBQV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1085304095827738625/video/1", "id": 1085294883684974597, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dw--limXcAAWKKt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dw--limXcAAWKKt.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/jY2CavJBQV", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 184360, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1085294883684974597/vid/320x180/u275j3Nea_DzgdwL.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1085294883684974597/vid/640x360/bOau0CUZ-1PDf_lY.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1085294883684974597/pl/tkKKYFToRgDZno_i.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1085294883684974597/vid/1280x720/bHLjAz6r1oYXToSC.mp4?tag=11"}]}}], "retweet_count": 2939, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 17 10:01:18 +0000 2019", "favorite_count": 6229, "full_text": "Mes pens\u00e9es vont aux victimes de l\u2019attentat terroriste de Manbij. Elles ont donn\u00e9 leur vie pour prot\u00e9ger notre libert\u00e9. En ces heures douloureuses la France se tient aux c\u00f4t\u00e9 de son alli\u00e9, les \u00c9tats-Unis, d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 combattre Daech jusqu\u2019au bout.", "hashtags": [], "id": 1085839472015654913, "id_str": "1085839472015654913", "lang": "fr", "retweet_count": 1052, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 17 10:02:05 +0000 2019", "favorite_count": 1817, "full_text": "My thoughts go to the victims of the terrorist attack in Manbij. They gave their lives to protect our freedom. In these sad times France stands with its Ally, the United States, determined to fight Daesh to the end. https://t.co/zCyPeP1XB8", "hashtags": [], "id": 1085839668556509184, "id_str": "1085839668556509184", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 17 10:01:18 +0000 2019", "favorite_count": 6229, "full_text": "Mes pens\u00e9es vont aux victimes de l\u2019attentat terroriste de Manbij. Elles ont donn\u00e9 leur vie pour prot\u00e9ger notre libert\u00e9. En ces heures douloureuses la France se tient aux c\u00f4t\u00e9 de son alli\u00e9, les \u00c9tats-Unis, d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 combattre Daech jusqu\u2019au bout.", "hashtags": [], "id": 1085839472015654913, "id_str": "1085839472015654913", "lang": "fr", "retweet_count": 1052, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1085839472015654913, "quoted_status_id_str": "1085839472015654913", "retweet_count": 428, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1085839472015654913", "url": "https://t.co/zCyPeP1XB8"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 17 16:37:00 +0000 2019", "favorite_count": 3054, "full_text": "LIVE I V\u0153ux aux arm\u00e9es depuis la base militaire de Toulouse-Francazal.\nhttps://t.co/6cjOiJ1Ns4", "hashtags": [], "id": 1085939053932044289, "id_str": "1085939053932044289", "lang": "fr", "retweet_count": 707, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1YqGorWrAoAKv", "url": "https://t.co/6cjOiJ1Ns4"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 17 18:42:58 +0000 2019", "favorite_count": 5713, "full_text": "Soyez fiers, et merci. https://t.co/uvFGOEeyYy", "hashtags": [], "id": 1085970753827364864, "id_str": "1085970753827364864", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/uvFGOEeyYy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1085970753827364864/photo/1", "id": 1085970745384153089, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DxIko6MWsAEpvNM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DxIko6MWsAEpvNM.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/uvFGOEeyYy"}], "retweet_count": 1207, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 20 10:48:11 +0000 2019", "favorite_count": 9962, "full_text": "Solidarit\u00e9 avec le peuple colombien qui pleure ses victimes suite \u00e0 l\u2019attentat de Bogota. Face \u00e0 l\u2019horreur, c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui surgit. Et c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui l\u2019emportera.", "hashtags": [], "id": 1086938434713862144, "id_str": "1086938434713862144", "lang": "fr", "retweet_count": 1764, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 20 10:48:35 +0000 2019", "favorite_count": 2885, "full_text": "Solidaridad con el pueblo colombiano afligido por las v\u00edctimas del atentado de Bogot\u00e1. Frente al horror, es la unidad que prima. Y es la unidad que triunfar\u00e1. https://t.co/oOZ5GkZkIL", "hashtags": [], "id": 1086938534206939136, "id_str": "1086938534206939136", "lang": "es", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 20 10:48:11 +0000 2019", "favorite_count": 9962, "full_text": "Solidarit\u00e9 avec le peuple colombien qui pleure ses victimes suite \u00e0 l\u2019attentat de Bogota. Face \u00e0 l\u2019horreur, c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui surgit. Et c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui l\u2019emportera.", "hashtags": [], "id": 1086938434713862144, "id_str": "1086938434713862144", "lang": "fr", "retweet_count": 1764, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1086938434713862144, "quoted_status_id_str": "1086938434713862144", "retweet_count": 617, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1086938434713862144", "url": "https://t.co/oOZ5GkZkIL"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 11:05:53 +0000 2019", "favorite_count": 5467, "full_text": "Unit\u00e9, solidarit\u00e9, coh\u00e9sion.\nNotre devoir avec l\u2019Allemagne aujourd\u2019hui : faire de l\u2019Europe un bouclier pour prot\u00e9ger nos peuples des changements du monde. C\u2019est le sens du trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle que je viens de signer avec la chanceli\u00e8re A. Merkel.", "hashtags": [], "id": 1087667664321941504, "id_str": "1087667664321941504", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1359, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 11:11:00 +0000 2019", "favorite_count": 9502, "full_text": "Ceux qui oublient la valeur de la paix et r\u00e9pandent le mensonge se rendent complices des crimes du pass\u00e9. Je pr\u00e9f\u00e8re regarder en face notre Europe, et la renforcer pour prot\u00e9ger nos peuples. C\u2019est ce que nous faisons avec le trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle.", "hashtags": [], "id": 1087668949330939904, "id_str": "1087668949330939904", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 2224, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 11:34:52 +0000 2019", "favorite_count": 1925, "full_text": "LIVE l D\u00e9bat citoyen sur l'Europe avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel.\nhttps://t.co/i6vG50eCxO", "hashtags": [], "id": 1087674956404670464, "id_str": "1087674956404670464", "lang": "fr", "retweet_count": 598, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1mnGeOEogqQxX", "url": "https://t.co/i6vG50eCxO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 13:48:14 +0000 2019", "favorite_count": 1055, "full_text": "Unity, solidarity, cohesion. \nOur duty with Germany is to make Europe a shield to protect our peoples from the world\u2019s changes. That is the meaning behind the Treaty of Aachen that I just signed with Chancellor Angela Merkel. https://t.co/0m2KKtoiLg", "hashtags": [], "id": 1087708521746104323, "id_str": "1087708521746104323", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 22 11:05:53 +0000 2019", "favorite_count": 5467, "full_text": "Unit\u00e9, solidarit\u00e9, coh\u00e9sion.\nNotre devoir avec l\u2019Allemagne aujourd\u2019hui : faire de l\u2019Europe un bouclier pour prot\u00e9ger nos peuples des changements du monde. C\u2019est le sens du trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle que je viens de signer avec la chanceli\u00e8re A. Merkel.", "hashtags": [], "id": 1087667664321941504, "id_str": "1087667664321941504", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1359, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1087667664321941504, "quoted_status_id_str": "1087667664321941504", "retweet_count": 278, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1087667664321941504", "url": "https://t.co/0m2KKtoiLg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 13:48:35 +0000 2019", "favorite_count": 2038, "full_text": "Those who forget the value of peace and spread lies are accomplices in the crimes of the past. I would rather look our Europe in the face and strengthen it to protect our peoples. That is what we are doing with the Treaty of Aachen. https://t.co/LYwGp09cMF", "hashtags": [], "id": 1087708608316522496, "id_str": "1087708608316522496", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 22 11:11:00 +0000 2019", "favorite_count": 9502, "full_text": "Ceux qui oublient la valeur de la paix et r\u00e9pandent le mensonge se rendent complices des crimes du pass\u00e9. Je pr\u00e9f\u00e8re regarder en face notre Europe, et la renforcer pour prot\u00e9ger nos peuples. C\u2019est ce que nous faisons avec le trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle.", "hashtags": [], "id": 1087668949330939904, "id_str": "1087668949330939904", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 2224, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1087668949330939904, "quoted_status_id_str": "1087668949330939904", "retweet_count": 519, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1087668949330939904", "url": "https://t.co/LYwGp09cMF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 14:10:56 +0000 2019", "favorite_count": 1312, "full_text": "Einheit, Solidarit\u00e4t, Zusammenhalt.\nDeutschlands und unsere heutige Aufgabe: Europa zu einem Schild machen, das unsere V\u00f6lker vor den Ver\u00e4nderungen in der Welt besch\u00fctzt. Das ist der Sinn des Aachener Vertrags, den Bundeskanzlerin A. Merkel und ich soeben unterzeichnet haben. https://t.co/0m2KKtoiLg", "hashtags": [], "id": 1087714233742229507, "id_str": "1087714233742229507", "lang": "de", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 22 11:05:53 +0000 2019", "favorite_count": 5467, "full_text": "Unit\u00e9, solidarit\u00e9, coh\u00e9sion.\nNotre devoir avec l\u2019Allemagne aujourd\u2019hui : faire de l\u2019Europe un bouclier pour prot\u00e9ger nos peuples des changements du monde. C\u2019est le sens du trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle que je viens de signer avec la chanceli\u00e8re A. Merkel.", "hashtags": [], "id": 1087667664321941504, "id_str": "1087667664321941504", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1359, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1087667664321941504, "quoted_status_id_str": "1087667664321941504", "retweet_count": 320, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1087667664321941504", "url": "https://t.co/0m2KKtoiLg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 22 14:11:08 +0000 2019", "favorite_count": 2169, "full_text": "Jene, die den Wert des Friedens vergessen und die L\u00fcge verbreiten, machen sich zu Mitt\u00e4tern der Verbrechen der Vergangenheit. Ich ziehe es vor, unserem Europa ins Auge zu blicken und es zu st\u00e4rken, um unsere V\u00f6lker zu sch\u00fctzen. Genau das tun wir mit dem Aachener Vertrag. https://t.co/LYwGp09cMF", "hashtags": [], "id": 1087714284858155008, "id_str": "1087714284858155008", "lang": "de", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 22 11:11:00 +0000 2019", "favorite_count": 9502, "full_text": "Ceux qui oublient la valeur de la paix et r\u00e9pandent le mensonge se rendent complices des crimes du pass\u00e9. Je pr\u00e9f\u00e8re regarder en face notre Europe, et la renforcer pour prot\u00e9ger nos peuples. C\u2019est ce que nous faisons avec le trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle.", "hashtags": [], "id": 1087668949330939904, "id_str": "1087668949330939904", "lang": "fr", "place": {"id": "8b5c39218ec8bdee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b5c39218ec8bdee.json", "place_type": "city", "name": "Aachen", "full_name": "Aachen, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.9748467, 50.6621438], [6.218106, 50.6621438], [6.218106, 50.8572297], [5.9748467, 50.8572297]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 2224, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1087668949330939904, "quoted_status_id_str": "1087668949330939904", "retweet_count": 514, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1087668949330939904", "url": "https://t.co/LYwGp09cMF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 24 10:05:13 +0000 2019", "favorite_count": 36084, "full_text": "Apr\u00e8s l\u2019\u00e9lection ill\u00e9gitime de Nicol\u00e1s Maduro en mai 2018, l\u2019Europe soutient la restauration de la d\u00e9mocratie. Je salue le courage des centaines de milliers de V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens qui marchent pour leur libert\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1088377172325216256, "id_str": "1088377172325216256", "lang": "fr", "retweet_count": 12896, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 24 10:05:56 +0000 2019", "favorite_count": 38537, "full_text": "Despu\u00e9s de la elecci\u00f3n ileg\u00edtima de Nicol\u00e1s Maduro en mayo de 2018, Europa apoya la restauraci\u00f3n de la democracia. Aclamo la valent\u00eda de centenas de miles de Venezolanos que caminan por su libertad. https://t.co/beTSGVuAyd", "hashtags": [], "id": 1088377353481453568, "id_str": "1088377353481453568", "lang": "es", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 24 10:05:13 +0000 2019", "favorite_count": 36084, "full_text": "Apr\u00e8s l\u2019\u00e9lection ill\u00e9gitime de Nicol\u00e1s Maduro en mai 2018, l\u2019Europe soutient la restauration de la d\u00e9mocratie. Je salue le courage des centaines de milliers de V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens qui marchent pour leur libert\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1088377172325216256, "id_str": "1088377172325216256", "lang": "fr", "retweet_count": 12896, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1088377172325216256, "quoted_status_id_str": "1088377172325216256", "retweet_count": 18127, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1088377172325216256", "url": "https://t.co/beTSGVuAyd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 24 22:20:15 +0000 2019", "favorite_count": 8224, "full_text": "Merci aux habitants de Bourg-de-P\u00e9age pour la sinc\u00e9rit\u00e9 de ce Grand D\u00e9bat. Je continuerai \u00e0 \u00e9changer avec ceux qui le souhaitent, partout sur le territoire.", "hashtags": [], "id": 1088562149285396482, "id_str": "1088562149285396482", "lang": "fr", "retweet_count": 1355, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 25 19:44:33 +0000 2019", "favorite_count": 1956, "full_text": "Je salue le vote de l\u2019accord de #Prespes. Un exemple de courage et d\u2019unit\u00e9 pour l\u2019Europe. https://t.co/13rw6enJME", "hashtags": [{"text": "Prespes"}], "id": 1088885352352415744, "id_str": "1088885352352415744", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 25 14:35:10 +0000 2019", "favorite_count": 1078, "full_text": "North Macedonia was born today. It will be a friend and an ally of Greece in its efforts for security, stability and mutual development in the region.", "hashtags": [], "id": 1088807493105582081, "id_str": "1088807493105582081", "in_reply_to_screen_name": "tsipras_eu", "in_reply_to_status_id": 1088807490123386881, "in_reply_to_user_id": 2292454922, "lang": "en", "retweet_count": 353, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 2292454922, "id_str": "2292454922"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1088807493105582081, "quoted_status_id_str": "1088807493105582081", "retweet_count": 442, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/tsipras_eu/status/1088807493105582081", "url": "https://t.co/13rw6enJME"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 26 11:15:46 +0000 2019", "favorite_count": 20760, "full_text": "Le peuple v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien doit pouvoir d\u00e9cider librement de son avenir. Sans \u00e9lections annonc\u00e9es d\u2019ici 8 jours, nous serons pr\u00eats \u00e0 reconna\u00eetre @jguaido comme \u00ab Pr\u00e9sident en charge \u00bb du Venezuela pour enclencher un processus politique. Nous y travaillons entre partenaires europ\u00e9ens.", "hashtags": [], "id": 1089119700250959872, "id_str": "1089119700250959872", "lang": "fr", "retweet_count": 7772, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}
{"created_at": "Sat Jan 26 11:17:10 +0000 2019", "favorite_count": 21519, "full_text": "El pueblo venezolano debe poder decidir libremente su futuro. Sin elecciones anunciadas en 8 d\u00edas, podriamos reconocer a @jguaido como \u00ab Presidente encargado \u00bb de Venezuela para implementar dicho proceso pol\u00edtico. Trabajamos conjuntamente con nuestros aliados europeos. https://t.co/9RkwF0IamF", "hashtags": [], "id": 1089120054447427585, "id_str": "1089120054447427585", "lang": "es", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 26 11:15:46 +0000 2019", "favorite_count": 20760, "full_text": "Le peuple v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien doit pouvoir d\u00e9cider librement de son avenir. Sans \u00e9lections annonc\u00e9es d\u2019ici 8 jours, nous serons pr\u00eats \u00e0 reconna\u00eetre @jguaido comme \u00ab Pr\u00e9sident en charge \u00bb du Venezuela pour enclencher un processus politique. Nous y travaillons entre partenaires europ\u00e9ens.", "hashtags": [], "id": 1089119700250959872, "id_str": "1089119700250959872", "lang": "fr", "retweet_count": 7772, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}, "quoted_status_id": 1089119700250959872, "quoted_status_id_str": "1089119700250959872", "retweet_count": 10955, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1089119700250959872", "url": "https://t.co/9RkwF0IamF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}
{"created_at": "Sat Jan 26 15:31:53 +0000 2019", "favorite_count": 4420, "full_text": "Ses airs inimitables qui nous trottent dans la t\u00eate et se fredonnent dans la rue sont devenus comme les bandes originales de nos vies. Ils sont aujourd\u2019hui les m\u00e9lodies d\u2019une \u00e9poque. Sinc\u00e8res condol\u00e9ances \u00e0 l\u2019\u00e9pouse, aux enfants et proches de Michel Legrand.", "hashtags": [], "id": 1089184157287280640, "id_str": "1089184157287280640", "lang": "fr", "retweet_count": 775, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 27 12:31:53 +0000 2019", "favorite_count": 5591, "full_text": "Lumi\u00e8re du souvenir.\n#HolocaustMemorialDay\n#NotOnMyWatch https://t.co/s9WzPvMzTg", "hashtags": [{"text": "HolocaustMemorialDay"}, {"text": "NotOnMyWatch"}], "id": 1089501245495304192, "id_str": "1089501245495304192", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/s9WzPvMzTg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1089501245495304192/photo/1", "id": 1089501234669723649, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dx6vmbrWoAElOtr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dx6vmbrWoAElOtr.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1000, "h": 750, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 750, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/s9WzPvMzTg"}], "retweet_count": 1241, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 27 17:18:24 +0000 2019", "favorite_count": 4892, "full_text": "Un immense bravo \u00e0 @NMahut et @P2Hugz pour leur victoire \u00e0 l\u2019Open d\u2019Australie : ils font rayonner la France en montrant que le tennis peut aussi \u00eatre un sport d\u2019\u00e9quipe !", "hashtags": [], "id": 1089573347619426305, "id_str": "1089573347619426305", "lang": "fr", "retweet_count": 680, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1122358075, "id_str": "1122358075", "name": "Nico Mahut", "screen_name": "nmahut"}, {"id": 1081274316, "id_str": "1081274316", "name": "PH Herbert", "screen_name": "p2hugz"}]}
{"created_at": "Mon Jan 28 12:33:15 +0000 2019", "favorite_count": 1464, "full_text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @AlsisiOfficial, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019\u00c9gypte.\nhttps://t.co/YAnR0kYcvI", "hashtags": [], "id": 1089863976442314753, "id_str": "1089863976442314753", "lang": "fr", "retweet_count": 384, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1LyxByEqbgPJN", "url": "https://t.co/YAnR0kYcvI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2419191913, "id_str": "2419191913", "name": "Abdelfattah Elsisi", "screen_name": "AlsisiOfficial"}]}
{"created_at": "Mon Jan 28 13:17:53 +0000 2019", "favorite_count": 3494, "full_text": "L\u2019\u00c9gypte et la France ont \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s au terrorisme islamiste. J\u2019ai rappel\u00e9 au Pr\u00e9sident Al-Sissi que la recherche de s\u00e9curit\u00e9 qui nous anime ne saurait \u00eatre dissoci\u00e9e de la question des droits de l\u2019homme. Une soci\u00e9t\u00e9 inclusive est le meilleur rempart au terrorisme islamiste.", "hashtags": [], "id": 1089875211187564544, "id_str": "1089875211187564544", "lang": "fr", "place": {"id": "01d0cd182297354e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d0cd182297354e.json", "place_type": "admin", "name": "Cairo", "full_name": "Cairo, Egypt", "country_code": "EG", "country": "Egypt", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[31.2009591, 28.9638508], [31.9402534, 28.9638508], [31.9402534, 30.2286469], [31.2009591, 30.2286469]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 747, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 28 14:24:15 +0000 2019", "favorite_count": 3146, "full_text": "Deux objectifs communs avec l\u2019\u00c9gypte : lutter contre le terrorisme qui a touch\u00e9 nos peuples et travailler \u00e0 la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion pour favoriser la paix et le d\u00e9veloppement.", "hashtags": [], "id": 1089891911069065217, "id_str": "1089891911069065217", "lang": "fr", "place": {"id": "01d0cd182297354e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d0cd182297354e.json", "place_type": "admin", "name": "Cairo", "full_name": "Cairo, Egypt", "country_code": "EG", "country": "Egypt", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[31.2009591, 28.9638508], [31.9402534, 28.9638508], [31.9402534, 30.2286469], [31.2009591, 30.2286469]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 543, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 28 14:45:15 +0000 2019", "favorite_count": 2158, "full_text": "\u062a\u0639\u0631\u0651\u0636\u062a \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0644\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a. \u0648\u0630\u0643\u0651\u0631\u062a\u064f \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0633\u064a \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0639\u064a \u0627\u0644\u062f\u0624\u0648\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u062c\u0632\u0621 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u062c\u0632\u0623 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645 \u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646. \u0641\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a. https://t.co/DbOWjXRsoh", "hashtags": [], "id": 1089897194545709058, "id_str": "1089897194545709058", "lang": "ar", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 28 13:17:53 +0000 2019", "favorite_count": 3494, "full_text": "L\u2019\u00c9gypte et la France ont \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s au terrorisme islamiste. J\u2019ai rappel\u00e9 au Pr\u00e9sident Al-Sissi que la recherche de s\u00e9curit\u00e9 qui nous anime ne saurait \u00eatre dissoci\u00e9e de la question des droits de l\u2019homme. Une soci\u00e9t\u00e9 inclusive est le meilleur rempart au terrorisme islamiste.", "hashtags": [], "id": 1089875211187564544, "id_str": "1089875211187564544", "lang": "fr", "place": {"id": "01d0cd182297354e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d0cd182297354e.json", "place_type": "admin", "name": "Cairo", "full_name": "Cairo, Egypt", "country_code": "EG", "country": "Egypt", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[31.2009591, 28.9638508], [31.9402534, 28.9638508], [31.9402534, 30.2286469], [31.2009591, 30.2286469]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 747, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1089875211187564544, "quoted_status_id_str": "1089875211187564544", "retweet_count": 589, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1089875211187564544", "url": "https://t.co/DbOWjXRsoh"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 28 14:46:00 +0000 2019", "favorite_count": 1408, "full_text": "Egypt and France were faced with Islamic terrorism. I reminded President Sisi that our commitment to security cannot be considered separately from the issue of human rights. An inclusive society is the best shield from Islamic terrorism. https://t.co/DbOWjXRsoh", "hashtags": [], "id": 1089897385940144128, "id_str": "1089897385940144128", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 28 13:17:53 +0000 2019", "favorite_count": 3494, "full_text": "L\u2019\u00c9gypte et la France ont \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s au terrorisme islamiste. J\u2019ai rappel\u00e9 au Pr\u00e9sident Al-Sissi que la recherche de s\u00e9curit\u00e9 qui nous anime ne saurait \u00eatre dissoci\u00e9e de la question des droits de l\u2019homme. Une soci\u00e9t\u00e9 inclusive est le meilleur rempart au terrorisme islamiste.", "hashtags": [], "id": 1089875211187564544, "id_str": "1089875211187564544", "lang": "fr", "place": {"id": "01d0cd182297354e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d0cd182297354e.json", "place_type": "admin", "name": "Cairo", "full_name": "Cairo, Egypt", "country_code": "EG", "country": "Egypt", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[31.2009591, 28.9638508], [31.9402534, 28.9638508], [31.9402534, 30.2286469], [31.2009591, 30.2286469]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 747, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1089875211187564544, "quoted_status_id_str": "1089875211187564544", "retweet_count": 367, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1089875211187564544", "url": "https://t.co/DbOWjXRsoh"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 29 07:28:59 +0000 2019", "favorite_count": 2715, "full_text": "Aux Fran\u00e7ais vivant en \u00c9gypte, comme \u00e0 tous les Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger : engagez-vous dans le Grand D\u00e9bat National ! https://t.co/redtYlxlmT", "hashtags": [], "id": 1090149795468066816, "id_str": "1090149795468066816", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/redtYlxlmT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1090149795468066816/video/1", "id": 1090149616467787776, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090149616467787776/pu/img/f6twBsPvE_6Iiuwg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090149616467787776/pu/img/f6twBsPvE_6Iiuwg.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/redtYlxlmT", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 31771, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090149616467787776/pu/pl/f3RQ3vmfMOfq-hQw.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090149616467787776/pu/vid/1280x720/MubhvMmy3IoZ4JQa.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090149616467787776/pu/vid/320x180/miT2xg7rueHnASA5.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090149616467787776/pu/vid/640x360/wxlH97TVyEsWMhSq.mp4?tag=6"}]}}], "place": {"id": "01d0cd182297354e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d0cd182297354e.json", "place_type": "admin", "name": "Cairo", "full_name": "Cairo, Egypt", "country_code": "EG", "country": "Egypt", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[31.2009591, 28.9638508], [31.9402534, 28.9638508], [31.9402534, 30.2286469], [31.2009591, 30.2286469]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 579, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 29 15:16:29 +0000 2019", "favorite_count": 1076, "full_text": "Un grand merci @AnastasiadesCY. Chypre accueille le Sommet des pays du Sud de l\u2019Union europ\u00e9enne, le #SouthEUSummit. C\u2019est tous ensemble que nous rel\u00e8verons les d\u00e9fis de l\u2019Europe. https://t.co/fCOWgzaCdI", "hashtags": [{"text": "SouthEUSummit"}], "id": 1090267443266650113, "id_str": "1090267443266650113", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 29 14:46:24 +0000 2019", "favorite_count": 225, "full_text": "Je suis ravi d'accueillir \u00e0 Nicosie mon ami le Pr\u00e9sident @emmanuelmacron. #Chypre et #France r\u00e9jouissent d\u2019un partenariat \u00e9troit et nous avons aujourd'hui l'occasion d'\u00e9changer des id\u00e9es et de renforcer davantage nos relations bilat\u00e9rales.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfe \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/pmOkgzDz0p", "hashtags": [{"text": "Chypre"}, {"text": "France"}], "id": 1090259874103971844, "id_str": "1090259874103971844", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pmOkgzDz0p", "expanded_url": "https://twitter.com/AnastasiadesCY/status/1090259874103971844/photo/1", "id": 1090259439804968961, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyFhLx6XcAEphwk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyFhLx6XcAEphwk.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pmOkgzDz0p"}, {"display_url": "pic.twitter.com/pmOkgzDz0p", "expanded_url": "https://twitter.com/AnastasiadesCY/status/1090259874103971844/photo/1", "id": 1090259727316074497, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyFhcg-WwAEOvyf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyFhcg-WwAEOvyf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pmOkgzDz0p"}, {"display_url": "pic.twitter.com/pmOkgzDz0p", "expanded_url": "https://twitter.com/AnastasiadesCY/status/1090259874103971844/photo/1", "id": 1090259846312546306, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyFhjcRU0AIgVMO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyFhjcRU0AIgVMO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pmOkgzDz0p"}], "retweet_count": 70, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 568981074, "id_str": "568981074"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1090259874103971844, "quoted_status_id_str": "1090259874103971844", "retweet_count": 257, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/AnastasiadesCY/status/1090259874103971844", "url": "https://t.co/fCOWgzaCdI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 568981074, "id_str": "568981074", "name": "Nicos Anastasiades", "screen_name": "AnastasiadesCY"}]}
{"created_at": "Tue Jan 29 19:06:30 +0000 2019", "favorite_count": 2445, "full_text": "Sur les migrations, la France veut continuer \u00e0 agir pour trouver des solutions efficaces, humaines et europ\u00e9ennes. Pour le Sea Watch 3, nous sommes pr\u00eats \u00e0 agir selon trois principes : https://t.co/BNvqNAaoL4", "hashtags": [], "id": 1090325328009023488, "id_str": "1090325328009023488", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BNvqNAaoL4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1090325328009023488/video/1", "id": 1090324603900227589, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090324603900227589/pu/img/SizBxIs7MiJzmkdf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090324603900227589/pu/img/SizBxIs7MiJzmkdf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/BNvqNAaoL4", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 78473, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090324603900227589/pu/pl/UHwp4LXXHuOjEUHG.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090324603900227589/pu/vid/320x180/Xg7wSliV1ReH-qm0.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090324603900227589/pu/vid/640x360/wJF27yh_2pIyKNZb.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090324603900227589/pu/vid/1280x720/k_gx5iqCZD7YriRC.mp4?tag=6"}]}}], "retweet_count": 522, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Feb 04 09:51:32 +0000 2019", "favorite_count": 30073, "full_text": "Les V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens ont le droit de s\u2019exprimer librement et d\u00e9mocratiquement. La France reconna\u00eet @jguaido comme \u00ab pr\u00e9sident en charge \u00bb pour mettre en \u0153uvre un processus \u00e9lectoral. Nous soutenons le Groupe de contact, cr\u00e9\u00e9 avec l\u2019UE, dans cette p\u00e9riode de transition.", "hashtags": [], "id": 1092359993741983745, "id_str": "1092359993741983745", "lang": "fr", "retweet_count": 12362, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}
{"created_at": "Mon Feb 04 09:53:11 +0000 2019", "favorite_count": 22779, "full_text": "Los Venezolanos tienen el derecho de expresarse libremente y democr\u00e1ticamente. Francia reconoce a @jguaido como \"presidente encargado\" para implementar un proceso electoral. Apoyamos al Grupo de contacto, creado con la UE, en este per\u00edodo de transici\u00f3n. https://t.co/7cgpdgz7TN", "hashtags": [], "id": 1092360410123128832, "id_str": "1092360410123128832", "lang": "es", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 04 09:51:32 +0000 2019", "favorite_count": 30073, "full_text": "Les V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens ont le droit de s\u2019exprimer librement et d\u00e9mocratiquement. La France reconna\u00eet @jguaido comme \u00ab pr\u00e9sident en charge \u00bb pour mettre en \u0153uvre un processus \u00e9lectoral. Nous soutenons le Groupe de contact, cr\u00e9\u00e9 avec l\u2019UE, dans cette p\u00e9riode de transition.", "hashtags": [], "id": 1092359993741983745, "id_str": "1092359993741983745", "lang": "fr", "retweet_count": 12362, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}, "quoted_status_id": 1092359993741983745, "quoted_status_id_str": "1092359993741983745", "retweet_count": 11298, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1092359993741983745", "url": "https://t.co/7cgpdgz7TN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 39176902, "id_str": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "screen_name": "jguaido"}]}
{"created_at": "Mon Feb 04 18:36:50 +0000 2019", "favorite_count": 3181, "full_text": "Chacun d'entre vous a des choses \u00e0 dire. Pour faire entendre votre voix, participez aussi au Grand D\u00e9bat https://t.co/doXgPOXrHx https://t.co/98pyOhKyG1", "hashtags": [], "id": 1092492189844885505, "id_str": "1092492189844885505", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 04 18:33:11 +0000 2019", "favorite_count": 2543, "full_text": "Le d\u00e9bat avant le d\u00e9bat ! https://t.co/cNBl2z2bku", "hashtags": [], "id": 1092491274064707587, "id_str": "1092491274064707587", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cNBl2z2bku", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1092491274064707587/video/1", "id": 1092491006933696520, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1092491006933696520/pu/img/EQUPuasnAiGONC8T.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1092491006933696520/pu/img/EQUPuasnAiGONC8T.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/cNBl2z2bku", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 61327, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1092491006933696520/pu/vid/320x568/UWaGlPSS2N1qmmca.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1092491006933696520/pu/vid/360x640/YfFDKzV2k89VQaP0.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1092491006933696520/pu/vid/720x1280/-PMgoPhH06zO-eLv.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1092491006933696520/pu/pl/mFG5o5sMuV9gQ6zd.m3u8?tag=6"}]}}], "place": {"id": "7916debbb58de151", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7916debbb58de151.json", "place_type": "city", "name": "Courcouronnes", "full_name": "Courcouronnes, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.3920764, 48.6087153], [2.4315948, 48.6087153], [2.4315948, 48.6362599], [2.3920764, 48.6362599]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 760, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1092491274064707587, "quoted_status_id_str": "1092491274064707587", "retweet_count": 794, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://granddebat.fr", "url": "https://t.co/doXgPOXrHx"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1092491274064707587", "url": "https://t.co/98pyOhKyG1"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 05 09:35:58 +0000 2019", "favorite_count": 4818, "full_text": "La France se r\u00e9veille dans l\u2019\u00e9motion apr\u00e8s l\u2019incendie rue Erlanger \u00e0 Paris cette nuit. Pens\u00e9es pour les victimes. Merci aux pompiers dont le courage a permis de sauver de nombreuses vies.", "hashtags": [], "id": 1092718466480721921, "id_str": "1092718466480721921", "lang": "fr", "retweet_count": 984, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 05 19:23:23 +0000 2019", "favorite_count": 9750, "full_text": "\u00c0 tous ceux qui f\u00eatent le Nouvel An lunaire dans notre pays et dans le monde, je dis : meilleurs v\u0153ux pour cette ann\u00e9e sous le signe du cochon.", "hashtags": [], "id": 1092866292296634369, "id_str": "1092866292296634369", "lang": "fr", "retweet_count": 1470, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 05 22:17:10 +0000 2019", "favorite_count": 4705, "full_text": "La France regarde l\u2019Histoire en face.\nComme je m\u2019y suis engag\u00e9, dans les prochaines semaines, la France fera du 24 avril une journ\u00e9e de comm\u00e9moration du g\u00e9nocide arm\u00e9nien.\nhttps://t.co/NjGIO3LDrZ", "hashtags": [], "id": 1092910027587883008, "id_str": "1092910027587883008", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jan 31 00:24:23 +0000 2018", "favorite_count": 800, "full_text": "J'avais pris l'engagement d'inscrire une journ\u00e9e de m\u00e9moire du g\u00e9nocide arm\u00e9nien. Je le tiens devant vous aujourd'hui. #DinerCCAF2018 https://t.co/U0a219mawd", "hashtags": [{"text": "DinerCCAF2018"}], "id": 958496146359508993, "id_str": "958496146359508993", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U0a219mawd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/958496146359508993/photo/1", "id": 958496086502576129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DU1DHMKWkAEqetZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DU1DHMKWkAEqetZ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/U0a219mawd"}], "retweet_count": 306, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 958496146359508993, "quoted_status_id_str": "958496146359508993", "retweet_count": 1336, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/958496146359508993", "url": "https://t.co/NjGIO3LDrZ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 06 15:59:00 +0000 2019", "favorite_count": 3254, "full_text": "\u6211\u795d\u613f, \u6240\u6709\u5728\u6cd5\u56fd\u4ee5\u53ca\u5728\u4e16\u754c\u5404\u5730\u5e86\u795d\u519c\u5386\u65b0\u5e74\u7684\u4eba\u4eec: \u732a\u5e74\u5927\u5409\uff01 https://t.co/roRs0DQlrH", "hashtags": [], "id": 1093177244636401664, "id_str": "1093177244636401664", "lang": "zh", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 05 19:23:23 +0000 2019", "favorite_count": 9750, "full_text": "\u00c0 tous ceux qui f\u00eatent le Nouvel An lunaire dans notre pays et dans le monde, je dis : meilleurs v\u0153ux pour cette ann\u00e9e sous le signe du cochon.", "hashtags": [], "id": 1092866292296634369, "id_str": "1092866292296634369", "lang": "fr", "retweet_count": 1470, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1092866292296634369, "quoted_status_id_str": "1092866292296634369", "retweet_count": 596, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1092866292296634369", "url": "https://t.co/roRs0DQlrH"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Feb 07 16:43:19 +0000 2019", "favorite_count": 6240, "full_text": "\u00c0 tous les \u00e9l\u00e8ves victimes de harc\u00e8lement : dites-le, d\u00e9noncez-le, ne vous laissez pas faire. Appelez le 3020. https://t.co/5bxnaGY5d4", "hashtags": [], "id": 1093550785122709506, "id_str": "1093550785122709506", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5bxnaGY5d4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1093550785122709506/video/1", "id": 1093550338748104704, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1093550338748104704/pu/img/3qCVRmn2-WC6eVPQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1093550338748104704/pu/img/3qCVRmn2-WC6eVPQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/5bxnaGY5d4", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 70123, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1093550338748104704/pu/pl/LGh-4xWcgZl8Yah7.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1093550338748104704/pu/vid/640x360/Zoprle5qDKGYEq2l.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1093550338748104704/pu/vid/1280x720/VMqTb35VsILROaoH.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1093550338748104704/pu/vid/320x180/OHhNCMZNj9hy6EN5.mp4?tag=6"}]}}], "retweet_count": 1902, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Feb 07 20:14:09 +0000 2019", "favorite_count": 9282, "full_text": "\u00c7a c'est de la politique ! https://t.co/S1dN3roJQ8", "hashtags": [], "id": 1093603843710042112, "id_str": "1093603843710042112", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/S1dN3roJQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1093603843710042112/video/1", "id": 1093603119546724352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1093603119546724352/img/8UJFpPCNS42RBeeq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1093603119546724352/img/8UJFpPCNS42RBeeq.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/S1dN3roJQ8", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 150252, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1093603119546724352/vid/640x360/I4YbFyfbga8MPywB.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1093603119546724352/vid/1280x720/xL4SmT-Bf602VUKf.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1093603119546724352/vid/320x180/0jSPydgLUpVk7iwv.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1093603119546724352/pl/VbLyxEC48EpPfDP5.m3u8?tag=9"}]}}], "retweet_count": 2114, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Feb 08 21:40:00 +0000 2019", "favorite_count": 7687, "full_text": "Rien ne l\u00e9gitime la violence ou l\u2019intimidation \u00e0 l\u2019\u00e9gard d\u2019un \u00e9lu de la R\u00e9publique.\nToute ma solidarit\u00e9 envers @RichardFerrand et ses proches.", "hashtags": [], "id": 1093987836464955395, "id_str": "1093987836464955395", "lang": "fr", "retweet_count": 1617, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 438305534, "id_str": "438305534", "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}]}
{"created_at": "Thu Feb 14 08:30:59 +0000 2019", "favorite_count": 2366, "full_text": "Une victoire majeure de l\u2019Europe qui prot\u00e8ge, une Europe de la culture et de la cr\u00e9ation. https://t.co/VVyWJPs5as", "hashtags": [], "id": 1095963600919900162, "id_str": "1095963600919900162", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 13 21:33:43 +0000 2019", "favorite_count": 445, "full_text": "Accord trouv\u00e9 ce soir sur la directive droit d\u2019auteur ! C\u2019est la d\u00e9monstration que l\u2019Europe est fi\u00e8re de ses cr\u00e9ateurs et qu\u2019elle sait les prot\u00e9ger, au b\u00e9n\u00e9fice de tous les citoyens. https://t.co/DEhWXDSmiX", "hashtags": [], "id": 1095798196276736002, "id_str": "1095798196276736002", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DEhWXDSmiX", "expanded_url": "https://twitter.com/franckriester/status/1095798196276736002/photo/1", "id": 1095798184473964558, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DzUOpJsWsA4K33L.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DzUOpJsWsA4K33L.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 725, "h": 484, "resize": "fit"}, "large": {"w": 725, "h": 484, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/DEhWXDSmiX"}], "retweet_count": 220, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 406978622, "id_str": "406978622"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1095798196276736002, "quoted_status_id_str": "1095798196276736002", "retweet_count": 648, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/franckriester/status/1095798196276736002", "url": "https://t.co/VVyWJPs5as"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Feb 14 21:40:20 +0000 2019", "favorite_count": 3259, "full_text": "Fin d'une journ\u00e9e dans l'Indre avec vous. Comme \u00e0 chaque fois que je me d\u00e9place, vous me parlez de vos situations. Vous portez souvent \u00e7a depuis longtemps. Le Grand D\u00e9bat vous donne l'occasion de lib\u00e9rer votre parole, et d'agir. Rendez-vous sur https://t.co/doXgPOXrHx", "hashtags": [], "id": 1096162250832953344, "id_str": "1096162250832953344", "lang": "fr", "retweet_count": 659, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://granddebat.fr", "url": "https://t.co/doXgPOXrHx"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Feb 15 09:27:04 +0000 2019", "favorite_count": 3030, "full_text": "Quand on se bat, l\u2019Europe avance.\nDerri\u00e8re les accords et les directives europ\u00e9ennes, ce sont des changements concrets. Cette semaine nous avons fait avancer l\u2019Europe pour \u00eatre mieux prot\u00e9g\u00e9s :", "hashtags": [], "id": 1096340103121825794, "id_str": "1096340103121825794", "lang": "fr", "retweet_count": 636, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Feb 15 09:27:29 +0000 2019", "favorite_count": 1426, "full_text": "Nos artistes sont prot\u00e9g\u00e9s par l'accord sur le droit d'auteur, nos travailleurs par la cr\u00e9ation d'une Autorit\u00e9 europ\u00e9enne du travail pour faire respecter les r\u00e8gles du travail d\u00e9tach\u00e9, nos p\u00eacheurs par l'interdiction de la p\u00eache \u00e9lectrique...", "hashtags": [], "id": 1096340209938108416, "id_str": "1096340209938108416", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1096340103121825794, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 293, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Feb 15 09:27:54 +0000 2019", "favorite_count": 1504, "full_text": "Et nos entreprises strat\u00e9giques seront mieux d\u00e9fendues gr\u00e2ce au dispositif de contr\u00f4le des investissements non europ\u00e9ens.\nLe combat continue, il faut aller plus vite, plus loin.", "hashtags": [], "id": 1096340315571716100, "id_str": "1096340315571716100", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1096340209938108416, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 298, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 16 19:33:34 +0000 2019", "favorite_count": 15301, "full_text": "Fils d\u2019\u00e9migr\u00e9s polonais devenu acad\u00e9micien fran\u00e7ais, Alain Finkielkraut n\u2019est pas seulement un homme de lettres \u00e9minent mais le symbole de ce que la R\u00e9publique permet \u00e0 chacun.", "hashtags": [], "id": 1096855123014361088, "id_str": "1096855123014361088", "lang": "fr", "retweet_count": 3660, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 16 19:34:09 +0000 2019", "favorite_count": 9794, "full_text": "Les injures antis\u00e9mites dont il a fait l\u2019objet sont la n\u00e9gation absolue de ce que nous sommes et de ce qui fait de nous une grande nation. Nous ne les tol\u00e8rerons pas.\nhttps://t.co/WSUTuJmQWX", "hashtags": [], "id": 1096855268741271553, "id_str": "1096855268741271553", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sat Feb 16 19:33:34 +0000 2019", "favorite_count": 15301, "full_text": "Fils d\u2019\u00e9migr\u00e9s polonais devenu acad\u00e9micien fran\u00e7ais, Alain Finkielkraut n\u2019est pas seulement un homme de lettres \u00e9minent mais le symbole de ce que la R\u00e9publique permet \u00e0 chacun.", "hashtags": [], "id": 1096855123014361088, "id_str": "1096855123014361088", "lang": "fr", "retweet_count": 3660, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1096855123014361088, "quoted_status_id_str": "1096855123014361088", "retweet_count": 3069, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1096855123014361088", "url": "https://t.co/WSUTuJmQWX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Feb 19 13:07:40 +0000 2019", "favorite_count": 10375, "full_text": "L'antis\u00e9mitisme est la n\u00e9gation de ce qu'est la France. En route pour le cimeti\u00e8re profan\u00e9 de Quatzenheim et ce soir au M\u00e9morial de Shoah pour rappeler les faits, la morsure dans notre histoire de ces faits, et pour dire ce qu\u2019est la R\u00e9publique : un bloc face \u00e0 tout cela.", "hashtags": [], "id": 1097845171386019840, "id_str": "1097845171386019840", "lang": "fr", "retweet_count": 2579, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 20 20:27:35 +0000 2019", "favorite_count": 2126, "full_text": "LIVE | Face \u00e0 la recrudescence des actes antis\u00e9mites, discours devant le Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France (CRIF).\nhttps://t.co/xNt08mEDQd", "hashtags": [], "id": 1098318268849360896, "id_str": "1098318268849360896", "lang": "fr", "retweet_count": 717, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1OdJrRvVanYJX", "url": "https://t.co/xNt08mEDQd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 20 21:06:39 +0000 2019", "favorite_count": 1885, "full_text": "Face \u00e0 l\u2019inacceptable, il serait faux de dire que nous n\u2019avons rien fait. Nous avons condamn\u00e9 beaucoup. Mais nous n\u2019avons pas su agir assez efficacement. C\u2019est notre \u00e9chec. Trop de mots. Pas assez de r\u00e9sultats. Le temps est venu des actes. Tranchants. Concrets. https://t.co/w4p6BzNXhB", "hashtags": [], "id": 1098328100360851462, "id_str": "1098328100360851462", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 19 21:48:04 +0000 2019", "favorite_count": 3381, "full_text": "Hier comme aujourd\u2019hui \u00ab\u00a0plus jamais \u00e7a\u00a0\u00bb. https://t.co/t602YEnjTK", "hashtags": [], "id": 1097976135537836033, "id_str": "1097976135537836033", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/t602YEnjTK", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1097976135537836033/photo/1", "id": 1097976130253004800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DzzLeR-WoAAEMZ2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DzzLeR-WoAAEMZ2.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/t602YEnjTK"}], "place": {"id": "173f2f0b48dabba8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/173f2f0b48dabba8.json", "place_type": "city", "name": "Quatzenheim", "full_name": "Quatzenheim, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.5598818, 48.617632], [7.5966467, 48.617632], [7.5966467, 48.6358087], [7.5598818, 48.6358087]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1046, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1097976135537836033, "quoted_status_id_str": "1097976135537836033", "retweet_count": 548, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1097976135537836033", "url": "https://t.co/w4p6BzNXhB"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 20 21:08:22 +0000 2019", "favorite_count": 7499, "full_text": "Qui ne voit que l\u2019antis\u00e9mitisme se cache de plus en plus sous le masque de l\u2019antisionisme ? L\u2019antisionisme est une des formes modernes de l\u2019antis\u00e9mitisme.", "hashtags": [], "id": 1098328532227444736, "id_str": "1098328532227444736", "lang": "fr", "retweet_count": 2003, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 20 21:08:59 +0000 2019", "favorite_count": 4031, "full_text": "Je confirme que la France mettra en \u0153uvre la d\u00e9finition de l\u2019antis\u00e9mitisme adopt\u00e9e par le l\u2019Alliance Internationale pour la m\u00e9moire de la Shoah. Il ne s\u2019agit pas de modifier le Code P\u00e9nal. Il s\u2019agit de pr\u00e9ciser et raffermir les pratiques de nos magistrats ou de nos enseignants.", "hashtags": [], "id": 1098328687680913409, "id_str": "1098328687680913409", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1098328532227444736, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 862, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Feb 20 21:28:38 +0000 2019", "favorite_count": 5264, "full_text": "J\u2019appelle toutes les victimes d\u2019actes antis\u00e9mites \u00e0 porter plainte d\u00e8s qu\u2019elles sont insult\u00e9es ou attaqu\u00e9es. Tout est mis en \u0153uvre pour les accompagner. Elles peuvent d\u00e9sormais porter plainte en ligne, avec l\u2019adoption de la loi Justice qui vient d\u2019\u00eatre vot\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1098333630190051328, "id_str": "1098333630190051328", "lang": "fr", "retweet_count": 1415, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Feb 21 07:24:56 +0000 2019", "favorite_count": 3426, "full_text": "Quand j\u2019entends certains dire : \u00ab\u00a0Nous sommes chez nous.\u00a0\u00bb https://t.co/y1wTANwqrs", "hashtags": [], "id": 1098483694472491008, "id_str": "1098483694472491008", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/y1wTANwqrs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1098483694472491008/video/1", "id": 1098483644484722689, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1098483644484722689/pu/img/sE_vsEuxvIWgP4mH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1098483644484722689/pu/img/sE_vsEuxvIWgP4mH.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/y1wTANwqrs", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 65960, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1098483644484722689/pu/vid/640x360/aG9qOFLvDfAf9mMQ.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1098483644484722689/pu/pl/WVcbttFJhz4Y6mNo.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1098483644484722689/pu/vid/320x180/1qfIufpvUHz6lgaB.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1098483644484722689/pu/vid/1280x720/_FTD_mnZlMo7LSd-.mp4?tag=6"}]}}], "retweet_count": 883, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 07:52:09 +0000 2019", "favorite_count": 1858, "full_text": "LIVE | Inventer notre Europe agricole. \nDiscours au Salon de l\u2019Agriculture. #SIA2019 \nhttps://t.co/QUU7SrXUfW", "hashtags": [{"text": "SIA2019"}], "id": 1099215322215862272, "id_str": "1099215322215862272", "lang": "fr", "retweet_count": 694, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1OdKrRLYpBPKX", "url": "https://t.co/QUU7SrXUfW"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 08:30:22 +0000 2019", "favorite_count": 5302, "full_text": "Je suis comme vous un patriote de l'agriculture. Je crois dans la force de nos terroirs. Mais cette force ne serait pas la m\u00eame sans notre Europe.", "hashtags": [], "id": 1099224937708093440, "id_str": "1099224937708093440", "lang": "fr", "retweet_count": 1014, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 08:32:30 +0000 2019", "favorite_count": 1687, "full_text": "Le danger pour notre agriculture n'est pas la concurrence des fruits espagnols. C'est le fait que notre b\u00e9tail soit nourri au soja OGM import\u00e9 et que le prix de nos volailles en d\u00e9pende. Le danger n\u2019est pas en Europe mais dans notre d\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard d\u2019autres puissances.", "hashtags": [], "id": 1099225472959950849, "id_str": "1099225472959950849", "lang": "fr", "retweet_count": 429, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 08:37:15 +0000 2019", "favorite_count": 1656, "full_text": "Aucun agriculteur, aucun consommateur ne souhaite \u00eatre soumis aux normes, aux prix et aux diktats de non-Europ\u00e9ens.", "hashtags": [], "id": 1099226669498449920, "id_str": "1099226669498449920", "lang": "fr", "retweet_count": 389, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 09:48:44 +0000 2019", "favorite_count": 1348, "full_text": "1 agriculteur europ\u00e9en sur 2 partira \u00e0 la retraite d'ici 2022. Une soci\u00e9t\u00e9 qui ne cultive plus est en danger de mort. Elle construit elle-m\u00eame les conditions o\u00f9 elle ne se nourrit plus. Notre enjeu c'est eux, la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. https://t.co/p5EMq7ZjjY", "hashtags": [], "id": 1099244660319547392, "id_str": "1099244660319547392", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/p5EMq7ZjjY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1099244660319547392/photo/1", "id": 1099242907767312384, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0FLmb9WkAA8ghd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0FLmb9WkAA8ghd.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p5EMq7ZjjY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/p5EMq7ZjjY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1099244660319547392/photo/1", "id": 1099242907771514880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0FLmb-WsAAeELy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0FLmb-WsAAeELy.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p5EMq7ZjjY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/p5EMq7ZjjY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1099244660319547392/photo/1", "id": 1099242966156234752, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0FLp1eW0AAdxY8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0FLp1eW0AAdxY8.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p5EMq7ZjjY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/p5EMq7ZjjY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1099244660319547392/photo/1", "id": 1099242966164664322, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0FLp1gXcAIfhWP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0FLp1gXcAIfhWP.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p5EMq7ZjjY"}], "retweet_count": 433, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 10:10:15 +0000 2019", "favorite_count": 2697, "full_text": "Sortir du glyphosate sous 3 ans. \nPour les agriculteurs : il ne faut pas voir \u00e7a comme une contrainte, mais comme une opportunit\u00e9 d'\u00e9voluer profond\u00e9ment. On ne laissera personne sans solution.", "hashtags": [], "id": 1099250074008330240, "id_str": "1099250074008330240", "lang": "fr", "retweet_count": 563, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 10:10:15 +0000 2019", "favorite_count": 1802, "full_text": "Pour tous : rappelons-nous d'o\u00f9 nous venions. Nous partions vers 10 ans de renouvellement du glyphosate. La France s'est battue, c'est descendu \u00e0 5. Par la mobilisation collective nous sommes en train d'enclencher une dynamique et de montrer qu'on peut le faire sous 3 ans.", "hashtags": [], "id": 1099250075770015747, "id_str": "1099250075770015747", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1099250074008330240, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 379, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Feb 23 10:12:59 +0000 2019", "favorite_count": 1175, "full_text": "Contre l'agri-bashing : les agriculteurs sont plus que personne attach\u00e9s \u00e0 la protection de la plan\u00e8te. #SIA2019 https://t.co/ostugk0cfR", "hashtags": [{"text": "SIA2019"}], "id": 1099250761777721345, "id_str": "1099250761777721345", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ostugk0cfR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1099250761777721345/video/1", "id": 1099242164796702720, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0FSga9WkAApMLC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0FSga9WkAApMLC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/ostugk0cfR", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 65960, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1099242164796702720/vid/1280x720/uO-1M6q8JRmsfZUK.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1099242164796702720/vid/640x360/zy8sWziGT1Wu-heo.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1099242164796702720/pl/xzE3GLlufFN7EoB0.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1099242164796702720/vid/320x180/Zw8vBpGvJbMW69uz.mp4?tag=9"}]}}], "retweet_count": 374, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:07:03 +0000 2019", "favorite_count": 1539, "full_text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @BarhamSalih, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Irak.\nhttps://t.co/jLMraFJgr8", "hashtags": [], "id": 1100034443216121856, "id_str": "1100034443216121856", "lang": "fr", "retweet_count": 353, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1YqJDynkmoBxV", "url": "https://t.co/jLMraFJgr8"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34364681, "id_str": "34364681", "name": "Barham Salih", "screen_name": "BarhamSalih"}]}
{"created_at": "Wed Feb 27 13:08:09 +0000 2019", "favorite_count": 1628, "full_text": "LIVE | D\u00e9claration avec la Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, Angela Merkel.\nhttps://t.co/hEyAQ8g5Ss", "hashtags": [], "id": 1100744393953296389, "id_str": "1100744393953296389", "lang": "fr", "retweet_count": 453, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1LyGByNlnVWKN", "url": "https://t.co/hEyAQ8g5Ss"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 01 12:24:57 +0000 2019", "favorite_count": 8077, "full_text": "Grand D\u00e9bat : je n\u2019ai pas cet engagement quotidien, je ne passe pas ces heures de d\u00e9bat pour ne rien en faire. Ce n\u2019est pas simplement une s\u00e9ance d\u2019\u00e9coute avant de passer \u00e0 autre chose. Des d\u00e9cisions seront prises, des chantiers ouverts.", "hashtags": [], "id": 1101458301932503040, "id_str": "1101458301932503040", "lang": "fr", "place": {"id": "40ce1cd0eac02958", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/40ce1cd0eac02958.json", "place_type": "city", "name": "Bordeaux", "full_name": "Bordeaux, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.6389644, 44.8111222], [-0.5334955, 44.8111222], [-0.5334955, 44.9163535], [-0.6389644, 44.9163535]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1789, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 02 21:40:05 +0000 2019", "favorite_count": 4313, "full_text": "F\u00e9licitations au peuple s\u00e9n\u00e9galais qui a d\u00e9montr\u00e9 une nouvelle fois sa vitalit\u00e9 d\u00e9mocratique et au Pr\u00e9sident @Macky_Sall pour sa r\u00e9\u00e9lection. La France se tiendra aux c\u00f4t\u00e9s du S\u00e9n\u00e9gal pour relever les grands d\u00e9fis communs qui sont devant nous.", "hashtags": [], "id": 1101960391721172992, "id_str": "1101960391721172992", "lang": "fr", "retweet_count": 853, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 197493438, "id_str": "197493438", "name": "Macky Sall", "screen_name": "Macky_Sall"}]}
{"created_at": "Mon Mar 04 20:59:44 +0000 2019", "favorite_count": 5539, "full_text": "Citizens of Europe, I am addressing you because time is of the essence.\n\nhttps://t.co/XwXYs8XWVN", "hashtags": [], "id": 1102675012266401793, "id_str": "1102675012266401793", "lang": "en", "retweet_count": 2352, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-european-renewal.en", "url": "https://t.co/XwXYs8XWVN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:01:46 +0000 2019", "favorite_count": 2757, "full_text": "Cittadini d'Europa, mi rivolgo a voi perch\u00e9 c'\u00e8 urgenza.\nhttps://t.co/LPCMXS0tIc", "hashtags": [], "id": 1102675526467153920, "id_str": "1102675526467153920", "lang": "it", "retweet_count": 1070, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/per-un-rinascimento-europeo.it", "url": "https://t.co/LPCMXS0tIc"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:06:20 +0000 2019", "favorite_count": 1546, "full_text": "Ciudadanos de Europa: me dirijo a ustedes porque hay urgencia.\nhttps://t.co/3gSh4yiLLb", "hashtags": [], "id": 1102676675547025408, "id_str": "1102676675547025408", "lang": "es", "retweet_count": 781, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/por-un-renacimiento-europeo.es", "url": "https://t.co/3gSh4yiLLb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:08:38 +0000 2019", "favorite_count": 950, "full_text": "Obywatele Europy, zwracam si\u0119 do was, poniewa\u017c istnieje pilna konieczno\u015b\u0107.\nhttps://t.co/pIos0SDwHE", "hashtags": [], "id": 1102677252729458689, "id_str": "1102677252729458689", "lang": "pl", "retweet_count": 325, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/na-rzecz-europejskiego-odrodzenia.pl", "url": "https://t.co/pIos0SDwHE"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:11:50 +0000 2019", "favorite_count": 758, "full_text": "Cet\u0103\u021beni ai Europei, m\u0103 adresez vou\u0103 m\u00e2nat de-un sentiment de urgen\u021b\u0103.\nhttps://t.co/nA2Wq80kAb", "hashtags": [], "id": 1102678056555163648, "id_str": "1102678056555163648", "lang": "ro", "retweet_count": 258, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/pentru-o-renastere-europeana.ro", "url": "https://t.co/nA2Wq80kAb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:12:42 +0000 2019", "favorite_count": 1057, "full_text": "Burgers van Europa, ik richt me tot u omdat de tijd dringt.\nhttps://t.co/8UGRWkJOsW", "hashtags": [], "id": 1102678275413938177, "id_str": "1102678275413938177", "lang": "nl", "retweet_count": 419, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/voor-de-vernieuwing-van-europa.nl", "url": "https://t.co/8UGRWkJOsW"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:18:07 +0000 2019", "favorite_count": 856, "full_text": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7\u03c2, \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c3\u03ac\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03c5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7.\nhttps://t.co/bWZQeN1YIN", "hashtags": [], "id": 1102679637531000834, "id_str": "1102679637531000834", "lang": "el", "retweet_count": 325, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/gia-mia-europaike-anagennese.el", "url": "https://t.co/bWZQeN1YIN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:21:18 +0000 2019", "favorite_count": 1079, "full_text": "Ob\u010dan\u00e9 Evropy, obrac\u00edm se k v\u00e1m, proto\u017ee situace je nal\u00e9hav\u00e1.\nhttps://t.co/wWz4f1cTrI", "hashtags": [], "id": 1102680438911438848, "id_str": "1102680438911438848", "lang": "cs", "retweet_count": 322, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropskou-obrodu.cs", "url": "https://t.co/wWz4f1cTrI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:22:47 +0000 2019", "favorite_count": 711, "full_text": "Cidad\u00e3os da Europa, dirijo-me a v\u00f3s porque a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de urg\u00eancia.\nhttps://t.co/MmnZzu5iXa", "hashtags": [], "id": 1102680814872072193, "id_str": "1102680814872072193", "lang": "pt", "retweet_count": 228, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/por-um-renascimento-europeu.pt", "url": "https://t.co/MmnZzu5iXa"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:24:41 +0000 2019", "favorite_count": 785, "full_text": "Medborgare i Europa, jag v\u00e4nder mig till er f\u00f6r att l\u00e4get \u00e4r akut.\nhttps://t.co/V2G1ShbMuO", "hashtags": [], "id": 1102681290606870529, "id_str": "1102681290606870529", "lang": "sv", "retweet_count": 259, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-en-fornyelse-av-europa.sv", "url": "https://t.co/V2G1ShbMuO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:26:24 +0000 2019", "favorite_count": 594, "full_text": "Eur\u00f3pai Polg\u00e1rok! Az\u00e9rt fordulok \u00d6n\u00f6kh\u00f6z, mert \u00e9g a h\u00e1z.\nhttps://t.co/qNK0HDLBjY", "hashtags": [], "id": 1102681723744079872, "id_str": "1102681723744079872", "lang": "hu", "retweet_count": 185, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/az-europai-ujjaszuletesert.hu", "url": "https://t.co/qNK0HDLBjY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:28:19 +0000 2019", "favorite_count": 584, "full_text": "\u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430, \u043e\u0431\u0440\u044a\u0449\u0430\u043c \u0441\u0435 \u043a\u044a\u043c \u0432\u0430\u0441, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043d\u044f\u043c\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0433\u0443\u0431\u0435\u043d\u0435.\nhttps://t.co/Dk8XGjqWnq", "hashtags": [], "id": 1102682207301390336, "id_str": "1102682207301390336", "lang": "bg", "retweet_count": 168, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropeisko-obnovlenie.bg", "url": "https://t.co/Dk8XGjqWnq"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:29:34 +0000 2019", "favorite_count": 733, "full_text": "Borgere i Europa, jeg henvender mig til jer, fordi vi st\u00e5r i en hastesituation.\nhttps://t.co/Nkj5dJWssI", "hashtags": [], "id": 1102682519047233537, "id_str": "1102682519047233537", "lang": "da", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-en-europaeisk-renaessance.da", "url": "https://t.co/Nkj5dJWssI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:30:38 +0000 2019", "favorite_count": 594, "full_text": "Euroopan kansalaiset, osoitan sanani teille, sill\u00e4 asiallani on kiire.\nhttps://t.co/S604hXuyt0", "hashtags": [], "id": 1102682788619268101, "id_str": "1102682788619268101", "lang": "fi", "retweet_count": 161, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/euroopan-uudistuminen.fi", "url": "https://t.co/S604hXuyt0"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:31:48 +0000 2019", "favorite_count": 523, "full_text": "Ob\u010dania Eur\u00f3py, obraciam sa na v\u00e1s, preto\u017ee situ\u00e1cia je naliehav\u00e1.\nhttps://t.co/p0Pp4AmaNF", "hashtags": [], "id": 1102683082807824386, "id_str": "1102683082807824386", "lang": "und", "retweet_count": 136, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/pre-europsku-obnovu.sk", "url": "https://t.co/p0Pp4AmaNF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:34:06 +0000 2019", "favorite_count": 523, "full_text": "Gra\u0111ani Europe, govorim vam jer postoji nu\u017enost.\nhttps://t.co/DIvrsIPp6b", "hashtags": [], "id": 1102683661479174144, "id_str": "1102683661479174144", "lang": "und", "retweet_count": 125, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/zajednickim-snagama.hr", "url": "https://t.co/DIvrsIPp6b"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:35:44 +0000 2019", "favorite_count": 520, "full_text": "Europos pilie\u010diai, a\u0161 kreipiuosi \u012f jus, kadangi tai neatid\u0117liotinai b\u016btina.\nhttps://t.co/wVU3rXuoe6", "hashtags": [], "id": 1102684073280094208, "id_str": "1102684073280094208", "lang": "lt", "retweet_count": 127, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/del-europos-atgimimo.lt", "url": "https://t.co/wVU3rXuoe6"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:37:47 +0000 2019", "favorite_count": 551, "full_text": "Dr\u017eavljani Evrope, na vas se obra\u010dam, ker je to nujno.\nhttps://t.co/vxHOj5BI2T", "hashtags": [], "id": 1102684587015180288, "id_str": "1102684587015180288", "lang": "sl", "retweet_count": 151, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropski-preporod.sl", "url": "https://t.co/vxHOj5BI2T"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:39:39 +0000 2019", "favorite_count": 716, "full_text": "Eiropas pilso\u0146i, es v\u0113r\u0161os pie jums, jo situ\u0101cija ir steidzama.\nhttps://t.co/kmmQ45oEx9", "hashtags": [], "id": 1102685059818143745, "id_str": "1102685059818143745", "lang": "lv", "retweet_count": 211, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/eiropas-atdzimsanai.lv", "url": "https://t.co/kmmQ45oEx9"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:50:37 +0000 2019", "favorite_count": 664, "full_text": "Euroopa kodanikud, p\u00f6\u00f6rdun teie poole, kuna viivitada ei tohi.\nhttps://t.co/uWv1iUJO5y", "hashtags": [], "id": 1102687819858931712, "id_str": "1102687819858931712", "lang": "et", "retweet_count": 163, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/euroopa-taassunni-nimel.et", "url": "https://t.co/uWv1iUJO5y"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 05 15:14:07 +0000 2019", "favorite_count": 1803, "full_text": "LIVE | Inauguration du Coll\u00e8ge du renseignement en Europe.\nhttps://t.co/HmV54H0mYt", "hashtags": [], "id": 1102950422417948675, "id_str": "1102950422417948675", "lang": "fr", "retweet_count": 497, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1DXxyaAeMENxM", "url": "https://t.co/HmV54H0mYt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 05 17:50:59 +0000 2019", "favorite_count": 4122, "full_text": "Notre s\u00e9curit\u00e9 repose sur le renseignement. Pour nous prot\u00e9ger des menaces terroristes, cyberattaques ou espionnage, j\u2019avais propos\u00e9 d\u00e8s septembre 2017 de cr\u00e9er un r\u00e9seau au sein duquel les services de renseignement des \u00c9tats europ\u00e9ens pourraient dialoguer.", "hashtags": [], "id": 1102989899962175491, "id_str": "1102989899962175491", "lang": "fr", "retweet_count": 885, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 05 17:50:59 +0000 2019", "favorite_count": 2127, "full_text": "Ce r\u00e9seau, c\u2019est le Coll\u00e8ge du Renseignement en Europe cr\u00e9\u00e9 aujourd\u2019hui.", "hashtags": [], "id": 1102989901606412288, "id_str": "1102989901606412288", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1102989899962175491, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 384, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Mar 06 19:32:06 +0000 2019", "favorite_count": 2320, "full_text": "Citoyen suisse, esprit universel, Jean Starobinski nous aura fait entrer plus avant dans la litt\u00e9rature et les arts, et aura servi la culture fran\u00e7aise. C\u2019est l\u00e0 un repr\u00e9sentant \u00e9minent de l\u2019Europe de la culture qui nous quitte, celle qui nous rassemble et nous rend plus humains.", "hashtags": [], "id": 1103377735135752192, "id_str": "1103377735135752192", "lang": "fr", "retweet_count": 480, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 07 13:48:02 +0000 2019", "favorite_count": 3910, "full_text": "Comme le dit Anna : la solution au r\u00e9chauffement climatique, c\u2019est d\u2019abord chacune et chacun d\u2019entre nous. https://t.co/ietwctzHpl", "hashtags": [], "id": 1103653537014267904, "id_str": "1103653537014267904", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ietwctzHpl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1103653537014267904/video/1", "id": 1103653202673717248, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1103653202673717248/pu/img/ZFjMgrbBQVITjYnG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1103653202673717248/pu/img/ZFjMgrbBQVITjYnG.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/ietwctzHpl", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 101967, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103653202673717248/pu/vid/1280x720/9dQKl-Lz4QC2Kad0.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103653202673717248/pu/vid/640x360/aAzHXYUhPx82faLU.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103653202673717248/pu/vid/320x180/4gA7DrgmCWh2iymE.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103653202673717248/pu/pl/-W9Hsi2VJ4CMnUrH.m3u8?tag=6"}]}}], "retweet_count": 848, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 07 15:28:03 +0000 2019", "favorite_count": 3014, "full_text": "Personne ne doit s\u2019entendre dire du jour au lendemain : \u00ab\u00a0Tu vas t\u2019adapter \u00e0 cette nouvelle r\u00e9alit\u00e9.\u00a0\u00bb Il faut r\u00e9ussir \u00e0 transformer en profondeur le syst\u00e8me pour qu\u2019il int\u00e8gre l\u2019environnement.", "hashtags": [], "id": 1103678707582029824, "id_str": "1103678707582029824", "lang": "fr", "place": {"id": "78c61fa6c8a3d225", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/78c61fa6c8a3d225.json", "place_type": "city", "name": "Gr\u00e9oux-les-Bains", "full_name": "Gr\u00e9oux-les-Bains, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.7813148, 43.7184851], [5.9378027, 43.7184851], [5.9378027, 43.8074304], [5.7813148, 43.8074304]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 583, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 08 12:58:04 +0000 2019", "favorite_count": 4505, "full_text": "Il n'y aura plus de silence, plus de passe-droit, plus d'habitude sur le f\u00e9minicide.", "hashtags": [], "id": 1104003348766904320, "id_str": "1104003348766904320", "lang": "fr", "retweet_count": 905, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 08 13:38:47 +0000 2019", "favorite_count": 2573, "full_text": "Comme Aissa Doumara, battons-nous contre les pr\u00e9jug\u00e9s enracin\u00e9s par l'histoire, la culture ou la religion, brisons le silence et \u00e9duquons nos enfants. Ce n'est qu'en suivant le chemin qu'elle nous trace que nous construirons la v\u00e9ritable \u00c9galit\u00e9 entre femmes et hommes. https://t.co/ZPboE5yBEd", "hashtags": [], "id": 1104013597745823744, "id_str": "1104013597745823744", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 10:29:03 +0000 2019", "favorite_count": 1546, "full_text": "Aissa Doumara se bat contre les mariages pr\u00e9coces et forc\u00e9s des filles. Le Pr\u00e9sident lui a remis ce #8mars le Prix Simone Veil de la R\u00e9publique fran\u00e7aise pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 femmes \u2013 hommes. https://t.co/8yekHNTttd", "hashtags": [{"text": "8mars"}], "id": 1103965847582851072, "id_str": "1103965847582851072", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8yekHNTttd", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1103965847582851072/video/1", "id": 1103965789021978624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1103965789021978624/pu/img/wYR0l3oNkfjK3SlY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1103965789021978624/pu/img/wYR0l3oNkfjK3SlY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/8yekHNTttd", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 11560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103965789021978624/pu/vid/640x360/jClxRRBdhg3A0RPb.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103965789021978624/pu/vid/1280x720/iH5MKSxmtTPH0zMD.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103965789021978624/pu/vid/320x180/5WU_rpUouZjZsRqT.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1103965789021978624/pu/pl/hmTvIm4TYFXZRMjb.m3u8?tag=6"}]}}], "retweet_count": 605, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1103965847582851072, "quoted_status_id_str": "1103965847582851072", "retweet_count": 759, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1103965847582851072", "url": "https://t.co/ZPboE5yBEd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 10 15:13:08 +0000 2019", "favorite_count": 7131, "full_text": "J'adresse mes sinc\u00e8res condol\u00e9ances aux familles et aux proches des victimes du vol d'Ethiopian Airlines, dont plusieurs \u00e9taient fran\u00e7aises. Je partage leur tristesse. La France se tient aux c\u00f4t\u00e9s des peuples kenyan et \u00e9thiopien et leur t\u00e9moigne son enti\u00e8re solidarit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1104762113506054144, "id_str": "1104762113506054144", "lang": "fr", "retweet_count": 1370, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 10 15:17:03 +0000 2019", "favorite_count": 2210, "full_text": "My sincere condolences to the families and friends of the Ethiopian Airlines flight's victims, among which several French citizens. We share their sorrow. France stands by the people of Ethiopia and Kenya, and expresses its full solidarity. https://t.co/hGXQDqZury", "hashtags": [], "id": 1104763101247913984, "id_str": "1104763101247913984", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 15:13:08 +0000 2019", "favorite_count": 7133, "full_text": "J'adresse mes sinc\u00e8res condol\u00e9ances aux familles et aux proches des victimes du vol d'Ethiopian Airlines, dont plusieurs \u00e9taient fran\u00e7aises. Je partage leur tristesse. La France se tient aux c\u00f4t\u00e9s des peuples kenyan et \u00e9thiopien et leur t\u00e9moigne son enti\u00e8re solidarit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1104762113506054144, "id_str": "1104762113506054144", "lang": "fr", "retweet_count": 1370, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1104762113506054144, "quoted_status_id_str": "1104762113506054144", "retweet_count": 498, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1104762113506054144", "url": "https://t.co/hGXQDqZury"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 12 13:29:02 +0000 2019", "favorite_count": 6995, "full_text": "La jeunesse alg\u00e9rienne a su exprimer son espoir de changement avec dignit\u00e9. La d\u00e9cision du Pr\u00e9sident Bouteflika ouvre une nouvelle page pour la d\u00e9mocratie alg\u00e9rienne. Nous serons aux c\u00f4t\u00e9s des Alg\u00e9riens dans cette p\u00e9riode nouvelle, avec amiti\u00e9 et avec respect.", "hashtags": [], "id": 1105460693975863297, "id_str": "1105460693975863297", "lang": "fr", "retweet_count": 1321, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Mar 13 15:55:49 +0000 2019", "favorite_count": 1227, "full_text": "Djibouti et la France luttent ensemble contre la menace terroriste et la piraterie maritime. De ce partenariat d\u00e9pend une part importante de la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion. Merci pour cet engagement commun @IsmailOguelleh, vous pouvez compter sur notre d\u00e9termination. https://t.co/VXrqc0tEtV", "hashtags": [], "id": 1105860020946784256, "id_str": "1105860020946784256", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 08:33:39 +0000 2019", "favorite_count": 245, "full_text": "C\u2019est un honneur pour nous que la 1\u00e8re \u00e9tape de la tourn\u00e9e du Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron dans la r\u00e9gion commence par #Djibouti. Cela t\u00e9moigne de la solidit\u00e9 des relations bilat\u00e9rales entre la #France et Djibouti.\n[thread] https://t.co/SHu4QUjN9e", "hashtags": [{"text": "Djibouti"}, {"text": "France"}], "id": 1105386359622004736, "id_str": "1105386359622004736", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SHu4QUjN9e", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmailOguelleh/status/1105386359622004736/photo/1", "id": 1105386321818861568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1cfAMuWwAAlvNp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1cfAMuWwAAlvNp.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 767, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 767, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/SHu4QUjN9e"}], "retweet_count": 80, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "urls": [], "user": {"id": 3297036587, "id_str": "3297036587"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1105386359622004736, "quoted_status_id_str": "1105386359622004736", "retweet_count": 297, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/IsmailOguelleh/status/1105386359622004736", "url": "https://t.co/VXrqc0tEtV"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3297036587, "id_str": "3297036587", "name": "Ismail Omar Guelleh", "screen_name": "IsmailOguelleh"}]}
{"created_at": "Thu Mar 14 08:27:58 +0000 2019", "favorite_count": 1492, "full_text": "LIVE | #OnePlanetSummit au Kenya. \nhttps://t.co/DPUl5IfnaO", "hashtags": [{"text": "OnePlanetSummit"}], "id": 1106109701887066115, "id_str": "1106109701887066115", "lang": "in", "place": {"id": "17ad6a68301cd28b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/17ad6a68301cd28b.json", "place_type": "country", "name": "Kenya", "full_name": "Kenya", "country_code": "KE", "country": "Kenya", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[33.9105011, -4.7672356], [41.8998666, -4.7672356], [41.8998666, 4.631608], [33.9105011, 4.631608]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 514, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1ynJOOZqbZqJR", "url": "https://t.co/DPUl5IfnaO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 14 09:57:57 +0000 2019", "favorite_count": 7776, "full_text": "La meilleure r\u00e9ponse au changement climatique ce ne sont pas des mots mais des actions. Je ne crois ni au camp des d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s ni au camp des cyniques. Nous faisons partie du camp des d\u00e9termin\u00e9s. Nous devons remettre la biodiversit\u00e9 au c\u0153ur de chacune de nos actions.", "hashtags": [], "id": 1106132347752271872, "id_str": "1106132347752271872", "lang": "fr", "retweet_count": 1836, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 14 10:06:35 +0000 2019", "favorite_count": 1882, "full_text": "Notre jeunesse nous dit : \u00ab Vous n'allez pas assez vite. \u00bb Elle a raison de s'impatienter, parce que nous n'avons que trop tard\u00e9. Nous prenons de nouveaux engagements et inventons ensemble un nouveau mod\u00e8le. Merci pour ce #OnePlanetSummit en Afrique.", "hashtags": [{"text": "OnePlanetSummit"}], "id": 1106134522167468033, "id_str": "1106134522167468033", "lang": "fr", "retweet_count": 490, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 14 12:05:49 +0000 2019", "favorite_count": 3202, "full_text": "Changement climatique : on ne peut plus se contenter des mots. On le sait, et depuis longtemps ! https://t.co/5oKacNAovk", "hashtags": [], "id": 1106164525592657921, "id_str": "1106164525592657921", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5oKacNAovk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1106164525592657921/video/1", "id": 1106164460199260165, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1106164460199260165/pu/img/tWBioLEreRzpHdtJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1106164460199260165/pu/img/tWBioLEreRzpHdtJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/5oKacNAovk", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 13120, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106164460199260165/pu/vid/852x720/ZHGagsCqJKo9KVA8.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106164460199260165/pu/vid/212x180/o84AKDtCg4gS_4Ma.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106164460199260165/pu/vid/426x360/6NS7RcP1APGPM6pI.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106164460199260165/pu/pl/J9gPSDZb_-_k68M5.m3u8?tag=8"}]}}], "retweet_count": 764, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 14 12:53:49 +0000 2019", "favorite_count": 1798, "full_text": "Est-ce que pour apporter l'\u00e9nergie dans tous les villages d'Afrique il faut r\u00e9pliquer le mod\u00e8le d'il y a 20 ans ? La r\u00e9ponse est non ! https://t.co/kF9NjkZPWs", "hashtags": [], "id": 1106176606240935936, "id_str": "1106176606240935936", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/kF9NjkZPWs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1106176606240935936/video/1", "id": 1106176483863744512, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1106176483863744512/pu/img/ijaU18uCpJGUvxXQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1106176483863744512/pu/img/ijaU18uCpJGUvxXQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/kF9NjkZPWs", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 35960, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106176483863744512/pu/vid/852x720/NpYuJ75lmhVD6OQC.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106176483863744512/pu/vid/426x360/H_6FDvAjHkLYeKYt.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106176483863744512/pu/vid/212x180/qQMtPGxyJymcc_MD.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1106176483863744512/pu/pl/cmMmUOrtlXnxShcT.m3u8?tag=8"}]}}], "retweet_count": 434, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 15 09:14:16 +0000 2019", "favorite_count": 15626, "full_text": "Toutes nos pens\u00e9es pour les victimes des crimes odieux contre les mosqu\u00e9es de Christchurch en Nouvelle-Z\u00e9lande et pour leurs proches. La France se dresse contre toute forme d\u2019extr\u00e9misme et agit avec ses partenaires contre le terrorisme dans le monde.", "hashtags": [], "id": 1106483742326050817, "id_str": "1106483742326050817", "lang": "fr", "retweet_count": 4181, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 16 22:46:56 +0000 2019", "favorite_count": 31746, "full_text": "Ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 aujourd\u2019hui sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es, \u00e7a ne s\u2019appelle plus une manifestation. Ce sont des gens qui veulent d\u00e9truire la R\u00e9publique, au risque de tuer. Tous ceux qui \u00e9taient l\u00e0 se sont rendus complices de cela.", "hashtags": [], "id": 1107050643435458561, "id_str": "1107050643435458561", "lang": "fr", "retweet_count": 8846, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 16 22:47:20 +0000 2019", "favorite_count": 12247, "full_text": "Beaucoup de choses ont \u00e9t\u00e9 faites depuis novembre, mais la journ\u00e9e d\u2019aujourd\u2019hui montre que sur ces sujets-l\u00e0 nous n\u2019y sommes pas. Je veux qu\u2019on prenne dans les meilleurs d\u00e9lais des d\u00e9cisions fortes pour que cela n\u2019advienne plus.", "hashtags": [], "id": 1107050744501452809, "id_str": "1107050744501452809", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1107050643435458561, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 2434, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 18 17:18:29 +0000 2019", "favorite_count": 5580, "full_text": "Toujours la m\u00eame violence sanglante \u00e0 laquelle on ne s'habitue pas, \u00e0 laquelle on ne se r\u00e9signera jamais. Pens\u00e9es pour les victimes et familles d'Utrecht. Nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s dans le deuil et la d\u00e9termination \u00e0 lutter contre ceux qui veulent imposer la terreur.", "hashtags": [], "id": 1107692764085538817, "id_str": "1107692764085538817", "lang": "fr", "retweet_count": 1111, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 19 01:44:10 +0000 2019", "favorite_count": 3704, "full_text": "Comment r\u00e9ussir \u00e0 faire vivre le d\u00e9bat ? C'est \u00e0 nous d'inventer cette nouvelle forme de d\u00e9mocratie. Une r\u00e9appropriation du d\u00e9bat public par les intellectuels est indispensable. Merci pour nos \u00e9changes ce soir, le d\u00e9bat ne s'arr\u00eate pas l\u00e0 ! #GrandD\u00e9batdesId\u00e9es", "hashtags": [{"text": "GrandD\u00e9batdesId\u00e9es"}], "id": 1107820023442227202, "id_str": "1107820023442227202", "lang": "fr", "retweet_count": 695, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 19 09:34:01 +0000 2019", "favorite_count": 1037, "full_text": "Steeds weer hetzelfde bloedige geweld, waar we niet aan wennen, waar we ons nooit bij neer zullen leggen. We denken aan de slachtoffers en hun families in Utrecht. Wij rouwen met u en zijn met u vastbesloten te strijden tegen degenen die angst en terreur willen opleggen. https://t.co/Q8GfaklMYK", "hashtags": [], "id": 1107938263615135744, "id_str": "1107938263615135744", "lang": "nl", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:18:29 +0000 2019", "favorite_count": 5580, "full_text": "Toujours la m\u00eame violence sanglante \u00e0 laquelle on ne s'habitue pas, \u00e0 laquelle on ne se r\u00e9signera jamais. Pens\u00e9es pour les victimes et familles d'Utrecht. Nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s dans le deuil et la d\u00e9termination \u00e0 lutter contre ceux qui veulent imposer la terreur.", "hashtags": [], "id": 1107692764085538817, "id_str": "1107692764085538817", "lang": "fr", "retweet_count": 1111, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1107692764085538817, "quoted_status_id_str": "1107692764085538817", "retweet_count": 212, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1107692764085538817", "url": "https://t.co/Q8GfaklMYK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 21 16:01:26 +0000 2019", "favorite_count": 8004, "full_text": "Sur le Brexit, il nous faut \u00eatre clairs, vis-\u00e0-vis de nous-m\u00eames, de nos amis britanniques et de nos peuples. L\u2019accord de retrait ne peut pas \u00eatre ren\u00e9goci\u00e9. En cas de vote n\u00e9gatif britannique, nous irions vers un no-deal.", "hashtags": [], "id": 1108760536622252032, "id_str": "1108760536622252032", "lang": "fr", "retweet_count": 2339, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 21 23:08:10 +0000 2019", "favorite_count": 1620, "full_text": "LIVE | D\u00e9claration sur le Brexit apr\u00e8s la premi\u00e8re journ\u00e9e de travail au Conseil europ\u00e9en.\nhttps://t.co/kQBkEZ8ToY", "hashtags": [], "id": 1108867927502139393, "id_str": "1108867927502139393", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 539, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1MYxNyoPLbRJw", "url": "https://t.co/kQBkEZ8ToY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 21 23:58:11 +0000 2019", "favorite_count": 2760, "full_text": "La France exprime sa solidarit\u00e9 et sa compassion \u00e0 l\u2019\u00e9gard des populations du Mozambique, du Zimbabwe et du Malawi. Nos moyens nationaux sont mobilis\u00e9s en appui des autorit\u00e9s mozambicaines. L\u2019\u00e9lan de solidarit\u00e9 internationale doit se poursuivre.", "hashtags": [], "id": 1108880515606740992, "id_str": "1108880515606740992", "lang": "fr", "retweet_count": 544, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 21 23:59:07 +0000 2019", "favorite_count": 1019, "full_text": "France expresses its solidarity and its compassion with regard to the populations in Mozambique, Zimbabwe and Malawi. Our national resources have been mobilized to support the Mozambican authorities. International solidarity momentum needs to continue. https://t.co/wgjYTmK4tk", "hashtags": [], "id": 1108880752014430210, "id_str": "1108880752014430210", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 23:58:11 +0000 2019", "favorite_count": 2760, "full_text": "La France exprime sa solidarit\u00e9 et sa compassion \u00e0 l\u2019\u00e9gard des populations du Mozambique, du Zimbabwe et du Malawi. Nos moyens nationaux sont mobilis\u00e9s en appui des autorit\u00e9s mozambicaines. L\u2019\u00e9lan de solidarit\u00e9 internationale doit se poursuivre.", "hashtags": [], "id": 1108880515606740992, "id_str": "1108880515606740992", "lang": "fr", "retweet_count": 544, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1108880515606740992, "quoted_status_id_str": "1108880515606740992", "retweet_count": 260, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1108880515606740992", "url": "https://t.co/wgjYTmK4tk"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 09:14:29 +0000 2019", "favorite_count": 1254, "full_text": "Nous avons apport\u00e9 une r\u00e9ponse avec un d\u00e9lai clair \u00e0 la Premi\u00e8re ministre Theresa May. Il appartient aux Britanniques de lever les ambigu\u00eft\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1109020510950690816, "id_str": "1109020510950690816", "lang": "fr", "retweet_count": 284, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 09:14:53 +0000 2019", "favorite_count": 3196, "full_text": "Si les Britanniques sortaient sans accord, nous avons d\u00e9j\u00e0 pris toutes les dispositions pour nous prot\u00e9ger. Prot\u00e9ger nos concitoyens et nos entreprises.", "hashtags": [], "id": 1109020615011389440, "id_str": "1109020615011389440", "lang": "fr", "retweet_count": 698, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 09:15:39 +0000 2019", "favorite_count": 5777, "full_text": "L'Europe est un espace de paix, de prosp\u00e9rit\u00e9, de libert\u00e9. L'Europe est le plus grand espace libre et d\u00e9mocratique du monde. Elle doit \u00eatre fi\u00e8re de son mod\u00e8le et le prot\u00e9ger. L\u2019important est de parler de l\u2019avenir : relation avec la Chine, climat, strat\u00e9gie industrielle.", "hashtags": [], "id": 1109020807831916544, "id_str": "1109020807831916544", "lang": "fr", "retweet_count": 1448, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 14:56:33 +0000 2019", "favorite_count": 727, "full_text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Conseil europ\u00e9en des 21 et 22 mars 2019.\nhttps://t.co/MBftg5X9Vn", "hashtags": [], "id": 1109106597610037250, "id_str": "1109106597610037250", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 243, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1mrxmYyrZjWxy", "url": "https://t.co/MBftg5X9Vn"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:07:07 +0000 2019", "favorite_count": 913, "full_text": "Sur la relation entre l\u2019Union europ\u00e9enne et la Chine, c\u2019est une premi\u00e8re que nous ayons une telle discussion et c\u2019est une premi\u00e8re d\u2019avoir un texte comme celui que la Commission a soumis au Conseil. Je pense que ce r\u00e9veil \u00e9tait n\u00e9cessaire. https://t.co/cIOuZEadRn", "hashtags": [], "id": 1109139456207007744, "id_str": "1109139456207007744", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cIOuZEadRn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1109139456207007744/video/1", "id": 1109139258340753408, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109139258340753408/pu/img/cmEH5Q64hthA33q2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109139258340753408/pu/img/cmEH5Q64hthA33q2.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 573, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/cIOuZEadRn", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 360], "duration_millis": 51093, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109139258340753408/pu/pl/4owUpMYIAmlLeAla.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109139258340753408/pu/vid/426x360/pRA1A9nJT3pvMCuJ.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109139258340753408/pu/vid/854x720/RMy9xoM7HoFgbsI4.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109139258340753408/pu/vid/212x180/rlgGvup4_bot2ktM.mp4?tag=8"}]}}], "retweet_count": 263, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:19:37 +0000 2019", "favorite_count": 2023, "full_text": "Lutte contre la d\u00e9sinformation : un plan d\u2019action a \u00e9t\u00e9 mis en place, avec une proc\u00e9dure d\u2019alerte mutuelle en cas d\u2019attaque ou d\u2019intrusion chez le moindre d\u2019entre-nous lors des \u00e9lections europ\u00e9ennes. https://t.co/F7fCXZhQoQ", "hashtags": [], "id": 1109142598478893056, "id_str": "1109142598478893056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/F7fCXZhQoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1109142598478893056/video/1", "id": 1109142480035942402, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109142480035942402/pu/img/ayNwdjULfNctf1qY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109142480035942402/pu/img/ayNwdjULfNctf1qY.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 573, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/F7fCXZhQoQ", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 360], "duration_millis": 46976, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109142480035942402/pu/vid/854x720/pG_81sJy5D34EA7H.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109142480035942402/pu/pl/4j056NFYyT5q_eyR.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109142480035942402/pu/vid/212x180/eu73NX_o4f4MPf0C.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109142480035942402/pu/vid/426x360/x9nj4B32WDtCncy-.mp4?tag=8"}]}}], "retweet_count": 591, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:42:44 +0000 2019", "favorite_count": 1439, "full_text": "Le Conseil europ\u00e9en ne r\u00e9pond pas aujourd\u2019hui avec clart\u00e9 ni aux engagements que nous avons pris \u00e0 Paris en 2015, ni aux d\u00e9fis qui sont constat\u00e9s sur le plan scientifique, ni \u00e0 la l\u00e9gitime impatience de notre jeunesse. Il nous faudra sur ce point l\u00e0 aussi un r\u00e9veil. https://t.co/OhjEvJDZr1", "hashtags": [], "id": 1109148419233325056, "id_str": "1109148419233325056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/OhjEvJDZr1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1109148419233325056/video/1", "id": 1109148017934958593, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109148017934958593/pu/img/HvKToiSIWWiEZ6WM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109148017934958593/pu/img/HvKToiSIWWiEZ6WM.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 573, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/OhjEvJDZr1", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 360], "duration_millis": 113195, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109148017934958593/pu/pl/2BNwJ5W37nTLVTmj.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109148017934958593/pu/vid/212x180/_KSpAprr_QAp28u_.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109148017934958593/pu/vid/854x720/ruLrmkTGGsl42LLL.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109148017934958593/pu/vid/426x360/FqLLDw5nsMJI4Hjk.mp4?tag=8"}]}}], "retweet_count": 404, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 23 11:17:49 +0000 2019", "favorite_count": 8442, "full_text": "Les forces d\u00e9mocratiques syriennes ont annonc\u00e9 que le dernier bastion de Daech \u00e9tait tomb\u00e9. Je rends hommage \u00e0 nos partenaires et aux arm\u00e9es de la coalition internationale, dont la France fait partie. Ils ont combattu les terroristes avec d\u00e9termination, pour notre s\u00e9curit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1109413940461744129, "id_str": "1109413940461744129", "lang": "fr", "retweet_count": 1912, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 23 11:19:33 +0000 2019", "favorite_count": 4372, "full_text": "Nous n\u2019oublions pas les victimes de Daech. L\u2019\u00e9tape franchie aujourd\u2019hui est immense : un danger majeur pour notre pays est \u00e9limin\u00e9. Mais la menace demeure et la lutte contre les groupes terroristes doit continuer.", "hashtags": [], "id": 1109414373376823299, "id_str": "1109414373376823299", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1109413940461744129, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 874, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 23 20:54:23 +0000 2019", "favorite_count": 1913, "full_text": "The Syrian Democratic Forces have announced that the last bastion of Isis has fallen. I pay tribute to our partners and to the armies of the international coalition, of which France is a member. They fought the terrorists with determination, for our security. https://t.co/2GjO30khjC", "hashtags": [], "id": 1109559038130438146, "id_str": "1109559038130438146", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 11:17:49 +0000 2019", "favorite_count": 8442, "full_text": "Les forces d\u00e9mocratiques syriennes ont annonc\u00e9 que le dernier bastion de Daech \u00e9tait tomb\u00e9. Je rends hommage \u00e0 nos partenaires et aux arm\u00e9es de la coalition internationale, dont la France fait partie. Ils ont combattu les terroristes avec d\u00e9termination, pour notre s\u00e9curit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1109413940461744129, "id_str": "1109413940461744129", "lang": "fr", "retweet_count": 1912, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1109413940461744129, "quoted_status_id_str": "1109413940461744129", "retweet_count": 468, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1109413940461744129", "url": "https://t.co/2GjO30khjC"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 23 20:56:54 +0000 2019", "favorite_count": 977, "full_text": "We do not forget the victims of Isis. The milestone that has been reached today is immense: a major danger for our country has been eliminated. But the threat remains and the fight against terrorist groups must continue. https://t.co/aApkyBJvwj", "hashtags": [], "id": 1109559670052659201, "id_str": "1109559670052659201", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1109559038130438146, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 11:19:33 +0000 2019", "favorite_count": 4372, "full_text": "Nous n\u2019oublions pas les victimes de Daech. L\u2019\u00e9tape franchie aujourd\u2019hui est immense : un danger majeur pour notre pays est \u00e9limin\u00e9. Mais la menace demeure et la lutte contre les groupes terroristes doit continuer.", "hashtags": [], "id": 1109414373376823299, "id_str": "1109414373376823299", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1109413940461744129, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 874, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1109414373376823299, "quoted_status_id_str": "1109414373376823299", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/1109414373376823299?s=21", "url": "https://t.co/aApkyBJvwj"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Mar 23 20:59:53 +0000 2019", "favorite_count": 5826, "full_text": "Un an apr\u00e8s, la France pense aux victimes de ce jour tragique o\u00f9 la tristesse et l\u2019injustice ont frapp\u00e9 Tr\u00e8bes et la France tout enti\u00e8re. Un an apr\u00e8s, la France honore celles et ceux qui se sont engag\u00e9s. Un an apr\u00e8s, la France se souvient de l\u2019un de ses H\u00e9ros, Arnaud Beltrame.", "hashtags": [], "id": 1109560421537759233, "id_str": "1109560421537759233", "lang": "fr", "retweet_count": 996, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 24 19:13:23 +0000 2019", "favorite_count": 3874, "full_text": "Tr\u00e8s heureux d\u2019accueillir le Pr\u00e9sident XI Jinping et son \u00e9pouse en France. Cette visite va renforcer notre partenariat strat\u00e9gique et affirmer le r\u00f4le de la France, de l\u2019Europe et de la Chine en faveur d\u2019un multilat\u00e9ralisme fort. https://t.co/yFIEQxF4Ej", "hashtags": [], "id": 1109896005112221696, "id_str": "1109896005112221696", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yFIEQxF4Ej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1109896005112221696/photo/1", "id": 1109895996148989953, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2ckhywWwAEr9iC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2ckhywWwAEr9iC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/yFIEQxF4Ej"}], "retweet_count": 764, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 17:01:02 +0000 2019", "favorite_count": 1265, "full_text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine, XI Jinping. https://t.co/8pAR2oaaPt", "hashtags": [], "id": 1110225088983515136, "id_str": "1110225088983515136", "lang": "fr", "retweet_count": 388, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1ypKdOpOBPvxW", "url": "https://t.co/8pAR2oaaPt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 18:28:51 +0000 2019", "favorite_count": 2889, "full_text": "La visite d'\u00c9tat du Pr\u00e9sident chinois intervient \u00e0 un moment o\u00f9 l'Union europ\u00e9enne est \u00e0 l'heure des choix. \u00c0 un moment o\u00f9 les \u00e9quilibres du monde contemporain sont bouscul\u00e9s. La Chine et la France ont une responsabilit\u00e9 : construire les \u00e9quilibres de demain.", "hashtags": [], "id": 1110247187148140544, "id_str": "1110247187148140544", "lang": "fr", "retweet_count": 601, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 18:29:17 +0000 2019", "favorite_count": 1714, "full_text": "C'est dans cet esprit que nous aurons demain un \u00e9change avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel et le Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne Jean-Claude Juncker.", "hashtags": [], "id": 1110247294455238657, "id_str": "1110247294455238657", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110247187148140544, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 319, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 18:52:03 +0000 2019", "favorite_count": 1963, "full_text": "L'esprit des Lumi\u00e8res europ\u00e9en place le respect de l'individu au-dessus de tout. On ne l'a jamais consid\u00e9r\u00e9 comme une sp\u00e9cificit\u00e9 culturelle mais comme un droit universel. Avec le Pr\u00e9sident chinois, nous avons des \u00e9changes francs qui doivent nous permettre des avanc\u00e9es concr\u00e8tes.", "hashtags": [], "id": 1110253025824833537, "id_str": "1110253025824833537", "lang": "fr", "retweet_count": 418, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 19:14:25 +0000 2019", "favorite_count": 2104, "full_text": "Avec la Chine, nous ne sommes pas en Afrique des rivaux strat\u00e9giques. Mais nous pouvons y \u00eatre bien davantage des partenaires dans la dur\u00e9e sur les plans de la s\u00e9curit\u00e9, de l'\u00e9ducation, des infrastructures et du d\u00e9veloppement.", "hashtags": [], "id": 1110258653968388096, "id_str": "1110258653968388096", "lang": "fr", "retweet_count": 442, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Mar 25 19:24:59 +0000 2019", "favorite_count": 1230, "full_text": "R\u00e9duction des gaz \u00e0 effet de serre, efficacit\u00e9 des standards \u00e9nerg\u00e9tiques, r\u00e9orientation des flux financiers, alignement des banques de d\u00e9veloppement sur l'Accord de Paris... Avec la Chine, on avance sur le climat. https://t.co/330OSDfGXy", "hashtags": [], "id": 1110261313777872897, "id_str": "1110261313777872897", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/330OSDfGXy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1110261313777872897/video/1", "id": 1110260848197554176, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110260848197554176/pu/img/hqTaULkixgrhUeDh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110260848197554176/pu/img/hqTaULkixgrhUeDh.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/330OSDfGXy", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 95760, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110260848197554176/pu/pl/3A8Lsc2sYb5EdRpO.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110260848197554176/pu/vid/1280x720/t6KLGn9vPopCTCMa.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110260848197554176/pu/vid/320x180/ztxMICSkWdJtLCbg.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110260848197554176/pu/vid/640x360/nrXGLsHdNcICGNr1.mp4?tag=8"}]}}], "retweet_count": 348, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:18:04 +0000 2019", "favorite_count": 1230, "full_text": "Union europ\u00e9enne et Chine.\nEnsemble pour r\u00e9pondre aux d\u00e9fis mondiaux. https://t.co/Vm45wAgecN", "hashtags": [], "id": 1110501166004224000, "id_str": "1110501166004224000", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Vm45wAgecN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1110501166004224000/photo/1", "id": 1110501153819840512, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2lK6mwX0AAr12l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2lK6mwX0AAr12l.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/Vm45wAgecN"}, {"display_url": "pic.twitter.com/Vm45wAgecN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1110501166004224000/photo/1", "id": 1110501153840816129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2lK6m1X4AEiQDY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2lK6m1X4AEiQDY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 799, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1364, "h": 2048, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/Vm45wAgecN"}], "retweet_count": 275, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:40:11 +0000 2019", "favorite_count": 974, "full_text": "Le dialogue entre la Chine et l'Europe est devenu incontournable pour la d\u00e9finition des \u00e9quilibres mondiaux, surtout dans le contexte que nous connaissons et une crise sans pr\u00e9c\u00e9dent dans notre histoire r\u00e9cente.", "hashtags": [], "id": 1110506729308069889, "id_str": "1110506729308069889", "lang": "fr", "retweet_count": 235, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:44:14 +0000 2019", "favorite_count": 1207, "full_text": "De nos discussions avec la Chine je retiens quatre points de convergence :", "hashtags": [], "id": 1110507748578525184, "id_str": "1110507748578525184", "lang": "fr", "retweet_count": 272, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:44:26 +0000 2019", "favorite_count": 509, "full_text": "1. N\u00e9cessit\u00e9 de construire ensemble un multilat\u00e9ralisme fort en termes de paix et de s\u00e9curit\u00e9 internationale. Par exemple, le travail conduit pour pr\u00e9server l'accord de 2015 sur le nucl\u00e9aire iranien.", "hashtags": [], "id": 1110507799010779136, "id_str": "1110507799010779136", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110507748578525184, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 125, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:44:46 +0000 2019", "favorite_count": 599, "full_text": "2. B\u00e2tir un multilat\u00e9ralisme fort sur le sujet climatique. Nous devons r\u00e9pondre \u00e0 cette urgence. Nous avons ensemble les moyens d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer.", "hashtags": [], "id": 1110507883102433280, "id_str": "1110507883102433280", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110507799010779136, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 127, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:45:13 +0000 2019", "favorite_count": 992, "full_text": "3. B\u00e2tir un cadre plus \u00e9quilibr\u00e9. L'ouverture des march\u00e9s a sorti 700 millions de personnes de la pauvret\u00e9 mais engendr\u00e9 des tensions dans nos soci\u00e9t\u00e9s. Notre volont\u00e9 commune : \u00e9viter que la r\u00e9ponse \u00e0 ces tensions ne soit dans la fracturation de l'ordre international commercial.", "hashtags": [], "id": 1110507998475096065, "id_str": "1110507998475096065", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110507883102433280, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 205, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:45:34 +0000 2019", "favorite_count": 1069, "full_text": "4. N\u00e9cessit\u00e9 de renforcer notre dialogue pour une vision commune de l'avenir du multilat\u00e9ralisme. Si nous coop\u00e9rons, nous pouvons sortir des pays et des peuples de la pauvret\u00e9, et le faire de mani\u00e8re inclusive et durable.", "hashtags": [], "id": 1110508086958137344, "id_str": "1110508086958137344", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110507998475096065, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 228, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Mar 26 11:50:55 +0000 2019", "favorite_count": 1578, "full_text": "\u00c9videmment l'exercice de la puissance ne va pas sans divergences. Nul d'entre nous n'est na\u00eff. Mais nous respectons la Chine et entendons naturellement de la Chine qu'elle respecte l'unit\u00e9 de l'Union europ\u00e9enne comme les valeurs qu'elle porte dans le monde.", "hashtags": [], "id": 1110509432952238081, "id_str": "1110509432952238081", "lang": "fr", "retweet_count": 336, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Mar 27 16:21:32 +0000 2019", "favorite_count": 3366, "full_text": "Mes f\u00e9licitations les plus chaleureuses \u00e0 @ylecun qui vient de recevoir le prix Turing : une nouvelle illustration de l\u2019excellence de l\u2019\u00e9cole fran\u00e7aise d\u2019informatique.", "hashtags": [], "id": 1110939920959455232, "id_str": "1110939920959455232", "lang": "fr", "retweet_count": 574, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 48008938, "id_str": "48008938", "name": "Yann LeCun", "screen_name": "ylecun"}]}
{"created_at": "Wed Mar 27 16:23:35 +0000 2019", "favorite_count": 1957, "full_text": "La France a les atouts pour \u00eatre un leader mondial de l\u2019intelligence artificielle. C\u2019est l\u2019une de nos priorit\u00e9s, du plan IA \u00e0 la formation au num\u00e9rique \u00e0 l\u2019\u00e9cole. Ne rel\u00e2chons pas les efforts.", "hashtags": [], "id": 1110940440210096134, "id_str": "1110940440210096134", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1110939920959455232, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 325, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Mar 27 16:25:15 +0000 2019", "favorite_count": 1422, "full_text": "Congratulations to @ylecun, France\u2019s second Turing Prize winner in history! Becoming a leader in artificial intelligence is a French Government priority. We will continue to advance, with measures including a national AI strategy and computing courses in school.", "hashtags": [], "id": 1110940859414007809, "id_str": "1110940859414007809", "lang": "en", "retweet_count": 288, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 48008938, "id_str": "48008938", "name": "Yann LeCun", "screen_name": "ylecun"}]}
{"created_at": "Thu Mar 28 18:57:23 +0000 2019", "favorite_count": 2541, "full_text": "Voici le constat. Mais il n'y a pas de fatalit\u00e9 : la prochaine g\u00e9n\u00e9ration doit \u00eatre celle de l'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes en entreprise. https://t.co/vaJo2lcVmE", "hashtags": [], "id": 1111341532571975680, "id_str": "1111341532571975680", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vaJo2lcVmE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1111341532571975680/video/1", "id": 1111341447339536389, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111341447339536389/pu/img/gMf9uz4oRG1sHyBC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111341447339536389/pu/img/gMf9uz4oRG1sHyBC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/vaJo2lcVmE", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 8600, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111341447339536389/pu/vid/1280x720/NWPXicPNtWj0DYuo.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111341447339536389/pu/vid/320x180/VVK77Sj25Zb_bWFy.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111341447339536389/pu/vid/640x360/5ujNGZUqyKoTpLgG.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111341447339536389/pu/pl/ZSgpCLh_Ta9knCrL.m3u8?tag=8"}]}}], "retweet_count": 579, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Mar 28 21:36:34 +0000 2019", "favorite_count": 4363, "full_text": "Il y a trop de plastique : c\u2019est une r\u00e9alit\u00e9. On a tous pris des habitudes de consommateurs, aujourd'hui il faut les changer. La solution est chez chacun d'entre nous. https://t.co/mBrL2oer7U", "hashtags": [], "id": 1111381590226042880, "id_str": "1111381590226042880", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mBrL2oer7U", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1111381590226042880/video/1", "id": 1111381413872455682, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111381413872455682/pu/img/WNRGrgVfFUrJlnpA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111381413872455682/pu/img/WNRGrgVfFUrJlnpA.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/mBrL2oer7U", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 52655, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111381413872455682/pu/vid/320x180/RtfyaC3G2IyBBghK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111381413872455682/pu/vid/640x360/lJdAPmHP7FSdDb2z.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111381413872455682/pu/vid/1280x720/aqYlKISAYSGbw34s.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111381413872455682/pu/pl/ncLpXUgA1CQSVugW.m3u8?tag=8"}]}}], "retweet_count": 864, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 31 11:37:19 +0000 2019", "favorite_count": 2535, "full_text": "Sur ce plateau des Gli\u00e8res, il y a 75 ans, des h\u00e9ros ont r\u00e9sist\u00e9 \u00e0 l'occupant nazi, et \u00e0 ses complices de Vichy. Sans ces hommes, la France ne serait pas la France. https://t.co/NGYOP48uUr", "hashtags": [], "id": 1112317947375243270, "id_str": "1112317947375243270", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NGYOP48uUr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1112317947375243270/photo/1", "id": 1112317942501425158, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2-_RoAXQAYGtFI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2-_RoAXQAYGtFI.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/NGYOP48uUr"}], "retweet_count": 596, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 31 11:42:07 +0000 2019", "favorite_count": 3292, "full_text": "Si nous sommes aux Gli\u00e8res, 75 ans apr\u00e8s les combats des R\u00e9sistants, c'est parce que chacun ressent la pr\u00e9sence d'un r\u00eave de libert\u00e9 plus fort que le malheur des temps.", "hashtags": [], "id": 1112319155775123456, "id_str": "1112319155775123456", "lang": "fr", "retweet_count": 574, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 31 11:42:35 +0000 2019", "favorite_count": 2002, "full_text": "Nous avons \u00e0 apprendre une le\u00e7on aussi ancienne que la Nation : celle de l'enracinement. Les combattants des Gli\u00e8res ont d\u00e9fendu l'honneur, la libert\u00e9, la civilisation en m\u00eame temps qu'une montagne. Il continue \u00e0 \u00eatre ainsi de nos id\u00e9aux. Ils n'existent qu'ancr\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1112319272737533952, "id_str": "1112319272737533952", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1112319155775123456, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 349, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Mar 31 11:57:40 +0000 2019", "favorite_count": 2287, "full_text": "Vivre libre ou mourir. C'\u00e9tait le serment des hommes des Gli\u00e8res. https://t.co/zLauA2JOB7", "hashtags": [], "id": 1112323068150669315, "id_str": "1112323068150669315", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zLauA2JOB7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1112323068150669315/photo/1", "id": 1112323063570464768, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2_D7teXgAAbEKe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2_D7teXgAAbEKe.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/zLauA2JOB7"}], "retweet_count": 490, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:05:00 +0000 2019", "favorite_count": 1415, "full_text": "LIVE | D\u00e9claration avec @LeoVaradkar, Premier ministre d\u2019Irlande.\nhttps://t.co/2SoUnlgq5j", "hashtags": [], "id": 1113079889593294849, "id_str": "1113079889593294849", "lang": "fr", "retweet_count": 441, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1YqJDyNdLoAxV", "url": "https://t.co/2SoUnlgq5j"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 229466877, "id_str": "229466877", "name": "Leo Varadkar", "screen_name": "LeoVaradkar"}]}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:42:33 +0000 2019", "favorite_count": 2286, "full_text": "Je suis heureux d\u2019accueillir @LeoVaradkar pour exprimer une nouvelle fois l\u2019unit\u00e9 et la solidarit\u00e9 avec l\u2019Irlande des 27 pays de l\u2019Union europ\u00e9enne dans le cadre du Brexit. Nous n'abandonnerons jamais l'Irlande et les Irlandais. La solidarit\u00e9 est le sens m\u00eame du projet europ\u00e9en.", "hashtags": [], "id": 1113089338110365696, "id_str": "1113089338110365696", "lang": "fr", "retweet_count": 611, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 229466877, "id_str": "229466877", "name": "Leo Varadkar", "screen_name": "LeoVaradkar"}]}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:49:15 +0000 2019", "favorite_count": 5481, "full_text": "Brexit : si le Royaume-Uni n'arrive pas \u00e0 trouver une solution qui r\u00e9unit une majorit\u00e9, il aura de facto choisi de lui-m\u00eame de sortir sans accord. Nous ne pouvons pas \u00e9viter l'\u00e9chec \u00e0 sa place.", "hashtags": [], "id": 1113091025512382464, "id_str": "1113091025512382464", "lang": "fr", "retweet_count": 1621, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:51:11 +0000 2019", "favorite_count": 2703, "full_text": "Le Royaume-Uni restera un ami, un alli\u00e9 essentiel, mais nous ne pouvons passer les prochains mois \u00e0 r\u00e9gler encore les modalit\u00e9s de notre divorce et solder le pass\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1113091513997819905, "id_str": "1113091513997819905", "lang": "fr", "retweet_count": 693, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:52:10 +0000 2019", "favorite_count": 1090, "full_text": "Une extension longue du Brexit impliquant une participation du Royaume-Uni aux \u00e9lections europ\u00e9ennes et aux institutions de l\u2019Union europ\u00e9enne n\u2019a rien d\u2019\u00e9vident ou d\u2019automatique.", "hashtags": [], "id": 1113091760148897795, "id_str": "1113091760148897795", "lang": "fr", "retweet_count": 360, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:15:19 +0000 2019", "favorite_count": 6993, "full_text": "Un m\u00e9decin militaire est mort lors d\u2019une op\u00e9ration de lutte contre les groupes arm\u00e9s terroristes au Mali. Profonde tristesse et respect devant son sacrifice, son courage exemplaire au service de la France. Pens\u00e9es pour la famille de ce h\u00e9ros, ses amis, ses fr\u00e8res d\u2019armes.", "hashtags": [], "id": 1113173081525190656, "id_str": "1113173081525190656", "lang": "fr", "retweet_count": 1460, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 02 21:52:46 +0000 2019", "favorite_count": 1855, "full_text": "Pas de fatalit\u00e9 : pour les personnes en situation d\u2019autisme, leurs familles et les soignants nous avons lanc\u00e9 un plan d\u2019actions. Nous continuons le combat pour diagnostiquer, prendre en charge, accompagner et inclure chacun dans la soci\u00e9t\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1113197607961149445, "id_str": "1113197607961149445", "lang": "fr", "retweet_count": 385, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 03 11:12:57 +0000 2019", "favorite_count": 2371, "full_text": "Merci \u00e0 tous nos citoyens qui ont donn\u00e9 de leur temps dans le Grand D\u00e9bat National. Ne sous-estimons pas ce que nous sommes en train de faire : red\u00e9finir le projet national et europ\u00e9en.", "hashtags": [], "id": 1113398979121831941, "id_str": "1113398979121831941", "lang": "fr", "place": {"id": "263108e8470d04ec", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/263108e8470d04ec.json", "place_type": "city", "name": "Saint-Brieuc", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.8214358, 48.4863657], [-2.7095645, 48.4863657], [-2.7095645, 48.5342173], [-2.8214358, 48.5342173]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 568, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 03 11:15:33 +0000 2019", "favorite_count": 3036, "full_text": "Le mouvement de col\u00e8re a permis de faire \u00e9merger une exp\u00e9rience compl\u00e8tement in\u00e9dite : le Grand D\u00e9bat. Fier de cette capacit\u00e9 de notre pays \u00e0 avoir irrigu\u00e9 partout le d\u00e9bat. Les semaines et les mois qui viennent seront ceux de la r\u00e9articulation d\u2019un projet national et europ\u00e9en.", "hashtags": [], "id": 1113399634284752897, "id_str": "1113399634284752897", "lang": "fr", "place": {"id": "263108e8470d04ec", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/263108e8470d04ec.json", "place_type": "city", "name": "Saint-Brieuc", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.8214358, 48.4863657], [-2.7095645, 48.4863657], [-2.7095645, 48.5342173], [-2.8214358, 48.5342173]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 699, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 03 12:43:29 +0000 2019", "favorite_count": 3260, "full_text": "Dans le temps qui s\u2019ouvre, nous aurons \u00e0 apporter des r\u00e9ponses au D\u00e9bat. J\u2019ai entendu beaucoup de choses et per\u00e7u des grands absents dans ce d\u00e9bat : le ch\u00f4mage, le monde, l\u2019ins\u00e9curit\u00e9, le terrorisme. Il ne faut pas oublier le monde dans lequel nous sommes et ses dangers.", "hashtags": [], "id": 1113421761729781760, "id_str": "1113421761729781760", "lang": "fr", "place": {"id": "263108e8470d04ec", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/263108e8470d04ec.json", "place_type": "city", "name": "Saint-Brieuc", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.8214358, 48.4863657], [-2.7095645, 48.4863657], [-2.7095645, 48.5342173], [-2.8214358, 48.5342173]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 680, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 03 12:44:21 +0000 2019", "favorite_count": 2807, "full_text": "Je vois un risque : l\u2019individualisme. Vous trouverez des gens qui diront : \u00ab\u00a0Moi on n\u2019a pas r\u00e9pondu \u00e0 mon sujet.\u00a0\u00bb Il ne faut pas oublier que les solutions r\u00e9pondront \u00e0 un sens du collectif. Il n\u2019y aura pas de sortie positive si chacun ne prend pas sa part de responsabilit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1113421981746126849, "id_str": "1113421981746126849", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1113421761729781760, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 632, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 03 12:47:25 +0000 2019", "favorite_count": 1587, "full_text": "Artisans, agriculteurs, salari\u00e9s, femmes seules \u00e9levant leurs enfants, retrait\u00e9s... je n\u2019oublierai pas les interpellations dans les milliers d\u2019\u00e9changes du Grand D\u00e9bat que j\u2019ai eus. https://t.co/DL9nopYfcK", "hashtags": [], "id": 1113422751921049601, "id_str": "1113422751921049601", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DL9nopYfcK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1113422751921049601/video/1", "id": 1113422626372968448, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113422626372968448/pu/img/3SCkkRZfpDqXZdRn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113422626372968448/pu/img/3SCkkRZfpDqXZdRn.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/DL9nopYfcK", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 55480, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113422626372968448/pu/vid/320x180/Lnhi1GP7v0eslfwr.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113422626372968448/pu/vid/640x360/-IAUBN8uEQZGYEVL.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113422626372968448/pu/vid/1280x720/QbRLR_QUR6N4U8G1.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113422626372968448/pu/pl/o9jDFTjmxMja_8jJ.m3u8?tag=8"}]}}], "place": {"id": "263108e8470d04ec", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/263108e8470d04ec.json", "place_type": "city", "name": "Saint-Brieuc", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.8214358, 48.4863657], [-2.7095645, 48.4863657], [-2.7095645, 48.5342173], [-2.8214358, 48.5342173]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 412, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 04 20:36:51 +0000 2019", "favorite_count": 947, "full_text": "Grand D\u00e9bat National : derni\u00e8re \u00e9tape. https://t.co/6POP9WKbAy", "hashtags": [], "id": 1113903276716642318, "id_str": "1113903276716642318", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6POP9WKbAy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1113903276716642318/video/1", "id": 1113903057841074176, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113903057841074176/pu/img/CB4km4TlJfGbzmvY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113903057841074176/pu/img/CB4km4TlJfGbzmvY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6POP9WKbAy", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 137400, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113903057841074176/pu/vid/320x180/NRov4eoMlz34Or2H.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113903057841074176/pu/pl/ozO6r7lbEBfAPiuM.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113903057841074176/pu/vid/640x360/s5SDcTZqh5DiqExq.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113903057841074176/pu/vid/1280x720/-tuolx7k6VQi3xeJ.mp4?tag=8"}]}}], "place": {"id": "4d9dae801ca80b9d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4d9dae801ca80b9d.json", "place_type": "city", "name": "Cozzano", "full_name": "Cozzano, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.138952, 41.9070333], [9.2301821, 41.9070333], [9.2301821, 41.9574224], [9.138952, 41.9574224]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 228, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 04 20:43:47 +0000 2019", "favorite_count": 1827, "full_text": "C\u2019est ce dialogue r\u00e9publicain auquel je crois et que j\u2019ai men\u00e9 dans toutes les r\u00e9gions de notre R\u00e9publique. Il est celui qui permet justement de voir la racine des probl\u00e8mes, d\u2019essayer de d\u00e9m\u00ealer ces probl\u00e8mes et d\u2019apporter une r\u00e9ponse. https://t.co/fHea1bm6sM", "hashtags": [], "id": 1113905024332124162, "id_str": "1113905024332124162", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fHea1bm6sM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1113905024332124162/video/1", "id": 1113904814356926464, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113904814356926464/pu/img/aC-1OeTtQp2ctf_f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113904814356926464/pu/img/aC-1OeTtQp2ctf_f.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/fHea1bm6sM", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 71080, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113904814356926464/pu/pl/efsSXsAjvHuuvt1i.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113904814356926464/pu/vid/320x180/AO4KjpFFzCNmgf6w.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113904814356926464/pu/vid/640x360/S6NJ4lDcKe_x3mp2.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113904814356926464/pu/vid/1280x720/f1gKrPEiYcYf4EFc.mp4?tag=8"}]}}], "place": {"id": "4d9dae801ca80b9d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4d9dae801ca80b9d.json", "place_type": "city", "name": "Cozzano", "full_name": "Cozzano, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.138952, 41.9070333], [9.2301821, 41.9070333], [9.2301821, 41.9574224], [9.138952, 41.9574224]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 423, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 04 20:48:21 +0000 2019", "favorite_count": 2941, "full_text": "J\u2019ai \u00e0 chaque fois rendu hommage \u00e0 l\u2019extraordinaire identit\u00e9 Corse, \u00e0 sa singularit\u00e9. Je ne l\u2019ai jamais ni\u00e9e. Mais il y a en m\u00eame temps une histoire Corse qui est dans la R\u00e9publique, fa\u00e7onn\u00e9e dans la R\u00e9publique.", "hashtags": [], "id": 1113906170455105542, "id_str": "1113906170455105542", "lang": "fr", "retweet_count": 476, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:38:00 +0000 2019", "favorite_count": 1404, "full_text": "Dernier Grand D\u00e9bat aujourd\u2019hui en Corse : on a clarifi\u00e9 des sujets, on a fait avancer des choses pour nos concitoyens. Je resterai toujours pour la Corse et les Corses dans cet \u00e9tat d\u2019esprit : une main tendue et une volont\u00e9 de faire. https://t.co/Tq8pNalS8u", "hashtags": [], "id": 1113933766119055361, "id_str": "1113933766119055361", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Tq8pNalS8u", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1113933766119055361/video/1", "id": 1113926055226691584, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1113926055226691584/img/QcKGLQiH4BInqzpi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1113926055226691584/img/QcKGLQiH4BInqzpi.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Tq8pNalS8u", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 228480, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113926055226691584/vid/1280x720/hZNB3OoX5A3MYxTf.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113926055226691584/vid/320x180/VQg-bShCZywSzxNv.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113926055226691584/pl/iDKtAvlvOswK9jdp.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113926055226691584/vid/640x360/SNguUL5yJhQPP_g7.mp4?tag=11"}]}}], "retweet_count": 321, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 10 15:59:17 +0000 2019", "favorite_count": 1701, "full_text": "D\u00e9claration \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e \u00e0 la r\u00e9union extraordinaire du Conseil europ\u00e9en sur le Brexit. https://t.co/gGFbtFZ7Qy", "hashtags": [], "id": 1116007754752245763, "id_str": "1116007754752245763", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/gGFbtFZ7Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1116007754752245763/video/1", "id": 1116007105423654912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1116007105423654912/img/589mP4zWH-9QIYP6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1116007105423654912/img/589mP4zWH-9QIYP6.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/gGFbtFZ7Qy", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 126920, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116007105423654912/vid/1280x720/QKs2DVThBbxq98mR.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116007105423654912/pl/49OCxvF32iHCVpDU.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116007105423654912/vid/320x180/8tenUwNFCt14Fzng.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116007105423654912/vid/640x360/oP3lW36xyj7eIvP8.mp4?tag=11"}]}}], "retweet_count": 540, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 10 16:44:44 +0000 2019", "favorite_count": 2005, "full_text": "Nous avons n\u00e9goci\u00e9 pendant deux ans un accord de retrait pour le Brexit, il faut maintenant venir aux d\u00e9cisions.", "hashtags": [], "id": 1116019190597595137, "id_str": "1116019190597595137", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 432, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 10 16:46:57 +0000 2019", "favorite_count": 7624, "full_text": "Le peuple britannique a d\u00e9cid\u00e9 de quitter l\u2019Union europ\u00e9enne. Je regrette ce choix, ce n\u2019est pas celui que je d\u00e9fendais, mais il ne nous appartient pas de le contester, d\u2019y revenir ou de tout faire pour qu\u2019il ne soit pas appliqu\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1116019750017085441, "id_str": "1116019750017085441", "lang": "fr", "retweet_count": 1728, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 10 16:51:29 +0000 2019", "favorite_count": 2816, "full_text": "Ce qui est indispensable : que rien ne compromette le projet europ\u00e9en. Nous avons une Renaissance europ\u00e9enne \u00e0 conduire, j\u2019y crois tr\u00e8s profond\u00e9ment et je ne souhaite pas que le sujet du Brexit vienne nous bloquer sur ce point.", "hashtags": [], "id": 1116020888841990145, "id_str": "1116020888841990145", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 722, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 10 17:00:41 +0000 2019", "favorite_count": 1123, "full_text": "Nous avons r\u00e9ussi durant ces 34 mois \u00e0 rester group\u00e9s. Cette union est importante. https://t.co/ZipJTqxNV9", "hashtags": [], "id": 1116023206245216257, "id_str": "1116023206245216257", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Wed Apr 10 16:51:29 +0000 2019", "favorite_count": 2816, "full_text": "Ce qui est indispensable : que rien ne compromette le projet europ\u00e9en. Nous avons une Renaissance europ\u00e9enne \u00e0 conduire, j\u2019y crois tr\u00e8s profond\u00e9ment et je ne souhaite pas que le sujet du Brexit vienne nous bloquer sur ce point.", "hashtags": [], "id": 1116020888841990145, "id_str": "1116020888841990145", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 722, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1116020888841990145, "quoted_status_id_str": "1116020888841990145", "retweet_count": 279, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1116020888841990145", "url": "https://t.co/ZipJTqxNV9"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 01:55:19 +0000 2019", "favorite_count": 1573, "full_text": "D\u00e9claration \u00e0 l\u2019issue de la r\u00e9union extraordinaire du Conseil europ\u00e9en sur le Brexit. https://t.co/GJfItrUyI5", "hashtags": [], "id": 1116157751779123200, "id_str": "1116157751779123200", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GJfItrUyI5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1116157751779123200/video/1", "id": 1116155631034163200, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1116155631034163200/img/otWXoWV2S0G-2MVc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1116155631034163200/img/otWXoWV2S0G-2MVc.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/GJfItrUyI5", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 579133, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116155631034163200/pl/-TCIuCtOaUxGE-03.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116155631034163200/vid/1280x720/-GYAmOV4A2sZZwrf.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116155631034163200/vid/320x180/7aXHVaqL7XUl36q-.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1116155631034163200/vid/640x360/ehSN3Zx-qCHKBsWG.mp4?tag=11"}]}}], "retweet_count": 489, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 03:23:01 +0000 2019", "favorite_count": 3192, "full_text": "Brexit : nous avons d\u00e9cid\u00e9 d\u2019accorder une extension jusqu\u2019au 31 octobre. Pourquoi ? Pour nous assurer que lorsque la prochaine Commission europ\u00e9enne prendra ses fonctions, nous aurons trait\u00e9 le sujet.", "hashtags": [], "id": 1116179819019034626, "id_str": "1116179819019034626", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 749, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 03:25:15 +0000 2019", "favorite_count": 1898, "full_text": "Il appartient maintenant aux Britanniques d\u2019\u00eatre clairs avec eux-m\u00eames et avec leur peuple.", "hashtags": [], "id": 1116180382976757760, "id_str": "1116180382976757760", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1116179819019034626, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 346, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 03:26:31 +0000 2019", "favorite_count": 1674, "full_text": "Comme depuis le d\u00e9but des n\u00e9gociations sur le Brexit, nous avons pr\u00e9serv\u00e9 l\u2019unit\u00e9 des 27.", "hashtags": [], "id": 1116180699554488320, "id_str": "1116180699554488320", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1116180382976757760, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 230, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 17:39:11 +0000 2019", "favorite_count": 5059, "full_text": "Nous d\u00e9fendons une Europe exemplaire pour le climat. La France s\u2019oppose au lancement d'une n\u00e9gociation commerciale avec les \u00c9tats-Unis qui se placent en dehors de l\u2019Accord de Paris.", "hashtags": [], "id": 1116395281975738369, "id_str": "1116395281975738369", "lang": "fr", "retweet_count": 1253, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 17:39:42 +0000 2019", "favorite_count": 2059, "full_text": "Ce combat, la France ne le porte pas seule mais elle doit faire entendre sa voix dans un moment de v\u00e9rit\u00e9. C\u2019est le projet europ\u00e9en \u00e0 long terme qui est en jeu.", "hashtags": [], "id": 1116395411818856448, "id_str": "1116395411818856448", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1116395281975738369, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 390, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 11 17:40:12 +0000 2019", "favorite_count": 2499, "full_text": "La France continuera \u00e0 porter haut son engagement climatique, avec des propositions concr\u00e8tes : diminution des pesticides, neutralit\u00e9 carbone en 2050, s\u00e9curit\u00e9 alimentaire.", "hashtags": [], "id": 1116395538679783426, "id_str": "1116395538679783426", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1116395411818856448, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 495, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Apr 14 17:41:05 +0000 2019", "favorite_count": 7600, "full_text": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de transformer les col\u00e8res en solutions. Merci de vous \u00eatre engag\u00e9s dans le #GrandD\u00e9bat. Pendant plusieurs mois, vous avez \u00e9chang\u00e9 et nous vous avons \u00e9cout\u00e9s. Demain soir, je vous r\u00e9ponds. https://t.co/COS2WjwpdJ", "hashtags": [{"text": "GrandD\u00e9bat"}], "id": 1117482922997579777, "id_str": "1117482922997579777", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/COS2WjwpdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1117482922997579777/video/1", "id": 1117481387701997568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4IYdkYWAAANXyN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4IYdkYWAAANXyN.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/COS2WjwpdJ", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 44378, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1117481387701997568/vid/1280x720/KUaqi3NeT8g7Ps-W.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1117481387701997568/vid/320x180/kfJ3Ylzgs_SDpk1H.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1117481387701997568/vid/640x360/Ckfm85RwGKA9OhVh.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1117481387701997568/pl/O5JKuLfIySloVnXc.m3u8?tag=11"}]}}], "retweet_count": 2426, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 15 18:05:18 +0000 2019", "favorite_count": 200289, "full_text": "Notre-Dame de Paris en proie aux flammes. \u00c9motion de toute une nation. Pens\u00e9e pour tous les catholiques et pour tous les Fran\u00e7ais. Comme tous nos compatriotes, je suis triste ce soir de voir br\u00fbler cette part de nous.", "hashtags": [], "id": 1117851407644684288, "id_str": "1117851407644684288", "lang": "fr", "retweet_count": 64297, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 15 20:36:37 +0000 2019", "favorite_count": 44207, "full_text": "Notre-Dame is aflame. Great emotion for the whole nation. Our thoughts go out to all Catholics and to the French people. Like all of my fellow citizens, I am sad to see this part of us burn tonight. https://t.co/27CrJgJkJb", "hashtags": [], "id": 1117889484358426625, "id_str": "1117889484358426625", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Mon Apr 15 18:05:18 +0000 2019", "favorite_count": 200289, "full_text": "Notre-Dame de Paris en proie aux flammes. \u00c9motion de toute une nation. Pens\u00e9e pour tous les catholiques et pour tous les Fran\u00e7ais. Comme tous nos compatriotes, je suis triste ce soir de voir br\u00fbler cette part de nous.", "hashtags": [], "id": 1117851407644684288, "id_str": "1117851407644684288", "lang": "fr", "retweet_count": 64297, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1117851407644684288, "quoted_status_id_str": "1117851407644684288", "retweet_count": 8538, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1117851407644684288", "url": "https://t.co/27CrJgJkJb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 15 21:34:20 +0000 2019", "favorite_count": 17093, "full_text": "LIVE | D\u00e9claration depuis le parvis de #NotreDame.\nhttps://t.co/Bs2p4cpftB", "hashtags": [{"text": "NotreDame"}], "id": 1117904012668313601, "id_str": "1117904012668313601", "lang": "fr", "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 6429, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1OwxWklLXbMxQ", "url": "https://t.co/Bs2p4cpftB"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 15 22:15:53 +0000 2019", "favorite_count": 94122, "full_text": "Cette cath\u00e9drale Notre-Dame, nous la reb\u00e2tirons. Tous ensemble. C\u2019est une part de notre destin fran\u00e7ais. Je m\u2019y engage : d\u00e8s demain une souscription nationale sera lanc\u00e9e, et bien au-del\u00e0 de nos fronti\u00e8res.", "hashtags": [], "id": 1117914466560036866, "id_str": "1117914466560036866", "lang": "fr", "retweet_count": 23084, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:00:31 +0000 2019", "favorite_count": 9573, "full_text": "Adresse \u00e0 la Nation.\nhttps://t.co/TgaytkN5KH", "hashtags": [], "id": 1118212589400526849, "id_str": "1118212589400526849", "lang": "fr", "retweet_count": 3069, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1OdKrvlEdEQKX", "url": "https://t.co/TgaytkN5KH"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:20:05 +0000 2019", "favorite_count": 4700, "full_text": "Ce que nous avons vu cette nuit ensemble \u00e0 Paris c\u2019est cette capacit\u00e9 de nous mobiliser, de nous unir.", "hashtags": [], "id": 1118217512263593984, "id_str": "1118217512263593984", "lang": "fr", "retweet_count": 743, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:29:03 +0000 2019", "favorite_count": 7743, "full_text": "Au cours de notre histoire, nous avons b\u00e2ti des villes, des ports, des \u00e9glises. Beaucoup ont br\u00fbl\u00e9 ou ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9truits, par les guerres, les r\u00e9volutions, les fautes des hommes. \u00c0 chaque fois nous les avons reconstruits.", "hashtags": [], "id": 1118219769252020224, "id_str": "1118219769252020224", "lang": "fr", "retweet_count": 1278, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:29:03 +0000 2019", "favorite_count": 5305, "full_text": "L\u2019incendie de Notre-Dame nous rappelle que notre histoire ne s\u2019arr\u00eate jamais, jamais, et que nous aurons toujours des \u00e9preuves \u00e0 surmonter.", "hashtags": [], "id": 1118219770430726144, "id_str": "1118219770430726144", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1118219769252020224, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 897, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:36:48 +0000 2019", "favorite_count": 2592, "full_text": "Apr\u00e8s le temps de l\u2019\u00e9preuve viendra celui de la r\u00e9flexion, puis celui de l\u2019action. \nNe les m\u00e9langeons pas. Ne nous laissons pas prendre au pi\u00e8ge de la h\u00e2te.", "hashtags": [], "id": 1118221722585632768, "id_str": "1118221722585632768", "lang": "fr", "retweet_count": 483, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:37:46 +0000 2019", "favorite_count": 3139, "full_text": "Je reviendrai vers vous comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 dans les jours prochains pour que nous puissions agir collectivement suite \u00e0 notre Grand D\u00e9bat, mais ce n\u2019est pas le temps aujourd\u2019hui.", "hashtags": [], "id": 1118221962394914817, "id_str": "1118221962394914817", "lang": "fr", "retweet_count": 516, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 16 18:38:19 +0000 2019", "favorite_count": 17152, "full_text": "Nous sommes ce peuple de b\u00e2tisseurs. Nous avons tant \u00e0 reconstruire. Alors oui, nous reb\u00e2tirons la cath\u00e9drale Notre-Dame, plus belle encore, et je souhaite que cela soit achev\u00e9 d\u2019ici 5 ann\u00e9es, nous le pouvons. Et l\u00e0 aussi nous mobiliserons.", "hashtags": [], "id": 1118222104623763462, "id_str": "1118222104623763462", "lang": "fr", "retweet_count": 3310, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 18 13:17:46 +0000 2019", "favorite_count": 19842, "full_text": "Personne n'oubliera les premi\u00e8res minutes. La France, sid\u00e9r\u00e9e, voit la fl\u00e8che de Notre-Dame s'effondrer. Et tout de suite, ils prennent tous les risques pour sauver ce qui peut l'\u00eatre. En m\u00e9moire de cette nuit, ils recevront la M\u00e9daille d'or pour acte de courage et de d\u00e9vouement. https://t.co/UfHybHkVE2", "hashtags": [], "id": 1118866208416305154, "id_str": "1118866208416305154", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UfHybHkVE2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1118866208416305154/video/1", "id": 1118866139180863491, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1118866139180863491/pu/img/Ts0E5YCj6P38FjDE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1118866139180863491/pu/img/Ts0E5YCj6P38FjDE.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/UfHybHkVE2", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 10300, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1118866139180863491/pu/vid/480x480/hlQDhSui9ujXjPNt.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1118866139180863491/pu/vid/320x320/CtjxY-eRBsY0Yuq8.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1118866139180863491/pu/vid/720x720/FIIsN1CnxDBz3t9A.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1118866139180863491/pu/pl/lDjWpXSMOiZdouT9.m3u8?tag=8"}]}}], "retweet_count": 3868, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Apr 21 10:25:00 +0000 2019", "favorite_count": 19614, "full_text": "Profonde tristesse apr\u00e8s les attaques terroristes contre des \u00e9glises et des h\u00f4tels au Sri Lanka. Nous condamnons fermement ces actes odieux. Toute notre solidarit\u00e9 avec le peuple sri lankais et nos pens\u00e9es pour tous les proches des victimes en ce jour de P\u00e2ques.", "hashtags": [], "id": 1119909893497081857, "id_str": "1119909893497081857", "lang": "fr", "retweet_count": 4363, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Apr 21 11:21:02 +0000 2019", "favorite_count": 5366, "full_text": "We are deeply saddened by the terrorist attacks against churches and hotels in Sri Lanka. We firmly condemn these odious acts. We stand by the people of Sri Lanka and our thoughts go out to the loved ones of the victims on this Easter Sunday. https://t.co/NytqQP9aE7", "hashtags": [], "id": 1119923997016231937, "id_str": "1119923997016231937", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Sun Apr 21 10:25:00 +0000 2019", "favorite_count": 19614, "full_text": "Profonde tristesse apr\u00e8s les attaques terroristes contre des \u00e9glises et des h\u00f4tels au Sri Lanka. Nous condamnons fermement ces actes odieux. Toute notre solidarit\u00e9 avec le peuple sri lankais et nos pens\u00e9es pour tous les proches des victimes en ce jour de P\u00e2ques.", "hashtags": [], "id": 1119909893497081857, "id_str": "1119909893497081857", "lang": "fr", "retweet_count": 4363, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1119909893497081857, "quoted_status_id_str": "1119909893497081857", "retweet_count": 1220, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1119909893497081857", "url": "https://t.co/NytqQP9aE7"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 23 09:26:30 +0000 2019", "favorite_count": 2092, "full_text": "LIVE \u00ad| D\u00e9claration avec @AbeShinzo, Premier ministre du Japon.\nhttps://t.co/P03DW1WH1t", "hashtags": [], "id": 1120619949003812864, "id_str": "1120619949003812864", "lang": "fr", "retweet_count": 634, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1kvJpOYWWLdGE", "url": "https://t.co/P03DW1WH1t"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 468122115, "id_str": "468122115", "name": "\u5b89\u500d\u664b\u4e09", "screen_name": "AbeShinzo"}]}
{"created_at": "Tue Apr 23 17:10:32 +0000 2019", "favorite_count": 2060, "full_text": "Avec le Japon, nous avons la m\u00eame ambition pour reb\u00e2tir la confiance dans le syst\u00e8me multilat\u00e9ral. Nous savons tout des obstacles, des tensions, des impasses qui existent aujourd\u2019hui. Mais ni le Japon, ni la France, n\u2019ont l\u2019habitude de baisser les bras. https://t.co/yTKRLeWozs", "hashtags": [], "id": 1120736724710301696, "id_str": "1120736724710301696", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Apr 23 13:47:05 +0000 2019", "favorite_count": 732, "full_text": "Le Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron rencontre le Premier ministre du Japon @AbeShinzo. Nos deux pays exercent des responsabilit\u00e9s majeures sur la sc\u00e8ne internationale, avec cette ann\u00e9e pour le Japon la pr\u00e9sidence du G20 et pour la France celle du G7. https://t.co/E6r2IVoRhN", "hashtags": [], "id": 1120685525659156480, "id_str": "1120685525659156480", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/E6r2IVoRhN", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1120685525659156480/photo/1", "id": 1120685488468299776, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D415g50WkAAilMQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D415g50WkAAilMQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/E6r2IVoRhN"}], "retweet_count": 255, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"id": 468122115, "id_str": "468122115", "name": "\u5b89\u500d\u664b\u4e09", "screen_name": "AbeShinzo"}]}, "quoted_status_id": 1120685525659156480, "quoted_status_id_str": "1120685525659156480", "retweet_count": 437, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1120685525659156480", "url": "https://t.co/yTKRLeWozs"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Apr 23 17:16:09 +0000 2019", "favorite_count": 4269, "full_text": "\u65e5\u672c\u3068\u5171\u306b\u3001\u6211\u3005\u306f\u591a\u6975\u4e3b\u7fa9\u3078\u306e\u4fe1\u983c\u3092\u518d\u69cb\u7bc9\u3059\u308b\u3068\u3044\u3046\u540c\u3058\u91ce\u5fc3\u3092\u6709\u3059\u308b\u3002\u5e7e\u591a\u306e\u969c\u5bb3\u3084\u7dca\u5f35\u3084\u9589\u585e\u72b6\u6cc1\u304c\u5b58\u5728\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u5206\u304b\u3063\u3066\u3044\u308b\u304c\u3001\u65e5\u672c\u3082\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u3082\u305d\u308c\u3067\u8ae6\u3081\u3066\u3057\u307e\u3046\u3088\u3046\u306a\u7fd2\u6027\u306f\u6301\u3063\u3066\u3044\u306a\u3044\u3002 https://t.co/ww6agv48hO", "hashtags": [], "id": 1120738140006899712, "id_str": "1120738140006899712", "lang": "ja", "quoted_status": {"created_at": "Tue Apr 23 13:12:14 +0000 2019", "favorite_count": 17768, "full_text": "\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u306e\u30de\u30af\u30ed\u30f3\u5927\u7d71\u9818\u3068\u306e\u9996\u8133\u4f1a\u8ac7\u306b\u81e8\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\u30ce\u30fc\u30c8\u30eb\u30c0\u30e0\u5927\u8056\u5802\u306e\u4fee\u5fa9\u306b\u65e5\u672c\u306f\u3067\u304d\u308b\u9650\u308a\u306e\u5354\u529b\u3092\u3059\u308b\u8003\u3048\u3067\u3059\u30026\u6708\u306eG20\u5927\u962a\u30b5\u30df\u30c3\u30c8\u306b\u5411\u3051\u305f\u5354\u529b\u3082\u78ba\u8a8d\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/bpOTCgrliv", "hashtags": [], "id": 1120676755478417408, "id_str": "1120676755478417408", "lang": "ja", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bpOTCgrliv", "expanded_url": "https://twitter.com/AbeShinzo/status/1120676755478417408/photo/1", "id": 1120676749547753473, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D41xkOzVUAEgLUt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D41xkOzVUAEgLUt.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 466, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1402, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 821, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/bpOTCgrliv"}], "retweet_count": 3066, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 468122115, "id_str": "468122115"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1120676755478417408, "quoted_status_id_str": "1120676755478417408", "retweet_count": 1055, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/AbeShinzo/status/1120676755478417408", "url": "https://t.co/ww6agv48hO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Apr 24 19:52:03 +0000 2019", "favorite_count": 5096, "full_text": "Aujourd\u2019hui, 24 avril, nous comm\u00e9morons officiellement le g\u00e9nocide arm\u00e9nien, pour nous souvenir que l\u2019Homme est capable du pire lorsqu\u2019il oublie ce qui le lie \u00e0 son prochain, et pour faire en sorte que l\u2019Histoire ne r\u00e9p\u00e8te pas ses erreurs. https://t.co/tJFCHwscYY", "hashtags": [], "id": 1121139762755248128, "id_str": "1121139762755248128", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 05 22:17:10 +0000 2019", "favorite_count": 4705, "full_text": "La France regarde l\u2019Histoire en face.\nComme je m\u2019y suis engag\u00e9, dans les prochaines semaines, la France fera du 24 avril une journ\u00e9e de comm\u00e9moration du g\u00e9nocide arm\u00e9nien.\nhttps://t.co/NjGIO3LDrZ", "hashtags": [], "id": 1092910027587883008, "id_str": "1092910027587883008", "lang": "fr", "quoted_status_id": 958496146359508993, "quoted_status_id_str": "958496146359508993", "retweet_count": 1336, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/958496146359508993", "url": "https://t.co/NjGIO3LDrZ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1092910027587883008, "quoted_status_id_str": "1092910027587883008", "retweet_count": 1248, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1092910027587883008", "url": "https://t.co/tJFCHwscYY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 16:05:12 +0000 2019", "favorite_count": 2747, "full_text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Grand D\u00e9bat national.\nhttps://t.co/Nn37kHzAQD", "hashtags": [], "id": 1121445062309830656, "id_str": "1121445062309830656", "lang": "fr", "retweet_count": 1363, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1OwxWkZByoRxQ", "url": "https://t.co/Nn37kHzAQD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 16:29:44 +0000 2019", "favorite_count": 1416, "full_text": "Pendant le Grand D\u00e9bat, des vies se sont r\u00e9v\u00e9l\u00e9es, des personnes nous ont dit : \u00ab\u00a0Je veux non seulement qu'on me reconnaisse, mais aussi qu'on apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 ma vie.\u00a0\u00bb", "hashtags": [], "id": 1121451232747454464, "id_str": "1121451232747454464", "lang": "fr", "retweet_count": 364, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 16:30:23 +0000 2019", "favorite_count": 2562, "full_text": "Face au sentiment d'injustice, nous devons apporter une r\u00e9ponse qui place l'homme au c\u0153ur de notre projet. Nous devons retrouver la maitrise de nos destins et de nos vies.", "hashtags": [], "id": 1121451397713674241, "id_str": "1121451397713674241", "lang": "fr", "retweet_count": 622, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 16:30:55 +0000 2019", "favorite_count": 1991, "full_text": "Ce nouveau temps de notre R\u00e9publique, je veux lui assigner un objectif : redonner une esp\u00e9rance de progr\u00e8s \u00e0 chacun, en demandant \u00e0 chacun de donner le meilleur de lui-m\u00eame.", "hashtags": [], "id": 1121451530639618048, "id_str": "1121451530639618048", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1121451397713674241, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 505, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 16:32:42 +0000 2019", "favorite_count": 1406, "full_text": "Le sentiment de nos concitoyens : \u00ab\u00a0Vous nous avez demand\u00e9 des changements \u00e0 nous, et vous n'avez pas chang\u00e9.\u00a0\u00bb\nCe n'est pas faux. Nous devons changer notre d\u00e9mocratie, notre organisation, notre administration.", "hashtags": [], "id": 1121451981200076801, "id_str": "1121451981200076801", "lang": "fr", "retweet_count": 420, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 17:21:17 +0000 2019", "favorite_count": 7227, "full_text": "Ce que les Fran\u00e7ais m'ont dit :\n1/ Sentiment d'injustice ; injustice sociale, injustice fiscale, injustice territoriale.\n2/ Manque de consid\u00e9ration.\n3/ Manque de confiance dans les \u00e9lites.\n4/ Sentiment d'abandon. \nNous devons y apporter des r\u00e9ponses.", "hashtags": [], "id": 1121464208363802625, "id_str": "1121464208363802625", "lang": "fr", "retweet_count": 1471, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 18:47:05 +0000 2019", "favorite_count": 1266, "full_text": "Retour sur ce qu'il s'est pass\u00e9 dans notre pays depuis octobre dernier : https://t.co/eqWxFPqpX3", "hashtags": [], "id": 1121485800275881984, "id_str": "1121485800275881984", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/eqWxFPqpX3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1121485800275881984/video/1", "id": 1121453456403857408, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5A2CUVW4AYI2tl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5A2CUVW4AYI2tl.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/eqWxFPqpX3", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 145040, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1121453456403857408/pl/j8nHDdessnErhsL7.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1121453456403857408/vid/320x180/55K7fKSbY09F6YO4.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1121453456403857408/vid/1280x720/EAH7ZBdo36gJ8O4t.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1121453456403857408/vid/640x360/LT0rqhpqW0iNv_rc.mp4?tag=11"}]}}], "retweet_count": 336, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 19:19:08 +0000 2019", "favorite_count": 1054, "full_text": "Les retrait\u00e9s modestes vivent avec l'angoisse de devoir aider les g\u00e9n\u00e9rations suivantes, de subvenir aux besoins de leurs propres a\u00een\u00e9s qui sont d\u00e9pendants, et qui voient devant eux ce que va co\u00fbter la maison de retraite, l'EHPAD... alors qu'ils ont travaill\u00e9 toute leur vie. https://t.co/fmaVBpbkWd", "hashtags": [], "id": 1121493863649116170, "id_str": "1121493863649116170", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 25 19:17:18 +0000 2019", "favorite_count": 637, "full_text": "Les retrait\u00e9s ont travaill\u00e9 toute leur vie. Aujourd'hui ils doivent soutenir leurs enfants, confront\u00e9s au ch\u00f4mage, et leurs parents, qui vivent plus longtemps. C'est \u00e0 nous de les soutenir : https://t.co/1U6y9oVohT", "hashtags": [], "id": 1121493402036707329, "id_str": "1121493402036707329", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1U6y9oVohT", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493402036707329/photo/1", "id": 1121493394881167361, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5BYTPvWwAEPfz0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5BYTPvWwAEPfz0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/1U6y9oVohT"}], "retweet_count": 260, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121493402036707329, "quoted_status_id_str": "1121493402036707329", "retweet_count": 320, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493402036707329", "url": "https://t.co/fmaVBpbkWd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 19:20:56 +0000 2019", "favorite_count": 1927, "full_text": "Donner \u00e0 chacun les m\u00eames chances pour r\u00e9ussir, c'est avoir des classes \u00e0 taille humaine au moment o\u00f9 on apprend \u00e0 lire, \u00e9crire, compter. Investir dans l'\u00e9cole, c'est la premi\u00e8re politique de lutte contre les injustices dans notre pays. https://t.co/ATxwpAunbY", "hashtags": [], "id": 1121494319230259202, "id_str": "1121494319230259202", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 25 19:18:03 +0000 2019", "favorite_count": 463, "full_text": "Les Fran\u00e7ais ont l'impression d'\u00eatre bloqu\u00e9s. R\u00e9pondre \u00e0 l'in\u00e9galit\u00e9, \u00e7a commence d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, par l'\u00e9ducation : https://t.co/xCoZSmmXHX", "hashtags": [], "id": 1121493593879764992, "id_str": "1121493593879764992", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xCoZSmmXHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493593879764992/photo/1", "id": 1121493587202588677, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5BYecMWwAUzitZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5BYecMWwAUzitZ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/xCoZSmmXHX"}], "retweet_count": 222, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121493593879764992, "quoted_status_id_str": "1121493593879764992", "retweet_count": 583, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493593879764992", "url": "https://t.co/ATxwpAunbY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 19:56:08 +0000 2019", "favorite_count": 2071, "full_text": "Lorsqu\u2019on propose un emploi \u00e0 une heure de l\u2019endroit o\u00f9 on habite, bien souvent c\u2019est un frein. Je souhaite que les partenaires sociaux, les associations, les \u00e9lus puissent travailler ensemble avec le @gouvernementFR pour proposer d\u2019ici \u00e0 septembre des solutions concr\u00e8tes.", "hashtags": [], "id": 1121503175150796803, "id_str": "1121503175150796803", "lang": "fr", "retweet_count": 471, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 951480480, "id_str": "951480480", "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}]}
{"created_at": "Thu Apr 25 20:01:13 +0000 2019", "favorite_count": 921, "full_text": "On a beaucoup de solutions, mais elles sont souvent trop complexes, pas utilis\u00e9es, peu connues, peu adapt\u00e9es. Qu\u2019il s\u2019agisse des aides pour changer la chaudi\u00e8re, pour changer de v\u00e9hicule, c\u2019est en train de s\u2019am\u00e9liorer, mais il y a beaucoup \u00e0 faire. https://t.co/L9gjg990Oy", "hashtags": [], "id": 1121504455189569537, "id_str": "1121504455189569537", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 25 19:15:48 +0000 2019", "favorite_count": 339, "full_text": "Les Fran\u00e7ais ont dit qu'ils voulaient \u00eatre associ\u00e9s aux d\u00e9cisions qui les concernent : https://t.co/rCCcuoRS2P", "hashtags": [], "id": 1121493026667470849, "id_str": "1121493026667470849", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rCCcuoRS2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493026667470849/photo/1", "id": 1121493018933190657, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5BX9XOX4AENFiH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5BX9XOX4AENFiH.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/rCCcuoRS2P"}], "retweet_count": 173, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121493026667470849, "quoted_status_id_str": "1121493026667470849", "retweet_count": 233, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121493026667470849", "url": "https://t.co/L9gjg990Oy"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Apr 25 20:45:18 +0000 2019", "favorite_count": 1581, "full_text": "La meilleure orientation pour r\u00e9pondre au besoin de justice fiscale n\u2019est pas d\u2019augmenter les imp\u00f4ts de tel ou tel, mais plut\u00f4t de baisser les imp\u00f4ts d\u2019un maximum de nos concitoyens, en particulier de toutes celles et ceux qui travaillent et au premier chef des classes moyennes. https://t.co/f0QGrm6ljH", "hashtags": [], "id": 1121515551547904000, "id_str": "1121515551547904000", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 25 20:42:07 +0000 2019", "favorite_count": 307, "full_text": "Les Fran\u00e7ais ont dit leur sentiment d'injustice fiscale : ils ont dit qu'ils avaient l'impression de payer, alors que d'autres, plus ais\u00e9s, \u00e9chappaient \u00e0 leurs devoirs. https://t.co/o1UAAQ0TZi", "hashtags": [], "id": 1121514747361361922, "id_str": "1121514747361361922", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/o1UAAQ0TZi", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121514747361361922/photo/1", "id": 1121514741028085760, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5BrtwVX4AAQbBN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5BrtwVX4AAQbBN.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/o1UAAQ0TZi"}], "retweet_count": 169, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121514747361361922, "quoted_status_id_str": "1121514747361361922", "retweet_count": 418, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121514747361361922", "url": "https://t.co/f0QGrm6ljH"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 15:10:09 +0000 2019", "favorite_count": 1478, "full_text": "Le climat doit \u00eatre au c\u0153ur du projet national et europ\u00e9en. Je veux qu\u2019on puisse changer plus fortement de m\u00e9thode pour r\u00e9pondre plus concr\u00e8tement et de mani\u00e8re plus radicale aux attentes. https://t.co/DrBXFMr7Qj", "hashtags": [], "id": 1121793594338107392, "id_str": "1121793594338107392", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 15:07:43 +0000 2019", "favorite_count": 305, "full_text": "Les Fran\u00e7ais ont conscience de l\u2019urgence climatique dont ils ressentent les cons\u00e9quences au quotidien (pollution, probl\u00e8mes respiratoires, catastrophes naturelles...) La r\u00e9ponse apport\u00e9e doit \u00eatre \u00e0 la hauteur de cet \u00e9tat d\u2019urgence climatique. https://t.co/a79FV0S76g", "hashtags": [], "id": 1121792983794208769, "id_str": "1121792983794208769", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/a79FV0S76g", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121792983794208769/photo/1", "id": 1121792975065903105, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5FoxG5U8AEcQd1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5FoxG5U8AEcQd1.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/a79FV0S76g"}], "retweet_count": 95, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121792983794208769, "quoted_status_id_str": "1121792983794208769", "retweet_count": 390, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121792983794208769", "url": "https://t.co/DrBXFMr7Qj"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 15:31:40 +0000 2019", "favorite_count": 1069, "full_text": "Ne plus avoir d'ici \u00e0 la fin du quinquennat de nouvelles fermetures, ni d'h\u00f4pitaux ni d'\u00e9coles, sans l\u2019accord du maire. Cela ne veut pas dire qu'il n'y aura pas de restructurations ou de r\u00e9organisations. Cela veut dire qu'il n'y aura plus de disparitions comme on l'a trop v\u00e9cu. https://t.co/9PRUg7a1Dy", "hashtags": [], "id": 1121799011034230785, "id_str": "1121799011034230785", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 15:29:26 +0000 2019", "favorite_count": 173, "full_text": "Les probl\u00e8mes de sant\u00e9 sont des drames personnels, qui ne peuvent \u00eatre compliqu\u00e9s par des consid\u00e9rations administratives. Les Fran\u00e7ais ont besoin d\u2019avoir acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 pr\u00e8s de chez eux. https://t.co/2INC97HTU7", "hashtags": [], "id": 1121798445809881088, "id_str": "1121798445809881088", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2INC97HTU7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121798445809881088/photo/1", "id": 1121798436896907264, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5FtvBzUIAAoYqA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5FtvBzUIAAoYqA.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/2INC97HTU7"}], "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121798445809881088, "quoted_status_id_str": "1121798445809881088", "retweet_count": 283, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121798445809881088", "url": "https://t.co/9PRUg7a1Dy"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 16:45:57 +0000 2019", "favorite_count": 941, "full_text": "On doit pouvoir faire, pour toutes celles et ceux qui entrent \u00e0 la retraite, la r\u00e9forme qui fait qu'ils auront 1000 euros quand ils auront contribu\u00e9. C'est juste. Et c'est aussi ces situations criantes que j'ai entendues sur le terrain. https://t.co/JLEHI7XW72", "hashtags": [], "id": 1121817701998055425, "id_str": "1121817701998055425", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 16:38:22 +0000 2019", "favorite_count": 219, "full_text": "Travailler toute sa vie pour une retraite pr\u00e9caire, c'est une r\u00e9alit\u00e9 pour de nombreux Fran\u00e7ais qui n'en peuvent plus. Cette injustice sera r\u00e9par\u00e9e : https://t.co/sqFaSrib9A", "hashtags": [], "id": 1121815793304506368, "id_str": "1121815793304506368", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/sqFaSrib9A", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121815793304506368/photo/1", "id": 1121815787646476288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5F9g-YX4AAJVBy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5F9g-YX4AAJVBy.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/sqFaSrib9A"}], "retweet_count": 79, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121815793304506368, "quoted_status_id_str": "1121815793304506368", "retweet_count": 232, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121815793304506368", "url": "https://t.co/JLEHI7XW72"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 17:17:12 +0000 2019", "favorite_count": 1815, "full_text": "Pour nos concitoyens, c'est devenu illisible quand ils ont un probl\u00e8me, de savoir s'il faut aller \u00e0 la CAF, \u00e0 P\u00f4le emploi, ou si c'est la pr\u00e9fecture, ou si c'est la mairie et la Mission locale...\nLa simplicit\u00e9, c'est la vraie protection, et c'est le vrai service au public. https://t.co/d0tKxX4g9t", "hashtags": [], "id": 1121825567983263744, "id_str": "1121825567983263744", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 17:07:44 +0000 2019", "favorite_count": 305, "full_text": "Les Fran\u00e7ais attendent de l'\u00c9tat qu'il soit plus proche de leurs r\u00e9alit\u00e9s quotidiennes, et plus humain pour leur apporter des solutions concr\u00e8tes : https://t.co/lsy8zFPBrf", "hashtags": [], "id": 1121823185320775680, "id_str": "1121823185320775680", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lsy8zFPBrf", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121823185320775680/photo/1", "id": 1121823177338961920, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5GEPHIWwAAjb2J.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5GEPHIWwAAjb2J.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/lsy8zFPBrf"}], "retweet_count": 102, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121823185320775680, "quoted_status_id_str": "1121823185320775680", "retweet_count": 459, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121823185320775680", "url": "https://t.co/d0tKxX4g9t"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 18:46:49 +0000 2019", "favorite_count": 2043, "full_text": "On ne peut pas faire reposer sur les m\u00e8res seules qui \u00e9l\u00e8vent leurs enfants, et ce faisant qui construisent la R\u00e9publique de demain, l\u2019incivisme de leurs anciens conjoints or aujourd\u2019hui, c\u2019est ce qui se passe. https://t.co/xKQXRmemdP", "hashtags": [], "id": 1121848120495747073, "id_str": "1121848120495747073", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 18:33:48 +0000 2019", "favorite_count": 397, "full_text": "Nos familles se sont profond\u00e9ment transform\u00e9es ces derni\u00e8res ann\u00e9es. L\u2019accompagnement doit lui aussi \u00e9voluer pour corriger les injustices notamment en ce qui concerne le non paiement des pensions alimentaires. https://t.co/bbb5nqMwHh", "hashtags": [], "id": 1121844844157181957, "id_str": "1121844844157181957", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bbb5nqMwHh", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121844844157181957/photo/1", "id": 1121844836770942987, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5GX72zWkAs5wJr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5GX72zWkAs5wJr.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/bbb5nqMwHh"}], "retweet_count": 134, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121844844157181957, "quoted_status_id_str": "1121844844157181957", "retweet_count": 496, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121844844157181957", "url": "https://t.co/xKQXRmemdP"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Apr 26 19:40:15 +0000 2019", "favorite_count": 1367, "full_text": "Nous devons d\u2019abord les reconna\u00eetre, les nommer, mais aussi dans nos politiques publiques leur b\u00e2tir une place, dans notre r\u00e9forme des retraites leur construire des droits, c\u2019est indispensable. https://t.co/7vXxAVos51", "hashtags": [], "id": 1121861568675889152, "id_str": "1121861568675889152", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 26 19:24:50 +0000 2019", "favorite_count": 738, "full_text": "Ils mettent leur vie entre parenth\u00e8se pour s\u2019occuper d\u2019un enfant en situation de handicap, d\u2019un proche, d\u2019une personne de la famille devenue d\u00e9pendante. Les aidants se d\u00e9vouent pour autrui, et pourtant ils sont l\u00e0, comme oubli\u00e9s. Nous devons aider ceux qui aident. https://t.co/76VtQbHtX3", "hashtags": [], "id": 1121857688537837574, "id_str": "1121857688537837574", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/76VtQbHtX3", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121857688537837574/photo/1", "id": 1121857681952841729, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5Gjni1XoAE16ze.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5Gjni1XoAE16ze.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/76VtQbHtX3"}], "retweet_count": 246, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1121857688537837574, "quoted_status_id_str": "1121857688537837574", "retweet_count": 328, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1121857688537837574", "url": "https://t.co/7vXxAVos51"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 29 15:24:35 +0000 2019", "favorite_count": 1944, "full_text": "LIVE | Avant la r\u00e9union avec les pays des Balkans occidentaux, d\u00e9claration conjointe avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela MERKEL.\nhttps://t.co/IPK8BnjpvZ", "hashtags": [], "id": 1122884391867383809, "id_str": "1122884391867383809", "lang": "fr", "retweet_count": 584, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1nAJEzlPDlYxL", "url": "https://t.co/IPK8BnjpvZ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Apr 29 15:46:09 +0000 2019", "favorite_count": 3368, "full_text": "\u00c0 Berlin avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel. Nous r\u00e9unissons les pays des Balkans occidentaux avec deux priorit\u00e9s : 1. Renouer le dialogue entre la Serbie et le Kosovo. 2. Travailler \u00e0 la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion.", "hashtags": [], "id": 1122889817245855744, "id_str": "1122889817245855744", "lang": "fr", "place": {"id": "3078869807f9dd36", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3078869807f9dd36.json", "place_type": "city", "name": "Berlin", "full_name": "Berlin, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[13.088304, 52.338079], [13.760909, 52.338079], [13.760909, 52.675323], [13.088304, 52.675323]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 611, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 01 14:04:59 +0000 2019", "favorite_count": 11062, "full_text": "Le #1erMai est la f\u00eate de toutes celles et ceux qui aiment le travail, le ch\u00e9rissent, parce qu\u2019ils produisent, parce qu\u2019ils forment, parce qu\u2019ils savent que par le travail nous construisons l\u2019avenir. Merci de porter ces valeurs et d\u2019\u0153uvrer chaque jour pour notre Nation.", "hashtags": [{"text": "1erMai"}], "id": 1123589135820906496, "id_str": "1123589135820906496", "lang": "fr", "retweet_count": 2087, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 02 12:12:21 +0000 2019", "favorite_count": 4291, "full_text": "Tr\u00e8s heureux de recevoir le Pr\u00e9sident Mattarella pour honorer la m\u00e9moire de L\u00e9onard de Vinci \u00e0 l\u2019occasion des 500 ans de sa disparition. Il est ce trait d\u2019union historique et culturel qui unit l\u2019Italie et la France.", "hashtags": [], "id": 1123923174884872192, "id_str": "1123923174884872192", "lang": "fr", "place": {"id": "330326ad0a0793e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/330326ad0a0793e9.json", "place_type": "city", "name": "Amboise", "full_name": "Amboise, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.933776, 47.3636473], [1.063517, 47.3636473], [1.063517, 47.4293237], [0.933776, 47.4293237]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 812, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 02 14:09:27 +0000 2019", "favorite_count": 2413, "full_text": "Molto lieto di ricevere il Presidente Mattarella per onorare la memoria di Leonardo da Vinci in occasione dei 500 anni dalla sua scomparsa. \u00c8 quel legame storico e culturale che unisce l\u2019Italia e la Francia. https://t.co/vAIlFUFRyE", "hashtags": [], "id": 1123952647202123777, "id_str": "1123952647202123777", "lang": "it", "place": {"id": "330326ad0a0793e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/330326ad0a0793e9.json", "place_type": "city", "name": "Amboise", "full_name": "Amboise, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.933776, 47.3636473], [1.063517, 47.3636473], [1.063517, 47.4293237], [0.933776, 47.4293237]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Thu May 02 12:12:21 +0000 2019", "favorite_count": 4291, "full_text": "Tr\u00e8s heureux de recevoir le Pr\u00e9sident Mattarella pour honorer la m\u00e9moire de L\u00e9onard de Vinci \u00e0 l\u2019occasion des 500 ans de sa disparition. Il est ce trait d\u2019union historique et culturel qui unit l\u2019Italie et la France.", "hashtags": [], "id": 1123923174884872192, "id_str": "1123923174884872192", "lang": "fr", "place": {"id": "330326ad0a0793e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/330326ad0a0793e9.json", "place_type": "city", "name": "Amboise", "full_name": "Amboise, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.933776, 47.3636473], [1.063517, 47.3636473], [1.063517, 47.4293237], [0.933776, 47.4293237]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 812, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1123923174884872192, "quoted_status_id_str": "1123923174884872192", "retweet_count": 464, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1123923174884872192", "url": "https://t.co/vAIlFUFRyE"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 02 18:11:55 +0000 2019", "favorite_count": 4763, "full_text": "Dans les grands moments de notre Histoire, il y a une circulation des g\u00e9nies comme L\u00e9onard de Vinci, des grands artistes, de celles et ceux qui portent un universalisme qui a fait notre Europe. C\u2019est cet esprit qu\u2019il ne faut pas oublier.", "hashtags": [], "id": 1124013662904176641, "id_str": "1124013662904176641", "lang": "fr", "place": {"id": "330326ad0a0793e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/330326ad0a0793e9.json", "place_type": "city", "name": "Amboise", "full_name": "Amboise, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.933776, 47.3636473], [1.063517, 47.3636473], [1.063517, 47.4293237], [0.933776, 47.4293237]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 953, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 02 19:01:14 +0000 2019", "favorite_count": 1692, "full_text": "Les cinq cents ans de la disparition de L\u00e9onard de Vinci ont \u00e9t\u00e9 ce jour l\u2019occasion d\u2019un grand moment de partage entre l\u2019Italie et la France. https://t.co/OIvDpJ3mfJ", "hashtags": [], "id": 1124026074357272579, "id_str": "1124026074357272579", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/OIvDpJ3mfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1124026074357272579/photo/1", "id": 1124026062629945346, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5lXv6VWwAIHHnx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5lXv6VWwAIHHnx.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1226, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 718, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/OIvDpJ3mfJ"}], "place": {"id": "34d5c1defc8c1a13", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/34d5c1defc8c1a13.json", "place_type": "city", "name": "Chambord", "full_name": "Chambord, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.4740257, 47.5814267], [1.6008953, 47.5814267], [1.6008953, 47.6603768], [1.4740257, 47.6603768]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 383, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 03 09:31:33 +0000 2019", "favorite_count": 1911, "full_text": "I cinquecento anni dalla scomparsa di Leonardo da Vinci sono stati l\u2019occasione per un grande momento di condivisione tra l\u2019Italia e la Francia. https://t.co/YkK13NcwiI", "hashtags": [], "id": 1124245097208479744, "id_str": "1124245097208479744", "lang": "it", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YkK13NcwiI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1124245097208479744/photo/1", "id": 1124244734170533888, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5oeoRTWkAAcdci.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5oeoRTWkAAcdci.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/YkK13NcwiI"}], "place": {"id": "5c65feb1a415e5e3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5c65feb1a415e5e3.json", "place_type": "city", "name": "Chambord", "full_name": "Chambord, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.5851813, 48.8522464], [0.6586935, 48.8522464], [0.6586935, 48.9151896], [0.5851813, 48.9151896]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 385, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun May 05 19:38:26 +0000 2019", "favorite_count": 4993, "full_text": "Ferme condamnation des tirs de Gaza et solidarit\u00e9 avec les populations touch\u00e9es. Le cycle de la violence doit cesser et tous les civils doivent \u00eatre prot\u00e9g\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1125122599938293760, "id_str": "1125122599938293760", "lang": "fr", "retweet_count": 1055, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun May 05 19:38:26 +0000 2019", "favorite_count": 2867, "full_text": "La France soutient la m\u00e9diation de l\u2019ONU et de l\u2019\u00c9gypte. Je r\u00e9affirme le droit d\u2019Isra\u00ebl \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9, et la l\u00e9gitimit\u00e9 des aspirations du peuple palestinien.", "hashtags": [], "id": 1125122601729384452, "id_str": "1125122601729384452", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125122599938293760, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 571, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 19:09:14 +0000 2019", "favorite_count": 2507, "full_text": "Urgence de se mobiliser pour la biodiversit\u00e9 et le climat. Mes propositions pour agir ensemble. https://t.co/BpaBvCSyw8", "hashtags": [], "id": 1125477640301875200, "id_str": "1125477640301875200", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BpaBvCSyw8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1125477640301875200/video/1", "id": 1125476794331815936, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1125476794331815936/img/ACC_WEjSSNlhPgEg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1125476794331815936/img/ACC_WEjSSNlhPgEg.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/BpaBvCSyw8", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 17000, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1125476794331815936/vid/480x270/7XGEV7jwSJwsrNnT.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1125476794331815936/vid/640x360/SFDs0NPQbdb8TQ7o.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1125476794331815936/vid/1280x720/BzoIBWgpMskUDD_M.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1125476794331815936/pl/9_CXPAJ9IEtcvwRj.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 650, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 20:51:24 +0000 2019", "favorite_count": 3138, "full_text": "Pour sauver la biodiversit\u00e9, il faut agir \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne et mondiale. Mais cela commence tout de suite en France :", "hashtags": [], "id": 1125503353545478147, "id_str": "1125503353545478147", "lang": "fr", "retweet_count": 641, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 20:51:25 +0000 2019", "favorite_count": 353, "full_text": "Je veux remercier les experts de la biodiversit\u00e9 de l'IPBES qui se sont r\u00e9unis \u00e0 Paris pour leur premi\u00e8re \u00e9valuation mondiale.", "hashtags": [], "id": 1125503355319726080, "id_str": "1125503355319726080", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125503353545478147, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 85, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 20:51:25 +0000 2019", "favorite_count": 389, "full_text": "C\u2019est la premi\u00e8re fois qu\u2019au meilleur niveau scientifique sont \u00e9tablis des faits. Des faits qui sont cruels pour nous tous et qui appellent \u00e0 l\u2019action. La surexploitation de la plan\u00e8te y est clairement d\u00e9crite.", "hashtags": [], "id": 1125503356867313665, "id_str": "1125503356867313665", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125503355319726080, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 112, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 20:51:26 +0000 2019", "favorite_count": 752, "full_text": "Ce qui est en jeu, c\u2019est la possibilit\u00e9 m\u00eame d\u2019avoir une terre habitable. C\u2019est l\u2019\u00e9mergence m\u00eame de nouvelles in\u00e9galit\u00e9s, qui seront dues aux menaces qui p\u00e8sent sur notre biodiversit\u00e9. C\u2019est l\u2019\u00e9mergence de nouveaux d\u00e9s\u00e9quilibres mondiaux.", "hashtags": [], "id": 1125503358385696768, "id_str": "1125503358385696768", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125503356867313665, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 178, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 20:51:26 +0000 2019", "favorite_count": 1475, "full_text": "La biodiversit\u00e9 est un sujet aussi important que le changement climatique. Nous ne pouvons gagner cette bataille qu\u2019en mettant ces deux objectifs ensemble et en \u0153uvrant sur tous les leviers pour inverser la tendance.", "hashtags": [], "id": 1125503360096927745, "id_str": "1125503360096927745", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125503358385696768, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 353, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 21:21:18 +0000 2019", "favorite_count": 862, "full_text": "Des engagements clairs au c\u0153ur de l'action que nous allons mener :\nhttps://t.co/n9kqgtFXBb https://t.co/e6YnMBNYbS", "hashtags": [], "id": 1125510877988425733, "id_str": "1125510877988425733", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125503360096927745, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/e6YnMBNYbS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1125510877988425733/photo/1", "id": 1125510856425582597, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D56eKSQXsAUn5E2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D56eKSQXsAUn5E2.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/e6YnMBNYbS"}], "retweet_count": 253, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/05/06/proteger-la-biodiversite-une-ambition-francaise-europeenne-et-mondiale", "url": "https://t.co/n9kqgtFXBb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 06 21:28:20 +0000 2019", "favorite_count": 1397, "full_text": "Heureux de recevoir ce soir \u00e0 Paris Mark Rutte : nous nous battons ensemble pour l\u2019Europe dans un moment d\u00e9cisif. C\u2019est l\u2019enjeu des \u00e9lections europ\u00e9ennes : construire ou d\u00e9truire. Nous sommes du c\u00f4t\u00e9 des b\u00e2tisseurs, nos pays ont besoin d\u2019une Europe souveraine.", "hashtags": [], "id": 1125512645988188160, "id_str": "1125512645988188160", "lang": "fr", "retweet_count": 325, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 07 11:31:40 +0000 2019", "favorite_count": 2137, "full_text": "En Syrie, extr\u00eame pr\u00e9occupation face \u00e0 l\u2019escalade de violence dans la r\u00e9gion d'Idlib. Les frappes du r\u00e9gime et de ses alli\u00e9s, y compris sur des h\u00f4pitaux, ont tu\u00e9 de nombreux civils ces derniers jours.", "hashtags": [], "id": 1125724879070859264, "id_str": "1125724879070859264", "lang": "fr", "retweet_count": 596, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 07 11:31:41 +0000 2019", "favorite_count": 1736, "full_text": "La situation humanitaire en Syrie est critique et aucune option militaire n'est acceptable. Nous demandons l'arr\u00eat des violences et soutenons l'ONU en faveur d'une n\u00e9cessaire solution politique.", "hashtags": [], "id": 1125724880266309633, "id_str": "1125724880266309633", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125724879070859264, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 416, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 07 15:02:05 +0000 2019", "favorite_count": 720, "full_text": "The escalating violence in Syria\u2019s Idlib province is extremely alarming. Airstrikes by the regime and its allies have killed many civilians over the past few days, and have even hit hospitals. https://t.co/d9SuUWregi", "hashtags": [], "id": 1125777832892862465, "id_str": "1125777832892862465", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Tue May 07 11:31:40 +0000 2019", "favorite_count": 2137, "full_text": "En Syrie, extr\u00eame pr\u00e9occupation face \u00e0 l\u2019escalade de violence dans la r\u00e9gion d'Idlib. Les frappes du r\u00e9gime et de ses alli\u00e9s, y compris sur des h\u00f4pitaux, ont tu\u00e9 de nombreux civils ces derniers jours.", "hashtags": [], "id": 1125724879070859264, "id_str": "1125724879070859264", "lang": "fr", "retweet_count": 596, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1125724879070859264, "quoted_status_id_str": "1125724879070859264", "retweet_count": 218, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1125724879070859264", "url": "https://t.co/d9SuUWregi"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 07 15:02:45 +0000 2019", "favorite_count": 483, "full_text": "Syria\u2019s humanitarian situation is critical, and no military option is acceptable. We call for an end to this violence, and support UN efforts to find a political solution.\nhttps://t.co/cj8Dq3Evsu", "hashtags": [], "id": 1125777999217950721, "id_str": "1125777999217950721", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125777832892862465, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Tue May 07 11:31:41 +0000 2019", "favorite_count": 1736, "full_text": "La situation humanitaire en Syrie est critique et aucune option militaire n'est acceptable. Nous demandons l'arr\u00eat des violences et soutenons l'ONU en faveur d'une n\u00e9cessaire solution politique.", "hashtags": [], "id": 1125724880266309633, "id_str": "1125724880266309633", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1125724879070859264, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 416, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1125724880266309633, "quoted_status_id_str": "1125724880266309633", "retweet_count": 136, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/1125724880266309633?s=21", "url": "https://t.co/cj8Dq3Evsu"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 07 16:53:35 +0000 2019", "favorite_count": 855, "full_text": "Pour une Europe plus sociale, rencontre avec @VisentiniLuca de la Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats. L'ambition que nous portons passe par la cr\u00e9ation d\u2019un bouclier social europ\u00e9en, un salaire minimum d\u00e9cent dans chaque pays et la poursuite de la r\u00e9forme du d\u00e9tachement. https://t.co/jPbqEN4MLH", "hashtags": [], "id": 1125805889200578561, "id_str": "1125805889200578561", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jPbqEN4MLH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1125805889200578561/photo/1", "id": 1125805881034256384, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5-qe-kXsAAWuPO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5-qe-kXsAAWuPO.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/jPbqEN4MLH"}], "retweet_count": 230, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2181244875, "id_str": "2181244875", "name": "Luca Visentini", "screen_name": "VisentiniLuca"}]}
{"created_at": "Tue May 07 18:32:49 +0000 2019", "favorite_count": 1695, "full_text": "Ces apprentis et \u00e9l\u00e8ves repr\u00e9sentent l'excellence fran\u00e7aise, incarnent la capacit\u00e9 \u00e0 se d\u00e9passer dans un m\u00e9tier et portent nos couleurs aux #WorldSkillsKazan2019. Pour une \u00e9quipe de France, mener une comp\u00e9tition en Russie est g\u00e9n\u00e9ralement de bon augure... Bonne chance ! https://t.co/wQnEXJgFTw", "hashtags": [{"text": "WorldSkillsKazan2019"}], "id": 1125830862191435776, "id_str": "1125830862191435776", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wQnEXJgFTw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1125830862191435776/photo/1", "id": 1125830693853044744, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D5_BDRhXoAgyPC4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D5_BDRhXoAgyPC4.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/wQnEXJgFTw"}], "retweet_count": 352, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 12:22:59 +0000 2019", "favorite_count": 2577, "full_text": "Je suis extr\u00eamement heureux que nous nous retrouvions aujourd\u2019hui, en cette Journ\u00e9e de l\u2019Europe #9mai, tous ensemble \u00e0 Sibiu. Ce que nous venons faire, c\u2019est parler de l\u2019Europe, d\u2019avenir, de projets communs. https://t.co/Njd0Nn0gkp", "hashtags": [{"text": "9mai"}], "id": 1126462569152229376, "id_str": "1126462569152229376", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Njd0Nn0gkp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1126462569152229376/photo/1", "id": 1126462562416115712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6H_u3WWwAAtNsR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6H_u3WWwAAtNsR.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1443, "h": 962, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/Njd0Nn0gkp"}], "place": {"id": "0054649438b66790", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0054649438b66790.json", "place_type": "city", "name": "Sibiu", "full_name": "Sibiu, Rom\u00e2nia", "country_code": "RO", "country": "Romania", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[24.0630142, 45.7090624], [24.2445959, 45.7090624], [24.2445959, 45.8570943], [24.0630142, 45.8570943]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 519, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 12:40:45 +0000 2019", "favorite_count": 593, "full_text": "Plus de 400 millions de citoyens europ\u00e9ens auront \u00e0 choisir dans un peu plus de quinze jours, avec une alternative claire : est-ce qu\u2019on veut construire ensemble, encore, m\u00eame diff\u00e9remment en am\u00e9liorant les choses, ou est-ce qu\u2019on veut d\u00e9construire et revenir au nationalisme ?", "hashtags": [], "id": 1126467040905244672, "id_str": "1126467040905244672", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1126462569152229376, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 12:45:45 +0000 2019", "favorite_count": 530, "full_text": "Beaucoup de choses ont \u00e9t\u00e9 faites en 70 ans et plus particuli\u00e8rement ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es. On a fait avancer la d\u00e9fense, les sujets commerciaux, la protection de nos int\u00e9r\u00eats strat\u00e9giques, une Europe sociale et mieux int\u00e9gr\u00e9e. Mais nous avons \u00e9norm\u00e9ment de d\u00e9fis devant nous.", "hashtags": [], "id": 1126468298470719488, "id_str": "1126468298470719488", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1126467040905244672, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 131, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 13:11:20 +0000 2019", "favorite_count": 510, "full_text": "Sur le climat, je suis heureux que nous ayons pu rassembler d\u00e9j\u00e0 9 \u00c9tats membres pour porter un engagement : la neutralit\u00e9 carbone, 0 \u00e9mission de CO2 \u00e0 horizon 2050. Un engagement essentiel.", "hashtags": [], "id": 1126474733585948673, "id_str": "1126474733585948673", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1126468298470719488, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 130, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 13:26:29 +0000 2019", "favorite_count": 827, "full_text": "Pour la protection de nos fronti\u00e8res et la s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019Europe, il nous faut refonder Schengen.", "hashtags": [], "id": 1126478547491725312, "id_str": "1126478547491725312", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1126474733585948673, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 180, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 13:33:03 +0000 2019", "favorite_count": 760, "full_text": "B\u00e2tir aussi le mod\u00e8le de croissance, le mod\u00e8le social de l\u2019Europe de demain : il est indispensable d\u2019avoir une Europe qui investisse dans l\u2019intelligence artificielle, le num\u00e9rique, qui prot\u00e8ge ses citoyens et qui fasse avancer la convergence sociale.", "hashtags": [], "id": 1126480201553149952, "id_str": "1126480201553149952", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1126478547491725312, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 180, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 14:12:19 +0000 2019", "favorite_count": 2488, "full_text": "Je les avais re\u00e7ues avec @GretaThunberg en f\u00e9vrier. Ces jeunes filles engag\u00e9es pour le climat nous disent toute l\u2019impatience de la jeunesse. Nous sommes plus que jamais mobilis\u00e9s pour r\u00e9pondre au d\u00e9fi \u00e9cologique, avec nos partenaires europ\u00e9ens. Merci \u00e0 elles pour leur \u00e9nergie. https://t.co/BXtopkFDti", "hashtags": [], "id": 1126490082255544320, "id_str": "1126490082255544320", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BXtopkFDti", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1126490082255544320/video/1", "id": 1126482394025013248, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1126482394025013248/img/o-jQm_zwuKahurTR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1126482394025013248/img/o-jQm_zwuKahurTR.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/BXtopkFDti", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 282700, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126482394025013248/vid/480x270/w6I32GyHsQ99o9OH.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126482394025013248/vid/1280x720/Jtvs9WsmeAjVl01c.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126482394025013248/pl/xz-M4ZeHjcZ4hBPk.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126482394025013248/vid/640x360/Bgm7_u5zK4aXg7HG.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 626, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1006419421244678144, "id_str": "1006419421244678144", "name": "Greta Thunberg", "screen_name": "GretaThunberg"}]}
{"created_at": "Thu May 09 18:12:28 +0000 2019", "favorite_count": 3279, "full_text": "Je veux dire \u00e0 notre jeunesse, ne vous laissez pas voler l\u2019Europe : https://t.co/hSlqgaGPJP", "hashtags": [], "id": 1126550516748648449, "id_str": "1126550516748648449", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hSlqgaGPJP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1126550516748648449/video/1", "id": 1126546788784189441, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6JNzLnXoAATWjo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6JNzLnXoAATWjo.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1263, "h": 709, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/hSlqgaGPJP", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 156560, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126546788784189441/pl/YKIsIRhVAHi4lbOh.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126546788784189441/vid/640x360/P96ExlysdzHgck-R.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126546788784189441/vid/1280x720/V5OhQOFqXcr2-vCY.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126546788784189441/vid/480x270/3aS4RYFXRxMaM_od.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1056, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 09 19:23:46 +0000 2019", "favorite_count": 3386, "full_text": "Je crois beaucoup \u00e0 cette id\u00e9e d\u2019avoir un salaire minimum dans tous les pays de l\u2019Union europ\u00e9enne et de recr\u00e9er de la convergence sociale. https://t.co/aMkB9oVKI3", "hashtags": [], "id": 1126568461122060289, "id_str": "1126568461122060289", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/aMkB9oVKI3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1126568461122060289/video/1", "id": 1126562948531535873, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1126562948531535873/img/DuUKip42lQKxUWR8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1126562948531535873/img/DuUKip42lQKxUWR8.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/aMkB9oVKI3", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 67000, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126562948531535873/vid/320x180/gDHZ9OgjHQghl5r2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126562948531535873/vid/640x360/9Klt51u07pxzSSw1.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126562948531535873/vid/1280x720/qBciP6V4Qs7MVjpm.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126562948531535873/pl/EDpANZ8Fk9f-rDlY.m3u8?tag=12"}]}}], "retweet_count": 825, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 10 17:42:12 +0000 2019", "favorite_count": 2523, "full_text": "Il nous faut refonder Schengen autour d\u2019une politique d\u2019asile harmonis\u00e9e, d\u2019un contr\u00f4le renforc\u00e9 de nos fronti\u00e8res communes et d\u2019une plus grande solidarit\u00e9 entre \u00c9tats membres. https://t.co/VqxeDT776f", "hashtags": [], "id": 1126905288827731974, "id_str": "1126905288827731974", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VqxeDT776f", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1126905288827731974/video/1", "id": 1126900778629832704, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6ORA7AWkAEjp4D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6ORA7AWkAEjp4D.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 426, "h": 360, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 426, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/VqxeDT776f", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 66040, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126900778629832704/pl/EmCVpJ1Im4QhbZtN.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126900778629832704/vid/426x360/1lMh4hkUuWSbN-tN.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126900778629832704/vid/852x720/lhoOm92twE79IXOo.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1126900778629832704/vid/212x180/sNH1B73xXm6TqcRa.mp4?tag=12"}]}}], "retweet_count": 636, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 10 18:34:56 +0000 2019", "favorite_count": 13053, "full_text": "Ils ont donn\u00e9 leur vie pour en lib\u00e9rer d'autres. Mardi, nous rendrons un hommage national aux Invalides \u00e0 C\u00e9dric de Pierrepont et Alain Bertoncello. D\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent, portons nos pens\u00e9es vers leurs familles et fr\u00e8res d'armes.", "hashtags": [], "id": 1126918560905945090, "id_str": "1126918560905945090", "lang": "fr", "retweet_count": 2450, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat May 11 09:00:38 +0000 2019", "favorite_count": 1196, "full_text": "Toutes nos pens\u00e9es sont avec vous et avec l\u2019Espagne. Nous n\u2019oublierons pas son combat contre l\u2019ETA et son engagement pour l\u2019Europe. https://t.co/xpvQcGA6Pg", "hashtags": [], "id": 1127136422543200257, "id_str": "1127136422543200257", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri May 10 13:36:58 +0000 2019", "favorite_count": 33551, "full_text": "Hombre de Estado y socialista comprometido. Una vida entera dedicada a servir a su pa\u00eds. El fin de ETA y grandes avances sociales llevan su firma. \nGracias, Alfredo. Todos, Espa\u00f1a y el @PSOE, estaremos siempre en deuda contigo. Mi cari\u00f1o para Pilar, su familia y amigos. https://t.co/2sURAqbwrV", "hashtags": [], "id": 1126843573897449473, "id_str": "1126843573897449473", "lang": "es", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2sURAqbwrV", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1126843573897449473/photo/1", "id": 1126843570982461440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6NaQe3XoAAJCOd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6NaQe3XoAAJCOd.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/2sURAqbwrV"}], "retweet_count": 9140, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "urls": [], "user": {"id": 68740712, "id_str": "68740712"}, "user_mentions": [{"id": 50982086, "id_str": "50982086", "name": "PSOE", "screen_name": "PSOE"}]}, "quoted_status_id": 1126843573897449473, "quoted_status_id_str": "1126843573897449473", "retweet_count": 297, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1126843573897449473", "url": "https://t.co/xpvQcGA6Pg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat May 11 11:58:16 +0000 2019", "favorite_count": 1238, "full_text": "Nuestro coraz\u00f3n est\u00e1 de duelo con Usted y con Espa\u00f1a. Nuestras m\u00e1s profundas y sinceras condolencias. Nunca olvidaremos su lucha contra ETA y su compromiso con Europa. https://t.co/xpvQcGA6Pg", "hashtags": [], "id": 1127181122272735233, "id_str": "1127181122272735233", "lang": "es", "quoted_status": {"created_at": "Fri May 10 13:36:58 +0000 2019", "favorite_count": 33551, "full_text": "Hombre de Estado y socialista comprometido. Una vida entera dedicada a servir a su pa\u00eds. El fin de ETA y grandes avances sociales llevan su firma. \nGracias, Alfredo. Todos, Espa\u00f1a y el @PSOE, estaremos siempre en deuda contigo. Mi cari\u00f1o para Pilar, su familia y amigos. https://t.co/2sURAqbwrV", "hashtags": [], "id": 1126843573897449473, "id_str": "1126843573897449473", "lang": "es", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2sURAqbwrV", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1126843573897449473/photo/1", "id": 1126843570982461440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6NaQe3XoAAJCOd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6NaQe3XoAAJCOd.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/2sURAqbwrV"}], "retweet_count": 9140, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "urls": [], "user": {"id": 68740712, "id_str": "68740712"}, "user_mentions": [{"id": 50982086, "id_str": "50982086", "name": "PSOE", "screen_name": "PSOE"}]}, "quoted_status_id": 1126843573897449473, "quoted_status_id_str": "1126843573897449473", "retweet_count": 345, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1126843573897449473", "url": "https://t.co/xpvQcGA6Pg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 12:37:07 +0000 2019", "favorite_count": 7016, "full_text": "Premier ma\u00eetre C\u00e9dric de Pierrepont.\nPremier ma\u00eetre Alain Bertoncello.\nLe nom des h\u00e9ros ne s\u2019efface jamais. https://t.co/XvKpVhiTxa", "hashtags": [], "id": 1128278064272674816, "id_str": "1128278064272674816", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XvKpVhiTxa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1128278064272674816/video/1", "id": 1128259276261273605, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6hudc5WsAEjVGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6hudc5WsAEjVGk.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/XvKpVhiTxa", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 34280, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276261273605/vid/1280x720/ZGnl0MOucQwu4TE3.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276261273605/vid/640x360/dFPHSGjF0fSJvebj.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276261273605/vid/320x180/ul9ViaZkJp-sTUQX.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276261273605/pl/PGNfotAkYEw-eKFS.m3u8?tag=12"}]}}], "retweet_count": 1596, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 12:53:53 +0000 2019", "favorite_count": 1709, "full_text": "Ces officiers mariniers \u00e9taient des soldats hors normes, comme peu d\u2019arm\u00e9es dans le monde ont la chance de compter.", "hashtags": [], "id": 1128282285042745345, "id_str": "1128282285042745345", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1128278064272674816, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 264, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 13:15:40 +0000 2019", "favorite_count": 1294, "full_text": "Nous sommes l\u00e0 pour affirmer avec toute l\u2019\u00e9nergie que donne la rage de la tristesse que nous ne c\u00e9derons rien des combats pour lesquels vous vous \u00eates engag\u00e9s et avez donn\u00e9 votre vie.", "hashtags": [], "id": 1128287766712811520, "id_str": "1128287766712811520", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1128282285042745345, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 196, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 13:30:17 +0000 2019", "favorite_count": 2767, "full_text": "Premier ma\u00eetre C\u00e9dric de Pierrepont, premier ma\u00eetre Alain Bertoncello, la mort ne vous faisait pas peur parce que vous aviez ancr\u00e9 en vous, dans le myst\u00e8re insondable de vos \u00e2mes, la volont\u00e9 de servir les autres y compris au p\u00e9ril de votre propre vie. https://t.co/YSRGRAyh9y", "hashtags": [], "id": 1128291443855040512, "id_str": "1128291443855040512", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YSRGRAyh9y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1128291443855040512/video/1", "id": 1128259276278050816, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6hul_uXoAA9yXs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6hul_uXoAA9yXs.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/YSRGRAyh9y", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 105080, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276278050816/vid/1280x720/mwo8mS1yFsbjdmYg.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276278050816/vid/320x180/whXewmumlN5W-nZ_.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276278050816/pl/4oRnmPy9MRVQKbbs.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128259276278050816/vid/640x360/qaEA0iPRzMPwAo8K.mp4?tag=12"}]}}], "retweet_count": 611, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 13:45:58 +0000 2019", "favorite_count": 1281, "full_text": "Vous aviez fait le choix intime de consacrer votre existence \u00e0 une cause plus grande que vous, celle de la France, celle de la libert\u00e9. Affronter le feu de l\u2019ennemi comme un seul homme est l\u2019ultime valeur du soldat.", "hashtags": [], "id": 1128295392427294725, "id_str": "1128295392427294725", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1128291443855040512, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 232, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 14:22:39 +0000 2019", "favorite_count": 3821, "full_text": "Quelles que soient les circonstances, et f\u00fbt-ce \u00e0 l\u2019autre bout de la plan\u00e8te, ceux qui attaquent un Fran\u00e7ais doivent savoir que jamais notre pays ne plie, que toujours ils trouveront notre arm\u00e9e sur leur chemin.", "hashtags": [], "id": 1128304621947170818, "id_str": "1128304621947170818", "lang": "fr", "retweet_count": 679, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 14:22:39 +0000 2019", "favorite_count": 1647, "full_text": "Je pense en cet instant \u00e0 Sophie P\u00e9tronin, toujours aux mains de ses ravisseurs. Nous ne l\u2019oublions pas. La France est une nation qui n\u2019abandonne jamais ses enfants.", "hashtags": [], "id": 1128304622907666432, "id_str": "1128304622907666432", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1128304621947170818, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 255, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 14 14:30:06 +0000 2019", "favorite_count": 1676, "full_text": "Nous continuerons \u00e0 lutter sans rel\u00e2che contre le terrorisme au Sahel comme au Levant et sur le sol fran\u00e7ais.", "hashtags": [], "id": 1128306497912492035, "id_str": "1128306497912492035", "lang": "fr", "retweet_count": 279, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 15 17:31:32 +0000 2019", "favorite_count": 2107, "full_text": "Il y a deux mois nous partagions la douleur de la Nouvelle-Z\u00e9lande frapp\u00e9e par les attentats de Christchurch diffus\u00e9s en direct sur Facebook. Aujourd\u2019hui nous agissons avec @JacindaArdern en adoptant l\u2019Appel de Christchurch contre le terrorisme en ligne :\nhttps://t.co/WdFBY0oRWw", "hashtags": [], "id": 1128714544686227461, "id_str": "1128714544686227461", "lang": "fr", "retweet_count": 599, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/05/15/appel-de-christchurch-pour-agir-contre-le-terrorisme-et-lextremisme-violent-en-ligne", "url": "https://t.co/WdFBY0oRWw"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 22959763, "id_str": "22959763", "name": "Jacinda Ardern", "screen_name": "jacindaardern"}]}
{"created_at": "Wed May 15 18:10:47 +0000 2019", "favorite_count": 1135, "full_text": "Ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 pendant les attentats de Christchurch, c\u2019est la transformation d\u2019Internet en machine de propagande terroriste. L\u2019Appel de Christchurch a un objectif : que ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 n\u2019arrive plus jamais.", "hashtags": [], "id": 1128724423257853952, "id_str": "1128724423257853952", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1128714544686227461, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 238, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed May 15 19:54:15 +0000 2019", "favorite_count": 2559, "full_text": "Thank you for being here @JacindaArdern, @KingAbdullahII, @Macky_Sall, @Pak_JK, @erna_solberg, @JustinTrudeau, @theresa_may, @LeoVaradkar, and @JunckerEU, for an unprecedented joint initiative: the #ChristchurchCall to eliminate terrorist and violent extremist content online. https://t.co/NLqIeWmG4V", "hashtags": [{"text": "ChristchurchCall"}], "id": 1128750460809220096, "id_str": "1128750460809220096", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NLqIeWmG4V", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1128750460809220096/photo/1", "id": 1128750446284345344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6ogjO7XkAA1Zo8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6ogjO7XkAA1Zo8.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/NLqIeWmG4V"}], "retweet_count": 694, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 22959763, "id_str": "22959763", "name": "Jacinda Ardern", "screen_name": "jacindaardern"}, {"id": 841211876776259585, "id_str": "841211876776259585", "name": "\u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0633\u064a\u0646", "screen_name": "KingAbdullahII"}, {"id": 197493438, "id_str": "197493438", "name": "Macky Sall", "screen_name": "Macky_Sall"}, {"id": 903172238, "id_str": "903172238", "name": "Jusuf Kalla", "screen_name": "Pak_JK"}, {"id": 16432083, "id_str": "16432083", "name": "Erna Solberg", "screen_name": "erna_solberg"}, {"id": 14260960, "id_str": "14260960", "name": "Justin Trudeau", "screen_name": "JustinTrudeau"}, {"id": 747807250819981312, "id_str": "747807250819981312", "name": "Theresa May", "screen_name": "theresa_may"}, {"id": 229466877, "id_str": "229466877", "name": "Leo Varadkar", "screen_name": "LeoVaradkar"}, {"id": 169426475, "id_str": "169426475", "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU"}]}
{"created_at": "Thu May 16 14:33:49 +0000 2019", "favorite_count": 1743, "full_text": "L\u2019Europe peut devenir le leader de la Tech de demain. #VivaTech https://t.co/6DFq5JL18Y", "hashtags": [{"text": "VivaTech"}], "id": 1129032207685902337, "id_str": "1129032207685902337", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6DFq5JL18Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1129032207685902337/video/1", "id": 1128983790477611008, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1128983790477611008/img/-ass9UYrESEsz0Xw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1128983790477611008/img/-ass9UYrESEsz0Xw.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6DFq5JL18Y", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 66560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128983790477611008/vid/640x360/B_OAZegzR4f14hwX.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128983790477611008/pl/-poBYCf_rDilhm59.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128983790477611008/vid/320x180/6V08ZKYlREKrigFl.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1128983790477611008/vid/1280x720/YCQOMoWQrHhsk5Q0.mp4?tag=12"}]}}], "retweet_count": 556, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 16 14:49:36 +0000 2019", "favorite_count": 4700, "full_text": "La France, c\u2019est un pays de cr\u00e9ateurs, d\u2019innovateurs. Un pays d\u2019\u00e9crivains, de peintres, d\u2019artistes, de grands chefs cuisiniers. Un pays qui a cette fi\u00e8vre de l\u2019innovation. Ce sont les qualit\u00e9s dont nous avons besoin pour innover dans les start-up. #VivaTech", "hashtags": [{"text": "VivaTech"}], "id": 1129036180966785028, "id_str": "1129036180966785028", "lang": "fr", "retweet_count": 882, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 16 14:56:06 +0000 2019", "favorite_count": 1585, "full_text": "L\u2019Europe est le lieu qui permettra de maximiser les capacit\u00e9s de chacun d\u2019entre nous. Il n\u2019y a pas un espace au monde avec 28 cultures diff\u00e9rentes, peuples avec leurs identit\u00e9s, qui non seulement ne se font plus la guerre depuis 70 ans mais montent des projets ensemble. #VivaTech", "hashtags": [{"text": "VivaTech"}], "id": 1129037815864602624, "id_str": "1129037815864602624", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1129036180966785028, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 343, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 16 15:21:42 +0000 2019", "favorite_count": 1257, "full_text": "La France et l\u2019Europe, c\u2019est le bon tandem pour r\u00e9ussir le monde de demain. Il y a des choses qui ne nous manquent pas et qui sont nos principales richesses : l\u2019ambition, l\u2019enthousiasme, l\u2019\u00e9nergie de conqu\u00eate. #VivaTech", "hashtags": [{"text": "VivaTech"}], "id": 1129044257380159489, "id_str": "1129044257380159489", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1129037815864602624, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 263, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 16 16:28:56 +0000 2019", "favorite_count": 5326, "full_text": "Il le sait mieux que quiconque : notre plan\u00e8te souffre des activit\u00e9s de l\u2019Homme. Il en a fait le combat de sa vie. Avec le Cacique Raoni Metuktire, Grand chef du peuple Kayapo, nous avons \u00e9chang\u00e9 sur les mesures que nous mettons en oeuvre pour le climat et la biodiversit\u00e9. https://t.co/XW3lgulwqF", "hashtags": [], "id": 1129061176820809728, "id_str": "1129061176820809728", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XW3lgulwqF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1129061176820809728/video/1", "id": 1129059534096482306, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6s6r2PWwAUEkrM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6s6r2PWwAUEkrM.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/XW3lgulwqF", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 45175, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1129059534096482306/pl/N3rFro0Cl8GlJtqD.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1129059534096482306/vid/1280x720/IxoaChEcJ2TlJVbC.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1129059534096482306/vid/640x360/I-AxHveGwnD8ypMZ.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1129059534096482306/vid/320x180/G96ssKHY1hWBlzYQ.mp4?tag=12"}]}}], "retweet_count": 1447, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 16 20:57:44 +0000 2019", "favorite_count": 1581, "full_text": "L'inclusion est l'affaire de tous. Ensemble, changeons de regard sur le handicap. Merci Eug\u00e9nie, mon #DuoDay, pour ta pr\u00e9sence aujourd'hui \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s. https://t.co/O0shgHDBbt", "hashtags": [{"text": "DuoDay"}], "id": 1129128823461679125, "id_str": "1129128823461679125", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu May 16 20:53:34 +0000 2019", "favorite_count": 568, "full_text": "C\u2019est le #DuoDay aujourd\u2019hui ! \n24 000 personnes en situation de handicap ont pass\u00e9 la journ\u00e9e avec des professionnels volontaires partout en France... le Pr\u00e9sident \u00e9galement. https://t.co/y3xEErhzaY", "hashtags": [{"text": "DuoDay"}], "id": 1129127776383057920, "id_str": "1129127776383057920", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/y3xEErhzaY", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129127776383057920/photo/1", "id": 1129127761434615810, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6t3t3ZXoAIOMmj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6t3t3ZXoAIOMmj.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/y3xEErhzaY"}], "retweet_count": 138, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1129127776383057920, "quoted_status_id_str": "1129127776383057920", "retweet_count": 378, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129127776383057920", "url": "https://t.co/O0shgHDBbt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri May 17 19:59:17 +0000 2019", "favorite_count": 1154, "full_text": "\u00c0 Biarritz avant le @G7 pour avancer dans les pr\u00e9paratifs, dire merci \u00e0 Biarritz, son maire, ses habitants, ainsi qu\u2019\u00e0 toute la r\u00e9gion, et nous mobiliser pour que ce #G7France soit un succ\u00e8s avec des retomb\u00e9es durables. https://t.co/bVCSQTkOBC", "hashtags": [{"text": "G7France"}], "id": 1129476502637154306, "id_str": "1129476502637154306", "lang": "fr", "place": {"id": "57342fe8c662cd08", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/57342fe8c662cd08.json", "place_type": "city", "name": "Biarritz", "full_name": "Biarritz, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.5776799, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4947534], [-1.5776799, 43.4947534]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Fri May 17 19:56:40 +0000 2019", "favorite_count": 375, "full_text": "Durant 3 jours en ao\u00fbt, en accueillant le sommet du @G7, Biarritz sera le c\u0153ur battant d\u2019une diplomatie renouvel\u00e9e, au service de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s. Le Pr\u00e9sident s\u2019est rendu sur place pour \u00e9changer avec les organisateurs et les Biarrots. https://t.co/TSRmeFol13", "hashtags": [], "id": 1129475842810241025, "id_str": "1129475842810241025", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TSRmeFol13", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129475842810241025/photo/1", "id": 1129475795926360066, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6y0QI6XoAIZhx2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6y0QI6XoAIZhx2.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/TSRmeFol13"}, {"display_url": "pic.twitter.com/TSRmeFol13", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129475842810241025/photo/1", "id": 1129475795926306816, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6y0QI6W0AAgYc6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6y0QI6W0AAgYc6.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/TSRmeFol13"}, {"display_url": "pic.twitter.com/TSRmeFol13", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129475842810241025/photo/1", "id": 1129475795930550272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D6y0QI7XkAApTZ1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D6y0QI7XkAApTZ1.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/TSRmeFol13"}], "place": {"id": "57342fe8c662cd08", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/57342fe8c662cd08.json", "place_type": "city", "name": "Biarritz", "full_name": "Biarritz, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.5776799, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4947534], [-1.5776799, 43.4947534]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 100, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": [{"id": 3191500397, "id_str": "3191500397", "name": "G7 France", "screen_name": "G7"}]}, "quoted_status_id": 1129475842810241025, "quoted_status_id_str": "1129475842810241025", "retweet_count": 254, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1129475842810241025", "url": "https://t.co/bVCSQTkOBC"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3191500397, "id_str": "3191500397", "name": "G7 France", "screen_name": "G7"}]}
{"created_at": "Fri May 17 21:32:07 +0000 2019", "favorite_count": 6162, "full_text": "Il a r\u00e9invent\u00e9 le Louvre pour en faire le plus grand mus\u00e9e du monde, et con\u00e7u sa grande Pyramide, chef-d\u2019\u0153uvre de transparence lumineuse, d\u2019\u00e9l\u00e9gance classique et de modernit\u00e9 audacieuse. Ieoh Ming Pei s\u2019est \u00e9teint. Il nous l\u00e8gue une part de son g\u00e9nie.", "hashtags": [], "id": 1129499862687518722, "id_str": "1129499862687518722", "lang": "fr", "retweet_count": 1022, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat May 18 17:50:30 +0000 2019", "favorite_count": 4780, "full_text": "\u00c0 quelques jours de la Coupe du Monde F\u00e9minine en France #FIFAWWC, @OLfeminin sur le toit de l\u2019Europe pour la 4\u00e8me fois d\u2019affil\u00e9e ! Un grand bravo \u00e0 toutes. #UWCLFinal", "hashtags": [{"text": "FIFAWWC"}, {"text": "UWCLFinal"}], "id": 1129806479551340544, "id_str": "1129806479551340544", "lang": "fr", "retweet_count": 896, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 427272755, "id_str": "427272755", "name": "OL F\u00e9minin", "screen_name": "OLfeminin"}]}
{"created_at": "Mon May 20 14:46:50 +0000 2019", "favorite_count": 1119, "full_text": "Tr\u00e8s heureux de recevoir Donald Tusk @eucopresident pour pr\u00e9parer les grandes \u00e9ch\u00e9ances europ\u00e9ennes des prochaines semaines dans ce moment si important pour l\u2019Union europ\u00e9enne. https://t.co/lBFKVfjJbQ", "hashtags": [], "id": 1130485035465871361, "id_str": "1130485035465871361", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 20 13:31:42 +0000 2019", "favorite_count": 741, "full_text": "Good talks in Paris today with President @EmmanuelMacron ahead of our EU summits in May and June. #euco https://t.co/cYvxKUWDUp", "hashtags": [{"text": "euco"}], "id": 1130466125886697472, "id_str": "1130466125886697472", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cYvxKUWDUp", "expanded_url": "https://twitter.com/eucopresident/status/1130466125886697472/photo/1", "id": 1130466121323307009, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D7A48qgW4AE9bEC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D7A48qgW4AE9bEC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/cYvxKUWDUp"}], "retweet_count": 160, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 196994616, "id_str": "196994616"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1130466125886697472, "quoted_status_id_str": "1130466125886697472", "retweet_count": 289, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/eucopresident/status/1130466125886697472", "url": "https://t.co/lBFKVfjJbQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 196994616, "id_str": "196994616", "name": "Charles Michel", "screen_name": "eucopresident"}]}
{"created_at": "Mon May 20 15:13:11 +0000 2019", "favorite_count": 2684, "full_text": "Comme chacun d'entre vous, je suis profond\u00e9ment touch\u00e9 par la situation de Vincent Lambert. J'entends l'\u00e9motion suscit\u00e9e et vous r\u00e9ponds : https://t.co/t9zh69dd4E", "hashtags": [], "id": 1130491668568915970, "id_str": "1130491668568915970", "lang": "fr", "retweet_count": 713, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fb.com/EmmanuelMacron/posts/2438951309670774", "url": "https://t.co/t9zh69dd4E"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon May 20 19:48:04 +0000 2019", "favorite_count": 2136, "full_text": "Je suis tr\u00e8s heureux d'accueillir @AntonioCostaPM \u00e0 Paris dans une semaine qui est importante pour nous tous. Nous avons \u00e0 faire gagner ce go\u00fbt de l'avenir de l'Europe que nous partageons l'un et l'autre.", "hashtags": [], "id": 1130560845161947137, "id_str": "1130560845161947137", "lang": "fr", "retweet_count": 369, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 718009445863788544, "id_str": "718009445863788544", "name": "Ant\u00f3nio Costa", "screen_name": "antoniocostapm"}]}
{"created_at": "Mon May 20 20:00:05 +0000 2019", "favorite_count": 2040, "full_text": "Nous partageons une conviction profonde : l'union fait la force. https://t.co/UCyw6QSc44", "hashtags": [], "id": 1130563867732578304, "id_str": "1130563867732578304", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1130560845161947137, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UCyw6QSc44", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1130563867732578304/video/1", "id": 1130561540795641856, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1130561540795641856/pu/img/gzcjU6Cuskinpa04.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1130561540795641856/pu/img/gzcjU6Cuskinpa04.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/UCyw6QSc44", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1130561540795641856/pu/vid/1280x720/6mHuOQU9-cQyqHM7.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1130561540795641856/pu/vid/320x180/x5gRK88NktSJQvaw.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1130561540795641856/pu/pl/UcodMxsx25VVS1B2.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1130561540795641856/pu/vid/640x360/g0C1oSrILAJa6f_f.mp4?tag=9"}]}}], "retweet_count": 481, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 21 12:43:22 +0000 2019", "favorite_count": 909, "full_text": "\u00c9 um grande prazer acolher @AntonioCostaPM em Paris, em uma semana que \u00e9 importante para todos n\u00f3s. Temos de levar \u00e0 vit\u00f3ria este gosto pelo futuro da Europa que partilhamos um com o outro. https://t.co/QGWNSDV0CR", "hashtags": [], "id": 1130816349830295554, "id_str": "1130816349830295554", "lang": "pt", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 20 23:00:23 +0000 2019", "favorite_count": 137, "full_text": "Desejamos uma Europa com mais ambi\u00e7\u00e3o, que acredita na capacidade da #inova\u00e7\u00e3o para podermos ser cada vez mais fortes e competitivos \u00e0 escala global. Uma #Europa onde todos contam, onde se refor\u00e7a a coes\u00e3o social e a converg\u00eancia econ\u00f3mica entre todos os estados europeus. https://t.co/PdVibwpvS5", "hashtags": [{"text": "inova\u00e7\u00e3o"}, {"text": "Europa"}], "id": 1130609241704804352, "id_str": "1130609241704804352", "in_reply_to_screen_name": "antoniocostapm", "in_reply_to_status_id": 1130609228408918017, "in_reply_to_user_id": 718009445863788544, "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PdVibwpvS5", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocostapm/status/1130609241704804352/photo/1", "id": 1130609234528411649, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D7C7G8vXoAENm3P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D7C7G8vXoAENm3P.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/PdVibwpvS5"}], "retweet_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 718009445863788544, "id_str": "718009445863788544"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1130609241704804352, "quoted_status_id_str": "1130609241704804352", "retweet_count": 183, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/antoniocostapm/status/1130609241704804352", "url": "https://t.co/QGWNSDV0CR"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 718009445863788544, "id_str": "718009445863788544", "name": "Ant\u00f3nio Costa", "screen_name": "antoniocostapm"}]}
{"created_at": "Thu May 23 10:57:30 +0000 2019", "favorite_count": 4606, "full_text": "Comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 devant nos concitoyens, j\u2019ai r\u00e9uni ce matin le premier Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.", "hashtags": [], "id": 1131514486488227840, "id_str": "1131514486488227840", "lang": "fr", "retweet_count": 791, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 23 11:03:19 +0000 2019", "favorite_count": 1038, "full_text": "Sur les sujets d\u2019\u00e9cologie, le temps n\u2019est plus \u00e0 la parole. Il y a eu ce temps-l\u00e0. Il y eu le temps o\u00f9 l\u2019on prenait des lois pour les autres, pour apr\u00e8s. Depuis deux ans, nous sommes dans le moment o\u00f9 nous devons prendre des d\u00e9cisions pour aujourd\u2019hui, pour maintenant.", "hashtags": [], "id": 1131515947225878528, "id_str": "1131515947225878528", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1131514486488227840, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 274, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 23 11:19:09 +0000 2019", "favorite_count": 1394, "full_text": "Beaucoup a \u00e9t\u00e9 fait en deux ans. Il importe de faire le bilan, de voir o\u00f9 nous en sommes, ce qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9ussi, ce qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9ussi, voir les d\u00e9tails de la bonne mise en \u0153uvre des plans climat et biodiversit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1131519934901755904, "id_str": "1131519934901755904", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1131515947225878528, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 258, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 23 11:27:07 +0000 2019", "favorite_count": 1282, "full_text": "Sur les sujets d\u2019\u00e9cologie, nous avons besoin que la totalit\u00e9 du gouvernement soit mobilis\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1131521937476337664, "id_str": "1131521937476337664", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1131519934901755904, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 234, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu May 23 18:54:30 +0000 2019", "favorite_count": 4514, "full_text": "La plus grande d\u00e9mocratie du monde a vot\u00e9. Je f\u00e9licite chaleureusement le Premier ministre @NarendraModi, et me r\u00e9jouis de le revoir bient\u00f4t pour approfondir le partenariat strat\u00e9gique entre la France et l\u2019Inde.", "hashtags": [], "id": 1131634526457913345, "id_str": "1131634526457913345", "lang": "fr", "retweet_count": 1016, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18839785, "id_str": "18839785", "name": "Narendra Modi", "screen_name": "narendramodi"}]}
{"created_at": "Thu May 23 18:57:06 +0000 2019", "favorite_count": 9501, "full_text": "The largest democracy in the world has voted. I warmly congratulate Prime Minister @NarendraModi. I look forward to meeting him again soon and deepening our India-France strategic partnership. https://t.co/jxW5HlLgkt", "hashtags": [], "id": 1131635179162865665, "id_str": "1131635179162865665", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Thu May 23 18:54:30 +0000 2019", "favorite_count": 4514, "full_text": "La plus grande d\u00e9mocratie du monde a vot\u00e9. Je f\u00e9licite chaleureusement le Premier ministre @NarendraModi, et me r\u00e9jouis de le revoir bient\u00f4t pour approfondir le partenariat strat\u00e9gique entre la France et l\u2019Inde.", "hashtags": [], "id": 1131634526457913345, "id_str": "1131634526457913345", "lang": "fr", "retweet_count": 1016, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18839785, "id_str": "18839785", "name": "Narendra Modi", "screen_name": "narendramodi"}]}, "quoted_status_id": 1131634526457913345, "quoted_status_id_str": "1131634526457913345", "retweet_count": 2313, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1131634526457913345", "url": "https://t.co/jxW5HlLgkt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18839785, "id_str": "18839785", "name": "Narendra Modi", "screen_name": "narendramodi"}]}
{"created_at": "Fri May 24 19:08:21 +0000 2019", "favorite_count": 9284, "full_text": "Ce soir je pense aux bless\u00e9s de l\u2019explosion de Lyon, \u00e0 leurs familles touch\u00e9es par la violence qui s\u2019est abattue sur leurs proches dans la rue, et \u00e0 tous les lyonnais.\nNous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1132000399047745537, "id_str": "1132000399047745537", "lang": "fr", "retweet_count": 1839, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue May 28 15:52:19 +0000 2019", "favorite_count": 11101, "full_text": "Beaucoup disaient l'Europe fatigu\u00e9e. Vous avez d\u00e9montr\u00e9 le contraire en participant de mani\u00e8re in\u00e9dite aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. \u00c0 nous de construire un projet \u00e0 votre image : qui r\u00e9ponde \u00e0 l'urgence climatique, qui reb\u00e2tisse un mod\u00e8le de progr\u00e8s et qui vous prot\u00e8ge davantage.", "hashtags": [], "id": 1133400619824418817, "id_str": "1133400619824418817", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 2138, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 04 06:12:13 +0000 2019", "favorite_count": 3708, "full_text": "La France avance. Nous allons poursuivre nos efforts pour attirer toujours davantage d\u2019investissements dans notre pays. C\u2019est cela l\u2019esprit de #ChooseFrance. https://t.co/CEZDXkqTyE", "hashtags": [{"text": "ChooseFrance"}], "id": 1135791344704770048, "id_str": "1135791344704770048", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/CEZDXkqTyE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1135791344704770048/photo/1", "id": 1135791333271117824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8MkMy6XoAA69OI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8MkMy6XoAA69OI.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/CEZDXkqTyE"}], "retweet_count": 1049, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 04 08:21:25 +0000 2019", "favorite_count": 1502, "full_text": "#ChooseFrance : lorsqu\u2019un investisseur \u00e9tranger choisit la France, ce sont des emplois cr\u00e9\u00e9s et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique pour nos territoires. https://t.co/HcFrvBko5e", "hashtags": [{"text": "ChooseFrance"}], "id": 1135823860039913472, "id_str": "1135823860039913472", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HcFrvBko5e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1135823860039913472/photo/1", "id": 1135823827320082432, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8NBwMrWkAAY-tZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8NBwMrWkAAY-tZ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/HcFrvBko5e"}], "retweet_count": 419, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 04 08:42:12 +0000 2019", "favorite_count": 1215, "full_text": "France is a leading economy open to foreign investors and talents. #ChooseFrance : https://t.co/wMx0eJsmCL", "hashtags": [{"text": "ChooseFrance"}], "id": 1135829089938489344, "id_str": "1135829089938489344", "lang": "en", "retweet_count": 306, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://www.businessfrance.fr/en/invest-in-France-how-to-invest", "url": "https://t.co/wMx0eJsmCL"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jun 05 19:16:13 +0000 2019", "favorite_count": 6655, "full_text": "Transmettre la m\u00e9moire, de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration, pour que jamais la flamme de la R\u00e9sistance ne s\u2019\u00e9teigne. https://t.co/FznhRccS3f", "hashtags": [], "id": 1136351033242869760, "id_str": "1136351033242869760", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FznhRccS3f", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1136351033242869760/video/1", "id": 1136350927600807936, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1136350927600807936/pu/img/LWSYIPIHtU55DPzC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1136350927600807936/pu/img/LWSYIPIHtU55DPzC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/FznhRccS3f", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 25010, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136350927600807936/pu/pl/qwvz5qYFDBXFOCJ5.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136350927600807936/pu/vid/360x640/MTEh8DffO6EI2GbK.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136350927600807936/pu/vid/320x568/1BA7F47SLAxDUID7.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136350927600807936/pu/vid/720x1280/6brTsc4Jk1F5LLix.mp4?tag=10"}]}}], "place": {"id": "5810a26841e482c3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5810a26841e482c3.json", "place_type": "city", "name": "Caen", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.4134275, 49.1530907], [-0.3304896, 49.1530907], [-0.3304896, 49.2161781], [-0.4134275, 49.2161781]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1265, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 06 11:55:23 +0000 2019", "favorite_count": 4799, "full_text": "Nous sommes l\u00e0 o\u00f9, il y a 75 ans, le 6 juin 1944, pr\u00e8s de 25 000 soldats britanniques ont d\u00e9barqu\u00e9 pour lib\u00e9rer la France. C\u2019est un honneur de lancer aujourd\u2019hui la construction du m\u00e9morial britannique de Ver-sur-Mer. https://t.co/Eew9gOtglK", "hashtags": [], "id": 1136602481700560897, "id_str": "1136602481700560897", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Eew9gOtglK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1136602481700560897/video/1", "id": 1136599697433534465, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136599697433534465/img/sFNmm2aN14W04KhU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136599697433534465/img/sFNmm2aN14W04KhU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Eew9gOtglK", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 313200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136599697433534465/pl/rHluAgG8RQ_40K31.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136599697433534465/vid/852x720/-jna9AFvUUKrFLo0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136599697433534465/vid/318x270/uVIbmbLvqzuqjjmL.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136599697433534465/vid/426x360/Wr5AMMmvIEz6NTJO.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1069, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 06 13:28:09 +0000 2019", "favorite_count": 4507, "full_text": "La France n\u2019oublie pas. https://t.co/nYr1JAERNC", "hashtags": [], "id": 1136625826433306624, "id_str": "1136625826433306624", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nYr1JAERNC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1136625826433306624/video/1", "id": 1136616682762493952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136616682762493952/img/cjUoJAuQURhs-IW9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136616682762493952/img/cjUoJAuQURhs-IW9.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/nYr1JAERNC", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 59200, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136616682762493952/vid/480x270/NJ0BRfadrXkm6vG4.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136616682762493952/pl/ouxOI3k-tvqQNE7Q.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136616682762493952/vid/640x360/14ZDSxjp6XAy9hsx.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136616682762493952/vid/1280x720/G-1w110D6NALY0eS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1082, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 06 14:23:11 +0000 2019", "favorite_count": 5242, "full_text": "To you, veterans. https://t.co/JpTX8aWJKY", "hashtags": [], "id": 1136639678562672640, "id_str": "1136639678562672640", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JpTX8aWJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1136639678562672640/video/1", "id": 1136639593787404289, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1136639593787404289/pu/img/rPHe_ubCVj7uK6VJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1136639593787404289/pu/img/rPHe_ubCVj7uK6VJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/JpTX8aWJKY", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 50440, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136639593787404289/pu/vid/1280x720/mWnetmfCX7EUtykb.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136639593787404289/pu/vid/480x270/MJ23AMHT-uxzl7Se.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136639593787404289/pu/pl/n7GDSbfL_4LcFnCC.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1136639593787404289/pu/vid/640x360/1aqpggcnublFG41X.mp4?tag=10"}]}}], "place": {"id": "3aeef11d0a91111c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3aeef11d0a91111c.json", "place_type": "city", "name": "Colleville-sur-Mer", "full_name": "Colleville-sur-Mer, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.8685677, 49.3373211], [-0.826945, 49.3373211], [-0.826945, 49.3657447], [-0.8685677, 49.3657447]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1460, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 06 18:03:53 +0000 2019", "favorite_count": 6391, "full_text": "Nous devons nous montrer dignes de l\u2019h\u00e9ritage de Paix, dignes de la promesse de Normandie. Ne jamais oublier que les peuples libres, lorsqu\u2019ils s\u2019unissent, peuvent relever tous les d\u00e9fis.", "hashtags": [], "id": 1136695220362498049, "id_str": "1136695220362498049", "lang": "fr", "place": {"id": "2f25243f98e7aef0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2f25243f98e7aef0.json", "place_type": "city", "name": "Colleville", "full_name": "Colleville, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.4313046, 49.7382167], [0.4876297, 49.7382167], [0.4876297, 49.7687414], [0.4313046, 49.7687414]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1318, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 06 19:17:00 +0000 2019", "favorite_count": 3089, "full_text": "Des destins comme le v\u00f4tre, celui de Kieffer et de tous ceux qui \u00e9taient avec vous, c\u2019est cela qui inspire les jeunes, leur donne l\u2019envie de s\u2019engager pour le pays. https://t.co/5u8vyEWtGz", "hashtags": [], "id": 1136713618836398080, "id_str": "1136713618836398080", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5u8vyEWtGz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1136713618836398080/video/1", "id": 1136708446898835457, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136708446898835457/img/ktvC3WUGZ2QCCx7l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1136708446898835457/img/ktvC3WUGZ2QCCx7l.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/5u8vyEWtGz", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 130400, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136708446898835457/vid/1280x720/3UrzSg96Xs939z78.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136708446898835457/vid/480x270/ZTedATpqMHOJIhNB.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136708446898835457/vid/640x360/QtoRirJxZ8oCq0Bg.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1136708446898835457/pl/vE9iiO_ukvmiQi_s.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 667, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 07 15:19:19 +0000 2019", "favorite_count": 7514, "full_text": "Anim\u00e9s par l\u2019esprit de solidarit\u00e9 des gens de mer, trois sauveteurs de la SNSM ont perdu la vie ce matin alors qu\u2019ils tentaient de sauver des marins en d\u00e9tresse. Je pense \u00e0 leurs familles, \u00e0 leurs \u00e9quipiers, camarades de la SNSM, et \u00e0 l\u2019ensemble de la communaut\u00e9 maritime.", "hashtags": [], "id": 1137016192105926657, "id_str": "1137016192105926657", "lang": "fr", "retweet_count": 1348, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 07 18:21:31 +0000 2019", "favorite_count": 2156, "full_text": "People want more safety, more privacy, more trust on the web. They want their lives protected and democracy preserved. You are willing to make Twitter a safer place and I share this goal. I count on you @Jack to deliver together on smart regulation, transparency, data ownership. https://t.co/l5EnRtQufM", "hashtags": [], "id": 1137062044648267777, "id_str": "1137062044648267777", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/l5EnRtQufM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1137062044648267777/photo/1", "id": 1137062039090806784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8en5m-WwAAtFc0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8en5m-WwAAtFc0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/l5EnRtQufM"}], "retweet_count": 531, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 12, "id_str": "12", "name": "jack \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e", "screen_name": "jack"}]}
{"created_at": "Fri Jun 07 18:47:51 +0000 2019", "favorite_count": 3082, "full_text": "Il n\u2019y a rien de plus fort que le collectif et que l\u2019\u00e9quipe que vous constituez. Nous sommes avec vous. #AllezLesBleues https://t.co/JUN8V1FSmR", "hashtags": [{"text": "AllezLesBleues"}], "id": 1137068670226763777, "id_str": "1137068670226763777", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JUN8V1FSmR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1137068670226763777/video/1", "id": 1137060242867589124, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1137060242867589124/img/vuQCQQ9GEQwDvwNP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1137060242867589124/img/vuQCQQ9GEQwDvwNP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/JUN8V1FSmR", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 54880, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1137060242867589124/pl/FxKMsJl80m-ngOcZ.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1137060242867589124/vid/1280x720/u0T_ym4le7B9Y_Dd.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1137060242867589124/vid/640x360/zNnSShZdx_7KKl37.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1137060242867589124/vid/480x270/p7qpVCl4p9vFddje.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 553, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 08 12:18:29 +0000 2019", "favorite_count": 4901, "full_text": "Ces hommes sont des h\u00e9ros. J\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de les nommer, \u00e0 titre posthume, chevalier dans l\u2019ordre national de la L\u00e9gion d\u2019honneur. \nhttps://t.co/YMHpKjG7Rp", "hashtags": [], "id": 1137333072846872576, "id_str": "1137333072846872576", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jun 07 15:19:19 +0000 2019", "favorite_count": 7514, "full_text": "Anim\u00e9s par l\u2019esprit de solidarit\u00e9 des gens de mer, trois sauveteurs de la SNSM ont perdu la vie ce matin alors qu\u2019ils tentaient de sauver des marins en d\u00e9tresse. Je pense \u00e0 leurs familles, \u00e0 leurs \u00e9quipiers, camarades de la SNSM, et \u00e0 l\u2019ensemble de la communaut\u00e9 maritime.", "hashtags": [], "id": 1137016192105926657, "id_str": "1137016192105926657", "lang": "fr", "retweet_count": 1348, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1137016192105926657, "quoted_status_id_str": "1137016192105926657", "retweet_count": 1023, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/1137016192105926657", "url": "https://t.co/YMHpKjG7Rp"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 08 14:26:56 +0000 2019", "favorite_count": 4309, "full_text": "En cette #Journ\u00e9eMondialeDesOc\u00e9ans, je tiens \u00e0 r\u00e9affirmer avec force l'engagement de la France pour prot\u00e9ger nos oc\u00e9ans et notre biodiversit\u00e9. D'ici 2025, 100 % du plastique produit sera recycl\u00e9. #WorldOceansDay", "hashtags": [{"text": "Journ\u00e9eMondialeDesOc\u00e9ans"}, {"text": "WorldOceansDay"}], "id": 1137365397135593472, "id_str": "1137365397135593472", "lang": "fr", "retweet_count": 972, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 10 17:03:15 +0000 2019", "favorite_count": 4859, "full_text": "On ne consomme pas la culture, on la vit, elle nous transforme. Ce que l\u2019on a voulu faire avec le Pass culture : que les impossibilit\u00e9s mat\u00e9rielles ne soient pas des freins pour acc\u00e9der \u00e0 la culture.", "hashtags": [], "id": 1138129510115807233, "id_str": "1138129510115807233", "lang": "fr", "place": {"id": "3594a144d643687f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3594a144d643687f.json", "place_type": "city", "name": "Ornans", "full_name": "Ornans, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.1121008, 47.054205], [6.1866865, 47.054205], [6.1866865, 47.1348369], [6.1121008, 47.1348369]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1003, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 10 18:28:31 +0000 2019", "favorite_count": 8041, "full_text": "@LatifaIbnZ Ch\u00e8re @LatifaIbnZ, vous venez de subir une nouvelle blessure.\nLes auteurs de ces actes odieux seront punis.\nMais ils ont d\u00e9j\u00e0 perdu. Car ils ne peuvent rien face au combat d\u2019amour d\u2019une m\u00e8re ayant d\u00e9j\u00e0 surv\u00e9cu au pire. Nous sommes des millions \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1138150969127178240, "id_str": "1138150969127178240", "in_reply_to_screen_name": "LatifaIbnZ", "in_reply_to_status_id": 1138012568579182593, "in_reply_to_user_id": 1413676722, "lang": "fr", "retweet_count": 1293, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1413676722, "id_str": "1413676722", "name": "Latifa Ibn Ziaten", "screen_name": "LatifaIbnZ"}, {"id": 1413676722, "id_str": "1413676722", "name": "Latifa Ibn Ziaten", "screen_name": "LatifaIbnZ"}]}
{"created_at": "Mon Jun 10 21:23:51 +0000 2019", "favorite_count": 2964, "full_text": "75 ans apr\u00e8s, souvenons-nous des femmes, des hommes et des enfants pendus et br\u00fbl\u00e9s vifs \u00e0 Oradour-sur-Glane. Robert Hebras en fut le survivant ; il est le passeur de cette m\u00e9moire. \nNous serons toujours l\u00e0 pour honorer chacune de ces vies bris\u00e9es par l\u2019atrocit\u00e9. https://t.co/td9CasGPia", "hashtags": [], "id": 1138195094673211393, "id_str": "1138195094673211393", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2019", "favorite_count": 484, "full_text": "L\u2019innocence massacr\u00e9e, voil\u00e0 ce qu\u2019est #Oradour. Je suis venue adresser l\u2019affection de toute une nation pour ce village martyr, pour ses morts dont ils sont le gardien. La France s\u2019insurge toujours contre ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 ici. https://t.co/oXtbJ5zF9a", "hashtags": [{"text": "Oradour"}], "id": 1138109922196037633, "id_str": "1138109922196037633", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/oXtbJ5zF9a", "expanded_url": "https://twitter.com/gdarrieussecq/status/1138109922196037633/photo/1", "id": 1138109893637017602, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8tg6xWXkAI2ver.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8tg6xWXkAI2ver.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oXtbJ5zF9a"}, {"display_url": "pic.twitter.com/oXtbJ5zF9a", "expanded_url": "https://twitter.com/gdarrieussecq/status/1138109922196037633/photo/1", "id": 1138109893632770050, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8tg6xVWwAIwBXP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8tg6xVWwAIwBXP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oXtbJ5zF9a"}, {"display_url": "pic.twitter.com/oXtbJ5zF9a", "expanded_url": "https://twitter.com/gdarrieussecq/status/1138109922196037633/photo/1", "id": 1138109893624369152, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8tg6xTWkAA93nQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8tg6xTWkAA93nQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oXtbJ5zF9a"}, {"display_url": "pic.twitter.com/oXtbJ5zF9a", "expanded_url": "https://twitter.com/gdarrieussecq/status/1138109922196037633/photo/1", "id": 1138109893603483655, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8tg6xOX4AcHVvl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8tg6xOX4AcHVvl.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oXtbJ5zF9a"}], "retweet_count": 160, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 302693733, "id_str": "302693733"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1138109922196037633, "quoted_status_id_str": "1138109922196037633", "retweet_count": 728, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/gdarrieussecq/status/1138109922196037633", "url": "https://t.co/td9CasGPia"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 11 19:39:32 +0000 2019", "favorite_count": 1428, "full_text": "Pour que le progr\u00e8s se fasse, l\u2019Organisation internationale du travail c\u2019est 100 ans de combat, 100 ans de justice sociale, 100 ans de dialogue, et c\u2019est surtout des centaines de conventions et recommandations qui ont chang\u00e9 la vie de millions de travailleurs. https://t.co/6fJ8R9JtB8", "hashtags": [], "id": 1138531227273744384, "id_str": "1138531227273744384", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6fJ8R9JtB8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1138531227273744384/photo/1", "id": 1138531221011611652, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8zgHQIWwAQtFV7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8zgHQIWwAQtFV7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/6fJ8R9JtB8"}], "place": {"id": "c3a6437e1b1a726d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c3a6437e1b1a726d.json", "place_type": "city", "name": "Geneva", "full_name": "Geneva, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.1102335, 46.177632], [6.175817, 46.177632], [6.175817, 46.2318837], [6.1102335, 46.2318837]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 334, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 11 20:20:28 +0000 2019", "favorite_count": 1634, "full_text": "Je suis tr\u00e8s fier de signer cet accord qui va nous permettre de lancer un projet qui marque une ambition nouvelle pour le @WHO et la France : la cr\u00e9ation de l\u2019Acad\u00e9mie de la sant\u00e9 \u00e0 Lyon. https://t.co/FrMQWNUuTg", "hashtags": [], "id": 1138541529209946117, "id_str": "1138541529209946117", "lang": "fr", "place": {"id": "c3a6437e1b1a726d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c3a6437e1b1a726d.json", "place_type": "city", "name": "Geneva", "full_name": "Geneva, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.1102335, 46.177632], [6.175817, 46.177632], [6.175817, 46.2318837], [6.1102335, 46.2318837]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Tue Jun 11 17:50:41 +0000 2019", "favorite_count": 221, "full_text": "The #WHOAcademy is aimed at adults, and will bring together, behavioural science and cutting-edge learning technologies such as artificial intelligence and virtual reality in line with WHO\u2019s norms, standards and evidence https://t.co/8E49Fl6bsL https://t.co/7CMidJEXBy", "hashtags": [{"text": "WHOAcademy"}], "id": 1138503837109706752, "id_str": "1138503837109706752", "in_reply_to_screen_name": "WHO", "in_reply_to_status_id": 1138484413715681283, "in_reply_to_user_id": 14499829, "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7CMidJEXBy", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1138503837109706752/photo/1", "id": 1138503826573598721, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D8zHMr5XoAEgWB3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D8zHMr5XoAEgWB3.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7CMidJEXBy"}], "retweet_count": 98, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2MFFFBB", "url": "https://t.co/8E49Fl6bsL"}], "user": {"id": 14499829, "id_str": "14499829"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1138503837109706752, "quoted_status_id_str": "1138503837109706752", "retweet_count": 431, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1138503837109706752", "url": "https://t.co/FrMQWNUuTg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 14499829, "id_str": "14499829", "name": "World Health Organization (WHO)", "screen_name": "WHO"}]}
{"created_at": "Wed Jun 12 19:01:26 +0000 2019", "favorite_count": 1112, "full_text": "R\u00e9union de travail fructueuse avec @AChalus971 sur le quotidien des Guadeloup\u00e9ens\u00a0: l\u2019eau, l\u2019h\u00f4pital, les sargasses, l\u2019\u00e9conomie, neuf mois apr\u00e8s les visites de terrain en Guadeloupe. https://t.co/3faPnubzf3", "hashtags": [], "id": 1138884026444500994, "id_str": "1138884026444500994", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/3faPnubzf3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1138884026444500994/photo/1", "id": 1138884005653299201, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D84g-BVWwAEuo33.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D84g-BVWwAEuo33.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/3faPnubzf3"}], "retweet_count": 256, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 4901986815, "id_str": "4901986815", "name": "Ary CHALUS", "screen_name": "achalus971"}]}
{"created_at": "Thu Jun 13 14:00:29 +0000 2019", "favorite_count": 3495, "full_text": "La Nation pleure trois de ses enfants, morts en h\u00e9ros parce que leur engagement, le sens qu\u2019ils avaient donn\u00e9 \u00e0 leur existence, \u00e9tait de sauver la vie des autres. https://t.co/qlTah70CEX", "hashtags": [], "id": 1139170681730547717, "id_str": "1139170681730547717", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qlTah70CEX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1139170681730547717/video/1", "id": 1139168027826688000, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1139168027826688000/img/vdSxt6ycLLPD8xMJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1139168027826688000/img/vdSxt6ycLLPD8xMJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/qlTah70CEX", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 240], "duration_millis": 259080, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1139168027826688000/vid/480x270/Zn39fTrqGGUAlHpP.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1139168027826688000/pl/OlUkVJcjv4S0YiEQ.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1139168027826688000/vid/640x360/5OmW0fHn0UNCpDbO.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1139168027826688000/vid/854x480/j4Lk67wWRUMFFFFc.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 703, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 14 19:56:30 +0000 2019", "favorite_count": 1081, "full_text": "Cette r\u00e9union du Med7 apporte une coh\u00e9rence dans les positions qui sont les n\u00f4tres : climat, renforcement de la zone euro, question migratoire, sujet libyen, et dimension strat\u00e9gique entre l\u2019Union europ\u00e9enne et l\u2019Afrique. https://t.co/gDCgzdcWOx", "hashtags": [], "id": 1139622660521021440, "id_str": "1139622660521021440", "lang": "fr", "place": {"id": "1d834adff5d584df", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1d834adff5d584df.json", "place_type": "country", "name": "Malta", "full_name": "Malta", "country_code": "MT", "country": "Malta", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.1836393, 35.7863054], [14.5764691, 35.7863054], [14.5764691, 36.0821927], [14.1836393, 36.0821927]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Fri Jun 14 19:54:32 +0000 2019", "favorite_count": 598, "full_text": "Italie, Espagne, Portugal, Gr\u00e8ce, Chypre, Malte et France : cette proximit\u00e9 g\u00e9ographique que nous partageons n'est pas le seul lien qui nous rassemble. Ce Sommet Med7 va nous permettre d'avancer sur le climat, le commerce et l\u2019\u00e9nergie. https://t.co/VlPVqWqsWF", "hashtags": [], "id": 1139622166029381632, "id_str": "1139622166029381632", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VlPVqWqsWF", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1139622166029381632/photo/1", "id": 1139622157707894787, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D9DAUIBX4AMfOKa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D9DAUIBX4AMfOKa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/VlPVqWqsWF"}], "place": {"id": "1d834adff5d584df", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1d834adff5d584df.json", "place_type": "country", "name": "Malta", "full_name": "Malta", "country_code": "MT", "country": "Malta", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.1836393, 35.7863054], [14.5764691, 35.7863054], [14.5764691, 36.0821927], [14.1836393, 36.0821927]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 172, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1139622166029381632, "quoted_status_id_str": "1139622166029381632", "retweet_count": 297, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1139622166029381632", "url": "https://t.co/gDCgzdcWOx"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 14 20:42:52 +0000 2019", "favorite_count": 3592, "full_text": "Sur les questions migratoires : une prise en charge rapide, des d\u00e9barquements au plus proche, une solidarit\u00e9 europ\u00e9enne dans la r\u00e9partition des personnes en besoin de protection, c\u2019est cet esprit de responsabilit\u00e9 et d\u2019humanit\u00e9 que nous devons tous ensemble p\u00e9renniser.", "hashtags": [], "id": 1139634330244964353, "id_str": "1139634330244964353", "lang": "fr", "place": {"id": "1d834adff5d584df", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1d834adff5d584df.json", "place_type": "country", "name": "Malta", "full_name": "Malta", "country_code": "MT", "country": "Malta", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.1836393, 35.7863054], [14.5764691, 35.7863054], [14.5764691, 36.0821927], [14.1836393, 36.0821927]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 754, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 14 21:01:33 +0000 2019", "favorite_count": 1477, "full_text": "Tr\u00e8s heureux de vous accueillir une nouvelle fois dans votre maison, l\u2019\u00c9lys\u00e9e. F\u00eate de la musique J-7. \nVenez nombreux !\nhttps://t.co/RBLz2AcMG9", "hashtags": [], "id": 1139639034022682624, "id_str": "1139639034022682624", "lang": "fr", "retweet_count": 358, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/06/14/fete-de-la-musique-2019", "url": "https://t.co/RBLz2AcMG9"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 15 09:49:07 +0000 2019", "favorite_count": 4661, "full_text": "Le 15 avril, la France tout enti\u00e8re saluait votre engagement \u00e0 Notre-Dame de Paris. Chaque jour, vous sauvez des vies, portez secours, venez en aide, \u00eates pr\u00eats \u00e0 intervenir. Je veux vous dire merci. Merci \u00e0 vous, les 250 000 sapeurs-pompiers. Merci pour votre d\u00e9vouement.", "hashtags": [], "id": 1139832197358280704, "id_str": "1139832197358280704", "lang": "fr", "retweet_count": 763, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jun 17 16:44:25 +0000 2019", "favorite_count": 3284, "full_text": "Qui aurait cru possible de voir travailler ensemble l\u2019Allemagne, l\u2019Espagne et la France sur un m\u00eame avion de combat ? De voir nos grands industriels unir leurs efforts ? Le programme du Syst\u00e8me a\u00e9rien du futur, le SCAF, avance ! L\u2019Europe de la d\u00e9fense se construit. https://t.co/w2iJRCOZE7", "hashtags": [], "id": 1140661488346157056, "id_str": "1140661488346157056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/w2iJRCOZE7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1140661488346157056/photo/1", "id": 1140661481769451520, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D9Rxkv3WwAAl1BN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D9Rxkv3WwAAl1BN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/w2iJRCOZE7"}], "place": {"id": "6fc3f886f4a198f5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6fc3f886f4a198f5.json", "place_type": "city", "name": "Le Bourget", "full_name": "Le Bourget, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.4126035, 48.9293823], [2.4449163, 48.9293823], [2.4449163, 48.9462861], [2.4126035, 48.9462861]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 690, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jun 18 11:42:10 +0000 2019", "favorite_count": 3589, "full_text": "79 ans apr\u00e8s, l\u2019appel du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle r\u00e9sonne toujours. Nous n\u2019oublions pas toutes celles et ceux qui se sont lev\u00e9s pour d\u00e9fendre la patrie. Devant la d\u00e9faite, ils ont fait le choix de l\u2019esp\u00e9rance. Nous leur devons tout. La flamme de la R\u00e9sistance ne s\u2019\u00e9teindra pas. https://t.co/VDsLZQLZ9p", "hashtags": [], "id": 1140947811510435841, "id_str": "1140947811510435841", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VDsLZQLZ9p", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1140947811510435841/photo/1", "id": 1140947804455673857, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D9V1-6_XoAEs5WL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D9V1-6_XoAEs5WL.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/VDsLZQLZ9p"}], "retweet_count": 869, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 20 14:14:20 +0000 2019", "favorite_count": 2538, "full_text": "En Europe, notre coalition de progr\u00e8s doit l\u2019emporter. Il nous faut trouver les femmes et les hommes capables de porter une feuille de route ambitieuse au c\u0153ur des institutions europ\u00e9ennes. C\u2019est un enjeu essentiel du Conseil europ\u00e9en r\u00e9uni ce jour.", "hashtags": [], "id": 1141710881384030208, "id_str": "1141710881384030208", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 534, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 07:45:17 +0000 2019", "favorite_count": 5552, "full_text": "Notre combat pour le climat avance : 24 \u00e9tats membres partagent d\u00e9sormais l\u2019objectif de neutralit\u00e9 carbone pour 2050. Il y a trois mois \u00e0 peine nous n\u2019\u00e9tions que quelques uns. L\u2019Europe doit \u00eatre \u00e0 l\u2019avant-garde pour porter cette ambition.", "hashtags": [], "id": 1141975360122363904, "id_str": "1141975360122363904", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1197, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 16:57:41 +0000 2019", "favorite_count": 1571, "full_text": "Notre priorit\u00e9 absolue doit \u00eatre l\u2019ambition climatique. C\u2019est le message que notre jeunesse porte partout en Europe, le message que nos concitoyens nous ont adress\u00e9 lors des \u00e9lections europ\u00e9ennes, le message des scientifiques du monde entier. https://t.co/QWJU0WzDpl", "hashtags": [], "id": 1142114378445144066, "id_str": "1142114378445144066", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Fri Jun 21 07:45:17 +0000 2019", "favorite_count": 5552, "full_text": "Notre combat pour le climat avance : 24 \u00e9tats membres partagent d\u00e9sormais l\u2019objectif de neutralit\u00e9 carbone pour 2050. Il y a trois mois \u00e0 peine nous n\u2019\u00e9tions que quelques uns. L\u2019Europe doit \u00eatre \u00e0 l\u2019avant-garde pour porter cette ambition.", "hashtags": [], "id": 1141975360122363904, "id_str": "1141975360122363904", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1197, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1141975360122363904, "quoted_status_id_str": "1141975360122363904", "retweet_count": 388, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1141975360122363904", "url": "https://t.co/QWJU0WzDpl"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 16:58:57 +0000 2019", "favorite_count": 1086, "full_text": "Au Conseil europ\u00e9en, nous avons adopt\u00e9 un agenda strat\u00e9gique pour 5 ans. Les prochaines semaines, les prochains mois sont d\u00e9cisifs. Une fois la nouvelle \u00e9quipe pour l\u2019Europe nomm\u00e9e, nous devrons mettre en \u0153uvre sans tarder ces priorit\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1142114695010295814, "id_str": "1142114695010295814", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 252, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 18:04:03 +0000 2019", "favorite_count": 3226, "full_text": "J'ai besoin de vous pour sauver 16 millions de vies. Soyez au rendez-vous, je compte sur vous. https://t.co/9MuIZ2CHrx", "hashtags": [], "id": 1142131079244988416, "id_str": "1142131079244988416", "lang": "fr", "retweet_count": 944, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/b90TkzFtTUtQdmVSTll5RUd8MW5BS0V6ZVlvUU9HTKcvEGIVGPC15qKDS_tE3qTGgexir3m_k5SmLY8c2oIh", "url": "https://t.co/9MuIZ2CHrx"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 20:28:58 +0000 2019", "favorite_count": 3480, "full_text": "I need your help to save 16\u00a0million lives. Join in, I\u2019m counting on you. https://t.co/AAYRfuD0J4", "hashtags": [], "id": 1142167549880258560, "id_str": "1142167549880258560", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/AAYRfuD0J4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1142167549880258560/video/1", "id": 1142149686196916225, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1142149686196916225/img/x9sb6eTaY-2nHI1W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1142149686196916225/img/x9sb6eTaY-2nHI1W.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/AAYRfuD0J4", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 298560, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1142149686196916225/pl/mXz61dHWBN91ChXX.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1142149686196916225/vid/480x270/54KfADdQmaG5pDAf.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1142149686196916225/vid/640x360/OVVdnGCJ1UEbc_Yx.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1142149686196916225/vid/1280x720/E7e1TqaG61tHiEZx.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 929, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 21 22:02:40 +0000 2019", "favorite_count": 6068, "full_text": "Merci \u00e0 tous pour cette belle F\u00eate de la Musique dans cette maison qui est la v\u00f4tre. https://t.co/r11GCQlQAc", "hashtags": [], "id": 1142191129229766656, "id_str": "1142191129229766656", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/r11GCQlQAc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1142191129229766656/photo/1", "id": 1142191122149707779, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D9ngxiVWkAMd0Yf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D9ngxiVWkAMd0Yf.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/r11GCQlQAc"}], "retweet_count": 808, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 22 12:02:17 +0000 2019", "favorite_count": 1313, "full_text": "@BillGates @GlobalFund Thank you for your commitment @BillGates. We only have 110 days left to #StepUpTheFight and raise money to save those lives, we need everyone to get on board!", "hashtags": [{"text": "StepUpTheFight"}], "id": 1142402424596025344, "id_str": "1142402424596025344", "in_reply_to_screen_name": "BillGates", "in_reply_to_status_id": 1142292377748627456, "in_reply_to_user_id": 50393960, "lang": "en", "retweet_count": 191, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 50393960, "id_str": "50393960", "name": "Bill Gates", "screen_name": "BillGates"}, {"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}, {"id": 50393960, "id_str": "50393960", "name": "Bill Gates", "screen_name": "BillGates"}]}
{"created_at": "Wed Jun 26 14:45:57 +0000 2019", "favorite_count": 2110, "full_text": "Il y a pour moi deux sujets tr\u00e8s importants dans ce G20 au Japon : https://t.co/UFstTY8V4K", "hashtags": [], "id": 1143893164740059138, "id_str": "1143893164740059138", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UFstTY8V4K", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1143893164740059138/video/1", "id": 1143890637223104512, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1143890637223104512/img/cy3FLuQxnEWtB1-H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1143890637223104512/img/cy3FLuQxnEWtB1-H.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/UFstTY8V4K", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 116440, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1143890637223104512/vid/1280x720/RtIJzWn6ywTsDKqN.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1143890637223104512/vid/480x270/VP--0OdEipRViKR2.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1143890637223104512/vid/640x360/aTTBaYcx0vF3FrqH.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1143890637223104512/pl/Rb10AT_4-rC6PlbD.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 559, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jun 27 14:18:33 +0000 2019", "favorite_count": 5587, "full_text": "Je condamne fermement les attentats qui ont touch\u00e9 aujourd'hui le c\u0153ur de Tunis. Toutes nos pens\u00e9es vont aux victimes et \u00e0 leurs proches. La France se tient aux c\u00f4t\u00e9s du peuple tunisien dans cette \u00e9preuve.", "hashtags": [], "id": 1144248657492865025, "id_str": "1144248657492865025", "lang": "fr", "retweet_count": 1029, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jun 28 02:34:07 +0000 2019", "favorite_count": 3060, "full_text": "\u00c0 l\u2019ouverture du G20 d\u2019Osaka, je retrouve nos partenaires europ\u00e9ens et le Canada pour une r\u00e9union de coordination. Objectif : porter ensemble nos ambitions : pour le climat, pour des politiques commerciales \u00e9quitables, pour lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s. https://t.co/PZJqTiUeKa", "hashtags": [], "id": 1144433768196763648, "id_str": "1144433768196763648", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PZJqTiUeKa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1144433768196763648/photo/1", "id": 1144433761733398529, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-HYcV0VUAE8Jw6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-HYcV0VUAE8Jw6.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1270, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/PZJqTiUeKa"}], "retweet_count": 763, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 29 00:04:31 +0000 2019", "favorite_count": 9906, "full_text": "Malgr\u00e9 leurs efforts et leur talent, la comp\u00e9tition s\u2019arr\u00eate ici pour nos Bleues. Mais elles ont d\u00e9finitivement gagn\u00e9 le c\u0153ur des Fran\u00e7ais ! Merci Mesdames @EquipedeFrance.", "hashtags": [], "id": 1144758506311962624, "id_str": "1144758506311962624", "lang": "fr", "retweet_count": 1199, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2155215398, "id_str": "2155215398", "name": "Equipe de France \u2b50\u2b50", "screen_name": "equipedefrance"}]}
{"created_at": "Sat Jun 29 07:42:37 +0000 2019", "favorite_count": 4586, "full_text": "\u00c0 Osaka, nous avons act\u00e9 l\u2019engagement de tous les membres du G20, \u00e0 l\u2019exception des \u00c9tats-Unis, pour la mise en \u0153uvre et l\u2019irr\u00e9versibilit\u00e9 de l\u2019accord de Paris. Nous allons continuer \u00e0 progresser sur le sujet essentiel du climat.", "hashtags": [], "id": 1144873792071561221, "id_str": "1144873792071561221", "lang": "fr", "place": {"id": "06ef846bfc783874", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/06ef846bfc783874.json", "place_type": "country", "name": "Japan", "full_name": "Japan", "country_code": "JP", "country": "Japan", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[122.9040343, 24.0133434], [153.9976966, 24.0133434], [153.9976966, 45.562897], [122.9040343, 45.562897]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1078, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 29 07:46:53 +0000 2019", "favorite_count": 1673, "full_text": "La Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du G7 s\u2019attachera \u00e0 mettre en \u0153uvre des coalitions d\u2019actions concr\u00e8tes en mati\u00e8re de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique, comme nous le faisons d\u00e9j\u00e0 pour le #OnePlanetSummit.", "hashtags": [{"text": "OnePlanetSummit"}], "id": 1144874864890675201, "id_str": "1144874864890675201", "lang": "fr", "place": {"id": "06ef846bfc783874", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/06ef846bfc783874.json", "place_type": "country", "name": "Japan", "full_name": "Japan", "country_code": "JP", "country": "Japan", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[122.9040343, 24.0133434], [153.9976966, 24.0133434], [153.9976966, 45.562897], [122.9040343, 45.562897]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 407, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 29 07:51:54 +0000 2019", "favorite_count": 1448, "full_text": "Sur l\u2019Iran ou encore le commerce, nous avons \u00e9vit\u00e9 le pire au cours de ce G20. Mais \u00e9viter le pire n\u2019est pas suffisant. Il nous faut construire des accords f\u00e9conds et r\u00e9ussir \u00e0 b\u00e2tir la stabilit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1144876129792094208, "id_str": "1144876129792094208", "lang": "fr", "place": {"id": "06ef846bfc783874", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/06ef846bfc783874.json", "place_type": "country", "name": "Japan", "full_name": "Japan", "country_code": "JP", "country": "Japan", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[122.9040343, 24.0133434], [153.9976966, 24.0133434], [153.9976966, 45.562897], [122.9040343, 45.562897]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 330, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jun 29 08:36:32 +0000 2019", "favorite_count": 3150, "full_text": "J\u2019ai beaucoup de respect et d\u2019amiti\u00e9 pour le peuple japonais, pour son histoire mais aussi pour sa force d\u2019\u00e2me. Merci au Japon et \u00e0 @AbeShinzo de nous avoir accueilli pour cette visite de quatre jours de Tokyo \u00e0 Osaka, en passant par Kyoto. https://t.co/RTbOdkwXWI", "hashtags": [], "id": 1144887361026740224, "id_str": "1144887361026740224", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/RTbOdkwXWI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1144887361026740224/photo/1", "id": 1144887355808993280, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-N0-_bU0AAPQdv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-N0-_bU0AAPQdv.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/RTbOdkwXWI"}], "retweet_count": 603, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 468122115, "id_str": "468122115", "name": "\u5b89\u500d\u664b\u4e09", "screen_name": "AbeShinzo"}]}
{"created_at": "Sun Jun 30 13:17:52 +0000 2019", "favorite_count": 11267, "full_text": "\u79c1\u306f\u65e5\u672c\u306e\u7686\u3055\u3093\u306b\u5927\u304d\u306a\u656c\u610f\u3068\u53cb\u60c5\u3092\u611f\u3058\u308b\u3002\u305d\u306e\u6b74\u53f2\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u5f37\u976d\u306a\u7cbe\u795e\u529b\u3092\u6301\u3064\u3053\u3068\u306b\u3082\u3002\u6771\u4eac\u304b\u3089\u3001\u4eac\u90fd\u3001\u5927\u962a\u307e\u3067\u3001\u3053\u306e\uff14\u65e5\u9593\u6211\u3005\u3092\u6b53\u5f85\u3057\u3066\u304f\u308c\u305f\u65e5\u672c\u3068\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u9996\u76f8\u306b\u611f\u8b1d\u3002 https://t.co/rMZ2ON38d0", "hashtags": [], "id": 1145320546642661377, "id_str": "1145320546642661377", "lang": "ja", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rMZ2ON38d0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1145320546642661377/photo/1", "id": 1145320532553936896, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-T-9MjWsAAwH4F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-T-9MjWsAAwH4F.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/rMZ2ON38d0"}], "retweet_count": 3310, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jun 30 14:34:14 +0000 2019", "favorite_count": 2866, "full_text": "Nous tenons un Conseil europ\u00e9en o\u00f9 il nous faut constituer la nouvelle \u00e9quipe de l'Europe. C'est elle qui devra porter le projet vot\u00e9 par les citoyens europ\u00e9ens lors des \u00e9lections de mai. Mes crit\u00e8res : la comp\u00e9tence et l\u2019exp\u00e9rience, les \u00e9quilibres g\u00e9ographiques et la parit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1145339765396520960, "id_str": "1145339765396520960", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 646, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 01 12:17:17 +0000 2019", "favorite_count": 1889, "full_text": "La France a \u0153uvr\u00e9 toute la nuit avec ses partenaires pour trouver une solution acceptable pour tous. Ni un sch\u00e9ma ferm\u00e9, ni une candidature nationale. Mais nous avons tenu \u00e0 respecter les crit\u00e8res \u00e9voqu\u00e9s. https://t.co/3qtShr1ij1", "hashtags": [], "id": 1145667688859086853, "id_str": "1145667688859086853", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Sun Jun 30 14:34:14 +0000 2019", "favorite_count": 2866, "full_text": "Nous tenons un Conseil europ\u00e9en o\u00f9 il nous faut constituer la nouvelle \u00e9quipe de l'Europe. C'est elle qui devra porter le projet vot\u00e9 par les citoyens europ\u00e9ens lors des \u00e9lections de mai. Mes crit\u00e8res : la comp\u00e9tence et l\u2019exp\u00e9rience, les \u00e9quilibres g\u00e9ographiques et la parit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1145339765396520960, "id_str": "1145339765396520960", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 646, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1145339765396520960, "quoted_status_id_str": "1145339765396520960", "retweet_count": 426, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1145339765396520960", "url": "https://t.co/3qtShr1ij1"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 01 12:27:51 +0000 2019", "favorite_count": 1077, "full_text": "Nous allons poursuivre le travail d'ici demain pour nommer une \u00e9quipe forte, efficace, qui portera pour 5 ans le projet issu des \u00e9lections europ\u00e9ennes.", "hashtags": [], "id": 1145670350610620416, "id_str": "1145670350610620416", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1145667688859086853, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 234, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 01 12:47:35 +0000 2019", "favorite_count": 1149, "full_text": "Des r\u00e9unions trop longues qui n'aboutissent pas. Nous devons en tirer les cons\u00e9quences, nommer la bonne \u00e9quipe qui permettra d'avoir des d\u00e9cisions plus efficaces et r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 simplifier nos proc\u00e9dures, avec des avanc\u00e9es plus fortes, plus d\u00e9mocratiques et plus efficaces.", "hashtags": [], "id": 1145675316683296768, "id_str": "1145675316683296768", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1145670350610620416, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 259, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 02 18:56:38 +0000 2019", "favorite_count": 5714, "full_text": "Apr\u00e8s 48h de travail avec mes partenaires europ\u00e9ens, nous avons un accord ! La nouvelle \u00e9quipe \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Europe est forte et exp\u00e9riment\u00e9e. Pour la premi\u00e8re fois, deux femmes dirigeront la Commission et la Banque centrale ! Je m\u2019en f\u00e9licite. https://t.co/MkkqcPK4SN", "hashtags": [], "id": 1146130578481340416, "id_str": "1146130578481340416", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/MkkqcPK4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1146130578481340416/photo/1", "id": 1146130570482737154, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-ffrm_W4AInTVp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-ffrm_W4AInTVp.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1521, "h": 1014, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/MkkqcPK4SN"}, {"display_url": "pic.twitter.com/MkkqcPK4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1146130578481340416/photo/1", "id": 1146130570482786305, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-ffrm_XoAEN9PN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-ffrm_XoAEN9PN.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/MkkqcPK4SN"}, {"display_url": "pic.twitter.com/MkkqcPK4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1146130578481340416/photo/1", "id": 1146130570449231875, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-ffrm3XoAM2SMy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-ffrm3XoAM2SMy.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/MkkqcPK4SN"}], "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1224, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 02 20:55:04 +0000 2019", "favorite_count": 1920, "full_text": "Les cinq personnalit\u00e9s d\u00e9sign\u00e9es aujourd\u2019hui se sont toujours illustr\u00e9es par leur engagement extr\u00eamement fort en faveur de l\u2019Europe. Ce profond renouvellement refl\u00e8te les nouveaux \u00e9quilibres politiques qui ont \u00e9merg\u00e9 suite aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. https://t.co/qhgxiVZEKS", "hashtags": [], "id": 1146160383641759744, "id_str": "1146160383641759744", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qhgxiVZEKS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1146160383641759744/video/1", "id": 1146151531944787970, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1146151531944787970/img/AyqMRZ1eSZEMpj1w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1146151531944787970/img/AyqMRZ1eSZEMpj1w.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/qhgxiVZEKS", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 132840, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146151531944787970/vid/640x360/OSepaRp3lUUF2aeI.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146151531944787970/vid/1280x720/7ooYOO2iYtWTKLpj.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146151531944787970/vid/480x270/0MwV4_qfZ_-_s9jo.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146151531944787970/pl/w4oca8uZFU3qdt7O.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 533, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 02 21:11:27 +0000 2019", "favorite_count": 1697, "full_text": "Sur le Mercosur, il faut dire les choses comme elles sont : https://t.co/Cizr1M8mEI", "hashtags": [], "id": 1146164507150114817, "id_str": "1146164507150114817", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Cizr1M8mEI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1146164507150114817/video/1", "id": 1146162941013700609, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1146162941013700609/img/NuRDivCvsivlF9CA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1146162941013700609/img/NuRDivCvsivlF9CA.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Cizr1M8mEI", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 39600, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146162941013700609/vid/640x360/nRLmeVgHk1ktWiBo.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146162941013700609/vid/1280x720/wsHTRe_leIlOpOs8.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146162941013700609/vid/480x270/wXwTDRvno66eBW5Y.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1146162941013700609/pl/HnLFb86pKctc_puQ.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 448, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 02 21:17:36 +0000 2019", "favorite_count": 889, "full_text": "@theresa_may @GlobalFund Thank you @Theresa_May for this significant commitment! The United Kingdom is leading by example, making an unprecedented financial commitment to the @GlobalFund. We will remain 100% committed to the fight against AIDS, tuberculosis and malaria.", "hashtags": [], "id": 1146166052872695809, "id_str": "1146166052872695809", "in_reply_to_screen_name": "theresa_may", "in_reply_to_status_id": 1144881502704078849, "in_reply_to_user_id": 747807250819981312, "lang": "en", "retweet_count": 155, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 747807250819981312, "id_str": "747807250819981312", "name": "Theresa May", "screen_name": "theresa_may"}, {"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}, {"id": 747807250819981312, "id_str": "747807250819981312", "name": "Theresa May", "screen_name": "theresa_may"}, {"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}
{"created_at": "Fri Jul 05 18:13:26 +0000 2019", "favorite_count": 3616, "full_text": "Ce ne sont pas simplement des engagements et des mots que nous devons, ce sont des financements, des actions. L'\u00e9ducation des jeunes filles, des femmes, l'\u00e9mancipation par l'\u00e9ducation, c'est un combat essentiel que nous m\u00e8nerons sans rel\u00e2che. https://t.co/DC02JwHS5A", "hashtags": [], "id": 1147206871884947456, "id_str": "1147206871884947456", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DC02JwHS5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1147206871884947456/video/1", "id": 1147189489678393344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-uw3VbW4AAldCf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-uw3VbW4AAldCf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/DC02JwHS5A", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 277600, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1147189489678393344/vid/480x270/f6PTZ2XZ9wZwmEPo.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1147189489678393344/vid/1280x720/Gfdtvd6rm_-bcjY6.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1147189489678393344/vid/640x360/d5M6t9c9ADisry5p.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1147189489678393344/pl/ZP7SvC-JjDInG6NL.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 866, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 05 18:41:47 +0000 2019", "favorite_count": 1467, "full_text": "\u00c0 plus de 15 700 km de la m\u00e9tropole, la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise a ses particularit\u00e9s. C\u2019est aussi cela qui fait notre force, celle de la France. Et je suis fier de promulguer aujourd\u2019hui le nouveau statut de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise. https://t.co/JcwdzVVETw", "hashtags": [], "id": 1147214002348597248, "id_str": "1147214002348597248", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JcwdzVVETw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1147214002348597248/photo/1", "id": 1147213982891220997, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-u5CguXoAUDpCU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-u5CguXoAUDpCU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/JcwdzVVETw"}], "retweet_count": 310, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 06 20:58:58 +0000 2019", "favorite_count": 3450, "full_text": "Monica, Pascale, Ta\u00efna, S\u00e9verine, Nadine, Guo, Mich\u00e8le, B\u00e9atrice, Isabelle, Patricia, Gul\u00e7in, Sylvie, C\u00e9line, Caroline, Maureen... Mesdames, la R\u00e9publique n\u2019a pas su vous prot\u00e9ger. Mon message pour vous, et toutes celles en danger encore aujourd\u2019hui :\nhttps://t.co/ztEnrBkPFK", "hashtags": [], "id": 1147610915388514305, "id_str": "1147610915388514305", "lang": "fr", "retweet_count": 1008, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://fb.com/EmmanuelMacron/posts/2475609406004964", "url": "https://t.co/ztEnrBkPFK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 07 17:58:06 +0000 2019", "favorite_count": 7626, "full_text": "Congratulations @USWNT ! \nNos Bleues n\u2019ont pas triomph\u00e9, mais c\u2019est bien tous ensemble que nous c\u00e9l\u00e9brons le succ\u00e8s de cette magnifique Coupe du monde que la France est fi\u00e8re d\u2019avoir organis\u00e9e. https://t.co/0PxuDyqqnE", "hashtags": [], "id": 1147927788801994754, "id_str": "1147927788801994754", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0PxuDyqqnE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1147927788801994754/photo/1", "id": 1147927776873390080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-5COyhXoAAOvvd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-5COyhXoAAOvvd.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0PxuDyqqnE"}], "place": {"id": "179b8df9e368044d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/179b8df9e368044d.json", "place_type": "city", "name": "Lyon", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.7718312, 45.7073626], [4.8983666, 45.7073626], [4.8983666, 45.80828], [4.7718312, 45.80828]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1075, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 133448051, "id_str": "133448051", "name": "U.S. Soccer WNT", "screen_name": "USWNT"}]}
{"created_at": "Sun Jul 07 18:09:47 +0000 2019", "favorite_count": 3703, "full_text": "Merci \u00e0 l\u2019ensemble des acteurs mobilis\u00e9s : la FFF, mais aussi les citoyens de Lyon, Paris, Nice, Rennes, Montpellier, Le Havre, Valenciennes, Reims et Grenoble : vous avez montr\u00e9 le plus beau visage de la France et sa capacit\u00e9 \u00e0 accueillir les plus grands \u00e9v\u00e9nements sportifs. https://t.co/ouSk8YiBzK", "hashtags": [], "id": 1147930727486558210, "id_str": "1147930727486558210", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jul 07 17:58:06 +0000 2019", "favorite_count": 7626, "full_text": "Congratulations @USWNT ! \nNos Bleues n\u2019ont pas triomph\u00e9, mais c\u2019est bien tous ensemble que nous c\u00e9l\u00e9brons le succ\u00e8s de cette magnifique Coupe du monde que la France est fi\u00e8re d\u2019avoir organis\u00e9e. https://t.co/0PxuDyqqnE", "hashtags": [], "id": 1147927788801994754, "id_str": "1147927788801994754", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0PxuDyqqnE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1147927788801994754/photo/1", "id": 1147927776873390080, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-5COyhXoAAOvvd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-5COyhXoAAOvvd.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0PxuDyqqnE"}], "place": {"id": "179b8df9e368044d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/179b8df9e368044d.json", "place_type": "city", "name": "Lyon", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.7718312, 45.7073626], [4.8983666, 45.7073626], [4.8983666, 45.80828], [4.7718312, 45.80828]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1075, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 133448051, "id_str": "133448051", "name": "U.S. Soccer WNT", "screen_name": "USWNT"}]}, "quoted_status_id": 1147927788801994754, "quoted_status_id_str": "1147927788801994754", "retweet_count": 662, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1147927788801994754", "url": "https://t.co/ouSk8YiBzK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 08 16:30:54 +0000 2019", "favorite_count": 1337, "full_text": "Investir en France dans l\u2019industrie : c\u2019est un nouveau site Safran \u00e0 Feyzin et des emplois industriels cr\u00e9\u00e9s. Et c\u2019est gr\u00e2ce au professionnalisme des femmes et des hommes que j\u2019ai rencontr\u00e9s ce matin \u00e0 Villeurbanne. https://t.co/FLvcuqYk4J", "hashtags": [], "id": 1148268230357729280, "id_str": "1148268230357729280", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FLvcuqYk4J", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1148268230357729280/photo/1", "id": 1148268224670314496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-933dZXsAAASQD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-933dZXsAAASQD.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/FLvcuqYk4J"}], "retweet_count": 299, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 08 16:40:15 +0000 2019", "favorite_count": 1392, "full_text": "Une belle histoire de ce que notre pays est capable de faire quand on se mobilise, qu\u2019on se met tous ensemble pour avancer. https://t.co/B8v2cvljIR", "hashtags": [], "id": 1148270582775070720, "id_str": "1148270582775070720", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jul 08 16:30:54 +0000 2019", "favorite_count": 1337, "full_text": "Investir en France dans l\u2019industrie : c\u2019est un nouveau site Safran \u00e0 Feyzin et des emplois industriels cr\u00e9\u00e9s. Et c\u2019est gr\u00e2ce au professionnalisme des femmes et des hommes que j\u2019ai rencontr\u00e9s ce matin \u00e0 Villeurbanne. https://t.co/FLvcuqYk4J", "hashtags": [], "id": 1148268230357729280, "id_str": "1148268230357729280", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FLvcuqYk4J", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1148268230357729280/photo/1", "id": 1148268224670314496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D-933dZXsAAASQD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D-933dZXsAAASQD.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/FLvcuqYk4J"}], "retweet_count": 299, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1148268230357729280, "quoted_status_id_str": "1148268230357729280", "retweet_count": 317, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1148268230357729280", "url": "https://t.co/B8v2cvljIR"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 12 05:30:08 +0000 2019", "favorite_count": 2819, "full_text": "L'Afrique a \u00e9norm\u00e9ment \u00e0 offrir. C\u2019est un continent jeune, d\u00e9complex\u00e9, puissant, un territoire qui avance.\n\nPar l\u2019\u00e9cole, la culture, l\u2019entreprise, la mode, la gastronomie, l\u2019engagement citoyen, la diaspora africaine se bat pour faire vivre cette nouvelle perception de l\u2019Afrique. https://t.co/eT3lsNlR1Q", "hashtags": [], "id": 1149551493147553793, "id_str": "1149551493147553793", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/eT3lsNlR1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1149551493147553793/photo/1", "id": 1149551462902423554, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_QG9wVUYAINmSi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_QG9wVUYAINmSi.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/eT3lsNlR1Q"}, {"display_url": "pic.twitter.com/eT3lsNlR1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1149551493147553793/photo/1", "id": 1149551462860541953, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_QG9wLVUAEGv_H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_QG9wLVUAEGv_H.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/eT3lsNlR1Q"}, {"display_url": "pic.twitter.com/eT3lsNlR1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1149551493147553793/photo/1", "id": 1149551462696939524, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_QG9vkU8AQ0b8N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_QG9vkU8AQ0b8N.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/eT3lsNlR1Q"}, {"display_url": "pic.twitter.com/eT3lsNlR1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1149551493147553793/photo/1", "id": 1149551462701125638, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_QG9vlU0AYWEWx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_QG9vlU0AYWEWx.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/eT3lsNlR1Q"}], "retweet_count": 666, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 12 05:50:48 +0000 2019", "favorite_count": 1069, "full_text": "J\u2019ai tenu \u00e0 leur signifier la reconnaissance de notre pays pour ce qu\u2019ils apportent \u00e0 la France et \u00e0 la relation franco-africaine.\n\nIl y a une prise de conscience \u00e0 op\u00e9rer en France et c'est eux, par leurs r\u00e9ussites, qui en sont les acc\u00e9l\u00e9rateurs.", "hashtags": [], "id": 1149556694583693318, "id_str": "1149556694583693318", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1149551493147553793, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 187, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 13 09:49:30 +0000 2019", "favorite_count": 2457, "full_text": "Lancement du Suffren : les nations qui dans le monde sont capables de mener un tel projet industriel sont rares. Si la France en est, c\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous : https://t.co/d0ZQa6v58n", "hashtags": [], "id": 1149979152726016000, "id_str": "1149979152726016000", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/d0ZQa6v58n", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1149979152726016000/video/1", "id": 1149699932015775744, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1149699932015775744/img/kXh0bXtwzrXxQGgN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1149699932015775744/img/kXh0bXtwzrXxQGgN.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/d0ZQa6v58n", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 179760, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149699932015775744/pl/kM6wAw4ac4jttwH6.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149699932015775744/vid/640x360/mIAJIPiBED210RcE.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149699932015775744/vid/480x270/vhnfxNHSU8dNdflA.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149699932015775744/vid/1280x720/UIEwXob6T-yRdfM1.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 522, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 13 21:56:19 +0000 2019", "favorite_count": 5430, "full_text": "Un grand commandement de l'espace sera cr\u00e9\u00e9 en septembre prochain au sein de l'Arm\u00e9e de l'air. Celle-ci deviendra \u00e0 terme l'Arm\u00e9e de l'air et de l'espace. https://t.co/Cnhlc7Eevs", "hashtags": [], "id": 1150162063064481792, "id_str": "1150162063064481792", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Cnhlc7Eevs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150162063064481792/photo/1", "id": 1150162045712683010, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_YySWjXUAIdqkR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_YySWjXUAIdqkR.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1470, "h": 1470, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/Cnhlc7Eevs"}], "retweet_count": 1457, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 14 06:32:10 +0000 2019", "favorite_count": 5548, "full_text": "Chaque #14Juillet, la Nation honore celles et ceux qui s\u2019engagent pour la prot\u00e9ger, celles et ceux qui incarnent au quotidien ces valeurs inscrites sur nos \u00e9tendards : Honneur et Patrie. Mon message aux Fran\u00e7ais :\nhttps://t.co/F7mMCQxlH4", "hashtags": [{"text": "14Juillet"}], "id": 1150291879508008960, "id_str": "1150291879508008960", "lang": "fr", "retweet_count": 1496, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/07/14/message-du-president-de-la-republique-14-juillet-2019", "url": "https://t.co/F7mMCQxlH4"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 14 14:05:17 +0000 2019", "favorite_count": 2583, "full_text": "Pour vous prot\u00e9ger, nous agissons ensemble et construisons l\u2019Europe de la d\u00e9fense. Merci \u00e0 Angela Merkel, @theresa_may, @MinPres, @sanchezcastejon, Mette Frederiksen, @CharlesMichel, Marcelo Rebelo de Sousa, @niinisto, @KerstiKaljulaid, @JunckerEU et @jensstoltenberg. https://t.co/jA6WdUKJbL", "hashtags": [], "id": 1150405909824364544, "id_str": "1150405909824364544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jA6WdUKJbL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150405909824364544/photo/1", "id": 1150405901288972288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_cQEnXXoAA-CU4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_cQEnXXoAA-CU4.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/jA6WdUKJbL"}, {"display_url": "pic.twitter.com/jA6WdUKJbL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150405909824364544/photo/1", "id": 1150405901293166593, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_cQEnYXoAEMhBt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_cQEnYXoAEMhBt.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/jA6WdUKJbL"}], "retweet_count": 586, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 747807250819981312, "id_str": "747807250819981312", "name": "Theresa May", "screen_name": "theresa_may"}, {"id": 155507136, "id_str": "155507136", "name": "Mark Rutte", "screen_name": "MinPres"}, {"id": 68740712, "id_str": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "screen_name": "sanchezcastejon"}, {"id": 98639150, "id_str": "98639150", "name": "Charles Michel", "screen_name": "CharlesMichel"}, {"id": 37665086, "id_str": "37665086", "name": "Sauli Niinist\u00f6", "screen_name": "niinisto"}, {"id": 782910704953225216, "id_str": "782910704953225216", "name": "Kersti Kaljulaid", "screen_name": "KerstiKaljulaid"}, {"id": 169426475, "id_str": "169426475", "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU"}, {"id": 20796069, "id_str": "20796069", "name": "Jens Stoltenberg", "screen_name": "jensstoltenberg"}]}
{"created_at": "Sun Jul 14 14:15:51 +0000 2019", "favorite_count": 72500, "full_text": "Fier de notre arm\u00e9e, moderne et innovante. https://t.co/DQvIfPolQf", "hashtags": [], "id": 1150408570929917957, "id_str": "1150408570929917957", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DQvIfPolQf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150408570929917957/video/1", "id": 1150403784058822656, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1150403784058822656/img/D2BYT3DipZuJGWBO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1150403784058822656/img/D2BYT3DipZuJGWBO.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/DQvIfPolQf", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 61400, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150403784058822656/vid/480x270/_YcJlf21wHOnuaja.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150403784058822656/vid/640x360/HxFITJh3H6Gqp-DC.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150403784058822656/pl/4815NPO-3hKh7b9l.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150403784058822656/vid/1280x720/THw3mRqN73Yo5Ghv.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 23924, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 14 17:10:21 +0000 2019", "favorite_count": 4930, "full_text": "\u00c0 nos soldats, marins et aviateurs bless\u00e9s, \u00e0 qui nous devons tant : https://t.co/8MtxZWVNNm", "hashtags": [], "id": 1150452485049524224, "id_str": "1150452485049524224", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8MtxZWVNNm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150452485049524224/video/1", "id": 1150449582125518848, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_c6RuXW4AIvdGv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_c6RuXW4AIvdGv.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/8MtxZWVNNm", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 199120, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150449582125518848/pl/DOPYWR25QN-n27U5.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150449582125518848/vid/480x270/or2io0c2Yb-y5WjK.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150449582125518848/vid/1280x720/8Lte0P_fXVCII7PP.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150449582125518848/vid/640x360/hn_bwpZr7r1HeVK-.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 908, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 14 17:31:36 +0000 2019", "favorite_count": 3293, "full_text": "Le Service National Universel fera des jeunes de France, des Fran\u00e7ais engag\u00e9s. Avec tout ce que cela implique d\u2019amour de la patrie et de l\u2019universel.\n\nCe projet est l\u2019un de ceux qui font la trame d\u2019une nation. https://t.co/IfHAJRraEd", "hashtags": [], "id": 1150457832040538114, "id_str": "1150457832040538114", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IfHAJRraEd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150457832040538114/video/1", "id": 1149589989975478274, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_QsFq9U8AAj7jU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_QsFq9U8AAj7jU.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/IfHAJRraEd", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 71680, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149589989975478274/pl/Ix_8Yl-SnT6HzXT6.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149589989975478274/vid/720x720/twmfnJePKX2TNp_Q.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149589989975478274/vid/320x320/shzBrXANSJayXWPR.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1149589989975478274/vid/480x480/jLnlYLHTamthxP7S.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 697, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 14 20:34:22 +0000 2019", "favorite_count": 8057, "full_text": "Les yeux lev\u00e9s vers le ciel illumin\u00e9 du #14juillet, nous sommes des millions \u00e0 voir la m\u00eame chose et \u00e0 partager la m\u00eame \u00e9motion : la fiert\u00e9 d\u2019\u00eatre Fran\u00e7ais et le souvenir des victimes de l\u2019attentat de Nice de 2016. La vie reprend, diff\u00e9remment. Pens\u00e9es pour les Ni\u00e7ois. https://t.co/f0DHBpYEDl", "hashtags": [{"text": "14juillet"}], "id": 1150503826182594561, "id_str": "1150503826182594561", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jul 13 21:57:50 +0000 2019", "favorite_count": 2221, "full_text": "Ce soir, nous \u00e9tions tous rassembl\u00e9s sur le Quai des \u00c9tats-Unis pour le grand feu d'artifice du #14juillet.\n\n3 ans apr\u00e8s, #Nice06 est debout mais n'oublie pas ses victimes. https://t.co/uWQscYporv", "hashtags": [{"text": "14juillet"}, {"text": "Nice06"}], "id": 1150162445308219392, "id_str": "1150162445308219392", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/uWQscYporv", "expanded_url": "https://twitter.com/VilledeNice/status/1150162445308219392/photo/1", "id": 1150162405151969281, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_YynRkXkAEfUzv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_YynRkXkAEfUzv.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/uWQscYporv"}, {"display_url": "pic.twitter.com/uWQscYporv", "expanded_url": "https://twitter.com/VilledeNice/status/1150162445308219392/photo/1", "id": 1150162418905100293, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_YyoEzXsAUGqMw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_YyoEzXsAUGqMw.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/uWQscYporv"}, {"display_url": "pic.twitter.com/uWQscYporv", "expanded_url": "https://twitter.com/VilledeNice/status/1150162445308219392/photo/1", "id": 1150162428426182658, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_YyooRX4AId7AF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_YyooRX4AId7AF.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/uWQscYporv"}, {"display_url": "pic.twitter.com/uWQscYporv", "expanded_url": "https://twitter.com/VilledeNice/status/1150162445308219392/photo/1", "id": 1150162438261747713, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_YypM6WsAEIuTP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_YypM6WsAEIuTP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/uWQscYporv"}], "retweet_count": 681, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "urls": [], "user": {"id": 617889485, "id_str": "617889485"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1150162445308219392, "quoted_status_id_str": "1150162445308219392", "retweet_count": 1455, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/VilledeNice/status/1150162445308219392", "url": "https://t.co/f0DHBpYEDl"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 15 19:44:24 +0000 2019", "favorite_count": 2932, "full_text": "18 ans qu'aucun Pr\u00e9sident fran\u00e7ais n'\u00e9tait venu jusqu\u2019en Serbie. C'est beaucoup trop. Je suis ici pour parler de tous nos pass\u00e9s communs. Et pour ouvrir une nouvelle page entre nos deux pays. https://t.co/t2Bh2waDIB", "hashtags": [], "id": 1150853640690835462, "id_str": "1150853640690835462", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/t2Bh2waDIB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150853640690835462/photo/1", "id": 1150853633346605058, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_inSDQXkAIjvbQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_inSDQXkAIjvbQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/t2Bh2waDIB"}], "retweet_count": 726, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 15 20:25:35 +0000 2019", "favorite_count": 4752, "full_text": "Sur ce monument en plein c\u0153ur de Belgrade, sont inscrits ces mots : \u00ab\u00a0Nous aimons la France \u00bb. C\u2019est l\u00e0 toute la force de notre amiti\u00e9, grav\u00e9e dans la pierre. Au nom de la France, je viens dire merci au peuple serbe. https://t.co/p33pZa9CpU", "hashtags": [], "id": 1150864006174912518, "id_str": "1150864006174912518", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/p33pZa9CpU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150864006174912518/photo/1", "id": 1150863983383126021, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_iwsgJXoAUiUjB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_iwsgJXoAUiUjB.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/p33pZa9CpU"}], "retweet_count": 2428, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 15 20:27:37 +0000 2019", "favorite_count": 5709, "full_text": "\u041d\u0430 \u0441\u043f\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438\u043a\u0443, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0443 \u0441\u0440\u0446\u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0435 \u0441\u0443 \u0440\u0435\u0447\u0438: \u201e\u041c\u0438 \u0432\u043e\u043b\u0438\u043c\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0441\u043a\u0443\u201d. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u0441\u043d\u0430\u0433\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0438\u0441\u043a\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0430 \u0443 \u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0443. \u0423 \u0438\u043c\u0435 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0441\u043a\u0435, \u0434\u043e\u0448\u0430\u043e \u0441\u0430\u043c \u0434\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0435\u043c \u0445\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443. https://t.co/FA3UZWlDB3", "hashtags": [], "id": 1150864517238276096, "id_str": "1150864517238276096", "lang": "sr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FA3UZWlDB3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1150864517238276096/photo/1", "id": 1150864386136989697, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_ixD8hX4AEzLee.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_ixD8hX4AEzLee.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/FA3UZWlDB3"}], "retweet_count": 3114, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 16 09:09:45 +0000 2019", "favorite_count": 3646, "full_text": "Nous devons ensemble construire la paix entre la Serbie et le Kosovo. Mon message depuis Belgrade : https://t.co/6v7M530wsP", "hashtags": [], "id": 1151056315155996672, "id_str": "1151056315155996672", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6v7M530wsP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1151056315155996672/video/1", "id": 1150879624718630918, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1150879624718630918/img/iNKo7QWrHSFppVV9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1150879624718630918/img/iNKo7QWrHSFppVV9.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6v7M530wsP", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 29], "duration_millis": 125920, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150879624718630918/vid/492x270/ks4SSZASdTSVD_Cu.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150879624718630918/pl/9NzBJK0dgjIEySXy.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1150879624718630918/vid/848x464/JWEcKKQ7s8CmlH9m.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 878, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 16 19:21:44 +0000 2019", "favorite_count": 4117, "full_text": "F\u00e9licitations @vonderleyen ! Aujourd\u2019hui l\u2019Europe a votre visage. Celui de l\u2019engagement, de l\u2019ambition et du progr\u00e8s. Nous pouvons \u00eatre fiers de l\u2019Europe. Nous serons \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour la faire avancer.", "hashtags": [], "id": 1151210323782844416, "id_str": "1151210323782844416", "lang": "fr", "retweet_count": 940, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}]}
{"created_at": "Thu Jul 18 16:24:34 +0000 2019", "favorite_count": 3494, "full_text": "Ils luttaient contre l\u2019orpaillage ill\u00e9gal en Guyane. Sergent-chef Edgar Roellinger, caporal-chef C\u00e9dric Guyot, caporal-chef Micka\u00ebl Vandeville. Leurs noms, leur m\u00e9moire incarnent l\u2019engagement au service des Fran\u00e7ais. Tout mon soutien \u00e0 leurs proches et \u00e0 leurs camarades bless\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1151890515379576833, "id_str": "1151890515379576833", "lang": "fr", "retweet_count": 731, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jul 19 21:32:45 +0000 2019", "favorite_count": 3822, "full_text": "Les \u00e9tapes des Pyr\u00e9n\u00e9es qu\u2019on attend avec impatience, les h\u00e9ros qui nous font vibrer, les attaques r\u00e9ussies, parfois les \u00e9chapp\u00e9es rat\u00e9es, les attaques en descente improbables, les champions qui d\u00e9jouent l\u2019impossible : c\u2019est tout \u00e7a le Tour de France. \u00c0 demain au Tourmalet ! https://t.co/0Er4Rlj86G", "hashtags": [], "id": 1152330457926852610, "id_str": "1152330457926852610", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0Er4Rlj86G", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1152330457926852610/video/1", "id": 1152328128443949061, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D_3lLlEXYAA8q49.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D_3lLlEXYAA8q49.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 384, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1242, "h": 701, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/0Er4Rlj86G", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 7760, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1152328128443949061/vid/480x270/AMRxqCO_7nE22-N9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1152328128443949061/vid/1280x720/DcseP3r0yDTclIQl.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1152328128443949061/vid/640x360/ZD_K0dG2TOvI5jUw.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1152328128443949061/pl/Paed7lbTG8IWT5CR.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 627, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 20 16:14:39 +0000 2019", "favorite_count": 3060, "full_text": "Avant l\u2019\u00e9tape du Tourmalet, passage dans ces rues famili\u00e8res de Bagn\u00e8res-de-Bigorre. #TourdeFrance https://t.co/9hPv6LEhFD", "hashtags": [{"text": "TourdeFrance"}], "id": 1152612793478258689, "id_str": "1152612793478258689", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9hPv6LEhFD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1152612793478258689/video/1", "id": 1152612121995333632, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1152612121995333632/pu/img/227Gvee-oFi-vgO1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1152612121995333632/pu/img/227Gvee-oFi-vgO1.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/9hPv6LEhFD", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 29], "duration_millis": 29660, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1152612121995333632/pu/vid/492x270/Sx6CbSv4g42ELGH7.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1152612121995333632/pu/pl/zLohdMunYtEl34j1.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1152612121995333632/pu/vid/848x464/2-P1_7h7pffNMOmI.mp4?tag=10"}]}}], "place": {"id": "04e4f743c8b84a65", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/04e4f743c8b84a65.json", "place_type": "city", "name": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "full_name": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.0422343, 42.8663494], [0.2255702, 42.8663494], [0.2255702, 43.0918654], [0.0422343, 43.0918654]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 583, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 20 18:05:46 +0000 2019", "favorite_count": 5435, "full_text": "Bravo \u00e0 Thibaut Pinot, vainqueur du Tourmalet, et Julian Alaphilippe, maillot jaune ! Il vous reste 8 jours pour tout donner, et nous 8 jours pour continuer de r\u00eaver avec et gr\u00e2ce \u00e0 vous. Rendez-vous sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es. https://t.co/0BuRkhQU1S", "hashtags": [], "id": 1152640757381115905, "id_str": "1152640757381115905", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jul 20 16:16:15 +0000 2019", "favorite_count": 1912, "full_text": "\ud83c\udfac Les souhaits du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique M. @EmmanuelMacron pour les deux h\u00e9ros du jour : \n\n#TDF2019 https://t.co/GI9NyTj3Gk", "hashtags": [{"text": "TDF2019"}], "id": 1152613195946893312, "id_str": "1152613195946893312", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GI9NyTj3Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/LeTour/status/1152613195946893312/video/1", "id": 1152611044101107713, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1152611044101107713/img/9k6Sb-_27pnRoL-N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1152611044101107713/img/9k6Sb-_27pnRoL-N.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/GI9NyTj3Gk"}], "retweet_count": 343, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 153403071, "id_str": "153403071"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1152613195946893312, "quoted_status_id_str": "1152613195946893312", "retweet_count": 932, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/LeTour/status/1152613195946893312", "url": "https://t.co/0BuRkhQU1S"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 22 20:17:10 +0000 2019", "favorite_count": 1040, "full_text": "Tr\u00e8s pein\u00e9 d\u2019apprendre le d\u00e9c\u00e8s de Yukiya Amano, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'@IAEAorg, garant infatigable des usages pacifiques de l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire. J\u2019adresse mes condol\u00e9ances \u00e0 sa famille et tout mon soutien \u00e0 ses \u00e9quipes de l\u2019Agence.", "hashtags": [], "id": 1153398603852976129, "id_str": "1153398603852976129", "lang": "fr", "retweet_count": 214, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 19386622, "id_str": "19386622", "name": "International Atomic Energy Agency", "screen_name": "iaeaorg"}]}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:10:23 +0000 2019", "favorite_count": 9509, "full_text": "On ne peut pas rester sans rien faire quand des milliers d'hommes, de femmes et d'enfants qui ont tout quitt\u00e9, tombent dans les mains de trafiquants d'\u00eatres humains. On ne peut pas les laisser sans autre choix que les bombardements en Libye ou le naufrage en M\u00e9diterran\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1153411995280052226, "id_str": "1153411995280052226", "lang": "fr", "retweet_count": 1847, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:22:43 +0000 2019", "favorite_count": 1315, "full_text": "Notre devoir, c'est agir : https://t.co/VKsPIPiJLK", "hashtags": [], "id": 1153415097651519490, "id_str": "1153415097651519490", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jul 22 21:10:23 +0000 2019", "favorite_count": 9509, "full_text": "On ne peut pas rester sans rien faire quand des milliers d'hommes, de femmes et d'enfants qui ont tout quitt\u00e9, tombent dans les mains de trafiquants d'\u00eatres humains. On ne peut pas les laisser sans autre choix que les bombardements en Libye ou le naufrage en M\u00e9diterran\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1153411995280052226, "id_str": "1153411995280052226", "lang": "fr", "retweet_count": 1847, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1153411995280052226, "quoted_status_id_str": "1153411995280052226", "retweet_count": 284, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1153411995280052226", "url": "https://t.co/VKsPIPiJLK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:22:43 +0000 2019", "favorite_count": 237, "full_text": "Nous devons poursuivre le programme de retour volontaire et accompagn\u00e9 des personnes qui sont aujourd\u2019hui en Libye vers leur pays d\u2019origine, avec @Refugees et @UNmigration.", "hashtags": [], "id": 1153415099635392512, "id_str": "1153415099635392512", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1153415097651519490, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 64, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 14361155, "id_str": "14361155", "name": "UNHCR, the UN Refugee Agency", "screen_name": "Refugees"}, {"id": 85469815, "id_str": "85469815", "name": "IOM - UN Migration \ud83c\udf0e", "screen_name": "UNmigration"}]}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:22:44 +0000 2019", "favorite_count": 248, "full_text": "Nous allons reprendre le programme lanc\u00e9 en 2017 : permettre que des femmes et des hommes qui ont droit \u00e0 l'asile puissent \u00eatre mis sous protection sans prendre tous les risques et traverser la M\u00e9diterran\u00e9e ; la France a tenu ses engagements et en prend de nouveaux.", "hashtags": [], "id": 1153415101212495873, "id_str": "1153415101212495873", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1153415099635392512, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 62, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:22:44 +0000 2019", "favorite_count": 1026, "full_text": "Acc\u00e9l\u00e9rer et amplifier notre politique de retour pour ceux qui n'ont pas droit \u00e0 l'asile en Europe. Nous devons poursuivre une politique humaine, efficace, qui corresponde \u00e0 nos principes, sans pour autant suivre une politique de laxisme.", "hashtags": [], "id": 1153415102802079747, "id_str": "1153415102802079747", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1153415101212495873, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 220, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jul 22 21:22:44 +0000 2019", "favorite_count": 1250, "full_text": "Assurer que lorsqu'un bateau sauve des migrants en M\u00e9diterran\u00e9e, un d\u00e9barquement rapide dans un port proche, s\u00fbr, mais aussi une solidarit\u00e9 europ\u00e9enne dans la prise en charge des personnes sauv\u00e9es soient organis\u00e9s. Les pays de d\u00e9barquement ne doivent pas assumer seuls cet effort.", "hashtags": [], "id": 1153415104479858688, "id_str": "1153415104479858688", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1153415102802079747, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 274, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jul 23 14:07:20 +0000 2019", "favorite_count": 2910, "full_text": "Une ambition climatique forte, une Europe du progr\u00e8s social, une Europe qui prot\u00e8ge : la France se retrouve pleinement dans votre projet @vonderleyen. Nous serons \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s et commen\u00e7ons d\u00e8s maintenant \u00e0 \u0153uvrer ensemble. https://t.co/1bo9l9RTpN", "hashtags": [], "id": 1153667919492067328, "id_str": "1153667919492067328", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1bo9l9RTpN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1153667919492067328/photo/1", "id": 1153667914085670912, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EAKm2v_XoAAgJOj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EAKm2v_XoAAgJOj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/1bo9l9RTpN"}], "retweet_count": 687, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}]}
{"created_at": "Wed Jul 24 12:53:23 +0000 2019", "favorite_count": 1761, "full_text": "60 ans du Minist\u00e8re de la Culture : https://t.co/aqhA1itKML", "hashtags": [], "id": 1154011694244352001, "id_str": "1154011694244352001", "lang": "fr", "retweet_count": 391, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cAhMQzFtTUtQdmVSTll5RUd8MXlvSk1FQXZnbG9KUbROVUEohcAVoy80oWbubhS5O2FIjbwwNj3_h55sn5Z0", "url": "https://t.co/aqhA1itKML"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jul 24 21:30:21 +0000 2019", "favorite_count": 2355, "full_text": "Le projet que je porte pour notre soci\u00e9t\u00e9 : que chacun(e) puisse s\u2019\u00e9manciper par le savoir, l\u2019\u00e9ducation et la culture.\n\nAlors que le @MinistereCC f\u00eate aujourd\u2019hui ses 60 ans, je souhaitais dire merci \u00e0 ses agents qui y \u0153uvrent chaque jour. #Culture60 https://t.co/0VmjgCHd7G", "hashtags": [{"text": "Culture60"}], "id": 1154141795166629893, "id_str": "1154141795166629893", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0VmjgCHd7G", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1154141795166629893/photo/1", "id": 1154141775113662464, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EARV1F4WsAA7pil.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EARV1F4WsAA7pil.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0VmjgCHd7G"}, {"display_url": "pic.twitter.com/0VmjgCHd7G", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1154141795166629893/photo/1", "id": 1154141775113662466, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EARV1F4WsAIp9zu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EARV1F4WsAIp9zu.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0VmjgCHd7G"}, {"display_url": "pic.twitter.com/0VmjgCHd7G", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1154141795166629893/photo/1", "id": 1154141775122116614, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EARV1F6XsAYd5FM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EARV1F6XsAYd5FM.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0VmjgCHd7G"}, {"display_url": "pic.twitter.com/0VmjgCHd7G", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1154141795166629893/photo/1", "id": 1154141775126257670, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EARV1F7W4AYG7MN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EARV1F7W4AYG7MN.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0VmjgCHd7G"}], "retweet_count": 477, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 822984456, "id_str": "822984456", "name": "Minist\u00e8re de la Culture", "screen_name": "MinistereCC"}]}
{"created_at": "Sat Jul 27 16:51:04 +0000 2019", "favorite_count": 4549, "full_text": "La Tunisie perd un grand Pr\u00e9sident. Nous perdons un ami. Les combats de B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi ne sont pas termin\u00e9s. C\u2019est au peuple tunisien qu\u2019il revient aujourd\u2019hui de continuer \u00e0 porter une Tunisie ouverte, tol\u00e9rante et patriotique. Une Tunisie qui aime la libert\u00e9 et la d\u00e9fend. https://t.co/YaOA0VchNC", "hashtags": [], "id": 1155158673171369985, "id_str": "1155158673171369985", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YaOA0VchNC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1155158673171369985/photo/1", "id": 1155158660722700288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EAfyrn-XsAAYoRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EAfyrn-XsAAYoRR.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/YaOA0VchNC"}], "place": {"id": "5ddc8b97bfa4fa9d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ddc8b97bfa4fa9d.json", "place_type": "country", "name": "Tunisia", "full_name": "Tunisia", "country_code": "TN", "country": "Tunisia", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.513203, 30.230012], [11.599504, 30.230012], [11.599504, 37.559845], [7.513203, 37.559845]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1055, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jul 27 19:38:20 +0000 2019", "favorite_count": 4207, "full_text": "\u0641\u0642\u062f\u062a \u062a\u0648\u0646\u0633 \u0631\u0626\u064a\u0633\u0627\u064b \u0643\u0628\u064a\u0631\u0627\u064b\u060c \u0648\u0646\u062d\u0646 \u0641\u0642\u062f\u0646\u0627 \u0635\u062f\u064a\u0642\u0627\u064b. \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0627\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0627\u062c\u064a \u0642\u0627\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0633\u064a \u0644\u0645 \u062a\u0646\u062a\u0647\u0650 \u0628\u0639\u062f\u064f\u060c \u0641\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u062a\u0648\u0646\u0633 \u0645\u0646\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0648\u0645\u062a\u0633\u0627\u0645\u062d\u0629 \u0648\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629\u060c \u062a\u0648\u0646\u0633 \u0645\u064f\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062a\u062f\u0627\u0641\u0639 \u0639\u0646\u0647\u0627. https://t.co/lJwAZ8cYhQ", "hashtags": [], "id": 1155200767927771136, "id_str": "1155200767927771136", "lang": "ar", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jul 27 16:51:04 +0000 2019", "favorite_count": 4549, "full_text": "La Tunisie perd un grand Pr\u00e9sident. Nous perdons un ami. Les combats de B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi ne sont pas termin\u00e9s. C\u2019est au peuple tunisien qu\u2019il revient aujourd\u2019hui de continuer \u00e0 porter une Tunisie ouverte, tol\u00e9rante et patriotique. Une Tunisie qui aime la libert\u00e9 et la d\u00e9fend. https://t.co/YaOA0VchNC", "hashtags": [], "id": 1155158673171369985, "id_str": "1155158673171369985", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YaOA0VchNC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1155158673171369985/photo/1", "id": 1155158660722700288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EAfyrn-XsAAYoRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EAfyrn-XsAAYoRR.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/YaOA0VchNC"}], "place": {"id": "5ddc8b97bfa4fa9d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ddc8b97bfa4fa9d.json", "place_type": "country", "name": "Tunisia", "full_name": "Tunisia", "country_code": "TN", "country": "Tunisia", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.513203, 30.230012], [11.599504, 30.230012], [11.599504, 37.559845], [7.513203, 37.559845]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1055, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1155158673171369985, "quoted_status_id_str": "1155158673171369985", "retweet_count": 837, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1155158673171369985", "url": "https://t.co/lJwAZ8cYhQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jul 28 19:50:47 +0000 2019", "favorite_count": 10182, "full_text": "Il y a le familier des \u00e9tapes qui d\u00e9filent. Et il y a l\u2019in\u00e9dit des exploits qui font vibrer : merci aux Fran\u00e7ais qui ont marqu\u00e9 cette incroyable \u00e9dition du #TourdeFrance de nos couleurs. F\u00e9licitations au colombien Egan Bernal qui l\u2019emporte. \u00c0 l\u2019ann\u00e9e prochaine sur @LeTour !", "hashtags": [{"text": "TourdeFrance"}], "id": 1155566288892284928, "id_str": "1155566288892284928", "lang": "fr", "retweet_count": 2280, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 153403071, "id_str": "153403071", "name": "Tour de France\u2122", "screen_name": "LeTour"}]}
{"created_at": "Wed Jul 31 11:33:42 +0000 2019", "favorite_count": 8124, "full_text": "Une solution europ\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e pour les femmes et les hommes bloqu\u00e9s sur le navire Gregoretti. Ils vont d\u00e9barquer en Italie, puis seront accueillis dans 6 pays, dont la France. Notre pays est fid\u00e8le \u00e0 ses principes : responsabilit\u00e9, solidarit\u00e9 et coop\u00e9ration europ\u00e9enne.", "hashtags": [], "id": 1156528356931907584, "id_str": "1156528356931907584", "lang": "fr", "retweet_count": 1585, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Aug 02 19:18:12 +0000 2019", "favorite_count": 17772, "full_text": "Ce soir un pilote de bombardier d\u2019eau a trouv\u00e9 la mort \u00e0 G\u00e9n\u00e9rac en luttant contre les flammes. Il a donn\u00e9 sa vie pour sauver celle des autres. Tel est le quotidien de tous les sapeurs-pompiers de France. Pens\u00e9es pour la famille et pour les camarades de ce h\u00e9ros fran\u00e7ais.", "hashtags": [], "id": 1157370028649586688, "id_str": "1157370028649586688", "lang": "fr", "retweet_count": 3118, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Aug 04 17:26:58 +0000 2019", "favorite_count": 6754, "full_text": "F\u00e9licitations @frankyzapata ! Les Fran\u00e7ais vous ont vu survoler les Champs-\u00c9lys\u00e9es le 14 juillet dernier, par ce nouvel exploit vous continuez \u00e0 d\u00e9passer les limites de l\u2019innovation militaire fran\u00e7aise. Vous \u00eates une fiert\u00e9 et une inspiration pour toutes et tous, merci ! https://t.co/eHMQXajSIE", "hashtags": [], "id": 1158066812040417280, "id_str": "1158066812040417280", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Aug 04 08:09:26 +0000 2019", "favorite_count": 14818, "full_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#yeswedid la seconde #tentative aura \u00e9t\u00e9 la bonne. Travers\u00e9e de la manche r\u00e9ussie #jobdone. Merci \u00e0 tous #familyaffair #france #NeverGiveUp #flyboardair #entrepreneurs #louisbleriot #frencharmy https://t.co/5ToPopHSxj", "hashtags": [{"text": "yeswedid"}, {"text": "tentative"}, {"text": "jobdone"}, {"text": "familyaffair"}, {"text": "france"}, {"text": "NeverGiveUp"}, {"text": "flyboardair"}, {"text": "entrepreneurs"}, {"text": "louisbleriot"}, {"text": "frencharmy"}], "id": 1157926505370083328, "id_str": "1157926505370083328", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5ToPopHSxj", "expanded_url": "https://twitter.com/frankyzapata/status/1157926505370083328/photo/1", "id": 1157926500538245120, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EBHIBGyX4AAhkJs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EBHIBGyX4AAhkJs.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 778, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 865, "h": 1334, "resize": "fit"}, "small": {"w": 441, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/5ToPopHSxj"}, {"display_url": "pic.twitter.com/5ToPopHSxj", "expanded_url": "https://twitter.com/frankyzapata/status/1157926505370083328/photo/1", "id": 1157926501108592640, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EBHIBI6WsAAhik-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EBHIBI6WsAAhik-.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 796, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 885, "h": 1334, "resize": "fit"}, "small": {"w": 451, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/5ToPopHSxj"}], "retweet_count": 3551, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1058949451, "id_str": "1058949451"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1157926505370083328, "quoted_status_id_str": "1157926505370083328", "retweet_count": 1180, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/frankyzapata/status/1157926505370083328", "url": "https://t.co/eHMQXajSIE"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1058949451, "id_str": "1058949451", "name": "Franky Zapata", "screen_name": "frankyzapata"}]}
{"created_at": "Sun Aug 04 18:32:52 +0000 2019", "favorite_count": 8929, "full_text": "J\u2019ai appris avec tristesse les attaques arm\u00e9es survenues aux \u00c9tats-Unis, \u00e0 El Paso et Dayton. J\u2019adresse mes pens\u00e9es solidaires aux victimes, \u00e0 leurs proches et au peuple am\u00e9ricain.", "hashtags": [], "id": 1158083394636591106, "id_str": "1158083394636591106", "lang": "fr", "retweet_count": 1384, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 15 15:23:07 +0000 2019", "favorite_count": 3009, "full_text": "15 ao\u00fbt 1944 : des milliers d'hommes, venus principalement d'Afrique, d\u00e9barquent en Provence. Apr\u00e8s les heures sombres de Vichy, la France va enfin retrouver sa libert\u00e9 et sa dignit\u00e9.\n\nNous devons tant \u00e0 leur courage. Et pourtant, cette part de l\u2019Histoire reste m\u00e9connue. https://t.co/g1x95yuooK", "hashtags": [], "id": 1162021910101811204, "id_str": "1162021910101811204", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901839020033, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1hWsAEPZms.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1hWsAEPZms.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1367, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901809737728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1aX4AArTHQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1aX4AArTHQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901834838016, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1gW4AAo5dB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1gW4AAo5dB.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1462, "h": 977, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901847486465, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1jX4AElrJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1jX4AElrJV.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}], "retweet_count": 751, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 15 15:29:49 +0000 2019", "favorite_count": 4139, "full_text": "Ces h\u00e9ros ont fait la grandeur de la France. Leur sacrifice doit \u00eatre honor\u00e9. \n\nC\u2019est pourquoi je lance un appel aux maires de France afin qu\u2019ils fassent vivre, par le nom de nos rues, de nos places, par nos monuments, la m\u00e9moire de ces hommes qui rendent fi\u00e8re toute l\u2019Afrique. https://t.co/15DJzbtb4g", "hashtags": [], "id": 1162023598942543873, "id_str": "1162023598942543873", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Aug 15 15:23:07 +0000 2019", "favorite_count": 3009, "full_text": "15 ao\u00fbt 1944 : des milliers d'hommes, venus principalement d'Afrique, d\u00e9barquent en Provence. Apr\u00e8s les heures sombres de Vichy, la France va enfin retrouver sa libert\u00e9 et sa dignit\u00e9.\n\nNous devons tant \u00e0 leur courage. Et pourtant, cette part de l\u2019Histoire reste m\u00e9connue. https://t.co/g1x95yuooK", "hashtags": [], "id": 1162021910101811204, "id_str": "1162021910101811204", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901839020033, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1hWsAEPZms.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1hWsAEPZms.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1367, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901809737728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1aX4AArTHQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1aX4AArTHQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901834838016, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1gW4AAo5dB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1gW4AAo5dB.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1462, "h": 977, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}, {"display_url": "pic.twitter.com/g1x95yuooK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204/photo/1", "id": 1162021901847486465, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECBUw1jX4AElrJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECBUw1jX4AElrJV.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1x95yuooK"}], "retweet_count": 751, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1162021910101811204, "quoted_status_id_str": "1162021910101811204", "retweet_count": 932, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162021910101811204", "url": "https://t.co/15DJzbtb4g"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 17 20:11:52 +0000 2019", "favorite_count": 4057, "full_text": "Le 17 ao\u00fbt 1944, des milliers de femmes et d'hommes risquaient leur vie pour que nous soyons libres.\n\nLe 17 ao\u00fbt 1944, la commune de Bormes-les-Mimosas \u00e9tait lib\u00e9r\u00e9e. La Provence retrouvait l\u2019\u00e9clat de ses couleurs.\n\nLa France n'oubliera jamais leur sacrifice. https://t.co/b4Jky4jK3e", "hashtags": [], "id": 1162819354645413894, "id_str": "1162819354645413894", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/b4Jky4jK3e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162819354645413894/photo/1", "id": 1162819347745783808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECMqCTBWwAA7_C3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECMqCTBWwAA7_C3.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/b4Jky4jK3e"}, {"display_url": "pic.twitter.com/b4Jky4jK3e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162819354645413894/photo/1", "id": 1162819347741663232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECMqCTAX4AA5psn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECMqCTAX4AA5psn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/b4Jky4jK3e"}, {"display_url": "pic.twitter.com/b4Jky4jK3e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162819354645413894/photo/1", "id": 1162819347745779713, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECMqCTBWsAEPzCn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECMqCTBWsAEPzCn.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/b4Jky4jK3e"}, {"display_url": "pic.twitter.com/b4Jky4jK3e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1162819354645413894/photo/1", "id": 1162819347741646848, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECMqCTAXoAAwB2Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECMqCTAXoAAwB2Q.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/b4Jky4jK3e"}], "retweet_count": 775, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 15:19:09 +0000 2019", "favorite_count": 2701, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration \u00e0 la presse avec Vladimir Poutine, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie, depuis le Fort de Br\u00e9gan\u00e7on.\nhttps://t.co/RmD8juMhaN", "hashtags": [], "id": 1163470464368422912, "id_str": "1163470464368422912", "lang": "fr", "retweet_count": 946, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1djGXpWaEgOGZ", "url": "https://t.co/RmD8juMhaN"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 19:34:35 +0000 2019", "favorite_count": 5130, "full_text": "Notre ordre international vit un moment historique. Il nous faut le recomposer. Dans ce cadre, la relation de la France et de la Russie est d\u00e9terminante.\n\nNos pays doivent parler, trouver des points de convergence. C'est l\u2019objet de ma rencontre avec Vladimir Poutine \u00e0 Br\u00e9gan\u00e7on. https://t.co/7BYsQJaEOy", "hashtags": [], "id": 1163534744656732160, "id_str": "1163534744656732160", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7BYsQJaEOy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1163534744656732160/photo/1", "id": 1163534712410914817, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECW0qAEWwAEpsG5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECW0qAEWwAEpsG5.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7BYsQJaEOy"}], "retweet_count": 1063, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 22:03:20 +0000 2019", "favorite_count": 390, "full_text": "Ensemble, nous avons abord\u00e9 la situation \u00e0 Idleb, en Syrie, o\u00f9 la population civile vit actuellement sous les bombes. Les attaques men\u00e9es par le r\u00e9gime tuent des innocents, en particulier des enfants. ll est imp\u00e9rieux que le cessez-le-feu d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 Sotchi soit pleinement respect\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1163572178723516416, "id_str": "1163572178723516416", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1163534744656732160, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 96, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 22:03:20 +0000 2019", "favorite_count": 361, "full_text": "Nous avons \u00e9galement parl\u00e9 de la Libye. Une tr\u00eave, d\u00e9cid\u00e9e avec l\u2019ensemble des parties prenantes, a \u00e9t\u00e9 obtenue durant l\u2019\u00e9t\u00e9. Il nous faut maintenant construire de mani\u00e8re durable la stabilit\u00e9 et reb\u00e2tir un ordre en Libye. Nous y sommes tous deux attach\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1163572180250177543, "id_str": "1163572180250177543", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1163572178723516416, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 22:03:20 +0000 2019", "favorite_count": 2184, "full_text": "Des incendies \u00e0 la fonte du Permafrost en Sib\u00e9rie, la Russie voit de pr\u00e8s les ravages du changement climatique. Je me r\u00e9jouis de sa d\u00e9cision de ratifier l\u2019Accord de Paris. C\u2019est un geste fort et symbolique. Nous devrons poursuivre sur cette voie.", "hashtags": [], "id": 1163572181852442624, "id_str": "1163572181852442624", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1163572180250177543, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 443, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 19 22:03:21 +0000 2019", "favorite_count": 2296, "full_text": "Je suis convaincu que l'avenir de la Russie est pleinement europ\u00e9en. Nous croyons dans cette Europe qui va de Lisbonne \u00e0 Vladivostok.", "hashtags": [], "id": 1163572183752462336, "id_str": "1163572183752462336", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1163572181852442624, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 525, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 22 11:05:48 +0000 2019", "favorite_count": 1610, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration conjointe avec @BorisJohnson, Premier ministre du Royaume-Uni. https://t.co/nH2PdWICrI", "hashtags": [], "id": 1164493869691498498, "id_str": "1164493869691498498", "lang": "fr", "retweet_count": 624, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cC5ujDFtTUtQdmVSTll5RUd8MURYeHlOV1J6bFdLTT-v5IXVI31mr0gkHXYChFcmWpJ3dzEK8u7-oSmDnyT1", "url": "https://t.co/nH2PdWICrI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3131144855, "id_str": "3131144855", "name": "Boris Johnson", "screen_name": "BorisJohnson"}]}
{"created_at": "Thu Aug 22 13:15:37 +0000 2019", "favorite_count": 1854, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration avec @kmitsotakis, Premier ministre de la R\u00e9publique hell\u00e9nique.\nhttps://t.co/EvgzQwUjmz", "hashtags": [], "id": 1164526540929085441, "id_str": "1164526540929085441", "lang": "fr", "retweet_count": 505, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1ypJdvqEMPYKW", "url": "https://t.co/EvgzQwUjmz"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 14283525, "id_str": "14283525", "name": "Kyriakos Mitsotakis", "screen_name": "kmitsotakis"}]}
{"created_at": "Thu Aug 22 15:21:45 +0000 2019", "favorite_count": 1787, "full_text": "La relation entre le Royaume-Uni et la France est \u00e0 mes yeux essentielle et inalt\u00e9rable. @BorisJohnson, je vois dans votre choix de venir \u00e0 Paris la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019entretenir cette relation privil\u00e9gi\u00e9e. Let\u2019s work together! https://t.co/g1WfzAnv1s", "hashtags": [], "id": 1164558282075320320, "id_str": "1164558282075320320", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/g1WfzAnv1s", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164558282075320320/photo/1", "id": 1164558275876143110, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EClXlPHWwAYvm2w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EClXlPHWwAYvm2w.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/g1WfzAnv1s"}], "retweet_count": 392, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3131144855, "id_str": "3131144855", "name": "Boris Johnson", "screen_name": "BorisJohnson"}]}
{"created_at": "Thu Aug 22 15:38:32 +0000 2019", "favorite_count": 3458, "full_text": "The relationship between the United Kingdom and France is, in my view, essential and unwavering. In your decision to visit Paris, @BorisJohnson, I see the need to maintain this special relationship. Let\u2019s work together! https://t.co/xk8m1DCAVB", "hashtags": [], "id": 1164562505940766721, "id_str": "1164562505940766721", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xk8m1DCAVB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164562505940766721/photo/1", "id": 1164562500085530624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EClbbHhWwAAvoNU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EClbbHhWwAAvoNU.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/xk8m1DCAVB"}], "retweet_count": 588, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 3131144855, "id_str": "3131144855", "name": "Boris Johnson", "screen_name": "BorisJohnson"}]}
{"created_at": "Thu Aug 22 18:42:48 +0000 2019", "favorite_count": 4467, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration avec @narendramodi, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Inde. https://t.co/FsYDaMwSwD", "hashtags": [], "id": 1164608876731199488, "id_str": "1164608876731199488", "lang": "fr", "retweet_count": 1059, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cC7ZqDFtTUtQdmVSTll5RUd8MWpNSmd2UmVaeUFHTHOhQliyI2c7JjQVzm4NG7rMceS8_XP-zOSImO96o1W5", "url": "https://t.co/FsYDaMwSwD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 18839785, "id_str": "18839785", "name": "Narendra Modi", "screen_name": "narendramodi"}]}
{"created_at": "Thu Aug 22 19:14:33 +0000 2019", "favorite_count": 51060, "full_text": "Notre maison br\u00fble. Litt\u00e9ralement. L\u2019Amazonie, le poumon de notre plan\u00e8te qui produit 20% de notre oxyg\u00e8ne, est en feu. C\u2019est une crise internationale. Membres du G7, rendez-vous dans deux jours pour parler de cette urgence. #ActForTheAmazon https://t.co/Og2SHvpR1P", "hashtags": [{"text": "ActForTheAmazon"}], "id": 1164616868080103425, "id_str": "1164616868080103425", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Og2SHvpR1P", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164616868080103425/photo/1", "id": 1164616860161232896, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECmM3SlXUAAMpLD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECmM3SlXUAAMpLD.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 817, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2000, "h": 1361, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 463, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/Og2SHvpR1P"}], "retweet_count": 16017, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Aug 22 19:15:07 +0000 2019", "favorite_count": 158736, "full_text": "Our house is burning. Literally. The Amazon rain forest - the lungs which produces 20% of our planet\u2019s oxygen - is on fire. It is an international crisis. Members of the G7 Summit, let's discuss this emergency first order in two days! #ActForTheAmazon https://t.co/dogOJj9big", "hashtags": [{"text": "ActForTheAmazon"}], "id": 1164617008962527232, "id_str": "1164617008962527232", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dogOJj9big", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164617008962527232/photo/1", "id": 1164617001584799745, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ECmM_hbXsAEq21w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ECmM_hbXsAEq21w.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 817, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2000, "h": 1361, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 463, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/dogOJj9big"}], "retweet_count": 56780, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 11:00:55 +0000 2019", "favorite_count": 6755, "full_text": "Mon message pour vous \u00e0 quelques heures de l\u2019ouverture du #G7Biarritz : \nhttps://t.co/fDQ1ONjeWi", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165217417095725061, "id_str": "1165217417095725061", "lang": "fr", "retweet_count": 2015, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1BRJjqzoAyvGw", "url": "https://t.co/fDQ1ONjeWi"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 12:07:28 +0000 2019", "favorite_count": 2403, "full_text": "Les crises en Iran, en Syrie, en Libye ou en Ukraine peuvent vous para\u00eetre tr\u00e8s lointaines. Pourtant ces sujets vous touchent, au quotidien. #G7Biarritz https://t.co/3lY1Iac4d4", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165234165077413888, "id_str": "1165234165077413888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/3lY1Iac4d4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165234165077413888/video/1", "id": 1165233775044943873, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165233775044943873/img/_dxCt9NSuNqheYVG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165233775044943873/img/_dxCt9NSuNqheYVG.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/3lY1Iac4d4", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 61240, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165233775044943873/vid/640x360/OKTfWu59-Wwug5Nd.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165233775044943873/vid/480x270/9rsazO7rD6DmXuLu.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165233775044943873/vid/1280x720/lSmqsVlrIo7pcolC.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165233775044943873/pl/jqQJWvec5yo9H0cp.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 605, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 12:21:46 +0000 2019", "favorite_count": 2513, "full_text": "J\u2019ai tenu \u00e0 ce que les entreprises, associations et ONG soient \u00e9troitement associ\u00e9es \u00e0 ce #G7Biarritz. Ensemble, nous avons travaill\u00e9 \u00e0 des avanc\u00e9es concr\u00e8tes en ce qui concerne l\u2019\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes, la protection de nos d\u00e9mocraties face au num\u00e9rique, une \u00e9conomie plus juste. https://t.co/8PYZ0Q4427", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165237763811225600, "id_str": "1165237763811225600", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8PYZ0Q4427", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165237763811225600/video/1", "id": 1165234705765216256, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165234705765216256/img/ojHU5XqppbDKfwo4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165234705765216256/img/ojHU5XqppbDKfwo4.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/8PYZ0Q4427", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 75560, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165234705765216256/vid/480x270/dLY1jIml3GXEbBfj.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165234705765216256/vid/640x360/Yhqv3Yc-KiZ7dHd1.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165234705765216256/vid/1280x720/J_BBs6LCNR-ndAFH.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165234705765216256/pl/4OKPjU0bn_99WZEa.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 623, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 12:31:37 +0000 2019", "favorite_count": 16245, "full_text": "Au c\u0153ur de ce #G7Biarritz : le climat et la biodiversit\u00e9. L\u2019oc\u00e9an et la for\u00eat qui br\u00fble en Amazonie nous appellent. Il nous faut leur r\u00e9pondre. Et de mani\u00e8re concr\u00e8te.\n\nSur ces sujets, le temps n\u2019est plus aux paroles, mais aux actes. Voici ceux que je d\u00e9fendrai : https://t.co/0LVNrXKiUP", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165240243764813825, "id_str": "1165240243764813825", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0LVNrXKiUP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165240243764813825/video/1", "id": 1165237835202478082, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165237835202478082/img/Ybl6PI6SLFdOSp4q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165237835202478082/img/Ybl6PI6SLFdOSp4q.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/0LVNrXKiUP", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 127720, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165237835202478082/vid/1280x720/QS8mQvQA2nP-g4VZ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165237835202478082/vid/640x360/Vh5GdxNw9DLQy3tB.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165237835202478082/pl/xLSa6LUGlqwdYj14.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165237835202478082/vid/480x270/_yR6w8V161JwPHpc.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 3978, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 12:57:10 +0000 2019", "favorite_count": 4509, "full_text": "D\u00e9but du #G7Biarritz. Nous ne r\u00e9ussirons sans doute pas tout, mais nous allons faire le maximum pour \u00eatre utiles : garantir votre s\u00e9curit\u00e9, cr\u00e9er davantage d'emplois, et lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s dont vous \u00eates victimes. Je viendrai vous rendre compte de nos avanc\u00e9es.", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165246670289981440, "id_str": "1165246670289981440", "lang": "fr", "retweet_count": 816, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Aug 24 14:35:55 +0000 2019", "favorite_count": 6894, "full_text": "#G7Biarritz has begun. We may not accomplish everything we\u2019ve set out to, but we\u2019ll do our best to be effective to ensure your security, create more jobs and fight the inequality you are suffering. I\u2019ll keep you posted on our progress.", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165271521855705089, "id_str": "1165271521855705089", "lang": "en", "place": {"id": "57342fe8c662cd08", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/57342fe8c662cd08.json", "place_type": "city", "name": "Biarritz", "full_name": "Biarritz, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.5776799, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4947534], [-1.5776799, 43.4947534]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 1328, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Aug 25 13:34:44 +0000 2019", "favorite_count": 3444, "full_text": "Point sur les avanc\u00e9es apr\u00e8s une matin\u00e9e de travail au #G7Biarritz. https://t.co/etWPBaH6LX", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165618514759229440, "id_str": "1165618514759229440", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/etWPBaH6LX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165618514759229440/video/1", "id": 1165613541170319361, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EC0abCAWsAAXpGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EC0abCAWsAAXpGk.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/etWPBaH6LX", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 572680, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165613541170319361/vid/1280x720/_l6jvYMhxhZ2_Qg_.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165613541170319361/vid/480x270/HrG4dn-IaaV--Jg6.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165613541170319361/pl/X1zagWRJBV5gfn8S.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165613541170319361/vid/640x360/-UpZSGwDqf950rT7.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 864, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 11:57:21 +0000 2019", "favorite_count": 7445, "full_text": "L\u2019Amazonie absorbe 14% du CO2 mondial. La perte du premier poumon de la plan\u00e8te est un probl\u00e8me mondial. Aucun pays ne peut dire que \u00e7a le concerne seul. #ActForAmazon\n\nC\u2019est pourquoi le #G7Biarritz se mobilise pour r\u00e9pondre \u00e0 la crise. Voici ce que nous allons faire : https://t.co/bhld6GQZBd", "hashtags": [{"text": "ActForAmazon"}, {"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165956395637837826, "id_str": "1165956395637837826", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bhld6GQZBd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165956395637837826/video/1", "id": 1165954161168572416, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165954161168572416/img/T9dGszpkXM0TqR9i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165954161168572416/img/T9dGszpkXM0TqR9i.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/bhld6GQZBd", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 74920, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/1280x720/1FQWm0EtfLGL8TI2.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/640x360/uEFaCCF1Fz-5h7BV.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/480x270/luadKDBiWZq8nmDg.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/pl/NT9iPA4QbQYtC6ab.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1974, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 12:39:18 +0000 2019", "favorite_count": 4417, "full_text": "La for\u00eat br\u00fble \u00e9galement en Afrique subsaharienne. Nous sommes en train d'examiner la possibilit\u00e9 d'y lancer une initiative similaire \u00e0 celle que nous venons d'annoncer pour l'Amazonie. #G7Biarritz https://t.co/sS8Z5wfUCX", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165966950641610753, "id_str": "1165966950641610753", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Aug 26 11:57:21 +0000 2019", "favorite_count": 7445, "full_text": "L\u2019Amazonie absorbe 14% du CO2 mondial. La perte du premier poumon de la plan\u00e8te est un probl\u00e8me mondial. Aucun pays ne peut dire que \u00e7a le concerne seul. #ActForAmazon\n\nC\u2019est pourquoi le #G7Biarritz se mobilise pour r\u00e9pondre \u00e0 la crise. Voici ce que nous allons faire : https://t.co/bhld6GQZBd", "hashtags": [{"text": "ActForAmazon"}, {"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165956395637837826, "id_str": "1165956395637837826", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bhld6GQZBd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165956395637837826/video/1", "id": 1165954161168572416, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165954161168572416/img/T9dGszpkXM0TqR9i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165954161168572416/img/T9dGszpkXM0TqR9i.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/bhld6GQZBd", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 74920, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/1280x720/1FQWm0EtfLGL8TI2.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/640x360/uEFaCCF1Fz-5h7BV.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/vid/480x270/luadKDBiWZq8nmDg.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165954161168572416/pl/NT9iPA4QbQYtC6ab.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1974, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1165956395637837826, "quoted_status_id_str": "1165956395637837826", "retweet_count": 1282, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1165956395637837826", "url": "https://t.co/sS8Z5wfUCX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 14:50:49 +0000 2019", "favorite_count": 3543, "full_text": "Avec le Pr\u00e9sident Trump, nous sommes d'accord pour dire que l'Iran ne doit jamais avoir l'arme nucl\u00e9aire. Rien n'est fait, mais les conditions d'une rencontre entre le Pr\u00e9sident Rohani et le Pr\u00e9sident Trump, et donc d'un accord, sont l\u00e0. #G7Biarritz", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166000048238485504, "id_str": "1166000048238485504", "lang": "fr", "retweet_count": 763, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 15:11:52 +0000 2019", "favorite_count": 2662, "full_text": "President Trump and I agree that Iran should never have nuclear weapons. Nothing is certain, but the conditions are such that a meeting between President @HassanRouhani and President @realDonaldTrump could take place \u2013 and so that an agreement could be reached. #G7Biarritz", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166005345648431104, "id_str": "1166005345648431104", "lang": "en", "retweet_count": 733, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1404590618, "id_str": "1404590618", "name": "Hassan Rouhani", "screen_name": "HassanRouhani"}, {"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}
{"created_at": "Mon Aug 26 15:45:54 +0000 2019", "favorite_count": 2338, "full_text": "Certains acteurs du num\u00e9rique paient tr\u00e8s peu d\u2019imp\u00f4ts. C'est une injustice qui d\u00e9truit des emplois. Nous venons de l'acter avec le Pr\u00e9sident Trump : nous allons travailler \u00e0 un accord, au niveau de l'OCDE, pour moderniser les r\u00e8gles de la fiscalit\u00e9 internationale. #G7Biarritz", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166013912606793730, "id_str": "1166013912606793730", "lang": "fr", "retweet_count": 581, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 15:54:45 +0000 2019", "favorite_count": 1915, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du #G7Biarritz.\nhttps://t.co/tGw4UF7HA5", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166016136011571202, "id_str": "1166016136011571202", "lang": "fr", "retweet_count": 663, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1vOGwalvZPWxB", "url": "https://t.co/tGw4UF7HA5"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 16:00:13 +0000 2019", "favorite_count": 1613, "full_text": "Some digital players pay very little tax. This is an injustice that destroys jobs. @realDonaldTrump and I have just agreed to work together on an agreement at the @OECD level to modernize international tax rules. #G7Biarritz", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166017513026703360, "id_str": "1166017513026703360", "lang": "en", "retweet_count": 496, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}, {"id": 25390350, "id_str": "25390350", "name": "OECD \u27a1\ufe0f Better policies for better lives", "screen_name": "OECD"}]}
{"created_at": "Mon Aug 26 18:04:34 +0000 2019", "favorite_count": 2049, "full_text": "EN DIRECT | \u00c0 l'issue du #G7Biarritz, r\u00e9ponses aux questions que vous vous posez :\nhttps://t.co/v1We0iVo86", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166048807022485504, "id_str": "1166048807022485504", "lang": "fr", "retweet_count": 692, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1djxXReqmYvGZ", "url": "https://t.co/v1We0iVo86"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 20:34:16 +0000 2019", "favorite_count": 2356, "full_text": "Nous avons r\u00e9uni des contributions qui vont permettre de lever un montant de 251 millions de dollars de pr\u00eats au b\u00e9n\u00e9fice de femmes africaines. La France \u00e0 elle seule s'est engag\u00e9e \u00e0 135 millions sur l'initiative AFAWA. C\u2019est un engagement tr\u00e8s fort. Du concret. https://t.co/Lw9lyYntM5", "hashtags": [], "id": 1166086479564759041, "id_str": "1166086479564759041", "lang": "fr", "place": {"id": "57342fe8c662cd08", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/57342fe8c662cd08.json", "place_type": "city", "name": "Biarritz", "full_name": "Biarritz, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.5776799, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4469662], [-1.5345166, 43.4947534], [-1.5776799, 43.4947534]]]}, "attributes": {}}, "quoted_status": {"created_at": "Sun Aug 25 20:35:01 +0000 2019", "favorite_count": 758, "full_text": "Ce #G7Biarritz est celui de l\u2019action. Du concret ! Et, au nom des entrepreneusEs africaines, @AngeliqueKidjo s\u2019en assurera : https://t.co/gSN5DiFu5F", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1165724282405699584, "id_str": "1165724282405699584", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/gSN5DiFu5F", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1165724282405699584/video/1", "id": 1165723547475632133, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165723547475632133/img/qCskBeNrUC1IXSF_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1165723547475632133/img/qCskBeNrUC1IXSF_.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/gSN5DiFu5F", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 53000, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165723547475632133/vid/1280x720/jfMd0kNyZdgurdGF.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165723547475632133/vid/640x360/Ej6_pHFKZOjNflyZ.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165723547475632133/pl/1cS4IMuS1aUyQwMO.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1165723547475632133/vid/480x270/x9OXBKcSGnpCTGvU.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 248, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": [{"id": 70703740, "id_str": "70703740", "name": "Angelique Kidjo", "screen_name": "angeliquekidjo"}]}, "quoted_status_id": 1165724282405699584, "quoted_status_id_str": "1165724282405699584", "retweet_count": 621, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1165724282405699584", "url": "https://t.co/Lw9lyYntM5"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 21:07:23 +0000 2019", "favorite_count": 2234, "full_text": "Le sida, le paludisme et la tuberculose tuent encore. Le 21 juin, nous lancions avec Elton John un appel aux dons afin de sauver 16 millions de vies. De nombreux \u00c9tats y ont r\u00e9pondu ces derniers jours, augmentant leur financement au @GlobalFund. Merci \u00e0 eux. Merci pour elles. https://t.co/22EstEJABT", "hashtags": [], "id": 1166094816435986433, "id_str": "1166094816435986433", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/22EstEJABT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166094816435986433/photo/1", "id": 1166094810282909697, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EC7NDT1W4AEZ1Nc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EC7NDT1W4AEZ1Nc.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/22EstEJABT"}], "retweet_count": 592, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}
{"created_at": "Mon Aug 26 21:42:40 +0000 2019", "favorite_count": 1946, "full_text": "Mon message aux Biarrots : on a r\u00e9ussi ce #G7Biarritz gr\u00e2ce \u00e0 vous. https://t.co/WdeQLb1ENW", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166103694829588482, "id_str": "1166103694829588482", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/WdeQLb1ENW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166103694829588482/video/1", "id": 1166103076207550465, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166103076207550465/img/c25AsoO1WvqmPCvG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166103076207550465/img/c25AsoO1WvqmPCvG.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/WdeQLb1ENW", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 56200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166103076207550465/pl/C6HXjdZFLd86Yh78.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166103076207550465/vid/640x360/-2IBPW2e_GdHbA3-.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166103076207550465/vid/1280x720/AutoBretadrwuJWc.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166103076207550465/vid/480x270/P8RUC_33EK91RV5u.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 336, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Aug 26 21:44:09 +0000 2019", "favorite_count": 5324, "full_text": "Aux Fran\u00e7ais : en votre nom, au #G7Biarritz, j'ai essay\u00e9 de faire le maximum. On continue ! https://t.co/K7xwoUxoww", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166104069439655937, "id_str": "1166104069439655937", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/K7xwoUxoww", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166104069439655937/video/1", "id": 1166102601752031235, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166102601752031235/img/SHdKFZMr1A9MPF9b.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166102601752031235/img/SHdKFZMr1A9MPF9b.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/K7xwoUxoww", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 12920, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166102601752031235/vid/1280x720/UhM0Me8QoPzDwOS2.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166102601752031235/pl/ziIrD5JyNXgiXWte.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166102601752031235/vid/480x270/0_U5vWxPg3GBnKok.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166102601752031235/vid/640x360/u_Gc-IeFoW3SFxQ4.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 847, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 04:53:00 +0000 2019", "favorite_count": 2061, "full_text": "Cela peut nous para\u00eetre loin, mais ce qui se passe en Iran ou en Syrie nous affecte directement. N\u2019oublions jamais que c'est l\u00e0 qu'ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9s les attentats de novembre 2015. #G7Biarritz https://t.co/4xoDKwDCbO", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1166211989821173760, "id_str": "1166211989821173760", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4xoDKwDCbO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166211989821173760/video/1", "id": 1166119705196867585, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166119705196867585/img/cu_9hPt7IR6XdPqv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1166119705196867585/img/cu_9hPt7IR6XdPqv.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/4xoDKwDCbO", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 135920, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166119705196867585/vid/1280x720/La6Au-Whz6ovUIVL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166119705196867585/pl/f_1zHLmqV8Qqc0Ob.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166119705196867585/vid/480x270/nBiD32gykmclmoSp.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166119705196867585/vid/640x360/tnaFOa-afmpuvs2K.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 436, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 12:38:10 +0000 2019", "favorite_count": 1725, "full_text": "\u00ab Reprendre le contr\u00f4le de nos vies \u00bb. Les Brexiters l'ont propos\u00e9 aux Britanniques. Nous n'y arriverons qu'en pesant dans la mondialisation et en repensant les \u00e9quilibres de l'ordre international. Nous n'y arriverons que dans une nation ouverte ! #ConfAmbass", "hashtags": [{"text": "ConfAmbass"}], "id": 1166329053105856517, "id_str": "1166329053105856517", "lang": "fr", "retweet_count": 390, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 13:03:37 +0000 2019", "favorite_count": 2202, "full_text": "Nous vivons une crise de l\u2019\u00e9conomie de march\u00e9. Certains accumulent des richesses, d\u2019autres sont victimes d\u2019in\u00e9galit\u00e9s indues. Cette crise doit nous conduire \u00e0 recr\u00e9er des \u00e9quilibres dans nos \u00e9conomies et \u00e0 y retrouver notre part de contr\u00f4le. #ConfAmbass https://t.co/e6IpEhfIlQ", "hashtags": [{"text": "ConfAmbass"}], "id": 1166335459561279490, "id_str": "1166335459561279490", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/e6IpEhfIlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166335459561279490/video/1", "id": 1166334208429764608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EC-nK4SW4AAi36i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EC-nK4SW4AAi36i.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/e6IpEhfIlQ", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 111520, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166334208429764608/vid/480x270/PUvfnbsN2BcECEUV.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166334208429764608/pl/Qk0n7xbd4-mVmgK-.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166334208429764608/vid/640x360/oKir0YSfPA9r8FWO.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166334208429764608/vid/1280x720/Q3GoDiuJu9pAh4WF.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 618, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 13:23:12 +0000 2019", "favorite_count": 3150, "full_text": "Sur les plans \u00e9cologiques, \u00e9conomiques ou num\u00e9riques, notre monde est boulevers\u00e9. Face \u00e0 cela, nous pourrions d\u00e9cider de continuer \u00e0 faire comme avant. \u00c0 l\u2019immobilisme, je choisis pour notre pays la strat\u00e9gie de l\u2019audace, de la vision et de la prise de risques. #ConfAmbass", "hashtags": [{"text": "ConfAmbass"}], "id": 1166340385909682176, "id_str": "1166340385909682176", "lang": "fr", "retweet_count": 600, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 14:14:57 +0000 2019", "favorite_count": 3040, "full_text": "Depuis les ann\u00e9es 50, nous n'avions pas avanc\u00e9 sur le sujet de la d\u00e9fense europ\u00e9enne. C'\u00e9tait m\u00eame un interdit. Que n'ai-je entendu quand il y a 2 ans j'ai propos\u00e9 une Initiative europ\u00e9enne d'intervention... Depuis, cette initiative a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9e et elle marche. #ConfAmbass https://t.co/VPD8gnHAFi", "hashtags": [{"text": "ConfAmbass"}], "id": 1166353412239347712, "id_str": "1166353412239347712", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/VPD8gnHAFi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166353412239347712/video/1", "id": 1166340501106282496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EC-4NwMW4AIB6eJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EC-4NwMW4AIB6eJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/VPD8gnHAFi", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 111640, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166340501106282496/vid/1280x720/jNAyp7eogsWedq_A.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166340501106282496/pl/Lix_m5qDurC0QDR5.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166340501106282496/vid/640x360/F4NAJGTLbTRGae_6.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1166340501106282496/vid/480x270/T8vBOtNL_n2YP3nW.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 682, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Aug 27 20:12:44 +0000 2019", "favorite_count": 7454, "full_text": "La plan\u00e8te, c'est notre bien commun. La prot\u00e9ger et prot\u00e9ger ceux qui subissent en premi\u00e8re ligne les effets du d\u00e9r\u00e8glement de son climat, c\u2019est l\u2019affaire de tous. C'est pourquoi nous, France, Allemagne et Royaume-Uni, doublons nos financements au Fonds vert pour le climat : https://t.co/GUzibHF2ae", "hashtags": [], "id": 1166443448104300544, "id_str": "1166443448104300544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GUzibHF2ae", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166443448104300544/photo/1", "id": 1166443442832117766, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDAKIZSXkAY8C0y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDAKIZSXkAY8C0y.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/GUzibHF2ae"}], "retweet_count": 1890, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 01 14:03:51 +0000 2019", "favorite_count": 10410, "full_text": "80 ans apr\u00e8s l\u2019invasion de la Pologne par l\u2019arm\u00e9e nazie, souvenons-nous de la d\u00e9flagration du Second conflit mondial qui a ravag\u00e9 notre Europe. Le combat pour la paix et nos valeurs nous engage plus que jamais.", "hashtags": [], "id": 1168162557913370632, "id_str": "1168162557913370632", "lang": "fr", "retweet_count": 1930, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 05 15:25:07 +0000 2019", "favorite_count": 2792, "full_text": "Soyez confiants et exigeants avec vous-m\u00eames, et vous nous m\u00e8nerez tr\u00e8s haut durant ce mondial de rugby. Soyez s\u00fbrs dans tous les cas que tout le pays sera derri\u00e8re vous. Bonne comp\u00e9tition \u00e0 tous. On y croit ! #XVdeFrance https://t.co/coE02T1rZQ", "hashtags": [{"text": "XVdeFrance"}], "id": 1169632558843334656, "id_str": "1169632558843334656", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/coE02T1rZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1169632558843334656/photo/1", "id": 1169632535707602946, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDtemCCXUAIUI_w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDtemCCXUAIUI_w.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/coE02T1rZQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/coE02T1rZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1169632558843334656/photo/1", "id": 1169632535707574272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDtemCCW4AALN2T.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDtemCCW4AALN2T.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/coE02T1rZQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/coE02T1rZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1169632558843334656/photo/1", "id": 1169632535715954688, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDtemCEWwAA4SiI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDtemCEWwAA4SiI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/coE02T1rZQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/coE02T1rZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1169632558843334656/photo/1", "id": 1169632535682457606, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDtemB8XoAYOskm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDtemB8XoAYOskm.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/coE02T1rZQ"}], "retweet_count": 498, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Sep 07 15:47:01 +0000 2019", "favorite_count": 3256, "full_text": "Je salue la lib\u00e9ration du cin\u00e9aste Oleg Sentsov, dans le cadre de l\u2019\u00e9change de prisonniers conduit aujourd\u2019hui entre la Russie et l\u2019Ukraine. Nous avons toujours \u00e9t\u00e9 \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1170362847634841600, "id_str": "1170362847634841600", "lang": "fr", "retweet_count": 630, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 10 20:20:10 +0000 2019", "favorite_count": 3030, "full_text": "300 000 nouveaux emplois dans l'\u00e9conomie circulaire. Efficacit\u00e9 \u00e9conomique, ambition \u00e9cologique et vocation sociale se retrouvent quand ces combats sont men\u00e9s ensemble.", "hashtags": [], "id": 1171518748940857352, "id_str": "1171518748940857352", "lang": "fr", "retweet_count": 616, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 10 21:30:53 +0000 2019", "favorite_count": 2978, "full_text": "Il y a un an je m'engageais \u00e0 cr\u00e9er un vrai service public de l\u2019insertion et de l\u2019emploi. On va le faire. Et on va le faire tous ensemble. Le Gouvernement a lanc\u00e9 hier une grande concertation sur le sujet. Je vous invite \u00e0 y contribuer pr\u00e8s de chez vous. Construisons-le ensemble. https://t.co/rvI0tqJcq6", "hashtags": [], "id": 1171536546715054080, "id_str": "1171536546715054080", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rvI0tqJcq6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1171536546715054080/video/1", "id": 1171535333252427778, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIhsQVXkAA8724.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIhsQVXkAA8724.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/rvI0tqJcq6", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 99440, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171535333252427778/vid/1280x720/nxsnZ3PHANyCkQb7.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171535333252427778/vid/480x270/PG4wXRUUZkfpSZVh.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171535333252427778/pl/NLZdybzaZ9eBHP5S.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171535333252427778/vid/640x360/bhiPie8KLj21e8v6.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 708, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 10 22:02:28 +0000 2019", "favorite_count": 1455, "full_text": "Nous vivons dans un monde bouscul\u00e9 par des transitions. Le ch\u00f4mage fait aujourd\u2019hui et depuis trop longtemps partie de notre quotidien. Ce n\u2019est pas une fatalit\u00e9 ! Au c\u0153ur de notre projet : donner \u00e0 chacun la chance de se former et se r\u00e9ins\u00e9rer par l\u2019emploi. https://t.co/P5QHZtPUDQ", "hashtags": [], "id": 1171544496397586433, "id_str": "1171544496397586433", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/P5QHZtPUDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1171544496397586433/photo/1", "id": 1171544484540289025, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpgGeXkAEE5bV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpgGeXkAEE5bV.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P5QHZtPUDQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/P5QHZtPUDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1171544496397586433/photo/1", "id": 1171544484536049665, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpgGdW4AEK7eS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpgGdW4AEK7eS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P5QHZtPUDQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/P5QHZtPUDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1171544496397586433/photo/1", "id": 1171544484540223488, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpgGeWkAA2KBM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpgGeWkAA2KBM.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1252, "h": 836, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P5QHZtPUDQ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/P5QHZtPUDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1171544496397586433/photo/1", "id": 1171544484544483328, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpgGfXkAAbXH9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpgGfXkAAbXH9.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P5QHZtPUDQ"}], "retweet_count": 345, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 11 15:19:10 +0000 2019", "favorite_count": 7270, "full_text": "Une nouvelle fois, fiers d'\u00eatre Bleus ! https://t.co/otOV9q0Ths", "hashtags": [], "id": 1171805388733329414, "id_str": "1171805388733329414", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Wed Sep 11 12:57:46 +0000 2019", "favorite_count": 21956, "full_text": "#FRAUSA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Un combat rude et intense. Une victoire historique. Bravo les Bleus. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a La France est en demi-finale de la Coupe du Monde ! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#MerciLesBleus #TeamFranceBasket https://t.co/dALUmCHOZB", "hashtags": [{"text": "FRAUSA"}, {"text": "MerciLesBleus"}, {"text": "TeamFranceBasket"}], "id": 1171769803805200386, "id_str": "1171769803805200386", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dALUmCHOZB", "expanded_url": "https://twitter.com/FRABasketball/status/1171769803805200386/photo/1", "id": 1171769780308774920, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEL2aCnXkAgLodv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEL2aCnXkAgLodv.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/dALUmCHOZB"}], "retweet_count": 9786, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [], "user": {"id": 379141891, "id_str": "379141891"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1171769803805200386, "quoted_status_id_str": "1171769803805200386", "retweet_count": 1166, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/FRABasketball/status/1171769803805200386", "url": "https://t.co/otOV9q0Ths"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Sep 13 17:50:59 +0000 2019", "favorite_count": 1775, "full_text": "Aux Andorrans : https://t.co/N6eyHSkCIg", "hashtags": [], "id": 1172568370077564929, "id_str": "1172568370077564929", "lang": "fr", "retweet_count": 478, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cEvOgzFtTUtQdmVSTll5RUd8MVprSnpBQmV3YmdHdtgy2s-F7-FAy7wkEEwDnmFZFXXbeVpN89NHzPdBvPef", "url": "https://t.co/N6eyHSkCIg"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:26 +0000 2019", "favorite_count": 1799, "full_text": "La France est une terre d\u2019entrepreneurs, d\u2019inventeurs, notamment dans les start-up. Soyons-en fiers ! #FDDay https://t.co/dan4nch0lD", "hashtags": [{"text": "FDDay"}], "id": 1174045719524728834, "id_str": "1174045719524728834", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dan4nch0lD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174045719524728834/photo/1", "id": 1174045714122514432, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEsMW0xXoAAZlb0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEsMW0xXoAAZlb0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/dan4nch0lD"}], "retweet_count": 431, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:27 +0000 2019", "favorite_count": 211, "full_text": "Notre ambition pour la technologie doit \u00eatre simple : \u00eatre de ceux qui comptent vraiment. Les chiffres montrent que nous sommes en train d\u2019y arriver.", "hashtags": [], "id": 1174045722263642113, "id_str": "1174045722263642113", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045719524728834, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:27 +0000 2019", "favorite_count": 204, "full_text": "Les montants lev\u00e9s par les start-up fran\u00e7aises battent chaque ann\u00e9e de nouveaux records : 2,8 milliards d\u2019euros en 2017, 3,6 milliards en 2018, plus de 5 milliards sans doute cette ann\u00e9e. C\u2019est une acc\u00e9l\u00e9ration in\u00e9dite.", "hashtags": [], "id": 1174045723492605952, "id_str": "1174045723492605952", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045722263642113, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 58, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:28 +0000 2019", "favorite_count": 169, "full_text": "Derri\u00e8re ces financements, il y a la r\u00e9alit\u00e9 du monde du travail, pour aujourd\u2019hui et pour demain. \u00c0 la cl\u00e9, des emplois cr\u00e9\u00e9s sur tout le territoire.", "hashtags": [], "id": 1174045724662784001, "id_str": "1174045724662784001", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045723492605952, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 38, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:28 +0000 2019", "favorite_count": 244, "full_text": "Pour la France, les 40 start-up les plus prometteuses, celles du Next40 d\u00e9voil\u00e9es demain par @Cedric_O, vont cr\u00e9er pr\u00e8s de 7 000 emplois directs dans les douze prochains mois.", "hashtags": [], "id": 1174045725770027008, "id_str": "1174045725770027008", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045724662784001, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 68, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 15723458, "id_str": "15723458", "name": "C\u00e9dric O", "screen_name": "cedric_o"}]}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:28 +0000 2019", "favorite_count": 179, "full_text": "Nous devons, ensemble, ne jamais faiblir. L\u2019Union europ\u00e9enne ne repr\u00e9sente que 10 % des 200 plus grandes entreprises technologiques, des licornes et des montants lev\u00e9s par les start-up dans le monde.", "hashtags": [], "id": 1174045726944481280, "id_str": "1174045726944481280", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045725770027008, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 46, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:28 +0000 2019", "favorite_count": 188, "full_text": "C\u2019est pourquoi j\u2019accorde une attention particuli\u00e8re \u00e0 l\u2019action combin\u00e9e de tous les acteurs au service d\u2019un objectif clair : faire \u00e9merger des leaders technologiques fran\u00e7ais et europ\u00e9ens d\u2019envergure mondiale.", "hashtags": [], "id": 1174045728068591618, "id_str": "1174045728068591618", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045726944481280, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 52, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:29 +0000 2019", "favorite_count": 195, "full_text": "Dans la technologie, le leader est presque toujours celui qui fixe la norme. Et nous n\u2019entendons surtout pas nous contenter d\u2019une place de second rang. Nous y parviendrons d\u2019abord en gagnant la bataille des capitaux.", "hashtags": [], "id": 1174045729171628032, "id_str": "1174045729171628032", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045728068591618, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 59, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:30 +0000 2019", "favorite_count": 284, "full_text": "Nous avons mobilis\u00e9 les investisseurs institutionnels fran\u00e7ais. Conscients de l\u2019enjeu et de leur responsabilit\u00e9 historique, ils se sont engag\u00e9s : https://t.co/b6uEwE8A70", "hashtags": [], "id": 1174045735937019904, "id_str": "1174045735937019904", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045729171628032, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/b6uEwE8A70", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174045735937019904/photo/1", "id": 1174045730312478720, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEsMXxFW4AAvSAv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEsMXxFW4AAvSAv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/b6uEwE8A70"}], "retweet_count": 109, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:31 +0000 2019", "favorite_count": 228, "full_text": "L\u2019\u00c9tat doit aider les start-up \u00e0 cro\u00eetre en levant les freins r\u00e9glementaires et administratifs \u00e0 leur d\u00e9veloppement. La loi PACTE, promulgu\u00e9e au printemps a \u00e9t\u00e9 co-construite pendant plusieurs mois avec des entrepreneurs.", "hashtags": [], "id": 1174045738407464962, "id_str": "1174045738407464962", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045735937019904, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 67, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:31 +0000 2019", "favorite_count": 197, "full_text": "J\u2019ai \u00e9galement souhait\u00e9 la mise en place d\u2019un r\u00e9seau de correspondants \u00ab start-up \u00bb dans l\u2019ensemble des minist\u00e8res et services publics pour r\u00e9pondre aux probl\u00e9matiques particuli\u00e8res de ces institutions.", "hashtags": [], "id": 1174045739447664640, "id_str": "1174045739447664640", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045738407464962, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 59, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:31 +0000 2019", "favorite_count": 197, "full_text": "Cet \u00e9tat d\u2019esprit en faveur de l\u2019innovation doit se diffuser partout dans l\u2019\u00c9tat, pour d\u00e9busquer et abattre les obstacles, volontaires ou non, au d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique.", "hashtags": [], "id": 1174045740584316930, "id_str": "1174045740584316930", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045739447664640, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:32 +0000 2019", "favorite_count": 253, "full_text": "La bataille est aussi celle des ressources humaines. Attirer les meilleurs talents n\u2019est pas une option, c\u2019est un pr\u00e9requis. Pour les \u00ab talents digitaux \u00bb, le mercato est mondial et la mobilit\u00e9 la r\u00e8gle. La France doit devenir leur destination privil\u00e9gi\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1174045741674835968, "id_str": "1174045741674835968", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045740584316930, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 77, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:32 +0000 2019", "favorite_count": 273, "full_text": "Nous avons massivement \u00e9largi la cible d\u2019entreprises pouvant recourir au French Tech Visa et simplifi\u00e9 son obtention : https://t.co/fKB1UwS7dQ\nhttps://t.co/p5CGUT4SZl", "hashtags": [], "id": 1174045742769561601, "id_str": "1174045742769561601", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045741674835968, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 04 14:59:50 +0000 2019", "favorite_count": 392, "full_text": "Startups fran\u00e7aises, vous pouvez d\u00e9sormais embaucher + rapidement un #talent tech international gr\u00e2ce \u00e0 l'ouverture du \"#FrenchTechVisa for Employees\"!\n\nAucune exigence de dipl\u00f4me, pas de frais de parrainage, pas de quotas. Boom. #JoinLaFrenchTech\ud83e\udd1d+info https://t.co/W4wok5GX4H https://t.co/TDgqtaiAbH", "hashtags": [{"text": "talent"}, {"text": "FrenchTechVisa"}, {"text": "JoinLaFrenchTech"}], "id": 1102584440105172993, "id_str": "1102584440105172993", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TDgqtaiAbH", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFrenchTech/status/1102584440105172993/photo/1", "id": 1102581523079938058, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D00oDbMWwAomQ52.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D00oDbMWwAomQ52.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 958, "h": 491, "resize": "fit"}, "large": {"w": 958, "h": 491, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 349, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/TDgqtaiAbH"}], "retweet_count": 231, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://visa.lafrenchtech.com", "url": "https://t.co/W4wok5GX4H"}], "user": {"id": 2205307848, "id_str": "2205307848"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1102584440105172993, "quoted_status_id_str": "1102584440105172993", "retweet_count": 83, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://visa.lafrenchtech.com", "url": "https://t.co/fKB1UwS7dQ"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/LaFrenchTech/status/1102584440105172993", "url": "https://t.co/p5CGUT4SZl"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:32 +0000 2019", "favorite_count": 391, "full_text": "Nous devons attirer des talents encore trop \u00e9loign\u00e9s de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me, comme les femmes ou les personnes issues des quartiers prioritaires de la ville et des zones rurales. C\u2019est l\u2019objectif du : https://t.co/E7PC2xGPeA", "hashtags": [], "id": 1174045744229212162, "id_str": "1174045744229212162", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045742769561601, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 130, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "http://frenchtechtremplin.com", "url": "https://t.co/E7PC2xGPeA"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:41:35 +0000 2019", "favorite_count": 892, "full_text": "Pour la r\u00e9ussite de notre \u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique, j\u2019ai fix\u00e9 un objectif clair : https://t.co/r6KCVy5Q83", "hashtags": [], "id": 1174045754522066944, "id_str": "1174045754522066944", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045744229212162, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/r6KCVy5Q83", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174045754522066944/photo/1", "id": 1174045746900930560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEsMYu4WkAAxqlg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEsMYu4WkAAxqlg.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/r6KCVy5Q83"}], "retweet_count": 254, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 17 19:49:14 +0000 2019", "favorite_count": 736, "full_text": "Cette ambition num\u00e9rique saura projeter notre pays pour un avenir au service des biens communs, d\u2019une technologie soucieuse de servir le progr\u00e8s, l\u2019\u00e9mancipation, la coop\u00e9ration, la justice sociale.", "hashtags": [], "id": 1174047682110902278, "id_str": "1174047682110902278", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1174045754522066944, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 157, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 18 18:51:49 +0000 2019", "favorite_count": 945, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration avec @GiuseppeConteIT, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres italien. https://t.co/wvJc8nxA1Q", "hashtags": [], "id": 1174395619051327489, "id_str": "1174395619051327489", "lang": "fr", "retweet_count": 308, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFJ0RTFtTUtQdmVSTll5RUd8MW1yR21yZE1MemtKeZaA9wjzy9TMKcoQd0JG5HYXK8TsQmIBtFVaQS_SqALc", "url": "https://t.co/wvJc8nxA1Q"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 999578121123848192, "id_str": "999578121123848192", "name": "Giuseppe Conte", "screen_name": "GiuseppeConteIT"}]}
{"created_at": "Wed Sep 18 20:52:56 +0000 2019", "favorite_count": 1500, "full_text": "L\u2019amiti\u00e9 franco-italienne est indestructible. Parfois, nous ne sommes pas d\u2019accord, il arrive que l\u2019on se dispute, que l\u2019on ne se comprenne pas, mais nous nous retrouvons toujours. Avec @GiuseppeConteIT \u00e0 Rome. https://t.co/1sVv8PDEKy", "hashtags": [], "id": 1174426099993972742, "id_str": "1174426099993972742", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1sVv8PDEKy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174426099993972742/photo/1", "id": 1174426076497534976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EExmS1CXYAAaDFh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EExmS1CXYAAaDFh.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 750, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 750, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/1sVv8PDEKy"}], "retweet_count": 351, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 999578121123848192, "id_str": "999578121123848192", "name": "Giuseppe Conte", "screen_name": "GiuseppeConteIT"}]}
{"created_at": "Wed Sep 18 20:57:37 +0000 2019", "favorite_count": 3381, "full_text": "Je crois tr\u00e8s profond\u00e9ment que la r\u00e9ponse au sujet migratoire n\u2019est pas dans le repli ou la provocation nationaliste mais dans la construction de solutions europ\u00e9ennes efficaces.\n\nCela passe par le respect de trois principes : humanit\u00e9, solidarit\u00e9 et efficacit\u00e9. https://t.co/be9NHaQsWL", "hashtags": [], "id": 1174427278538878979, "id_str": "1174427278538878979", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/be9NHaQsWL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174427278538878979/video/1", "id": 1174421158797762563, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EE1R59ZXoAYueYc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EE1R59ZXoAYueYc.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/be9NHaQsWL", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 220560, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174421158797762563/pl/QZ9zRLiD5FgQ2Vat.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174421158797762563/vid/480x270/qiov6Leu8suTflnv.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174421158797762563/vid/640x360/E8X432ef8FhdJR7a.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174421158797762563/vid/1280x720/iIwXmAWI91X8ryPa.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 840, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 18 21:03:39 +0000 2019", "favorite_count": 1737, "full_text": "Sur le sujet migratoire, je crois que nous pourrons, avec la nouvelle Commission europ\u00e9enne, d\u00e9fendre une position commune pour que tous les pays membres de l'Union participent \u00e0 la solidarit\u00e9 en la mati\u00e8re ou soient, le cas \u00e9ch\u00e9ant, p\u00e9nalis\u00e9s financi\u00e8rement.", "hashtags": [], "id": 1174428795866103808, "id_str": "1174428795866103808", "lang": "fr", "retweet_count": 459, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 19 13:45:00 +0000 2019", "favorite_count": 1245, "full_text": "EN DIRECT | Lancement de la Commission sur les 1 000 premiers jours de l\u2019enfant.\nhttps://t.co/UxkP4TjhZW", "hashtags": [], "id": 1174680794167750656, "id_str": "1174680794167750656", "lang": "fr", "retweet_count": 394, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1mrGmrOpmkQJy", "url": "https://t.co/UxkP4TjhZW"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 19 16:23:43 +0000 2019", "favorite_count": 7288, "full_text": "De la grossesse aux 2 ans de votre enfant, il y a 1000 jours. 1000 jours d\u00e9terminants. Rassurez-vous, personne ne na\u00eet parent. Mais pour que votre enfant parte bien dans la vie, je lance une commission qui va se pencher sur la mani\u00e8re de vous accompagner durant ces 1000 jours.", "hashtags": [], "id": 1174720737321652224, "id_str": "1174720737321652224", "lang": "fr", "retweet_count": 1280, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 19 17:00:44 +0000 2019", "favorite_count": 2158, "full_text": "La lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s commence avant m\u00eame la naissance. https://t.co/AHLVYpX1Vy", "hashtags": [], "id": 1174730052849848321, "id_str": "1174730052849848321", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/AHLVYpX1Vy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1174730052849848321/video/1", "id": 1174728785704431616, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EE16Bm8XYAYmzVG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EE16Bm8XYAYmzVG.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/AHLVYpX1Vy", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 32200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174728785704431616/pl/XdGdo80Mtv_sXBO4.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174728785704431616/vid/640x360/Fo6VBC2VDKfQMJEz.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174728785704431616/vid/480x270/ZI5S3r3crZn8NQG5.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1174728785704431616/vid/1280x720/f4CC4nAN-dzAw17D.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 487, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Sep 22 22:30:59 +0000 2019", "favorite_count": 153366, "full_text": "55 gameurs fran\u00e7ais viennent de lever le temps d\u2019un week-end plus de 3 millions d\u2019euros au profit de l\u2019institut Pasteur.\nVous \u00eates inspirants et vous nous d\u00e9montrez que tout est possible pour soutenir une cause pour laquelle on croit. Bravo #ZEvent2019 !\nhttps://t.co/MlbC69uOs8", "hashtags": [{"text": "ZEvent2019"}], "id": 1175900325577973767, "id_str": "1175900325577973767", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Sep 22 21:40:21 +0000 2019", "favorite_count": 79486, "full_text": "TROIS MILLIONS !!!!!!! #ZEvent2019 https://t.co/6MN8Zrk7m5", "hashtags": [{"text": "ZEvent2019"}], "id": 1175887584507154433, "id_str": "1175887584507154433", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6MN8Zrk7m5", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeratoRSC2/status/1175887584507154433/video/1", "id": 1175887386485678086, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1175887386485678086/pu/img/6FN9r7MdZO8viV7D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1175887386485678086/pu/img/6FN9r7MdZO8viV7D.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6MN8Zrk7m5", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 46250, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1175887386485678086/pu/vid/640x360/md-wgbkJCU1K9ORI.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1175887386485678086/pu/vid/480x270/jZmpnDohYvRjxh82.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1175887386485678086/pu/pl/1Vzkxpt6rqKQ_gTT.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1175887386485678086/pu/vid/1280x720/CniAV25kREQE8Sel.mp4?tag=10"}]}}], "retweet_count": 33683, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "urls": [], "user": {"id": 242263437, "id_str": "242263437"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1175887584507154433, "quoted_status_id_str": "1175887584507154433", "retweet_count": 70918, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/zeratorsc2/status/1175887584507154433", "url": "https://t.co/MlbC69uOs8"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 13:27:24 +0000 2019", "favorite_count": 1602, "full_text": "EN DIRECT | Mobilis\u00e9s pour prot\u00e9ger l'Amazonie et les for\u00eats tropicales, puits de carbone de notre plan\u00e8te. #UNGA https://t.co/Q3tE1vxISs", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176125915866157057, "id_str": "1176125915866157057", "lang": "fr", "retweet_count": 552, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFi_vDFtTUtQdmVSTll5RUd8MU93eFdkZ05Rck1LUdJNT16FQj_5VDU5zC13qckeiMG3TMFJRIwORZctLdS_", "url": "https://t.co/Q3tE1vxISs"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 15:30:44 +0000 2019", "favorite_count": 1126, "full_text": "EN DIRECT | S\u00e9ance d\u2019ouverture du Sommet de l\u2019Organisation des Nations Unies sur le climat. #UNGA https://t.co/iBB8HUXLj7", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176156955963879424, "id_str": "1176156955963879424", "lang": "fr", "retweet_count": 430, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFjcpDFtTUtQdmVSTll5RUd8MW1yR21yT1Bxb3pKeQLzyQpCHIeD4ieJN0Ww8EQJ9TsVG50zTZPHXuO2RP6d", "url": "https://t.co/iBB8HUXLj7"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 16:46:15 +0000 2019", "favorite_count": 2038, "full_text": "Les initiatives pour sauver l'Amazonie se sont multipli\u00e9es depuis l'appel que nous avons lanc\u00e9 au G7. Il nous faut maintenant agir concr\u00e8tement et rapidement. C'est pourquoi je souhaite que nous nous fixions 6 objectifs d'action. #ActForTheAmazon https://t.co/9ErY43PVAl", "hashtags": [{"text": "ActForTheAmazon"}], "id": 1176175957746606080, "id_str": "1176175957746606080", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9ErY43PVAl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1176175957746606080/video/1", "id": 1176171089900314625, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFKdQDpX4AAswlT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFKdQDpX4AAswlT.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1150, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/9ErY43PVAl", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 153680, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176171089900314625/vid/1280x720/-Gc3wDSzjoygif1c.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176171089900314625/pl/bH1_kWkAmLvJ9sPy.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176171089900314625/vid/640x360/l0gbLkyBNzJEgNfu.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176171089900314625/vid/480x270/_4wRIQV-exbuXTe-.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 522, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 17:10:36 +0000 2019", "favorite_count": 3649, "full_text": "On ne peut pas laisser notre jeunesse passer tous ses vendredis \u00e0 manifester pour le climat et simplement lui r\u00e9pondre \u00ab\u00a0tout va bien, on fait tout bien \u00bb. Nous sommes encore loin du compte. https://t.co/zYHTTeXAia", "hashtags": [], "id": 1176182086312583168, "id_str": "1176182086312583168", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zYHTTeXAia", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1176182086312583168/video/1", "id": 1176176207823626245, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFKinAeXYAAb2dT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFKinAeXYAAb2dT.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1148, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/zYHTTeXAia", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 109440, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176176207823626245/vid/480x270/y1Ag601B50WFRNgf.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176176207823626245/vid/640x360/jsrY5C-3EsW6d4Aa.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176176207823626245/pl/VqaabUbCofrw3nWI.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176176207823626245/vid/1280x720/Gva3ip_-F9mbz4OF.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 888, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 18:44:30 +0000 2019", "favorite_count": 9539, "full_text": "On ne peut plus avoir un agenda commercial contraire \u00e0 notre agenda climatique. Notre agenda commercial visera d\u00e9sormais le z\u00e9ro carbone et le z\u00e9ro d\u00e9forestation.", "hashtags": [], "id": 1176205716991946752, "id_str": "1176205716991946752", "lang": "fr", "retweet_count": 1639, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 19:03:53 +0000 2019", "favorite_count": 7703, "full_text": "On ne peut pas pr\u00e9tendre lutter contre le r\u00e9chauffement climatique et continuer \u00e0 financer des infrastructures, en France ou \u00e0 l'\u00e9tranger, qui augmentent les \u00e9missions de CO2. L\u00e0 encore, nous serons coh\u00e9rents : si elles polluent, nous ne les financerons pas.", "hashtags": [], "id": 1176210593981894657, "id_str": "1176210593981894657", "lang": "fr", "retweet_count": 1524, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 23 19:39:55 +0000 2019", "favorite_count": 2738, "full_text": "Depuis le G7, le Danemark, la Norv\u00e8ge et la Su\u00e8de ont \u00e9galement doubl\u00e9 leur contribution au Fonds vert pour le climat. Il nous reste encore 3 milliards de dollars \u00e0 r\u00e9colter. J'appelle chaque pays qui ne l'a pas encore fait \u00e0 rehausser sa contribution ! https://t.co/Fwmsim4xzt", "hashtags": [], "id": 1176219665271578624, "id_str": "1176219665271578624", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Aug 27 20:12:44 +0000 2019", "favorite_count": 7454, "full_text": "La plan\u00e8te, c'est notre bien commun. La prot\u00e9ger et prot\u00e9ger ceux qui subissent en premi\u00e8re ligne les effets du d\u00e9r\u00e8glement de son climat, c\u2019est l\u2019affaire de tous. C'est pourquoi nous, France, Allemagne et Royaume-Uni, doublons nos financements au Fonds vert pour le climat : https://t.co/GUzibHF2ae", "hashtags": [], "id": 1166443448104300544, "id_str": "1166443448104300544", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GUzibHF2ae", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166443448104300544/photo/1", "id": 1166443442832117766, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EDAKIZSXkAY8C0y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EDAKIZSXkAY8C0y.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/GUzibHF2ae"}], "retweet_count": 1890, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1166443448104300544, "quoted_status_id_str": "1166443448104300544", "retweet_count": 739, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1166443448104300544", "url": "https://t.co/Fwmsim4xzt"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 18:50:26 +0000 2019", "favorite_count": 1751, "full_text": "EN DIRECT | Discours \u00e0 la tribune de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU. #UNGA https://t.co/yxFsg427td", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176569597920595968, "id_str": "1176569597920595968", "lang": "fr", "retweet_count": 706, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFpc8jFtTUtQdmVSTll5RUd8MWxQSnFlUE1vQW5KYpPY--25TkQKBiSl-uLf9E1_E0nCe1HckP1pqGR__VOt", "url": "https://t.co/yxFsg427td"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 19:10:49 +0000 2019", "favorite_count": 1618, "full_text": "Face aux crises contemporaines, nous avons la connaissance scientifique, les financements, la capacit\u00e9 d\u2019innovation, le cadre de l\u2019ONU. Alors qu\u2019est-ce qu\u2019il nous manque pour agir ? Le courage. L'appel que je veux lancer ici est celui du retour du courage. #UNGA", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176574728166920192, "id_str": "1176574728166920192", "lang": "fr", "place": {"id": "07d9f37d11883001", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9f37d11883001.json", "place_type": "poi", "name": "United Nations General Assembly", "full_name": "United Nations General Assembly", "country_code": "US", "country": "United States", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.96752371015182, 40.75039065983374], [-73.96752371015182, 40.75039065983374], [-73.96752371015182, 40.75039065983374], [-73.96752371015182, 40.75039065983374]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 421, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 19:12:55 +0000 2019", "favorite_count": 1026, "full_text": "J'ai dit ma conviction sur le sujet iranien : plus que jamais, le temps est \u00e0 la reprise des n\u00e9gociations entre les \u00c9tats-Unis, l'Iran, les signataires du JCPOA et les puissances de la r\u00e9gion. #UNGA", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176575255005020160, "id_str": "1176575255005020160", "lang": "fr", "retweet_count": 261, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 19:46:11 +0000 2019", "favorite_count": 4375, "full_text": "L\u2019\u00e9radication du sida, de la tuberculose et du paludisme est \u00e0 notre port\u00e9e. Nous pouvons sauver 16 millions de vies dans les 3 prochaines ann\u00e9es. Nous avons 3 semaines pour r\u00e9unir 14 milliards de dollars. Mobilisons-nous ! https://t.co/bYs0T7sy2I", "hashtags": [], "id": 1176583627787972609, "id_str": "1176583627787972609", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/bYs0T7sy2I", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1176583627787972609/video/1", "id": 1176580769931771904, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1176580769931771904/img/wOsHiXd_9RCq49tX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1176580769931771904/img/wOsHiXd_9RCq49tX.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/bYs0T7sy2I", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 48680, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176580769931771904/vid/1280x720/dKG8RglTk_baFkyp.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176580769931771904/vid/480x270/Iw14XRkqDoaHpOhi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176580769931771904/vid/640x360/1UO8O22mL08fq2_e.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176580769931771904/pl/3KywoHYjwYgWOHXT.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1086, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 20:10:32 +0000 2019", "favorite_count": 3238, "full_text": "Pour \u00e9radiquer les f\u00e9minicides, en France, et dans le monde : b\u00e2tissons une action efficace et donnons-leur un statut juridique. https://t.co/AF2oAy6uly", "hashtags": [], "id": 1176589757859717121, "id_str": "1176589757859717121", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/AF2oAy6uly", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1176589757859717121/video/1", "id": 1176588567377825792, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFQV40pWkAA--gP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFQV40pWkAA--gP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/AF2oAy6uly", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 23640, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176588567377825792/vid/480x270/2_IAex4TdlYq_O_S.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176588567377825792/vid/640x360/D7PWVYeU24LRQE-t.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176588567377825792/pl/rOKuTNP8T42j64Fb.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176588567377825792/vid/1280x720/Gk594F-QeEoqyjU8.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 706, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Sep 24 23:31:36 +0000 2019", "favorite_count": 987, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue de la 74e Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU. #UNGA https://t.co/4suHe5iwUr", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176640355128602624, "id_str": "1176640355128602624", "lang": "fr", "retweet_count": 318, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFqe2DFtTUtQdmVSTll5RUd8MUJSSmpxYU1FcG9Hd1LOI_Qlp76VnL2Uu_krdCJThmjzzozLHPhTZHHm7iOJ", "url": "https://t.co/4suHe5iwUr"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 25 06:25:08 +0000 2019", "favorite_count": 2439, "full_text": "On ne peut pas dire \u00e0 la jeunesse qui se mobilise \u00ab on vous \u00e9coute, c\u2019est formidable ce que vous faites \u00bb et continuer \u00e0 agir comme avant. Nous agissons pour changer notre syst\u00e8me en profondeur. #UNGA https://t.co/Xl2vUqGzRi", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176744426594623489, "id_str": "1176744426594623489", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Xl2vUqGzRi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1176744426594623489/video/1", "id": 1176590228586401799, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFQfetlW4AAQyYC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFQfetlW4AAQyYC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Xl2vUqGzRi", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 332440, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176590228586401799/pl/cLhfmb_LF0kpsjVV.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176590228586401799/vid/1280x720/nhZaNRNxhvdZIYo_.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176590228586401799/vid/640x360/J1pU4gAh8Rm4XY57.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1176590228586401799/vid/480x270/vrTH52kAxX81GOei.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 580, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 25 06:47:21 +0000 2019", "favorite_count": 3424, "full_text": "Face aux in\u00e9galit\u00e9s croissantes de notre monde, je suis convaincu que la bonne r\u00e9ponse n\u2019est pas fiscale, mais qu\u2019elle passe par davantage d\u2019\u00e9ducation, d'acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9, de politiques de pr\u00e9vention des in\u00e9galit\u00e9s et de coop\u00e9ration internationale. #UNGA", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176750014653243392, "id_str": "1176750014653243392", "lang": "fr", "retweet_count": 686, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Sep 25 07:20:53 +0000 2019", "favorite_count": 1745, "full_text": "Face aux d\u00e9fis contemporains, je ne crois ni dans la facilit\u00e9 du pessimisme ni dans la division. Je crois en notre capacit\u00e9 \u00e0 proposer, r\u00e9fl\u00e9chir, agir ensemble, \u00e0 \u00eatre courageux. #UNGA", "hashtags": [{"text": "UNGA"}], "id": 1176758455757090817, "id_str": "1176758455757090817", "lang": "fr", "retweet_count": 352, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 16:10:43 +0000 2019", "favorite_count": 21876, "full_text": "https://t.co/v0Zmxdp7M5", "hashtags": [], "id": 1177254180865462272, "id_str": "1177254180865462272", "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/v0Zmxdp7M5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1177254180865462272/photo/1", "id": 1177254175182340096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFZyb1oWwAAhXnY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFZyb1oWwAAhXnY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 455, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1370, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 803, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/v0Zmxdp7M5"}], "retweet_count": 4120, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 18:00:06 +0000 2019", "favorite_count": 7148, "full_text": "Hommage au Pr\u00e9sident Jacques Chirac. https://t.co/WNlGinMzfc", "hashtags": [], "id": 1177281706211991552, "id_str": "1177281706211991552", "lang": "fr", "retweet_count": 2417, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFz0JjFtTUtQdmVSTll5RUd8MXZBeFJxZVZZUnpKbCi0meSkC7Sm3zwxPXO0moBxORM7-JHMeolTyh0-mP7G", "url": "https://t.co/WNlGinMzfc"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 18:22:43 +0000 2019", "favorite_count": 12212, "full_text": "Le Pr\u00e9sident Jacques Chirac nous a quitt\u00e9s ce matin. Nous, Fran\u00e7ais, perdons un homme d\u2019\u00c9tat que nous aimions autant qu\u2019il nous aimait.", "hashtags": [], "id": 1177287400470581249, "id_str": "1177287400470581249", "lang": "fr", "retweet_count": 1782, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 18:25:48 +0000 2019", "favorite_count": 1856, "full_text": "Que nous partagions ou non ses id\u00e9es, ses combats, nous nous reconnaissions tous en cet homme qui nous ressemblait et qui nous rassemblait. https://t.co/3pKV5IfWBc", "hashtags": [], "id": 1177288173443006464, "id_str": "1177288173443006464", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Sep 26 18:22:43 +0000 2019", "favorite_count": 12212, "full_text": "Le Pr\u00e9sident Jacques Chirac nous a quitt\u00e9s ce matin. Nous, Fran\u00e7ais, perdons un homme d\u2019\u00c9tat que nous aimions autant qu\u2019il nous aimait.", "hashtags": [], "id": 1177287400470581249, "id_str": "1177287400470581249", "lang": "fr", "retweet_count": 1782, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1177287400470581249, "quoted_status_id_str": "1177287400470581249", "retweet_count": 378, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1177287400470581249", "url": "https://t.co/3pKV5IfWBc"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 18:39:22 +0000 2019", "favorite_count": 3526, "full_text": "Le Pr\u00e9sident Chirac incarna une certaine id\u00e9e de la France. Une France dont il a constamment veill\u00e9 \u00e0 l\u2019unit\u00e9, \u00e0 la coh\u00e9sion et qu\u2019il a prot\u00e9g\u00e9e courageusement contre les extr\u00eames et la haine.", "hashtags": [], "id": 1177291588999024641, "id_str": "1177291588999024641", "lang": "fr", "retweet_count": 652, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 18:49:22 +0000 2019", "favorite_count": 9685, "full_text": "\u00ab Notre maison br\u00fble \u00bb : ce cri d\u2019alerte que le Pr\u00e9sident Chirac poussa ne fut pas seulement celui d\u2019un chef d\u2019\u00c9tat, mais celui d\u2019un homme parmi les hommes, refusant de tout son \u00eatre que soit menac\u00e9e la p\u00e9rennit\u00e9 de notre plan\u00e8te. https://t.co/4hOrQXm4p7", "hashtags": [], "id": 1177294104000118785, "id_str": "1177294104000118785", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4hOrQXm4p7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1177294104000118785/video/1", "id": 1177287514857594880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFaSRZPX4AUj_iL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFaSRZPX4AUj_iL.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/4hOrQXm4p7", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 25058, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177287514857594880/vid/320x320/DVP5E31TBr1G50mS.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177287514857594880/pl/0HTDuokBEPO5rj0O.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177287514857594880/vid/480x480/ipEw_ZS7KdVIDNrw.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177287514857594880/vid/720x720/4GzKE_f6VM935atu.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 2390, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 19:02:24 +0000 2019", "favorite_count": 7033, "full_text": "Je veux, en votre nom, dire \u00e0 Madame Chirac, notre amiti\u00e9 et notre respect, dire nos condol\u00e9ances \u00e0 sa fille, son petit-fils, sa famille et \u00e0 tous ses amis et ses proches. Ils ont accompagn\u00e9 tant de ses combats et l\u2019ont tant prot\u00e9g\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1177297385925595138, "id_str": "1177297385925595138", "lang": "fr", "retweet_count": 834, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 19:28:36 +0000 2019", "favorite_count": 4763, "full_text": "D\u00e8s ce soir, l\u2019\u00c9lys\u00e9e restera ouvert afin que chacun puisse venir y \u00e9crire ses condol\u00e9ances et t\u00e9moigner son respect. Lundi 30 septembre sera jour de deuil national et une c\u00e9r\u00e9monie en l\u2019honneur du Pr\u00e9sident Jacques Chirac se tiendra \u00e0 midi.", "hashtags": [], "id": 1177303979677671424, "id_str": "1177303979677671424", "lang": "fr", "retweet_count": 839, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Sep 26 19:43:33 +0000 2019", "favorite_count": 4269, "full_text": "Le Pr\u00e9sident Jacques Chirac entre dans l\u2019histoire et manquera \u00e0 chacun d\u2019entre nous. https://t.co/KSocdn94hs", "hashtags": [], "id": 1177307743146975232, "id_str": "1177307743146975232", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KSocdn94hs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1177307743146975232/video/1", "id": 1177291750890778624, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFaVg49WwAMsGjh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFaVg49WwAMsGjh.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/KSocdn94hs", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 27480, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177291750890778624/vid/640x360/hI5x6h8p38qXbwTT.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177291750890778624/vid/480x270/YPbDCbp7k8f2mVvd.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177291750890778624/vid/1280x720/lt-eEnDxVtLJDUuF.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1177291750890778624/pl/ObcykpNkp79Xm3p0.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 782, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Sep 30 18:51:21 +0000 2019", "favorite_count": 16514, "full_text": "https://t.co/cWEPOpkSM0", "hashtags": [], "id": 1178744154588889090, "id_str": "1178744154588889090", "lang": "und", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cWEPOpkSM0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1178744154588889090/photo/1", "id": 1178744133420228608, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFu9i0mWoAAEQVR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFu9i0mWoAAEQVR.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/cWEPOpkSM0"}], "retweet_count": 1993, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 01 10:25:09 +0000 2019", "favorite_count": 1363, "full_text": "EN DIRECT | Devant l\u2019Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l\u2019Europe.\nhttps://t.co/lll5p3DDmF", "hashtags": [], "id": 1178979156597624833, "id_str": "1178979156597624833", "lang": "fr", "retweet_count": 395, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/1YqGodnmvvbJv", "url": "https://t.co/lll5p3DDmF"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 01 12:17:44 +0000 2019", "favorite_count": 807, "full_text": "\u00c0 Strasbourg avec Oleg Sentsov, libre. Un grand Europ\u00e9en. Il est de ceux qui pensent que la libert\u00e9 des autres nous est aussi essentielle que la n\u00f4tre. Sa libert\u00e9 est le r\u00e9sultat de l'avanc\u00e9e que fut l'\u00e9change de prisonniers intervenu d\u00e9but septembre entre la Russie et l'Ukraine. https://t.co/WqsdSSZ0Al", "hashtags": [], "id": 1179007489146261504, "id_str": "1179007489146261504", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/WqsdSSZ0Al", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179007489146261504/photo/1", "id": 1179007483622428672, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFytD0jXkAALFJf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFytD0jXkAALFJf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/WqsdSSZ0Al"}], "retweet_count": 223, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 01 12:54:40 +0000 2019", "favorite_count": 1963, "full_text": "\u00c9radication quasi totale de la peine de mort, recul de la pratique de la torture, protection des enfants et des femmes : le Conseil de l\u2019Europe, c\u2019est 70 ans de luttes et de conqu\u00eates. Un tr\u00e9sor pour notre continent. https://t.co/SX1BNCR4JL", "hashtags": [], "id": 1179016782616678400, "id_str": "1179016782616678400", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SX1BNCR4JL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179016782616678400/photo/1", "id": 1179016772009234433, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EFy1gefWkAEXCX6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EFy1gefWkAEXCX6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/SX1BNCR4JL"}], "retweet_count": 413, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 01 13:33:36 +0000 2019", "favorite_count": 1818, "full_text": "30 ans apr\u00e8s la chute du mur de Berlin, les murs de cette maison commune sont toutefois fissur\u00e9s. https://t.co/BVmNuiDvkc", "hashtags": [], "id": 1179026579109888000, "id_str": "1179026579109888000", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BVmNuiDvkc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179026579109888000/video/1", "id": 1179025979873923072, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179025979873923072/img/EfZevKMCqNhHmBn1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179025979873923072/img/EfZevKMCqNhHmBn1.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/BVmNuiDvkc", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 29], "duration_millis": 106875, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179025979873923072/vid/848x464/e3iioN-BR7f0rfNr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179025979873923072/vid/492x270/NtffM51XdkOOzeT4.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179025979873923072/pl/qKDrmmnY5wi21Q7R.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 400, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 01 19:33:20 +0000 2019", "favorite_count": 2509, "full_text": "Deux voies radicalement oppos\u00e9es s\u2019affrontent aujourd\u2019hui : celle du d\u00e9litement, qui pr\u00f4ne le repli sur soi, contre celle de l\u2019illusion, qui voudrait faire croire que tout va bien. Notre r\u00f4le est de construire une troisi\u00e8me voie. https://t.co/kjBJG95oXe", "hashtags": [], "id": 1179117109332328448, "id_str": "1179117109332328448", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/kjBJG95oXe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179117109332328448/video/1", "id": 1179094639112069120, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179094639112069120/img/WsXLGAQ_qtkaL1L4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179094639112069120/img/WsXLGAQ_qtkaL1L4.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/kjBJG95oXe", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 123967, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179094639112069120/vid/480x270/Rdi_AS5J6QLzruTB.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179094639112069120/pl/leCyqFH0ItwcSfCy.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179094639112069120/vid/1280x720/QbP4QpURIeGrVYh0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179094639112069120/vid/640x360/HUKSGBNWn3Dd2_T9.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 548, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 17:33:33 +0000 2019", "favorite_count": 1139, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9bat sur le th\u00e8me des retraites. https://t.co/P4eitHIig2", "hashtags": [], "id": 1179811738767646720, "id_str": "1179811738767646720", "lang": "fr", "retweet_count": 477, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cGYobDFtTUtQdmVSTll5RUd8MUJkR1llRERiZ0RHWCO3BkGcXQP0A5IbAlPnaFxPUDjwGXyjNaWXF5-IPCb-", "url": "https://t.co/P4eitHIig2"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 19:45:12 +0000 2019", "favorite_count": 3118, "full_text": "Le syst\u00e8me de retraites de demain ? C\u2019est un syst\u00e8me :\n\n1. Par r\u00e9partition : o\u00f9 les actifs continuent \u00e0 financer la retraite de leurs a\u00een\u00e9s\n2. Universel : o\u00f9 1\u20ac cotis\u00e9 donne les m\u00eames droits \u00e0 tous\n3. De solidarit\u00e9 : o\u00f9 l'on ne pourra pas avoir moins de 1000\u20ac de retraite. https://t.co/pa1Xl7HBKS", "hashtags": [], "id": 1179844872578174978, "id_str": "1179844872578174978", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pa1Xl7HBKS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179844872578174978/video/1", "id": 1179843208269963265, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EF-mGz3WwAAzC9S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EF-mGz3WwAAzC9S.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/pa1Xl7HBKS", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 142720, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179843208269963265/pl/V67HDdVxv1WAB21L.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179843208269963265/vid/480x270/KIi5eM6vgt0B_I0i.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179843208269963265/vid/640x360/SbIAFsDhZsEnkRTc.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179843208269963265/vid/1280x720/5d1Ncpz1m188L7ci.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 899, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 20:11:37 +0000 2019", "favorite_count": 1234, "full_text": "Travail de nuit, exposition \u00e0 des risques physiques : le nouveau syst\u00e8me de retraites prendra en compte les conditions de travail compliqu\u00e9es auxquelles font face de nombreux travailleurs. https://t.co/X15WqT4HR3", "hashtags": [], "id": 1179851518515781634, "id_str": "1179851518515781634", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/X15WqT4HR3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179851518515781634/video/1", "id": 1179845040899809280, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EF-sD3nWoAA7_G_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EF-sD3nWoAA7_G_.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/X15WqT4HR3", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 36400, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179845040899809280/vid/1280x720/5muzk_Nms1fQVMq9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179845040899809280/vid/480x270/0xACwqi20UnnI65h.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179845040899809280/pl/qdGRN3GsN9lKdBqo.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179845040899809280/vid/640x360/ViBFYwFPPOrC3exQ.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 358, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 20:56:07 +0000 2019", "favorite_count": 1148, "full_text": "\u00ab\u00a0Depuis tout petits, on nous dit qu\u2019on n\u2019aura jamais de retraite. Avec ce nouveau syst\u00e8me, qu\u2019en sera-t-il ? \u00a0\u00bb\u00a0me demande Anthony. Ma r\u00e9ponse : https://t.co/Vb50u5LdQW", "hashtags": [], "id": 1179862717278162951, "id_str": "1179862717278162951", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Vb50u5LdQW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179862717278162951/video/1", "id": 1179853077018546180, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EF-vU1ZXoAAQkcN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EF-vU1ZXoAAQkcN.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Vb50u5LdQW", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 156280, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179853077018546180/pl/6LWCrjuaZM0X5msz.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179853077018546180/vid/640x360/1BhpkLZaVtej1lC0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179853077018546180/vid/1280x720/foEN28Rx8YVw9t5h.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179853077018546180/vid/480x270/-SxR09T9gD2luAVX.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 314, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 21:14:20 +0000 2019", "favorite_count": 1709, "full_text": "Il n\u2019est pas normal que deux terrassiers n\u2019aient pas les m\u00eames droits \u00e0 la retraite car ils ne cotisent pas au m\u00eame r\u00e9gime. Nous allons mettre fin \u00e0 cette injustice. Demain, ces deux personnes cotiseront au m\u00eame r\u00e9gime et auront les m\u00eames droits. https://t.co/8TObvLAk4a", "hashtags": [], "id": 1179867302604558336, "id_str": "1179867302604558336", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8TObvLAk4a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179867302604558336/video/1", "id": 1179865055397122056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EF-6WoIXkBMrBax.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EF-6WoIXkBMrBax.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/8TObvLAk4a", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 88720, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865055397122056/pl/u_CTdYm07n84gzlL.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865055397122056/vid/480x270/Ic9V7OQZQpxkS6QP.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865055397122056/vid/640x360/DsaFmJv5JriJKVMq.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865055397122056/vid/1280x720/uqmYxpUr1Rl-b44c.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 371, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 21:24:00 +0000 2019", "favorite_count": 1053, "full_text": "Les d\u00e9put\u00e9s, s\u00e9nateurs, ministres et Pr\u00e9sidents de la R\u00e9publique seront bien \u00e9videmment concern\u00e9s par la r\u00e9forme des retraites ! https://t.co/0FYSqSYBHs", "hashtags": [], "id": 1179869734336004096, "id_str": "1179869734336004096", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0FYSqSYBHs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179869734336004096/video/1", "id": 1179865068093280260, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EF-7GTMWkAAL1yY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EF-7GTMWkAAL1yY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/0FYSqSYBHs", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 79200, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865068093280260/vid/480x270/NgfVJetdfurX2qGr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865068093280260/vid/1280x720/uWF3zmmB5f7Qza_R.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865068093280260/pl/wk1JxWNtKBy9FYzY.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865068093280260/vid/640x360/SJ614YdMpkM4iCTP.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 318, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 21:32:00 +0000 2019", "favorite_count": 1006, "full_text": "Je veux que le d\u00e9bat que nous avons eu ce soir \u00e0 Rodez continue. Une plateforme citoyenne vient d\u2019\u00eatre mise en place. Participez-y : https://t.co/tdMhZYrvsK https://t.co/uCz98ZkoLO", "hashtags": [], "id": 1179871747706949633, "id_str": "1179871747706949633", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/uCz98ZkoLO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1179871747706949633/video/1", "id": 1179865080160292867, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179865080160292867/img/_jh5JyffDJf4RyL0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1179865080160292867/img/_jh5JyffDJf4RyL0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/uCz98ZkoLO", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 65320, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865080160292867/vid/1280x720/0OjVNAkFAF0K-4a-.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865080160292867/vid/480x270/WdUhvd57R_BAj5yD.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865080160292867/vid/640x360/sAjrQUds7yP_RMsZ.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1179865080160292867/pl/7u8RDGH2g8AyVcrD.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 346, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://participez.reforme-retraite.gouv.fr/", "url": "https://t.co/tdMhZYrvsK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 03 21:54:05 +0000 2019", "favorite_count": 1714, "full_text": "Derri\u00e8re ce sujet des retraites, il y a beaucoup de questions autour de ce que sera le travail de demain. Nous ne sommes pas au bout de ce chantier. Jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent nous avons ajust\u00e9, il est temps de refonder. On le fera en transparence, et tous ensemble.", "hashtags": [], "id": 1179877304211853313, "id_str": "1179877304211853313", "lang": "fr", "retweet_count": 349, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 04 20:00:21 +0000 2019", "favorite_count": 1591, "full_text": "\u00c0 Clermont-Ferrand, nous c\u00e9l\u00e9brons le centenaire du journal La Montagne. Depuis un si\u00e8cle, ce journal inscrit la grande Histoire dans l\u2019actualit\u00e9 des terroirs et des territoires. https://t.co/pcr9V7qcH0", "hashtags": [], "id": 1180211072428646402, "id_str": "1180211072428646402", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/pcr9V7qcH0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1180211072428646402/photo/1", "id": 1180211065071837185, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGDzte2XoAE_LXn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGDzte2XoAE_LXn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/pcr9V7qcH0"}], "retweet_count": 348, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 08 09:09:30 +0000 2019", "favorite_count": 1886, "full_text": "EN DIRECT | Hommage aux victimes de l'attaque du 3 octobre 2019 \u00e0 la Pr\u00e9fecture de Police de Paris. https://t.co/sEgvspqAf9", "hashtags": [], "id": 1181496832393793537, "id_str": "1181496832393793537", "lang": "fr", "retweet_count": 676, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cGxJyjFtTUtQdmVSTll5RUd8MU1ZeE5QTkRiYnBHdx5iN4i3-5Nsja6_lU3ca1EfxZnzRt9vYkInMRybXfSr", "url": "https://t.co/sEgvspqAf9"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 08 10:43:34 +0000 2019", "favorite_count": 2042, "full_text": "Ils avaient choisi de porter l\u2019uniforme, de consacrer leur vie \u00e0 prot\u00e9ger celle des autres. Jeudi 3 octobre, quatre policiers sont tomb\u00e9s, en service, comme avant eux ceux qui, depuis 2015, ont \u00e9t\u00e9 victimes du terrorisme islamiste. https://t.co/0OPigY2OgU", "hashtags": [], "id": 1181520504357818368, "id_str": "1181520504357818368", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0OPigY2OgU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1181520504357818368/photo/1", "id": 1181520497319776256, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGWaoeGWkAAsgEx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGWaoeGWkAAsgEx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1638, "h": 1092, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0OPigY2OgU"}], "retweet_count": 554, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 08 10:54:12 +0000 2019", "favorite_count": 2637, "full_text": "Le tribut aurait \u00e9t\u00e9 plus lourd encore si un gardien de la paix stagiaire, ayant rejoint le m\u00e9tier depuis seulement 6 jours, n\u2019avait pas fait preuve d\u2019une ma\u00eetrise et d\u2019un courage hors norme en neutralisant l\u2019assaillant. Ces murs vibreront longtemps de l\u2019\u00e9cho de ce geste. https://t.co/I6BTRCXi4J", "hashtags": [], "id": 1181523178503524352, "id_str": "1181523178503524352", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 08 10:43:34 +0000 2019", "favorite_count": 2042, "full_text": "Ils avaient choisi de porter l\u2019uniforme, de consacrer leur vie \u00e0 prot\u00e9ger celle des autres. Jeudi 3 octobre, quatre policiers sont tomb\u00e9s, en service, comme avant eux ceux qui, depuis 2015, ont \u00e9t\u00e9 victimes du terrorisme islamiste. https://t.co/0OPigY2OgU", "hashtags": [], "id": 1181520504357818368, "id_str": "1181520504357818368", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0OPigY2OgU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1181520504357818368/photo/1", "id": 1181520497319776256, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGWaoeGWkAAsgEx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGWaoeGWkAAsgEx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1638, "h": 1092, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0OPigY2OgU"}], "retweet_count": 554, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1181520504357818368, "quoted_status_id_str": "1181520504357818368", "retweet_count": 583, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1181520504357818368", "url": "https://t.co/I6BTRCXi4J"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 08 11:20:05 +0000 2019", "favorite_count": 9443, "full_text": "Ne nous habituons pas au terrorisme islamiste. Jamais. Ce qui se joue, c\u2019est le combat de toute une Nation contre ceux qui souhaitent menotter la libert\u00e9, les femmes, la civilit\u00e9, contre ceux qui veulent diviser, s\u00e9parer, manipuler. Faisons bloc, sans rel\u00e2che.", "hashtags": [], "id": 1181529695390748672, "id_str": "1181529695390748672", "lang": "fr", "retweet_count": 2395, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 08 12:33:05 +0000 2019", "favorite_count": 4268, "full_text": "Pour nos morts, pour nos enfants, nous m\u00e8nerons toujours le combat contre le terrorisme islamiste. Et \u00e0 la fin, nous l\u2019emporterons. https://t.co/PD9jNqVgLm", "hashtags": [], "id": 1181548066165444608, "id_str": "1181548066165444608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PD9jNqVgLm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1181548066165444608/video/1", "id": 1181532502298632193, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGWmncyWkAUhpOY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGWmncyWkAUhpOY.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/PD9jNqVgLm", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 94640, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1181532502298632193/vid/480x270/qN94jDm4vPlmM_Tb.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1181532502298632193/vid/640x360/aUWtsNrVDDx83phr.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1181532502298632193/pl/BzDpMaK2OR4aO9SM.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1181532502298632193/vid/1280x720/7Uhom3lQXoO_NY4H.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1001, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 09 22:44:52 +0000 2019", "favorite_count": 4834, "full_text": "L\u2019attaque antis\u00e9mite de Halle est un choc. Nous la condamnons fermement. J\u2019exprime mon entier soutien \u00e0 la communaut\u00e9 juive en ce jour de Kippour, ma solidarit\u00e9 avec l\u2019Allemagne, mes pens\u00e9es aux familles des victimes et \u00e0 leurs proches.", "hashtags": [], "id": 1182064411298746368, "id_str": "1182064411298746368", "lang": "fr", "retweet_count": 1013, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 07:22:46 +0000 2019", "favorite_count": 949, "full_text": "EN DIRECT | 6\u00e8me conf\u00e9rence de restitution du Fonds mondial de lutte contre le SIDA, la tuberculose et le paludisme. https://t.co/IYq3SPNGSj", "hashtags": [], "id": 1182194747470794752, "id_str": "1182194747470794752", "lang": "fr", "retweet_count": 339, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cG7TxjFtTUtQdmVSTll5RUd8MW5BS0VabnlXYm5HTB2AUYJg6rUCJmy136avPL97wPoBoQV49Feec9YsZcpS", "url": "https://t.co/IYq3SPNGSj"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 09:53:57 +0000 2019", "favorite_count": 1327, "full_text": "Nous avons le pouvoir d\u2019\u00e9radiquer le SIDA, la tuberculose et le paludisme d\u2019ici 2030. C\u2019est \u00e0 notre port\u00e9e ! Et nous prendrons toute notre part \u00e0 l\u2019effort collectif en augmentant de 15% la contribution de la France au @GlobalFund. https://t.co/9emmqaoaQS", "hashtags": [], "id": 1182232792199028737, "id_str": "1182232792199028737", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9emmqaoaQS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182232792199028737/video/1", "id": 1182228606723997696, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGgfmtYX0AEjW5P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGgfmtYX0AEjW5P.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/9emmqaoaQS", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 95800, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182228606723997696/vid/1280x720/-eULtnvpAqoyoRgv.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182228606723997696/vid/480x270/D3LnXqJd1M48T7pE.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182228606723997696/pl/26mH7o0SA5OK3iKt.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182228606723997696/vid/640x360/W3-Xxo23DdetlsBb.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 371, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}
{"created_at": "Thu Oct 10 10:08:02 +0000 2019", "favorite_count": 2007, "full_text": "SIDA, tuberculose, paludisme : derri\u00e8re ces mots se cachent des vies, des jeunes qui aspirent \u00e0 une vie normale, \u00e0 \u00eatre amoureux de qui ils veulent, \u00e0 avoir un travail, \u00e0 mener des \u00e9tudes.\n\nNous n\u2019avons pas d\u2019autre choix que de r\u00e9ussir \u00e0 lever ces 14 milliards de dollars. https://t.co/b36fXQI531", "hashtags": [], "id": 1182236338596319232, "id_str": "1182236338596319232", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/b36fXQI531", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182236338596319232/video/1", "id": 1182234381647273984, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGgkvASWwAA3tlu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGgkvASWwAA3tlu.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/b36fXQI531", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 125160, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182234381647273984/vid/640x360/VrCTyZwcW2VCHHUk.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182234381647273984/pl/zB8f2WlzRqzg_m_L.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182234381647273984/vid/480x270/vARGtAoPlft9QXa8.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182234381647273984/vid/1280x720/XuJlWbHVVlQuAM4b.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 541, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 12:48:19 +0000 2019", "favorite_count": 885, "full_text": "EN DIRECT | Cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence de restitution du Fonds mondial de lutte contre le SIDA, la tuberculose et le paludisme. https://t.co/ZjKRhO4p87", "hashtags": [], "id": 1182276676496969730, "id_str": "1182276676496969730", "lang": "fr", "retweet_count": 279, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cG8gEzFtTUtQdmVSTll5RUd8MW1yeG1ybHJxUU5LeeSxelHBhnjcd82RarAjF8dMopyeAGuCNiCdlu3CkePJ", "url": "https://t.co/ZjKRhO4p87"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 15:39:08 +0000 2019", "favorite_count": 3513, "full_text": "La France n\u2019augmentera finalement pas sa contribution au @GlobalFund de 15% mais de 20% ! Un grand merci \u00e0 Bill Gates qui a accept\u00e9 de nous suivre en ajoutant lui aussi 60 millions de dollars suppl\u00e9mentaires. https://t.co/yCRQymoA88", "hashtags": [], "id": 1182319661943316481, "id_str": "1182319661943316481", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yCRQymoA88", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182319661943316481/video/1", "id": 1182301170112569345, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGhjZ-rWoAAiDui.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGhjZ-rWoAAiDui.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/yCRQymoA88", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 34520, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/640x360/Goy97qw0qDhaJW3P.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/pl/PoXarcUsyQyOOQ-u.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/480x270/geNnLPM5X5Jh_bLS.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/1280x720/az_5H-3Ywv-TTh1W.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 870, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}
{"created_at": "Thu Oct 10 15:55:21 +0000 2019", "favorite_count": 1387, "full_text": "L\u2019objectif de lever 14 milliards de dollars sera atteint dans les prochaines semaines : avec Bill Gates, Bono et Peter Sands, nous nous engageons \u00e0 lever les 100 millions de dollars additionnels pour d\u00e9passer cet objectif. #StepUpTheFight https://t.co/toCx0iqaUd", "hashtags": [{"text": "StepUpTheFight"}], "id": 1182323743110115328, "id_str": "1182323743110115328", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Oct 10 15:39:08 +0000 2019", "favorite_count": 3513, "full_text": "La France n\u2019augmentera finalement pas sa contribution au @GlobalFund de 15% mais de 20% ! Un grand merci \u00e0 Bill Gates qui a accept\u00e9 de nous suivre en ajoutant lui aussi 60 millions de dollars suppl\u00e9mentaires. https://t.co/yCRQymoA88", "hashtags": [], "id": 1182319661943316481, "id_str": "1182319661943316481", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yCRQymoA88", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182319661943316481/video/1", "id": 1182301170112569345, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGhjZ-rWoAAiDui.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGhjZ-rWoAAiDui.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/yCRQymoA88", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 34520, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/640x360/Goy97qw0qDhaJW3P.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/pl/PoXarcUsyQyOOQ-u.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/480x270/geNnLPM5X5Jh_bLS.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182301170112569345/vid/1280x720/az_5H-3Ywv-TTh1W.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 870, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}, "quoted_status_id": 1182319661943316481, "quoted_status_id_str": "1182319661943316481", "retweet_count": 387, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182319661943316481", "url": "https://t.co/toCx0iqaUd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 18:09:48 +0000 2019", "favorite_count": 1588, "full_text": "Ils s\u2019appellent Connie, Elhadj, Zolelwa. Ils ont le SIDA, ont surv\u00e9cu \u00e0 la tuberculose ou ont perdu un enfant du paludisme.\n\nPour eux, nous nous sommes battus et avons lev\u00e9 13.92 milliards de dollars. On continue le combat : nous aurons les 14 milliards dans quelques semaines ! https://t.co/zPpfIDeu9k", "hashtags": [], "id": 1182357578669580289, "id_str": "1182357578669580289", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zPpfIDeu9k", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182357578669580289/video/1", "id": 1182355239724339201, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGiTlmHXkAI4bsr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGiTlmHXkAI4bsr.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1592, "h": 1592, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/zPpfIDeu9k", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 107240, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182355239724339201/vid/480x480/FJ0xIIH6i7DLtNVG.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182355239724339201/vid/720x720/Wv-UyNKQjd5k_J5i.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182355239724339201/vid/320x320/h5j--oq7Fulp7djy.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182355239724339201/pl/WDRe0sP31moQ1xAE.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 466, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 18:35:00 +0000 2019", "favorite_count": 1988, "full_text": "Il n\u2019y a pas de mod\u00e8le social si \u00e0 c\u00f4t\u00e9 il n\u2019y a pas un mod\u00e8le productif pour le financer. Ce mod\u00e8le ne peut tenir sans des entrepreneurs qui cr\u00e9ent de la valeur. https://t.co/iRMHmLJDvG", "hashtags": [], "id": 1182363919261655041, "id_str": "1182363919261655041", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iRMHmLJDvG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182363919261655041/video/1", "id": 1182357810434232320, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1182357810434232320/img/BHFw28To1-orEpmi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1182357810434232320/img/BHFw28To1-orEpmi.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/iRMHmLJDvG", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 106800, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810434232320/vid/640x360/aeJZO0ZSpuAC8jtD.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810434232320/vid/1280x720/m8wAcFc2r59Xc2ik.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810434232320/vid/480x270/ruq44l6dvqhnUnbn.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810434232320/pl/Nudf3HoKnD1mZQGA.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 567, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 18:48:00 +0000 2019", "favorite_count": 1325, "full_text": "Mon message \u00e0 l\u2019ensemble des entrepreneuses et entrepreneurs : il n\u2019y a que l\u2019envie, l\u2019ambition et la force. Nous, on en a beaucoup, beaucoup et beaucoup encore : https://t.co/mZFZiKRdM2", "hashtags": [], "id": 1182367190789414912, "id_str": "1182367190789414912", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mZFZiKRdM2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1182367190789414912/video/1", "id": 1182357810421620739, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EGiVR_8W4AEyTl0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EGiVR_8W4AEyTl0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/mZFZiKRdM2", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 162120, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810421620739/vid/1280x720/iPMtYj8AorCMIJdL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810421620739/pl/5QodYqpi4f1iDHM2.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810421620739/vid/640x360/HuSuKbivuq-LzcpG.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1182357810421620739/vid/480x270/O2X8UqW_h5H6LC94.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 343, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 18:58:48 +0000 2019", "favorite_count": 15833, "full_text": "Je condamne avec la plus grande fermet\u00e9 l\u2019offensive militaire unilat\u00e9rale qui est en cours en Syrie. J\u2019appelle la Turquie \u00e0 y mettre un terme le plus rapidement possible. La Turquie fait courir un risque humanitaire \u00e0 des millions de personnes.", "hashtags": [], "id": 1182369910212743169, "id_str": "1182369910212743169", "lang": "fr", "retweet_count": 4195, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 10 19:03:07 +0000 2019", "favorite_count": 22045, "full_text": "I most firmly condemn the unilateral military offensive that is underway in Syria. I call on Turkey to put an end to it as quickly as possible. Turkey\u2019s action poses a humanitarian risk to millions of people.", "hashtags": [], "id": 1182370994746544130, "id_str": "1182370994746544130", "lang": "en", "retweet_count": 6010, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 13 17:11:14 +0000 2019", "favorite_count": 1474, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration \u00e0 la presse avec Angela Merkel, Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. https://t.co/IOBdvwDdim", "hashtags": [], "id": 1183430005000327168, "id_str": "1183430005000327168", "lang": "fr", "retweet_count": 472, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cHNSMjFtTUtQdmVSTll5RUd8MUJkeFllWGRnUU14WEMXmM_x2bhwKSzTVH8pgQA1VtvJEJMvvw25kgYnJOAa", "url": "https://t.co/IOBdvwDdim"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 14 11:46:13 +0000 2019", "favorite_count": 6066, "full_text": "Le magnifique prix Nobel d\u2019Esther Duflo rappelle que les \u00e9conomistes fran\u00e7ais sont actuellement au meilleur niveau mondial et montre que les recherches dans ce domaine peuvent avoir un impact concret sur le bien-\u00eatre de l\u2019humanit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1183710598359441409, "id_str": "1183710598359441409", "lang": "fr", "retweet_count": 1228, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 14 14:42:56 +0000 2019", "favorite_count": 1470, "full_text": "Heureux de recevoir \u00e0 Paris la Pr\u00e9sidente \u00e9lue de la Commission europ\u00e9enne Ursula @vonderleyen pour travailler \u00e0 une Commission europ\u00e9enne forte et stable, indispensable pour mettre en \u0153uvre le programme de souverainet\u00e9 europ\u00e9enne que nous partageons. https://t.co/6UaBRjuCHX", "hashtags": [], "id": 1183755069407268865, "id_str": "1183755069407268865", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6UaBRjuCHX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1183755069407268865/photo/1", "id": 1183755063707209729, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EG2K9WlWkAE0UMC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EG2K9WlWkAE0UMC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/6UaBRjuCHX"}], "retweet_count": 330, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}]}
{"created_at": "Mon Oct 14 14:47:32 +0000 2019", "favorite_count": 1389, "full_text": "\u00c9change fructueux avec Donald Tusk pour pr\u00e9parer le Conseil europ\u00e9en de cette semaine autour de nos d\u00e9fis communs : les crises internationales, le Brexit, le budget europ\u00e9en et l\u2019agenda de la nouvelle Commission europ\u00e9enne pour les 5 ans \u00e0 venir. https://t.co/AcxtPdqXCe", "hashtags": [], "id": 1183756229128212480, "id_str": "1183756229128212480", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 14 13:25:05 +0000 2019", "favorite_count": 1500, "full_text": "Back in Paris for a discussion with @EmmanuelMacron of Brexit, Syria, Turkey and enlargement before #EUCO this week. https://t.co/dM5xjeSCMi", "hashtags": [{"text": "EUCO"}], "id": 1183735476563394562, "id_str": "1183735476563394562", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dM5xjeSCMi", "expanded_url": "https://twitter.com/eucopresident/status/1183735476563394562/photo/1", "id": 1183735472218136576, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EG15I-mXYAAyUOo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EG15I-mXYAAyUOo.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/dM5xjeSCMi"}], "retweet_count": 335, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 196994616, "id_str": "196994616"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1183735476563394562, "quoted_status_id_str": "1183735476563394562", "retweet_count": 315, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/eucopresident/status/1183735476563394562", "url": "https://t.co/AcxtPdqXCe"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 12:07:21 +0000 2019", "favorite_count": 3194, "full_text": "J\u2019ai souhait\u00e9 que nous nous retrouvions \u00e0 Toulouse, avec Angela Merkel, pour d\u00e9fendre un fleuron industriel, dans un moment de tensions commerciales. Aux c\u00f4t\u00e9s des femmes et des hommes d\u2019Airbus, nous avons montr\u00e9 notre capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir ensemble. https://t.co/zfORS5Nyy0", "hashtags": [], "id": 1184440692959072257, "id_str": "1184440692959072257", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/zfORS5Nyy0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184440692959072257/photo/1", "id": 1184440685228953600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EG_6hxyXkAAo0xc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EG_6hxyXkAAo0xc.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1658, "h": 1106, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/zfORS5Nyy0"}], "retweet_count": 593, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 16:31:33 +0000 2019", "favorite_count": 1134, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse avec Angela Merkel \u00e0 l\u2019issue du Conseil des ministres franco-allemand \u00e0 Toulouse. https://t.co/pub8vufHQD", "hashtags": [], "id": 1184507181812482049, "id_str": "1184507181812482049", "lang": "fr", "retweet_count": 417, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cHc9ZTFtTUtQdmVSTll5RUd8MWRqR1hSWGd5REJ4Wk_lQEN4aZ4pDE6NJY8XTaPtuQy25_WsCmInHZlxGR0D", "url": "https://t.co/pub8vufHQD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 16:59:22 +0000 2019", "favorite_count": 1217, "full_text": "Nous avons act\u00e9 des d\u00e9cisions importantes et communes avec l\u2019Allemagne notamment sur la d\u00e9fense, le climat, l\u2019innovation, le spatial et la culture. C\u2019est la D\u00e9claration franco-allemande de Toulouse :\nhttps://t.co/f5pJQvp2qv", "hashtags": [], "id": 1184514178708594688, "id_str": "1184514178708594688", "lang": "fr", "retweet_count": 404, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/10/16/declaration-franco-allemande-de-toulouse", "url": "https://t.co/f5pJQvp2qv"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 18:05:13 +0000 2019", "favorite_count": 1005, "full_text": "Avec l\u2019Allemagne, nous partageons une ambition climatique. Nous pr\u00e9conisons l\u2019adoption rapide du Pacte vert pour l\u2019Europe. Il est indispensable d\u2019avoir un prix minimum du carbone au niveau europ\u00e9en et de travailler \u00e0 une taxe carbone aux fronti\u00e8res. https://t.co/G8QNSgOJHm", "hashtags": [], "id": 1184530750835576832, "id_str": "1184530750835576832", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/G8QNSgOJHm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184530750835576832/photo/1", "id": 1184530744045162497, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBMb5BXUAE_ITf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBMb5BXUAE_ITf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/G8QNSgOJHm"}], "retweet_count": 256, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 18:17:33 +0000 2019", "favorite_count": 606, "full_text": "Sur la situation \u00e9conomique : l\u2019Europe ne doit faire preuve d\u2019aucune faiblesse et d\u00e9fendre avec clart\u00e9, dans l\u2019unit\u00e9, ses int\u00e9r\u00eats et ses r\u00e8gles. Mais les tensions commerciales n\u2019expliquent pas tout et l\u2019Europe doit mener la bataille de l\u2019investissement et de l\u2019innovation. https://t.co/ey4FPqlAY2", "hashtags": [], "id": 1184533857820913664, "id_str": "1184533857820913664", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ey4FPqlAY2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184533857820913664/photo/1", "id": 1184533850845863938, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBPQuwX4AIk3ur.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBPQuwX4AIk3ur.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ey4FPqlAY2"}], "retweet_count": 163, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 18:24:42 +0000 2019", "favorite_count": 1228, "full_text": "Nous avons r\u00e9cemment renforc\u00e9 le droit d\u2019auteur au niveau europ\u00e9en en l\u2019adaptant \u00e0 l\u2019univers num\u00e9rique. Des acteurs comme Google souhaitent aujourd\u2019hui s\u2019affranchir de ces r\u00e8gles. Nous ne laisserons pas faire. https://t.co/n4Ny3udfdd", "hashtags": [], "id": 1184535656439144452, "id_str": "1184535656439144452", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/n4Ny3udfdd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184535656439144452/video/1", "id": 1184531456560898048, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1184531456560898048/img/eymvT6vu2cdo0N0d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1184531456560898048/img/eymvT6vu2cdo0N0d.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/n4Ny3udfdd", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 101080, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1184531456560898048/pl/v8PjjXw7U7pRfNSH.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1184531456560898048/vid/480x270/DdVJyLSTcLEsck87.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1184531456560898048/vid/640x360/nGgw8HTGBXsN1Y9U.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1184531456560898048/vid/1280x720/c4l-dTje6qNzK5yh.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 317, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 18:38:17 +0000 2019", "favorite_count": 794, "full_text": "Une politique industrielle de souverainet\u00e9 passe aussi par une politique spatiale europ\u00e9enne. Nous avons ensemble act\u00e9 le principe d\u2019une pr\u00e9f\u00e9rence europ\u00e9enne pour les lancements de satellites car nous ne pouvons pas \u00e0 la fois financer Ariane 6 et choisir la concurrence. https://t.co/nXeP4xgQe1", "hashtags": [], "id": 1184539072112611328, "id_str": "1184539072112611328", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/nXeP4xgQe1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184539072112611328/photo/1", "id": 1184539065854627841, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBUASLWkAEBydN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBUASLWkAEBydN.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/nXeP4xgQe1"}], "retweet_count": 219, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 16 18:54:36 +0000 2019", "favorite_count": 1577, "full_text": "Bienvenue @VonderLeyen dans cette ville de Toulouse qui, avec Airbus, est l\u2019exemple de ce qui r\u00e9ussit lorsque nous unissons nos forces et portons ensemble nos ambitions. Nous nous retrouvons pour \u00e9changer avec Angela Merkel et des chefs d\u2019entreprises de l\u2019industrie europ\u00e9enne. https://t.co/IaiDb6MoCj", "hashtags": [], "id": 1184543178151661570, "id_str": "1184543178151661570", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IaiDb6MoCj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1184543178151661570/photo/1", "id": 1184543170262192135, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBXvMSX0Acdycf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBXvMSX0Acdycf.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/IaiDb6MoCj"}], "retweet_count": 349, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}]}
{"created_at": "Thu Oct 17 14:34:34 +0000 2019", "favorite_count": 1770, "full_text": "Brexit : bonne nouvelle ce matin avec la finalisation d\u2019un accord entre l\u2019Union europ\u00e9enne et le Royaume-Uni. Cet accord doit encore \u00eatre approuv\u00e9 par le Parlement britannique. Il nous sera pr\u00e9sent\u00e9 par @MichelBarnier avec @BorisJohnson cet apr\u00e8s-midi au Conseil europ\u00e9en.", "hashtags": [], "id": 1184840128520429568, "id_str": "1184840128520429568", "lang": "fr", "retweet_count": 433, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 17487476, "id_str": "17487476", "name": "Michel Barnier", "screen_name": "MichelBarnier"}, {"id": 3131144855, "id_str": "3131144855", "name": "Boris Johnson", "screen_name": "BorisJohnson"}]}
{"created_at": "Fri Oct 18 11:14:33 +0000 2019", "favorite_count": 991, "full_text": "\u00c9change important ce matin. Nous devons construire ensemble pour l\u2019Europe une majorit\u00e9 d\u2019action et de responsabilit\u00e9. https://t.co/YZ4VHXviBb", "hashtags": [], "id": 1185152178954133507, "id_str": "1185152178954133507", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Oct 18 08:07:25 +0000 2019", "favorite_count": 688, "full_text": "Good working breakfast within the October meeting of the European Council. Looking forward to meeting leaders of political groups in the European Parliament in the beginning of next week. https://t.co/TGEz7mHfCF", "hashtags": [], "id": 1185105088077074433, "id_str": "1185105088077074433", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/TGEz7mHfCF", "expanded_url": "https://twitter.com/vonderleyen/status/1185105088077074433/photo/1", "id": 1185105080044982272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHJWypWXkAAlcWW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHJWypWXkAAlcWW.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/TGEz7mHfCF"}], "retweet_count": 149, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1185105088077074433, "quoted_status_id_str": "1185105088077074433", "retweet_count": 243, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/vonderleyen/status/1185105088077074433", "url": "https://t.co/YZ4VHXviBb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 18 12:41:41 +0000 2019", "favorite_count": 954, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Conseil europ\u00e9en. https://t.co/HEzbUv8hf5", "hashtags": [], "id": 1185174107706408961, "id_str": "1185174107706408961", "lang": "fr", "retweet_count": 336, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cHmqhTFtTUtQdmVSTll5RUd8MVlxR29kd1hwbmxKdvksKitMiDTLkmIgXUXH6gvZa0_4Ov2GZSPDRoR93ZJ3", "url": "https://t.co/HEzbUv8hf5"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 18 16:13:05 +0000 2019", "favorite_count": 2646, "full_text": "Lorsque j\u2019ai formul\u00e9 mon ambition europ\u00e9enne lors du discours de la Sorbonne, on me traitait de doux r\u00eaveur. Qu\u2019en est-il 2 ans apr\u00e8s ? Personne ne croyait au budget de la zone euro : il avance. Personne ne croyait \u00e0 l\u2019initiative europ\u00e9enne d\u2019intervention : nous l\u2019avons cr\u00e9\u00e9e. https://t.co/DGM5mstu9H", "hashtags": [], "id": 1185227306975006720, "id_str": "1185227306975006720", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/DGM5mstu9H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1185227306975006720/video/1", "id": 1185226267181928448, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1185226267181928448/img/-dVfAJ_K0IVsau7W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1185226267181928448/img/-dVfAJ_K0IVsau7W.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/DGM5mstu9H", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 83600, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185226267181928448/vid/480x270/WcgrLP2aRw_lBaQj.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185226267181928448/pl/dkW9UymeNPfcY7n6.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185226267181928448/vid/1280x720/CkYP8kxPwdGHhnLa.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185226267181928448/vid/640x360/Xy_hYKw3J7ZAtSGa.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 611, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 18 16:32:00 +0000 2019", "favorite_count": 3303, "full_text": "La finalit\u00e9 de l\u2019Europe ne doit pas \u00eatre de s\u2019\u00e9largir \u00e0 tout prix. Elle ne marche pas d\u00e9j\u00e0 bien \u00e0 27, \u00e7a ne marchera pas mieux \u00e0 28, 30 ou 32. Avant d'accueillir de nouveaux \u00c9tats-membres dans l'Union, r\u00e9formons-la. Faisons les choses dans l'ordre. https://t.co/gePJzhL1NH", "hashtags": [], "id": 1185232068235726848, "id_str": "1185232068235726848", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/gePJzhL1NH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1185232068235726848/video/1", "id": 1185227356887306240, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1185227356887306240/img/eklVDHxA5bTMMxu_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1185227356887306240/img/eklVDHxA5bTMMxu_.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/gePJzhL1NH", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 126200, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185227356887306240/vid/640x360/1ULiNoJ1duEdGJy4.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185227356887306240/vid/480x270/zB9fGX2XYfKnIvY7.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185227356887306240/vid/1280x720/Ty6LrM9yT1v3aT7b.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1185227356887306240/pl/LUHAK0gZBL36UYZz.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 824, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 21 19:14:54 +0000 2019", "favorite_count": 4479, "full_text": "En 2024, en accueillant la flamme olympique \u00e0 Paris, la France montrera son visage au monde entier. Ce visage, c\u2019est le v\u00f4tre, c\u2019est celui des femmes et des hommes mobilis\u00e9s, des sportifs venus des quatre coins du globe pour se d\u00e9passer, des valeurs olympiques. Ce visage, c\u2019est : https://t.co/Iq2drbUO6z", "hashtags": [], "id": 1186360229174349825, "id_str": "1186360229174349825", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 21 18:24:55 +0000 2019", "favorite_count": 23025, "full_text": "\ud83e\udd47\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nLa m\u00e9daille, la flamme, Marianne.\nVoici le nouveau visage des Jeux Olympiques et Paralympiques de #Paris2024\n\nThe medal, the flame, Marianne\nHere is the new face of the Olympic and Paralympic Games of #Paris2024 https://t.co/6VvsItrql6", "hashtags": [{"text": "Paris2024"}, {"text": "Paris2024"}], "id": 1186347647403249664, "id_str": "1186347647403249664", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6VvsItrql6", "expanded_url": "https://twitter.com/Paris2024/status/1186347647403249664/video/1", "id": 1186326706711420935, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHa9ynpWoAEaHxE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHa9ynpWoAEaHxE.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6VvsItrql6", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 8000, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186326706711420935/pl/I41lt8vR_5euN8z4.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186326706711420935/vid/320x320/KB_XhF1uPUG2amKI.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186326706711420935/vid/720x720/NlXdHKT874boB6bQ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186326706711420935/vid/480x480/1hpvEfVkYBVMpfoC.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 9457, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 951849552, "id_str": "951849552"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1186347647403249664, "quoted_status_id_str": "1186347647403249664", "retweet_count": 1016, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Paris2024/status/1186347647403249664", "url": "https://t.co/Iq2drbUO6z"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 08:38:12 +0000 2019", "favorite_count": 904, "full_text": "EN DIRECT | Mon message aux Mahorais : \nhttps://t.co/UJxwn5xRMe", "hashtags": [], "id": 1186562383688470528, "id_str": "1186562383688470528", "lang": "fr", "retweet_count": 258, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/Elysee/1kvJpRVwmWLKE", "url": "https://t.co/UJxwn5xRMe"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 14:48:30 +0000 2019", "favorite_count": 1726, "full_text": "Heureux de passer plusieurs jours parmi nos compatriotes d'outre-mer - au contact des Mahorais aujourd'hui - dont je connais les difficult\u00e9s du quotidien. Mon objectif : vous apporter des r\u00e9ponses concr\u00e8tes. https://t.co/s1bSwJCryV", "hashtags": [], "id": 1186655575033204738, "id_str": "1186655575033204738", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/s1bSwJCryV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1186655575033204738/video/1", "id": 1186655184119848962, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1186655184119848962/pu/img/rK44kYsAWl_t-ZkB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1186655184119848962/pu/img/rK44kYsAWl_t-ZkB.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/s1bSwJCryV", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 22008, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1186655184119848962/pu/vid/720x1280/3UUbhSgO_uPNkIXa.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1186655184119848962/pu/vid/360x640/W3ZLOZtqg8KHGsgo.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1186655184119848962/pu/pl/SbGufVw2G9DXBWy3.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1186655184119848962/pu/vid/320x568/IKgnuQYShV_HNeCM.mp4?tag=10"}]}}], "retweet_count": 364, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 15:14:50 +0000 2019", "favorite_count": 1491, "full_text": "Aux parents qui veulent que leurs enfants aient acc\u00e8s \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9 : avant la fin du quinquennat, 800 nouvelles classes seront ouvertes \u00e0 Mayotte. https://t.co/xMcefiKnN1", "hashtags": [], "id": 1186662201010065408, "id_str": "1186662201010065408", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xMcefiKnN1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1186662201010065408/video/1", "id": 1186660625478508544, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHfd90NWoAcoXYc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHfd90NWoAcoXYc.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/xMcefiKnN1", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 69960, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186660625478508544/vid/1280x720/gkU_jYCTqbnGQlLZ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186660625478508544/vid/640x360/V6kV1zdWNNHmQlIC.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186660625478508544/pl/B-AEjjhUqIn8wvZe.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1186660625478508544/vid/480x270/wSmyf5TNpZRFbpqy.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 352, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 15:21:20 +0000 2019", "favorite_count": 613, "full_text": "170 millions d'euros seront d\u00e9ploy\u00e9s dans la sant\u00e9 \u00e0 Mayotte \u00e0 partir du 1er janvier : nous lancerons le projet de deuxi\u00e8me h\u00f4pital et une Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 sera cr\u00e9\u00e9e.", "hashtags": [], "id": 1186663837786923011, "id_str": "1186663837786923011", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1186662201010065408, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 163, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 17:27:15 +0000 2019", "favorite_count": 1652, "full_text": "La France, c'est la s\u00e9curit\u00e9. Pour prot\u00e9ger tous nos concitoyens \u00e0 Mayotte, nous luttons contre l'immigration clandestine (plus de 25 000 reconduites cette ann\u00e9e), ouvrons un nouveau commissariat, luttons contre la d\u00e9linquance et donnons plus de moyens \u00e0 la justice.", "hashtags": [], "id": 1186695523052544001, "id_str": "1186695523052544001", "lang": "fr", "retweet_count": 324, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 22 18:27:19 +0000 2019", "favorite_count": 3865, "full_text": "F\u00e9licitations @JustinTrudeau ! \nLe Canada peut compter sur l'engagement de la France pour d\u00e9fendre nos valeurs communes et relever des d\u00e9fis qui touchent le quotidien de nos concitoyens, comme la lutte contre le changement climatique et la r\u00e9gulation de l'espace num\u00e9rique.", "hashtags": [], "id": 1186710640238497794, "id_str": "1186710640238497794", "lang": "fr", "retweet_count": 761, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 14260960, "id_str": "14260960", "name": "Justin Trudeau", "screen_name": "JustinTrudeau"}]}
{"created_at": "Wed Oct 23 16:08:20 +0000 2019", "favorite_count": 1027, "full_text": "EN DIRECT | Cl\u00f4ture du sommet \u00abChoose La R\u00e9union \u00bb. https://t.co/R7SJ9kyqkU", "hashtags": [], "id": 1187038053086330881, "id_str": "1187038053086330881", "lang": "fr", "retweet_count": 329, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cIBydDFtTUtQdmVSTll5RUd8MURYeHlwTGdRd3ZKTSqfNjP2JDt4kQxSX2ypX-mw8SKRDcPpKoOYYfIQb-K0", "url": "https://t.co/R7SJ9kyqkU"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 23 18:02:00 +0000 2019", "favorite_count": 7995, "full_text": "Regardez ce paysage de l\u2019\u00eele Glorieuse. Ce haut-lieu de notre biodiversit\u00e9 est en danger. \u00c0 nous de le prot\u00e9ger : https://t.co/sUiAHPGaKg", "hashtags": [], "id": 1187066659045040129, "id_str": "1187066659045040129", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/sUiAHPGaKg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1187066659045040129/video/1", "id": 1187058222747869184, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHlaqxQW4AE6WME.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHlaqxQW4AE6WME.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/sUiAHPGaKg", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 396700, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187058222747869184/pl/870DzLiC6A44Sc-n.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187058222747869184/vid/360x640/GXeh-AzMfRN7JbWs.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187058222747869184/vid/720x1280/W8b1wOxwH83LPCUz.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187058222747869184/vid/320x568/_6tBgz7QNuGRYCdS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1506, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Oct 24 19:19:06 +0000 2019", "favorite_count": 1163, "full_text": "Actions pour les personnes les plus \u00e9loign\u00e9es de l'emploi \u00e0 La R\u00e9union : https://t.co/jITvcjBcJk", "hashtags": [], "id": 1187448448888561665, "id_str": "1187448448888561665", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jITvcjBcJk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1187448448888561665/video/1", "id": 1187441913005256704, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHql6DGXUAA_c6w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHql6DGXUAA_c6w.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/jITvcjBcJk", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 67000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187441913005256704/vid/640x360/RNXbIHHKXZ-vn6Aa.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187441913005256704/vid/480x270/CeCWj6bXnY4dNzJt.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187441913005256704/vid/1280x720/FlBg0YoylMHVGW6W.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1187441913005256704/pl/IRya-woRBy8cVRKL.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 263, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Oct 25 11:51:06 +0000 2019", "favorite_count": 1244, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse depuis La R\u00e9union, \u00e0 l\u2019issue d\u2019une visite de quatre jours dans les Outre-mer de l\u2019oc\u00e9an indien.\nhttps://t.co/cvjH6bUKRl", "hashtags": [], "id": 1187698094001012737, "id_str": "1187698094001012737", "lang": "fr", "place": {"id": "6f8bf4f18e6799fe", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6f8bf4f18e6799fe.json", "place_type": "country", "name": "La R\u00e9union", "full_name": "La R\u00e9union", "country_code": "RE", "country": "La R\u00e9union", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[55.2164869, -21.3897203], [55.836759, -21.3897203], [55.836759, -20.8717455], [55.2164869, -20.8717455]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 327, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1PlKQVeDgpVGE", "url": "https://t.co/cvjH6bUKRl"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Oct 26 08:07:07 +0000 2019", "favorite_count": 2002, "full_text": "Merci aux R\u00e9unionnaises et aux R\u00e9unionnais pour leur accueil et le temps pass\u00e9 ensemble. Un mot pour vous : Tien bo larg pa, on sera l\u00e0 ! https://t.co/P7c1unlMV2", "hashtags": [], "id": 1188004114795552769, "id_str": "1188004114795552769", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/P7c1unlMV2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1188004114795552769/photo/1", "id": 1188004098165137408, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHyjbtbXYAAAvlI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHyjbtbXYAAAvlI.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P7c1unlMV2"}], "retweet_count": 344, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Oct 26 08:33:44 +0000 2019", "favorite_count": 1200, "full_text": "La R\u00e9union est fi\u00e8re de son agriculture. Pour atteindre l'autonomie alimentaire d'ici 2030, nous allons cr\u00e9er un fonds d'actions de 45 millions d'euros d\u00e8s 2020. https://t.co/ElwcBlsiOu", "hashtags": [], "id": 1188010812142698496, "id_str": "1188010812142698496", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ElwcBlsiOu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1188010812142698496/photo/1", "id": 1188010795508080640, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHyphi-WoAACqwM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHyphi-WoAACqwM.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ElwcBlsiOu"}], "retweet_count": 234, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Oct 26 12:34:10 +0000 2019", "favorite_count": 2276, "full_text": "En un an, 2000 ch\u00f4meurs de moins et plus de 5500 emplois cr\u00e9\u00e9s \u00e0 La R\u00e9union. Les premiers r\u00e9sultats sont d\u00e9j\u00e0 l\u00e0. On acc\u00e9l\u00e8re. https://t.co/HvMjhOuyjd", "hashtags": [], "id": 1188071320648634368, "id_str": "1188071320648634368", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sat Oct 26 08:07:07 +0000 2019", "favorite_count": 2002, "full_text": "Merci aux R\u00e9unionnaises et aux R\u00e9unionnais pour leur accueil et le temps pass\u00e9 ensemble. Un mot pour vous : Tien bo larg pa, on sera l\u00e0 ! https://t.co/P7c1unlMV2", "hashtags": [], "id": 1188004114795552769, "id_str": "1188004114795552769", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/P7c1unlMV2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1188004114795552769/photo/1", "id": 1188004098165137408, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHyjbtbXYAAAvlI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHyjbtbXYAAAvlI.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/P7c1unlMV2"}], "retweet_count": 344, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1188004114795552769, "quoted_status_id_str": "1188004114795552769", "retweet_count": 452, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1188004114795552769", "url": "https://t.co/HvMjhOuyjd"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Oct 27 16:57:24 +0000 2019", "favorite_count": 9741, "full_text": "La mort d'al-Baghdadi est\u00a0un coup dur port\u00e9 contre Daech, mais ce n\u2019est qu\u2019une \u00e9tape. Le combat continue avec nos partenaires de la coalition internationale pour que l'organisation terroriste soit d\u00e9finitivement d\u00e9faite. C\u2019est notre priorit\u00e9 au Levant.", "hashtags": [], "id": 1188499950075875328, "id_str": "1188499950075875328", "lang": "fr", "retweet_count": 1928, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 28 16:18:52 +0000 2019", "favorite_count": 1991, "full_text": "Mario Draghi, \u00e0 la t\u00eate de la Banque centrale europ\u00e9enne, vous avez port\u00e9 tr\u00e8s haut le r\u00eave europ\u00e9en. Vous \u00eates le digne h\u00e9ritier des p\u00e8res fondateurs de l'Europe. Vous avez sauv\u00e9 l'Europe du naufrage, assur\u00e9 et fortifi\u00e9 la protection de l'Europe et de ses citoyens. https://t.co/v9lAMsTHxQ", "hashtags": [], "id": 1188852644548349953, "id_str": "1188852644548349953", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/v9lAMsTHxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1188852644548349953/photo/1", "id": 1188852637594202112, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EH-nLNIWsAArwCl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EH-nLNIWsAArwCl.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1146, "h": 766, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1146, "h": 766, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/v9lAMsTHxQ"}], "place": {"id": "c589d9d6ed38927c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c589d9d6ed38927c.json", "place_type": "city", "name": "Frankfurt on the Main", "full_name": "Frankfurt on the Main, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[8.472715, 50.01552], [8.800496, 50.01552], [8.800496, 50.2269512], [8.472715, 50.2269512]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 461, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Oct 28 18:39:20 +0000 2019", "favorite_count": 12994, "full_text": "Je condamne avec fermet\u00e9 l\u2019attaque odieuse perp\u00e9tr\u00e9e devant la mosqu\u00e9e de Bayonne. J'adresse mes pens\u00e9es aux victimes. La R\u00e9publique ne tol\u00e9rera jamais la haine. Tout sera mis en \u0153uvre pour punir les auteurs et prot\u00e9ger nos compatriotes de confession musulmane. Je m\u2019y engage.", "hashtags": [], "id": 1188887990858330112, "id_str": "1188887990858330112", "lang": "fr", "retweet_count": 3153, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Oct 29 18:59:30 +0000 2019", "favorite_count": 1688, "full_text": "EN DIRECT | Inauguration du Centre europ\u00e9en du Juda\u00efsme. https://t.co/jubZOVflT0", "hashtags": [], "id": 1189255456646221824, "id_str": "1189255456646221824", "lang": "fr", "retweet_count": 517, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cIiDkjFtTUtQdmVSTll5RUd8MVlxSkRuamVCZFlLVpNflZH8i96tJltbgZjS6j6zToWUXlw5VlQzljeVJaPB", "url": "https://t.co/jubZOVflT0"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 30 17:41:19 +0000 2019", "favorite_count": 1441, "full_text": "\u00c0 Rouen. https://t.co/JsuABrd5JD", "hashtags": [], "id": 1189598168020709376, "id_str": "1189598168020709376", "lang": "fr", "retweet_count": 363, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cInCvzFtTUtQdmVSTll5RUd8MVlxS0RuQVBScUxKVrTSAssc7piyvbPuRP3c3Od5fZkzPNI1VYvknoLDZCO8", "url": "https://t.co/JsuABrd5JD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 30 22:11:09 +0000 2019", "favorite_count": 2529, "full_text": "Je suis venu porter un message de soutien et de consid\u00e9ration pour les Rouennaises et les Rouennais. Nous avons parl\u00e9 du mois qui vient de s\u2019\u00e9couler, des points de pr\u00e9occupations et de l\u2019avenir. https://t.co/7srEBEZ30j", "hashtags": [], "id": 1189666072359817216, "id_str": "1189666072359817216", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7srEBEZ30j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1189666072359817216/photo/1", "id": 1189666062964592641, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxXkAELAo1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxXkAELAo1.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7srEBEZ30j"}, {"display_url": "pic.twitter.com/7srEBEZ30j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1189666072359817216/photo/1", "id": 1189666062964539392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxWwAA2fSP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxWwAA2fSP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1544, "h": 1032, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7srEBEZ30j"}, {"display_url": "pic.twitter.com/7srEBEZ30j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1189666072359817216/photo/1", "id": 1189666062964609024, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxX0AAAHjS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EIKK-yxX0AAAHjS.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1616, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/7srEBEZ30j"}], "place": {"id": "7290785fce79490a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7290785fce79490a.json", "place_type": "city", "name": "Rouen", "full_name": "Rouen, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.0302043, 49.4172041], [1.1522007, 49.4172041], [1.1522007, 49.4652107], [1.0302043, 49.4652107]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 480, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 30 22:50:59 +0000 2019", "favorite_count": 899, "full_text": "D\u2019ici le 18 novembre, les premi\u00e8res indemnisations seront vers\u00e9es aux agriculteurs, aux commer\u00e7ants, aux entreprises et aux collectivit\u00e9s qui ont eu \u00e0 subir les cons\u00e9quences de ce qui s\u2019est pass\u00e9 \u00e0 Rouen.", "hashtags": [], "id": 1189676097337798656, "id_str": "1189676097337798656", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1189666072359817216, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Oct 30 22:57:23 +0000 2019", "favorite_count": 778, "full_text": "Il y a encore des inqui\u00e9tudes. On voit aussi beaucoup de suggestions de bon sens de la part de nos concitoyens : informer plus simplement et rapidement, perfectionner nos syst\u00e8mes d'alerte. Cela rejoint les conclusions que nous commen\u00e7ons \u00e0 tirer de ce que nous avons v\u00e9cu.", "hashtags": [], "id": 1189677707556216833, "id_str": "1189677707556216833", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1189676097337798656, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 176, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 01 12:02:10 +0000 2019", "favorite_count": 9218, "full_text": "Pour la f\u00eate nationale alg\u00e9rienne, j\u2019adresse mes v\u0153ux les plus sinc\u00e8res au peuple alg\u00e9rien et rends hommage \u00e0 son esprit de responsabilit\u00e9 en cette p\u00e9riode cruciale pour son avenir. Je souhaite que nos amis alg\u00e9riens rel\u00e8vent par le dialogue, en toute libert\u00e9, les d\u00e9fis futurs.", "hashtags": [], "id": 1190237595030183936, "id_str": "1190237595030183936", "lang": "fr", "retweet_count": 2106, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 02 13:51:39 +0000 2019", "favorite_count": 6187, "full_text": "En 2023, c'est la France qui accueillera la Coupe du monde de rugby. Pour les joueurs qui viendront du monde entier et leurs supporters, autant le dire : on compte bien marquer l'essai ! #WeAre2023 https://t.co/BSIjxvB9Hn", "hashtags": [{"text": "WeAre2023"}], "id": 1190627532711907329, "id_str": "1190627532711907329", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/BSIjxvB9Hn", "expanded_url": "https://twitter.com/France2023/status/1190596670423261188/video/1", "id": 1190218766505988096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1190218766505988096/img/3DQHR1zMQJrSkQqb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1190218766505988096/img/3DQHR1zMQJrSkQqb.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/BSIjxvB9Hn", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 62560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1190218766505988096/vid/640x360/G0D52vlHuHLlbsu1.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1190218766505988096/pl/A4GDNqe-wsZ5eWfJ.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1190218766505988096/vid/480x270/iXb_dqc0SNMmLbed.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1190218766505988096/vid/1280x720/BuLdlXYONDzEp9VN.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1325, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 02 19:39:12 +0000 2019", "favorite_count": 6809, "full_text": "Le brigadier Ronan Pointeau est mort au Mali, en op\u00e9ration. \u00c0 sa famille, \u00e0 ses proches et ses fr\u00e8res d'armes, je veux dire ma tristesse et la pleine solidarit\u00e9 de la Nation. Je salue sa bravoure et \u00e0 travers lui celle de nos militaires.", "hashtags": [], "id": 1190714999045578753, "id_str": "1190714999045578753", "lang": "fr", "retweet_count": 1313, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 04 22:11:32 +0000 2019", "favorite_count": 1320, "full_text": "\u00c0 la veille de la Foire internationale de Shanghai, une conviction : plus on joue en franco-allemand, en europ\u00e9en, plus on a de la cr\u00e9dibilit\u00e9 et des r\u00e9sultats. Notre capacit\u00e9 \u00e0 travailler ensemble est d\u00e9cisive. \u00c0 mes c\u00f4t\u00e9s, @PhilHoganEU et @AnjaKarliczek. https://t.co/jWAoCujC5F", "hashtags": [], "id": 1191478108014010375, "id_str": "1191478108014010375", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/jWAoCujC5F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191478108014010375/photo/1", "id": 1191478092595965952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EIj7AzLXsAAwWFj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EIj7AzLXsAAwWFj.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/jWAoCujC5F"}], "retweet_count": 317, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 232242473, "id_str": "232242473", "name": "Phil Hogan", "screen_name": "PhilHoganEU"}, {"id": 2521976694, "id_str": "2521976694", "name": "Anja Karliczek", "screen_name": "AnjaKarliczek"}]}
{"created_at": "Tue Nov 05 02:07:34 +0000 2019", "favorite_count": 971, "full_text": "EN DIRECT | C\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture de l\u2019Exposition internationale des importations de Shanghai. https://t.co/7LU6niET4T", "hashtags": [], "id": 1191537509580173313, "id_str": "1191537509580173313", "lang": "fr", "retweet_count": 280, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJDQ5jFtTUtQdmVSTll5RUd8MXlvS016cVpkbHdHUSW2VH7vyN6Z0lLwV4EIC5ZmzcGiAtUX-bntc-TR3AMq", "url": "https://t.co/7LU6niET4T"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 08:20:43 +0000 2019", "favorite_count": 2233, "full_text": "Aujourd\u2019hui comme hier, la Chine a besoin de son ouverture au monde, comme le monde a besoin de son ouverture.", "hashtags": [], "id": 1191631417148682240, "id_str": "1191631417148682240", "lang": "fr", "retweet_count": 398, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 08:22:22 +0000 2019", "favorite_count": 931, "full_text": "L\u2019Europe et la Chine sont des partenaires de premier plan sur les \u00e9changes internationaux et - en m\u00eame temps - des concurrents. Il nous faut cr\u00e9er des nouveaux liens d\u2019\u00e9quilibres pour un ordre commercial plus ouvert et plus \u00e9quitable.", "hashtags": [], "id": 1191631831784972288, "id_str": "1191631831784972288", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1191631417148682240, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 192, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 08:24:20 +0000 2019", "favorite_count": 711, "full_text": "Cr\u00e9er des \u00e9quilibres nouveaux suppose que les proc\u00e9dures d'entr\u00e9e sur le march\u00e9 chinois soient acc\u00e9l\u00e9r\u00e9es et plus transparentes pour que nos entreprises s'installent en Chine avec confiance. https://t.co/AZYiEqEiAJ", "hashtags": [], "id": 1191632323994902529, "id_str": "1191632323994902529", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 05 08:22:22 +0000 2019", "favorite_count": 931, "full_text": "L\u2019Europe et la Chine sont des partenaires de premier plan sur les \u00e9changes internationaux et - en m\u00eame temps - des concurrents. Il nous faut cr\u00e9er des nouveaux liens d\u2019\u00e9quilibres pour un ordre commercial plus ouvert et plus \u00e9quitable.", "hashtags": [], "id": 1191631831784972288, "id_str": "1191631831784972288", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1191631417148682240, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 192, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1191631831784972288, "quoted_status_id_str": "1191631831784972288", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191631831784972288", "url": "https://t.co/AZYiEqEiAJ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 08:33:03 +0000 2019", "favorite_count": 1095, "full_text": "EN DIRECT | Inauguration du Centre Pompidou West Bund Museum \u00e0 Shanghai. https://t.co/o8QO7jjcTk", "hashtags": [], "id": 1191634518572093440, "id_str": "1191634518572093440", "lang": "fr", "retweet_count": 333, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJErPzFtTUtQdmVSTll5RUd8MXluSk93V2VkWVhKUnzjsTo835PSIglRWKeIkatQAZh3ZRMGwvuJNeUgPZed", "url": "https://t.co/o8QO7jjcTk"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 19:40:20 +0000 2019", "favorite_count": 1892, "full_text": "Nous devons d\u00e9montrer ensemble que l\u2019esprit de coop\u00e9ration permet des r\u00e9sultats, plus que l\u2019esprit de confrontation. https://t.co/dNoWU9a8n2", "hashtags": [], "id": 1191802445128781831, "id_str": "1191802445128781831", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dNoWU9a8n2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191802445128781831/video/1", "id": 1191795280146042880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191795280146042880/img/ZrNO2hZ_8ex5aQ6l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191795280146042880/img/ZrNO2hZ_8ex5aQ6l.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/dNoWU9a8n2", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 202480, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/480x270/N_Si6oU7vrLEUl31.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/1280x720/W0vcf2L4OdloxC6y.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/640x360/VvQvrlw7eMCqefzX.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/pl/qf8VyZ5RE459lPYd.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 409, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 19:46:57 +0000 2019", "favorite_count": 867, "full_text": "Nous devons poursuivre le travail partag\u00e9 de r\u00e9formes de l\u2019organisation mondiale du commerce, pour r\u00e9pondre aux questions de transparence, de surcapacit\u00e9, de subventions d\u2019\u00c9tats. Il existe des solutions multilat\u00e9rales. https://t.co/ZWxUOJwRCe", "hashtags": [], "id": 1191804110477176834, "id_str": "1191804110477176834", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 05 19:40:20 +0000 2019", "favorite_count": 1892, "full_text": "Nous devons d\u00e9montrer ensemble que l\u2019esprit de coop\u00e9ration permet des r\u00e9sultats, plus que l\u2019esprit de confrontation. https://t.co/dNoWU9a8n2", "hashtags": [], "id": 1191802445128781831, "id_str": "1191802445128781831", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dNoWU9a8n2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191802445128781831/video/1", "id": 1191795280146042880, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191795280146042880/img/ZrNO2hZ_8ex5aQ6l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191795280146042880/img/ZrNO2hZ_8ex5aQ6l.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/dNoWU9a8n2", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 202480, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/480x270/N_Si6oU7vrLEUl31.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/1280x720/W0vcf2L4OdloxC6y.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/vid/640x360/VvQvrlw7eMCqefzX.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191795280146042880/pl/qf8VyZ5RE459lPYd.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 409, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1191802445128781831, "quoted_status_id_str": "1191802445128781831", "retweet_count": 211, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191802445128781831", "url": "https://t.co/ZWxUOJwRCe"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 05 20:36:00 +0000 2019", "favorite_count": 932, "full_text": "Au Centre Pompidou West Bund Museum \u00e0 Shanghai : le silence et la pudeur des artistes dit aujourd\u2019hui beaucoup de ce qui nous importe. https://t.co/5OL8KZGDd9", "hashtags": [], "id": 1191816454372376577, "id_str": "1191816454372376577", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5OL8KZGDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191816454372376577/video/1", "id": 1191791744238706689, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191791744238706689/img/Llrbdmc-Tl_zzZPh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191791744238706689/img/Llrbdmc-Tl_zzZPh.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 464, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/5OL8KZGDd9", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 29], "duration_millis": 191333, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191791744238706689/pl/0TUg6Jw2a9UIPGvK.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191791744238706689/vid/848x464/N0SucQe4T-qf3n8W.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191791744238706689/vid/492x270/Ix68rSBELe6XwFJl.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 239, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 06 05:42:15 +0000 2019", "favorite_count": 850, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration \u00e0 la presse avec le Pr\u00e9sident XI Jinping depuis le Grand Palais du Peuple \u00e0 P\u00e9kin. https://t.co/3cEFLL7xQQ", "hashtags": [], "id": 1191953921742376960, "id_str": "1191953921742376960", "lang": "fr", "retweet_count": 292, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJJUtjFtTUtQdmVSTll5RUd8MWt2SnBSblZaZVZLRTg8nUM0iuvOeiT7LbAwsDrIkEMlURx4lR0J2pv0HPAK", "url": "https://t.co/3cEFLL7xQQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 06 06:36:29 +0000 2019", "favorite_count": 663, "full_text": "EN DIRECT | Forum \u00e9conomique franco-chinois. https://t.co/FsUzs6jpAT", "hashtags": [], "id": 1191967571962159104, "id_str": "1191967571962159104", "lang": "fr", "retweet_count": 236, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJJhbTFtTUtQdmVSTll5RUd8MU1ueG5FTFhxV01KTwtpHVYz5CxaVO09mUR3RubMx_loqMHg5xDzNAeU16wW", "url": "https://t.co/FsUzs6jpAT"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 06 07:05:30 +0000 2019", "favorite_count": 1246, "full_text": "Avec la Chine, nous avons d\u00e9gag\u00e9 des points de convergence et d\u2019action  tr\u00e8s importants sur la protection de la biodiversit\u00e9 et du climat : https://t.co/YvXNhpB1oD", "hashtags": [], "id": 1191974876086755328, "id_str": "1191974876086755328", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 06 06:32:56 +0000 2019", "favorite_count": 352, "full_text": "Appel de P\u00e9kin sur la conservation de la biodiversit\u00e9 et le changement climatique.\nhttps://t.co/CGI8IErYAT", "hashtags": [], "id": 1191966680542597120, "id_str": "1191966680542597120", "lang": "fr", "retweet_count": 147, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/11/06/appel-de-pekin-sur-la-conservation-de-la-biodiversite-et-le-changement-climatique", "url": "https://t.co/CGI8IErYAT"}], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1191966680542597120, "quoted_status_id_str": "1191966680542597120", "retweet_count": 285, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1191966680542597120", "url": "https://t.co/YvXNhpB1oD"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 06 08:39:56 +0000 2019", "favorite_count": 1510, "full_text": "Les sujets du climat et de la biodiversit\u00e9 sont au c\u0153ur de notre relation avec la Chine. Nous avons, depuis deux ans, constamment agi ensemble. https://t.co/cK38S6HIb7", "hashtags": [], "id": 1191998638295277568, "id_str": "1191998638295277568", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cK38S6HIb7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1191998638295277568/video/1", "id": 1191982525524201473, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191982525524201473/img/FLi5KRq3TqnaYPZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1191982525524201473/img/FLi5KRq3TqnaYPZ5.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/cK38S6HIb7", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 170160, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191982525524201473/vid/1280x720/42RvAuvMp0blHFaG.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191982525524201473/vid/640x360/ldfcmLLZPKkJdDWj.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191982525524201473/pl/IHJKq2MaTHcBc7LB.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1191982525524201473/vid/480x270/ZrDWjeqx5dpUr9zD.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 385, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 07 10:58:45 +0000 2019", "favorite_count": 1508, "full_text": "\u6211\u4eec\u4e0e\u4e2d\u56fd\u4e00\u8d77\u603b\u7ed3\u51fa\u5728\u6c14\u5019\u548c\u751f\u7269\u591a\u6837\u6027\u4fdd\u62a4\u65b9\u9762\u81f3\u5173\u91cd\u8981\u7684\u5171\u8bc6\u548c\u884c\u52a8\u8ba1\u5212\uff1a\nhttps://t.co/f9Z7RPdDmK", "hashtags": [], "id": 1192395963232661509, "id_str": "1192395963232661509", "lang": "zh", "retweet_count": 321, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/11/06/zhong-fa-sheng-wu-duo-yang-xing-bao-hu-he-qi-hou-bian-hua-bei-jing-chang-yi.zh", "url": "https://t.co/f9Z7RPdDmK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 09 11:36:24 +0000 2019", "favorite_count": 13853, "full_text": "Il y a 30 ans, le Mur de Berlin n\u2019est pas tomb\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 abattu par le courage de milliers de femmes et d\u2019hommes \u00e9pris de libert\u00e9. Ils ont ouvert la voie de la r\u00e9unification de l\u2019Allemagne et de l\u2019unit\u00e9 de l\u2019Europe. Soyons \u00e0 la hauteur de leur courage et dignes de leur promesse.", "hashtags": [], "id": 1193130211371634689, "id_str": "1193130211371634689", "lang": "fr", "retweet_count": 2747, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 09 11:54:35 +0000 2019", "favorite_count": 2794, "full_text": "Die Berliner Mauer ist nicht vor 30 Jahren gefallen. Sie wurde durch den Mut Tausender nach Freiheit strebender Menschen zu Fall gebracht, die den Weg zur Wiedervereinigung Deutschlands und zur Einheit Europas freimachten. Seien wir ebenso mutig und ihrer Erwartungen w\u00fcrdig!", "hashtags": [], "id": 1193134786828734464, "id_str": "1193134786828734464", "lang": "de", "retweet_count": 593, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 10 10:21:02 +0000 2019", "favorite_count": 5826, "full_text": "Bravo \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe et \u00e0 votre entra\u00eeneur @JulienBenneteau pour ce titre mondial. Combatives et d\u00e9termin\u00e9es, vous avez \u00e9t\u00e9 exceptionnelles. #FedCup https://t.co/8pvUuubDib", "hashtags": [{"text": "FedCup"}], "id": 1193473633680801792, "id_str": "1193473633680801792", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Nov 10 09:51:06 +0000 2019", "favorite_count": 4250, "full_text": "THEY'VE DONE IT! \n\nCongratulations to France who are 2019 Fed Cup champions! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc6\n\n#TousEnsemBleu #FedCupFinal https://t.co/IVtmqfry8o", "hashtags": [{"text": "TousEnsemBleu"}, {"text": "FedCupFinal"}], "id": 1193466101319053312, "id_str": "1193466101319053312", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IVtmqfry8o", "expanded_url": "https://twitter.com/FedCup/status/1193466101319053312/video/1", "id": 1193466044997869568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJALFw0XkAAI90a.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJALFw0XkAAI90a.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/IVtmqfry8o", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 26320, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193466044997869568/vid/1280x720/0xFLVJko3-UsYUoh.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193466044997869568/vid/640x360/b7txAzyJpituTxoA.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193466044997869568/vid/480x270/KW84_7rIBtVYrN7F.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193466044997869568/pl/Vjnl6_5b-4j0WlHP.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1227, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "urls": [], "user": {"id": 82579388, "id_str": "82579388"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1193466101319053312, "quoted_status_id_str": "1193466101319053312", "retweet_count": 1002, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/FedCup/status/1193466101319053312", "url": "https://t.co/8pvUuubDib"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 488080242, "id_str": "488080242", "name": "Julien Benneteau", "screen_name": "julienbenneteau"}]}
{"created_at": "Mon Nov 11 11:50:47 +0000 2019", "favorite_count": 7563, "full_text": "11 novembre 1918, 11 heures. L\u2019Armistice marque la suspension des combats de la Grande Guerre. N'oublions jamais le sacrifice consenti par nos soldats, morts pour la France. N'oublions jamais les le\u00e7ons de l'Histoire, les risques que font peser d\u00e9sunion et repli sur soi. https://t.co/78FyG79d01", "hashtags": [], "id": 1193858606602637314, "id_str": "1193858606602637314", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/78FyG79d01", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1193858606602637314/photo/1", "id": 1193858599451340800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJFwEiRXsAATwc9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJFwEiRXsAATwc9.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/78FyG79d01"}], "retweet_count": 1733, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 11 14:52:54 +0000 2019", "favorite_count": 1763, "full_text": "Avec les anciens combattants, porte-drapeaux, et jeunes \u2013 notamment du SNU \u2013 engag\u00e9s pour que jamais l'Histoire ne s'efface des m\u00e9moires. Le r\u00f4le de ces passeurs de m\u00e9moire est essentiel dans la vie de notre Nation. https://t.co/xUi0OLCiPP", "hashtags": [], "id": 1193904436877369344, "id_str": "1193904436877369344", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xUi0OLCiPP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1193904436877369344/photo/1", "id": 1193904429193453568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJGZwLXXYAAJLnx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJGZwLXXYAAJLnx.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/xUi0OLCiPP"}], "retweet_count": 359, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 11 19:14:17 +0000 2019", "favorite_count": 1968, "full_text": "En me recueillant devant ces noms du monument aux morts pour la France en op\u00e9rations ext\u00e9rieures, j\u2019ai vu d\u00e9filer tant de vies, tant de destin\u00e9es. 549 exactement. Chacune a sa propre histoire, une histoire d\u2019engagement, de dignit\u00e9, d\u2019honneur. https://t.co/AkYMlLv6by", "hashtags": [], "id": 1193970218206412801, "id_str": "1193970218206412801", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/AkYMlLv6by", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1193970218206412801/photo/1", "id": 1193970213181624321, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJHVlT0WkAEioKh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJHVlT0WkAEioKh.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 855, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/AkYMlLv6by"}], "retweet_count": 352, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 11 19:25:00 +0000 2019", "favorite_count": 2951, "full_text": "Mon message aux soldats, marins et aviateurs\u00a0en ce #11novembre\u00a0: https://t.co/NejKfSGEJu", "hashtags": [{"text": "11novembre"}], "id": 1193972913805787136, "id_str": "1193972913805787136", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/NejKfSGEJu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1193972913805787136/video/1", "id": 1193949434440228864, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1193949434440228864/img/oNnfq3301FZPgIMq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1193949434440228864/img/oNnfq3301FZPgIMq.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/NejKfSGEJu", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 143960, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193949434440228864/vid/480x270/-i1O1I8cTmpEvfTm.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193949434440228864/vid/640x360/NkeLHyIKO-8yL0hf.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193949434440228864/pl/PLtwLzAx5aE2JyGf.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1193949434440228864/vid/1280x720/x6k6llBtFwiDdweS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 652, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 11 23:53:52 +0000 2019", "favorite_count": 3399, "full_text": "Excellente discussion ce soir par t\u00e9l\u00e9phone avec le pr\u00e9sident @realDonaldTrump : Syrie, Iran, OTAN. Beaucoup de convergences ont \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9es et nous nous verrons avant le sommet de l\u2019OTAN \u00e0 Londres.", "hashtags": [], "id": 1194040579094646784, "id_str": "1194040579094646784", "lang": "fr", "retweet_count": 616, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}
{"created_at": "Mon Nov 11 23:55:25 +0000 2019", "favorite_count": 828, "full_text": "Excellent phone conversation tonight with @realDonaldTrump : Syria, Iran, NATO. Many convergences were underlined and we\u2019ll meet ahead of the NATO summit in London.\nhttps://t.co/cbOYdz9rsV", "hashtags": [], "id": 1194040968217088004, "id_str": "1194040968217088004", "lang": "en", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 11 23:53:52 +0000 2019", "favorite_count": 3399, "full_text": "Excellente discussion ce soir par t\u00e9l\u00e9phone avec le pr\u00e9sident @realDonaldTrump : Syrie, Iran, OTAN. Beaucoup de convergences ont \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9es et nous nous verrons avant le sommet de l\u2019OTAN \u00e0 Londres.", "hashtags": [], "id": 1194040579094646784, "id_str": "1194040579094646784", "lang": "fr", "retweet_count": 616, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}, "quoted_status_id": 1194040579094646784, "quoted_status_id_str": "1194040579094646784", "retweet_count": 234, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/1194040579094646784?s=21", "url": "https://t.co/cbOYdz9rsV"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}
{"created_at": "Tue Nov 12 09:28:14 +0000 2019", "favorite_count": 1486, "full_text": "EN DIRECT | Ouverture du deuxi\u00e8me Forum de Paris sur la Paix. https://t.co/6HmCfFZfat", "hashtags": [], "id": 1194185122771193856, "id_str": "1194185122771193856", "lang": "fr", "retweet_count": 506, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJpyrjFtTUtQdmVSTll5RUd8MXJteFBYUFFYWlp4TrXx-R5t0iGW0bPSrnigY9Vd9D7CFjJdCeRlB62oMN3d", "url": "https://t.co/6HmCfFZfat"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 12 12:34:22 +0000 2019", "favorite_count": 1747, "full_text": "Hier, nous f\u00eations la paix, la fin de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale. En 1918, l'Europe disait : \u00ab plus jamais cela \u00bb. Personne n\u2019imaginait raisonnablement que 20 ans plus tard, allait commencer une nouvelle guerre mondiale, plus terrible encore que la premi\u00e8re. https://t.co/T7HCEgWXk6", "hashtags": [], "id": 1194231962107621376, "id_str": "1194231962107621376", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T7HCEgWXk6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1194231962107621376/photo/1", "id": 1194231956181045248, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJLDoweXUAAUWF7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJLDoweXUAAUWF7.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/T7HCEgWXk6"}], "retweet_count": 314, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 12 12:39:34 +0000 2019", "favorite_count": 1398, "full_text": "\u00c0 l\u2019\u00e9poque, si nous n\u2019\u00e9tions pas parvenus \u00e0 b\u00e2tir la paix c\u2019est parce que nous n\u2019avions pas r\u00e9ussi \u00e0 trouver les bonnes voies de coop\u00e9ration multilat\u00e9rale. Ne r\u00e9it\u00e9rons pas cet \u00e9chec. Construisons, ensemble, un multilat\u00e9ralisme fort. #ParisPeaceForum https://t.co/zLMEhNaFDI", "hashtags": [{"text": "ParisPeaceForum"}], "id": 1194233272705925125, "id_str": "1194233272705925125", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 12 12:34:22 +0000 2019", "favorite_count": 1747, "full_text": "Hier, nous f\u00eations la paix, la fin de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale. En 1918, l'Europe disait : \u00ab plus jamais cela \u00bb. Personne n\u2019imaginait raisonnablement que 20 ans plus tard, allait commencer une nouvelle guerre mondiale, plus terrible encore que la premi\u00e8re. https://t.co/T7HCEgWXk6", "hashtags": [], "id": 1194231962107621376, "id_str": "1194231962107621376", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T7HCEgWXk6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1194231962107621376/photo/1", "id": 1194231956181045248, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJLDoweXUAAUWF7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJLDoweXUAAUWF7.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/T7HCEgWXk6"}], "retweet_count": 314, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1194231962107621376, "quoted_status_id_str": "1194231962107621376", "retweet_count": 356, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1194231962107621376", "url": "https://t.co/zLMEhNaFDI"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 12 13:34:45 +0000 2019", "favorite_count": 2402, "full_text": "L\u2019Europe est sans doute l\u2019endroit du monde o\u00f9 l\u2019on conna\u00eet le mieux le prix de la non-coop\u00e9ration internationale. Elle doit \u00eatre un laboratoire de multilat\u00e9ralisme : construire de nouveaux \u00e9quilibres, avoir une voix propre et \u00eatre un tiers de confiance entre \u00c9tats-Unis et Chine. https://t.co/O0C8eoFr9u", "hashtags": [], "id": 1194247159182483457, "id_str": "1194247159182483457", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/O0C8eoFr9u", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1194247159182483457/video/1", "id": 1194242872964472832, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJLPDRLWsAYKXNk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJLPDRLWsAYKXNk.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/O0C8eoFr9u", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 64787, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1194242872964472832/pl/Uunq-NLLtm2V_ZMd.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1194242872964472832/vid/480x270/6j5Laq_hMO-MOJg1.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1194242872964472832/vid/640x360/hNZjZUmt2Aq2MAMV.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1194242872964472832/vid/1280x720/C_lVGBV5Eifalj0g.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 652, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 13 09:19:11 +0000 2019", "favorite_count": 12280, "full_text": "Souvenez-vous d\u2019o\u00f9 vous \u00e9tiez, de ce que vous faisiez. Souvenons-nous de la promesse que nous nous \u00e9tions faite : rester unis pour ne jamais laisser gagner ceux qui avaient fait cela. Aujourd'hui, souvenons-nous du 13 novembre et de ses victimes.", "hashtags": [], "id": 1194545233805099008, "id_str": "1194545233805099008", "lang": "fr", "retweet_count": 3032, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 13 10:47:26 +0000 2019", "favorite_count": 4464, "full_text": "Raymond Poulidor n\u2019est plus. Ses exploits, son panache, son courage resteront grav\u00e9s dans les m\u00e9moires. \u00ab\u00a0Poupou\u00a0\u00bb, \u00e0 jamais maillot jaune dans le c\u0153ur des Fran\u00e7ais.", "hashtags": [], "id": 1194567439566155776, "id_str": "1194567439566155776", "lang": "fr", "retweet_count": 872, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 14 15:07:21 +0000 2019", "favorite_count": 2284, "full_text": "La col\u00e8re et l'indignation des femmes et des hommes travaillant en h\u00f4pital public ont \u00e9t\u00e9 entendues. Elles ne resteront pas sans r\u00e9ponse. Mon message aux personnels soignants : https://t.co/BSfHUqwKpR", "hashtags": [], "id": 1194995239322210304, "id_str": "1194995239322210304", "lang": "fr", "retweet_count": 725, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJ1lKTFtTUtQdmVSTll5RUd8MU93eFdkb1JMcHFLUQQGiT60keJho_hx4TCbNdEwmmNMZ9naCgaeN1ul3U32", "url": "https://t.co/BSfHUqwKpR"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 14 15:23:30 +0000 2019", "favorite_count": 5044, "full_text": "Nous, Fran\u00e7ais, savons ce que nous devons aux personnels soignants, m\u00e9decins, sages-femmes, infirmiers et aides-soignants. J'ai entendu votre col\u00e8re face \u00e0 des conditions de travail devenues parfois impossibles : salaires compress\u00e9s, rythmes effr\u00e9n\u00e9s et difficult\u00e9s mat\u00e9rielles.", "hashtags": [], "id": 1194999301879029760, "id_str": "1194999301879029760", "lang": "fr", "retweet_count": 982, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 14 15:55:03 +0000 2019", "favorite_count": 1434, "full_text": "Nous h\u00e9ritons de la situation dans laquelle se trouve l'h\u00f4pital public et nous n'avons pas attendu aujourd'hui pour y r\u00e9pondre. D\u00e8s mon \u00e9lection, j\u2019ai agi pour mettre un coup d\u2019arr\u00eat \u00e0 cette tendance : https://t.co/mMDLyLHn2c", "hashtags": [], "id": 1195007242661171201, "id_str": "1195007242661171201", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mMDLyLHn2c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1195007242661171201/video/1", "id": 1195005649777770496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWEJZ3WkAAx_y5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWEJZ3WkAAx_y5.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/mMDLyLHn2c", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98520, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/1280x720/3Xiz5lv5lyarexPn.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/480x270/9IFwOYJN90UW8XpL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/pl/lOPAymF0GewI6_Qs.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/640x360/zU4lqjRLe_jOUmVk.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 391, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 14 15:58:40 +0000 2019", "favorite_count": 1047, "full_text": "Le plan mis en \u0153uvre est bon mais ne va pas assez vite. Il faut r\u00e9pondre concr\u00e8tement \u00e0 l'urgence \u00e0 laquelle nous faisons face. J'ai demand\u00e9 au Gouvernement de travailler \u00e0 un plan d'actions renforc\u00e9 qui sera annonc\u00e9 par le Premier Ministre lors du prochain Conseil des Ministres. https://t.co/xlQyvtmM88", "hashtags": [], "id": 1195008153462685697, "id_str": "1195008153462685697", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 14 15:55:03 +0000 2019", "favorite_count": 1434, "full_text": "Nous h\u00e9ritons de la situation dans laquelle se trouve l'h\u00f4pital public et nous n'avons pas attendu aujourd'hui pour y r\u00e9pondre. D\u00e8s mon \u00e9lection, j\u2019ai agi pour mettre un coup d\u2019arr\u00eat \u00e0 cette tendance : https://t.co/mMDLyLHn2c", "hashtags": [], "id": 1195007242661171201, "id_str": "1195007242661171201", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/mMDLyLHn2c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1195007242661171201/video/1", "id": 1195005649777770496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWEJZ3WkAAx_y5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWEJZ3WkAAx_y5.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/mMDLyLHn2c", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98520, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/1280x720/3Xiz5lv5lyarexPn.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/480x270/9IFwOYJN90UW8XpL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/pl/lOPAymF0GewI6_Qs.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195005649777770496/vid/640x360/zU4lqjRLe_jOUmVk.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 391, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1195007242661171201, "quoted_status_id_str": "1195007242661171201", "retweet_count": 280, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1195007242661171201", "url": "https://t.co/xlQyvtmM88"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 17 09:56:17 +0000 2019", "favorite_count": 5965, "full_text": "Vous avez \u00e9t\u00e9 tir\u00e9s au sort et avez accept\u00e9 de construire notre avenir en relevant son plus grand d\u00e9fi : lutter contre le changement climatique. Bravo pour votre engagement ! Et merci pour votre invitation, je participerai \u00e0 la Convention citoyenne pour le climat en janvier.", "hashtags": [], "id": 1196004119900766208, "id_str": "1196004119900766208", "lang": "fr", "retweet_count": 849, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Nov 17 13:04:41 +0000 2019", "favorite_count": 1524, "full_text": "De Prague \u00e0 Bratislava, il y a 30 ans : ce courage doit continuer \u00e0 nous inspirer, car la libert\u00e9 comme l\u2019Europe restent un combat de chaque jour. https://t.co/8TLCccQ54x", "hashtags": [], "id": 1196051532212510727, "id_str": "1196051532212510727", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Nov 17 09:50:39 +0000 2019", "favorite_count": 196, "full_text": "30 years ago, democracy and freedom came to former Czecho-Slovakia. Today, Czechs and Slovaks are more free, secure and prosperous. Starting celebrations at Czech National Museum in Prague. #VelvetRevolution https://t.co/fURsqAifBP", "hashtags": [{"text": "VelvetRevolution"}], "id": 1196002701076774912, "id_str": "1196002701076774912", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fURsqAifBP", "expanded_url": "https://twitter.com/PellegriniP_/status/1196002701076774912/photo/1", "id": 1196002663210639360, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJkOFeMXYAAWcNe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJkOFeMXYAAWcNe.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1066, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/fURsqAifBP"}, {"display_url": "pic.twitter.com/fURsqAifBP", "expanded_url": "https://twitter.com/PellegriniP_/status/1196002701076774912/photo/1", "id": 1196002663458054146, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJkOFfHWoAIK4MT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJkOFfHWoAIK4MT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1066, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/fURsqAifBP"}, {"display_url": "pic.twitter.com/fURsqAifBP", "expanded_url": "https://twitter.com/PellegriniP_/status/1196002701076774912/photo/1", "id": 1196002663558766592, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJkOFffXYAAgje2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJkOFffXYAAgje2.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1600, "h": 1066, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/fURsqAifBP"}], "place": {"id": "018e2bf71a3ef896", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018e2bf71a3ef896.json", "place_type": "city", "name": "Prague", "full_name": "Prague, Czech Republic", "country_code": "CZ", "country": "Czech Republic", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.2252428, 49.9419037], [14.7065078, 49.9419037], [14.7065078, 50.1772562], [14.2252428, 50.1772562]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 48, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 3889988361, "id_str": "3889988361"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1196002701076774912, "quoted_status_id_str": "1196002701076774912", "retweet_count": 319, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/PellegriniP_/status/1196002701076774912", "url": "https://t.co/8TLCccQ54x"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 18 17:34:29 +0000 2019", "favorite_count": 2515, "full_text": "Quand on parle ambition climatique, r\u00e9forme de la politique migratoire, protection du mod\u00e8le social, lutte contre le dumping fiscal, la France &amp; le Danemark ont plus d'un point commun. Ravi d'avoir accueilli Mette Frederiksen pour travailler sur ces sujets d'avenir pour l'Europe. https://t.co/KpTd7O7VWH", "hashtags": [], "id": 1196481815860699138, "id_str": "1196481815860699138", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KpTd7O7VWH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196481815860699138/photo/1", "id": 1196481797573545984, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJrB2wyXkAAe-E7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJrB2wyXkAAe-E7.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/KpTd7O7VWH"}], "retweet_count": 508, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 15:10:16 +0000 2019", "favorite_count": 989, "full_text": "EN DIRECT | Au Congr\u00e8s des Maires et des Pr\u00e9sidents d\u2019intercommunalit\u00e9s de France. https://t.co/Jg6XPodTym", "hashtags": [], "id": 1196807910778494976, "id_str": "1196807910778494976", "lang": "fr", "retweet_count": 435, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKP9WDFtTUtQdmVSTll5RUd8MU1ueG5FZ29ld2VKT8vlaif5TUpxcxZrlW59-Gze0P3wrSdNq9jWPxg9Cu6h", "url": "https://t.co/Jg6XPodTym"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 15:17:06 +0000 2019", "favorite_count": 1283, "full_text": "Aux Maires de France, je veux dire : j\u2019ai tant appris de vous. https://t.co/ogrJBeiGkJ", "hashtags": [], "id": 1196809631907110912, "id_str": "1196809631907110912", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625091428352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1dX0AAP-Nr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1dX0AAP-Nr.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625082957824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1bWkAAGY4w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1bWkAAGY4w.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625078829056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1aXkAApuX0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1aXkAApuX0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625087156224, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1cWoAAjEez.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1cWoAAjEez.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}], "retweet_count": 245, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 15:30:48 +0000 2019", "favorite_count": 1468, "full_text": "\u00c0 chacun de mes d\u00e9placements, c\u2019est votre visage que je vois parmi les premiers, votre connaissance du terrain qui me nourrit, votre sens du terrain qui m\u2019apprend. Et il y a eu le Grand D\u00e9bat. Ces dialogues que nous avons nou\u00e9s dans nos r\u00e9gions. J\u2019ai tant appris de nos \u00e9changes. https://t.co/efvj43EjAb", "hashtags": [], "id": 1196813078018609152, "id_str": "1196813078018609152", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 19 15:17:06 +0000 2019", "favorite_count": 1283, "full_text": "Aux Maires de France, je veux dire : j\u2019ai tant appris de vous. https://t.co/ogrJBeiGkJ", "hashtags": [], "id": 1196809631907110912, "id_str": "1196809631907110912", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625091428352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1dX0AAP-Nr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1dX0AAP-Nr.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625082957824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1bWkAAGY4w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1bWkAAGY4w.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625078829056, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1aXkAApuX0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1aXkAApuX0.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}, {"display_url": "pic.twitter.com/ogrJBeiGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912/photo/1", "id": 1196809625087156224, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJvsA1cWoAAjEez.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJvsA1cWoAAjEez.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ogrJBeiGkJ"}], "retweet_count": 245, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1196809631907110912, "quoted_status_id_str": "1196809631907110912", "retweet_count": 347, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196809631907110912", "url": "https://t.co/efvj43EjAb"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 16:01:01 +0000 2019", "favorite_count": 4148, "full_text": "Trop de fractures\u00a0: c\u2019est le principal constat du Grand D\u00e9bat National. Fracture territoriale, fracture num\u00e9rique, fracture sociale, fracture identitaire et culturelle. Comme si la France n\u2019\u00e9tait plus \u00ab\u00a0une\u00a0\u00bb. Notre r\u00f4le\u00a0: tout mettre en \u0153uvre pour r\u00e9sorber ces fractures.", "hashtags": [], "id": 1196820682363068416, "id_str": "1196820682363068416", "lang": "fr", "retweet_count": 818, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 16:08:02 +0000 2019", "favorite_count": 1240, "full_text": "Unir, rassembler, cela signifie recoudre cette France trop souvent d\u00e9chir\u00e9e entre la ville, les banlieues, les diff\u00e9rents quartiers, les campagnes. Comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9, le Gouvernement a pris des mesures fortes. https://t.co/dszXrQdjAK", "hashtags": [], "id": 1196822448282505216, "id_str": "1196822448282505216", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 19 16:01:01 +0000 2019", "favorite_count": 4148, "full_text": "Trop de fractures\u00a0: c\u2019est le principal constat du Grand D\u00e9bat National. Fracture territoriale, fracture num\u00e9rique, fracture sociale, fracture identitaire et culturelle. Comme si la France n\u2019\u00e9tait plus \u00ab\u00a0une\u00a0\u00bb. Notre r\u00f4le\u00a0: tout mettre en \u0153uvre pour r\u00e9sorber ces fractures.", "hashtags": [], "id": 1196820682363068416, "id_str": "1196820682363068416", "lang": "fr", "retweet_count": 818, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1196820682363068416, "quoted_status_id_str": "1196820682363068416", "retweet_count": 339, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196820682363068416", "url": "https://t.co/dszXrQdjAK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 17:15:36 +0000 2019", "favorite_count": 357, "full_text": "Les actes, c\u2019est une augmentation de la couverture num\u00e9rique du territoire. Nous serons au rendez-vous du haut d\u00e9bit pour tous en 2020, du tr\u00e8s haut d\u00e9bit pour tous en 2022. https://t.co/1Elsofd9YI", "hashtags": [], "id": 1196839453324697601, "id_str": "1196839453324697601", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1196822448282505216, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1Elsofd9YI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196839453324697601/photo/1", "id": 1196839447737913344, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJwHIveX0AAZLBt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJwHIveX0AAZLBt.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/1Elsofd9YI"}], "retweet_count": 107, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 17:18:57 +0000 2019", "favorite_count": 304, "full_text": "Les actes, c\u2019est l\u2019ouverture des 460 premiers France Services en janvier 2020, de 1 000 nouveaux caf\u00e9s dans nos petites villes d\u2019ici quelques mois. https://t.co/0WYfksIMGk", "hashtags": [], "id": 1196840296581128194, "id_str": "1196840296581128194", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1196839453324697601, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0WYfksIMGk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196840296581128194/photo/1", "id": 1196840287185842176, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJwH5mqWsAArGHE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJwH5mqWsAArGHE.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 474, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 837, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1428, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/0WYfksIMGk"}], "retweet_count": 108, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 17:48:15 +0000 2019", "favorite_count": 220, "full_text": "Les actes, c\u2019est la transformation en cours des logements des centres-villes et des quartiers, le choix r\u00e9solu de privil\u00e9gier le commerce de proximit\u00e9 pour revitaliser les centres-villes.\nhttps://t.co/ZeeRqCdMTQ", "hashtags": [], "id": 1196847668200431617, "id_str": "1196847668200431617", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1196840296581128194, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 71, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.cohesion-territoires.gouv.fr/programme-action-coeur-de-ville", "url": "https://t.co/ZeeRqCdMTQ"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 17:50:09 +0000 2019", "favorite_count": 484, "full_text": "Les actes, ce sont les 42 quartiers de reconqu\u00eate r\u00e9publicaine qui b\u00e9n\u00e9ficient de renforts policiers sp\u00e9cifiques. https://t.co/qKwqmpZL2b", "hashtags": [], "id": 1196848148154589184, "id_str": "1196848148154589184", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1196847668200431617, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qKwqmpZL2b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196848148154589184/photo/1", "id": 1196848138742587393, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJwPCn_W4AEDVU_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJwPCn_W4AEDVU_.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/qKwqmpZL2b"}], "retweet_count": 145, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 18:07:22 +0000 2019", "favorite_count": 442, "full_text": "Les actes, c\u2019est ce travail quotidien, r\u00e9solu, pour faire en sorte que chaque terre de France soit une chance pour celles et ceux qui y vivent.", "hashtags": [], "id": 1196852481646563329, "id_str": "1196852481646563329", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1196848148154589184, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 116, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 19 18:51:00 +0000 2019", "favorite_count": 1198, "full_text": "L\u2019\u00e9cologie du quotidien, c\u2019est celle de nos territoires. Comme lorsque la R\u00e9publique a eu \u00e0 b\u00e2tir son \u00c9cole, le r\u00f4le des maires est indispensable. https://t.co/OyroezB3zi", "hashtags": [], "id": 1196863460291694592, "id_str": "1196863460291694592", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/OyroezB3zi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1196863460291694592/video/1", "id": 1196856018942205953, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1196856018942205953/img/1r7-ripUq-7CkFiP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1196856018942205953/img/1r7-ripUq-7CkFiP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/OyroezB3zi", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 141280, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1196856018942205953/vid/640x360/9qX7AwzEroIgttid.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1196856018942205953/pl/_OdhuJsez8U8tmL3.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1196856018942205953/vid/480x270/-ICe2RagzzXqvZRU.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1196856018942205953/vid/1280x720/hPUV_ysUahNFIY5i.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 298, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 20 08:50:46 +0000 2019", "favorite_count": 1268, "full_text": "EN DIRECT | 30\u00e8me anniversaire de la Convention internationale des droits de l\u2019enfant. #Journ\u00e9eMondialeDeLEnfance https://t.co/SSim6A4qJB", "hashtags": [{"text": "Journ\u00e9eMondialeDeLEnfance"}], "id": 1197074796401614849, "id_str": "1197074796401614849", "lang": "fr", "retweet_count": 457, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKT15jFtTUtQdmVSTll5RUd8MVlwS2tZV29vUEJKaoPPhNklSEEE_JiQF72Ai4VfI0BrqRkvV7FCZVbCNaya", "url": "https://t.co/SSim6A4qJB"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 20 10:12:03 +0000 2019", "favorite_count": 2640, "full_text": "Aujourd\u2019hui, on peut avoir \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour consultation d\u2019images p\u00e9dopornographiques et exercer une profession en contact avec des enfants. Nous allons mettre fin \u00e0 ce scandale absolu : https://t.co/E29iuRUKhV", "hashtags": [], "id": 1197095252793995264, "id_str": "1197095252793995264", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/E29iuRUKhV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197095252793995264/video/1", "id": 1197092953749180418, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJzus3tXsAAXeEo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJzus3tXsAAXeEo.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/E29iuRUKhV", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 114639, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197092953749180418/pl/Ea6VaAZpM_GchjGC.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197092953749180418/vid/480x270/x7zzfZgkv_PqLxfQ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197092953749180418/vid/640x360/c1GDw0XzhTSOibNr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197092953749180418/vid/1280x720/kI5aWlMw_VBUngVf.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 618, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 20 12:13:25 +0000 2019", "favorite_count": 5790, "full_text": "Dans notre pays, on acc\u00e8de \u00e0 la pornographie vers l\u2019\u00e2ge de 13 ans. Pour ces jeunes, leur imaginaire et leur sexualit\u00e9 se construisent par la brutalit\u00e9 qui va avec ces images. Nous nous devons de les prot\u00e9ger face \u00e0 ces contenus. https://t.co/IuFrLEhDvO", "hashtags": [], "id": 1197125794247708675, "id_str": "1197125794247708675", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IuFrLEhDvO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197125794247708675/video/1", "id": 1197124564553220096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJ0LFHtXUAAPIwJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJ0LFHtXUAAPIwJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1148, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/IuFrLEhDvO", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 145725, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197124564553220096/vid/480x270/sj17Y_3wfzc0ifaQ.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197124564553220096/pl/eKLHgXIsrv-nqMH6.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197124564553220096/vid/640x360/yQI-E_p582kSv-dp.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197124564553220096/vid/1280x720/bLW7gyDJZQyMvtpW.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1303, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 20 22:36:41 +0000 2019", "favorite_count": 2496, "full_text": "Je voulais passer du temps avec vous, Maires de France, pour \u00e9voquer les probl\u00e8mes de chacun et partager un moment de convivialit\u00e9 apr\u00e8s votre Congr\u00e8s. Nous allons continuer \u00e0 travailler ensemble, r\u00e9pondre aux attentes des Fran\u00e7ais. Vous m\u2019aurez toujours avec vous, \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s. https://t.co/03Rd80XIsB", "hashtags": [], "id": 1197282646109380608, "id_str": "1197282646109380608", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/03Rd80XIsB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197282646109380608/photo/1", "id": 1197282638618345477, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJ2aN2KWwAUCRds.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJ2aN2KWwAUCRds.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/03Rd80XIsB"}], "retweet_count": 452, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Nov 21 17:01:28 +0000 2019", "favorite_count": 1606, "full_text": "EN DIRECT | \u00c9changes avec des \u00e9tudiants de l'Universit\u00e9 de Picardie \u00e0 Amiens. https://t.co/13NvI9xtbl", "hashtags": [], "id": 1197560670281056256, "id_str": "1197560670281056256", "lang": "fr", "retweet_count": 541, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKa6aDFtTUtQdmVSTll5RUd8MU93R1dkTUVRd01KUQVZUnmCImgdxzik14mN5fEf27RMOGN4Tx8nzZGezWGK", "url": "https://t.co/13NvI9xtbl"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 22 15:20:03 +0000 2019", "favorite_count": 2604, "full_text": "Je ne laisserai pas tomber les anciens salari\u00e9s de Whirlpool, jamais. On va continuer \u00e0 chercher des solutions et on va y arriver ! https://t.co/FsOqN1E4tq", "hashtags": [], "id": 1197897539300855808, "id_str": "1197897539300855808", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FsOqN1E4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197897539300855808/video/1", "id": 1197897001045762049, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1197897001045762049/img/treGZ1SLqMjj87RO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1197897001045762049/img/treGZ1SLqMjj87RO.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/FsOqN1E4tq", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 49200, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197897001045762049/vid/640x360/3Z0f-OtedDoOaQVQ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197897001045762049/vid/1280x720/zAttSjMbu7GwSmtd.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197897001045762049/vid/480x270/0_V0Q7g7SagyWMFz.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1197897001045762049/pl/BUJEQRgraalpwIet.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 545, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 22 16:52:34 +0000 2019", "favorite_count": 1047, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse apr\u00e8s deux jours \u00e0 Amiens. https://t.co/rrxg5JOtLi", "hashtags": [], "id": 1197920820695203840, "id_str": "1197920820695203840", "lang": "fr", "retweet_count": 339, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKgJ0jFtTUtQdmVSTll5RUd8MVJER2xObnJrZXF4TEojIxn-uatWQzHDTFabQpHr6RAsvE_bIYWEQHYYw9_j", "url": "https://t.co/rrxg5JOtLi"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Nov 22 17:33:01 +0000 2019", "favorite_count": 1736, "full_text": "Nous inaugurons \u00e0 Amiens la premi\u00e8re Maison France Services.\nCes maisons seront bient\u00f4t dans chaque canton de France afin de vous permettre d\u2019acc\u00e9der plus facilement aux services publics. C\u2019est un endroit pour vous, o\u00f9 l\u2019on va r\u00e9gler vos probl\u00e8mes, c\u2019est la R\u00e9publique en actes. https://t.co/JbKqmTokH7", "hashtags": [], "id": 1197930999537192965, "id_str": "1197930999537192965", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JbKqmTokH7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197930999537192965/photo/1", "id": 1197930993602179072, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJ_n5EsWsAAq_4D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJ_n5EsWsAAq_4D.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 801, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 854, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/JbKqmTokH7"}, {"display_url": "pic.twitter.com/JbKqmTokH7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1197930999537192965/photo/1", "id": 1197930993602191362, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJ_n5EsW4AITv_u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJ_n5EsW4AITv_u.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1148, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1148, "h": 768, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/JbKqmTokH7"}], "retweet_count": 425, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 23 18:54:20 +0000 2019", "favorite_count": 10002, "full_text": "J\u2019adresse mon soutien \u00e0 chaque femme qui a v\u00e9cu des violences sexistes ou sexuelles.\nComptez sur moi pour poursuivre la mobilisation du gouvernement et de la Nation enti\u00e8re dans cette grande cause.\nBesoin de l\u2019engagement de chacun(e) pour #NeRienLaisserPasser.\n#NousToutes", "hashtags": [{"text": "NeRienLaisserPasser"}, {"text": "NousToutes"}], "id": 1198313852561174529, "id_str": "1198313852561174529", "lang": "fr", "retweet_count": 2013, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Nov 25 17:51:02 +0000 2019", "favorite_count": 4474, "full_text": "Chaque victime de violence conjugale est la responsabilit\u00e9 de la Nation tout enti\u00e8re. \u00c0 chaque \u00e9tape, nous devons lui garantir efficacit\u00e9 et humanit\u00e9. Le Tribunal de Cr\u00e9teil duquel je sors \u00e0 l'instant en est un mod\u00e8le. Merci pour nos \u00e9changes en cette journ\u00e9e de mobilisation.", "hashtags": [], "id": 1199022699244392449, "id_str": "1199022699244392449", "lang": "fr", "retweet_count": 883, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 26 09:21:30 +0000 2019", "favorite_count": 33890, "full_text": "Treize de nos militaires sont morts hier au Mali. Ils \u00e9taient engag\u00e9s dans une op\u00e9ration de combat contre des terroristes. Ces treize h\u00e9ros n\u2019avaient qu\u2019un seul but : nous prot\u00e9ger. Je m\u2019incline devant la douleur de leurs proches et de leurs camarades.", "hashtags": [], "id": 1199256855266123776, "id_str": "1199256855266123776", "lang": "fr", "retweet_count": 8079, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Nov 26 22:53:15 +0000 2019", "favorite_count": 1268, "full_text": "Pour les #80ansCNRS, mon message aux chercheurs, ing\u00e9nieurs et techniciens de recherche : https://t.co/sEwdizuYeP", "hashtags": [{"text": "80ansCNRS"}], "id": 1199461140323033088, "id_str": "1199461140323033088", "lang": "fr", "retweet_count": 331, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.linkedin.com/posts/emmanuelmacron_pour-les-80-ans-du-cnrs-je-voulais-vous-activity-6605226263445549056-mmyV", "url": "https://t.co/sEwdizuYeP"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Nov 27 21:11:39 +0000 2019", "favorite_count": 2789, "full_text": "F\u00e9licitations \u00e0 la Commission @VonDerLeyen, approuv\u00e9e aujourd\u2019hui par le Parlement europ\u00e9en ! Cette nouvelle \u00e9quipe d\u2019Europe fera avancer l\u2019Union europ\u00e9enne vers plus de souverainet\u00e9 et d\u2019unit\u00e9. Merci \u00e0 @JunckerEU pour son engagement sans faille ces cinq derni\u00e8res ann\u00e9es.", "hashtags": [], "id": 1199797961858932736, "id_str": "1199797961858932736", "lang": "fr", "retweet_count": 590, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}, {"id": 169426475, "id_str": "169426475", "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU"}]}
{"created_at": "Thu Nov 28 15:58:55 +0000 2019", "favorite_count": 1540, "full_text": "Une v\u00e9ritable alliance, ce sont des actes, pas des mots. \u00c0 J-5 du Sommet de l\u2019OTAN, nous travaillons avec @JensStoltenberg pour repenser ce que signifie cette alliance, ses objectifs et moyens d'actions. Notre ambition est intacte : assurer la paix et la stabilit\u00e9 de l'Europe. https://t.co/GHdNeTwQcM", "hashtags": [], "id": 1200081645308653569, "id_str": "1200081645308653569", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GHdNeTwQcM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1200081645308653569/photo/1", "id": 1200081627986223104, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKeL4eGXYAA7DMK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKeL4eGXYAA7DMK.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/GHdNeTwQcM"}], "retweet_count": 368, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 20796069, "id_str": "20796069", "name": "Jens Stoltenberg", "screen_name": "jensstoltenberg"}]}
{"created_at": "Fri Nov 29 11:02:58 +0000 2019", "favorite_count": 2311, "full_text": "Bravo aux d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens qui font le choix de l\u2019engagement pour le climat ! Passons de la parole aux actes pour nos concitoyens, ensemble avec @vonderleyen @charlesmichel @europarl_FR. #COP25 https://t.co/ngZTPOtpWo", "hashtags": [{"text": "COP25"}], "id": 1200369557271142400, "id_str": "1200369557271142400", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 28 14:33:53 +0000 2019", "favorite_count": 337, "full_text": "Le Parlement europ\u00e9en d\u00e9clare l'#UrgenceClimatique ! \nA quelques jours de la de la #COP25 \u00e0 Madrid, les d\u00e9put\u00e9s ont adopt\u00e9 l'objectif d'une r\u00e9duction des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de 55% dans l'UE d\u2019ici 2030 &amp; la neutralit\u00e9 carbone d\u2019ici 2050. https://t.co/9I9mnmotOc https://t.co/KGOwoRRQyD", "hashtags": [{"text": "UrgenceClimatique"}, {"text": "COP25"}], "id": 1200060247043383298, "id_str": "1200060247043383298", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/KGOwoRRQyD", "expanded_url": "https://twitter.com/PE_FRANCE/status/1200060247043383298/photo/1", "id": 1200060241553039366, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKd4bnbWoAY6M4a.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKd4bnbWoAY6M4a.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1620, "h": 1019, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 755, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 428, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/KGOwoRRQyD"}], "retweet_count": 195, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://bit.ly/2XWyeYT", "url": "https://t.co/9I9mnmotOc"}], "user": {"id": 1327061083, "id_str": "1327061083"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1200060247043383298, "quoted_status_id_str": "1200060247043383298", "retweet_count": 616, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/PE_FRANCE/status/1200060247043383298", "url": "https://t.co/ngZTPOtpWo"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}, {"id": 98639150, "id_str": "98639150", "name": "Charles Michel", "screen_name": "CharlesMichel"}, {"id": 36349838, "id_str": "36349838", "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}]}
{"created_at": "Sat Nov 30 07:31:03 +0000 2019", "favorite_count": 12081, "full_text": "Mes pens\u00e9es accompagnent le peuple britannique, les victimes et leurs proches, apr\u00e8s l'attaque terroriste survenue en plein c\u0153ur de Londres. Je redis avec force notre d\u00e9termination \u00e0 lutter ensemble contre ceux qui veulent nous atteindre par la terreur et la violence.", "hashtags": [], "id": 1200678614804697088, "id_str": "1200678614804697088", "lang": "fr", "retweet_count": 1978, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Nov 30 15:08:39 +0000 2019", "favorite_count": 2186, "full_text": "Acteurs du Fabriqu\u00e9 en France, vous \u00eates un moteur pour notre \u00e9conomie locale et nationale. Vos savoir-faire seront mis \u00e0 l\u2019honneur en janvier \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e o\u00f9 101 produits de nos d\u00e9partements de m\u00e9tropole et d\u2019outre-mer seront expos\u00e9s. Proposez les v\u00f4tres :\nhttps://t.co/drNrWOaGvY", "hashtags": [], "id": 1200793773762129920, "id_str": "1200793773762129920", "lang": "fr", "retweet_count": 581, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/11/28/acteurs-du-fabrique-en-france-bienvenue-a-lelysee", "url": "https://t.co/drNrWOaGvY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 01 16:36:25 +0000 2019", "favorite_count": 2274, "full_text": "Merci \u00e0 toutes celles et ceux qui se sont mobilis\u00e9s : il y a un mois, nous avons r\u00e9uni 14 milliards de dollars pour le @GlobalFund et sommes d\u00e9sormais en mesure de sauver des millions de vies. Pour eux, le combat continue. #WorldAIDSDay https://t.co/Zaa37Or1TT", "hashtags": [{"text": "WorldAIDSDay"}], "id": 1201178248392192000, "id_str": "1201178248392192000", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jun 21 18:04:03 +0000 2019", "favorite_count": 3226, "full_text": "J'ai besoin de vous pour sauver 16 millions de vies. Soyez au rendez-vous, je compte sur vous. https://t.co/9MuIZ2CHrx", "hashtags": [], "id": 1142131079244988416, "id_str": "1142131079244988416", "lang": "fr", "retweet_count": 944, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/b90TkzFtTUtQdmVSTll5RUd8MW5BS0V6ZVlvUU9HTKcvEGIVGPC15qKDS_tE3qTGgexir3m_k5SmLY8c2oIh", "url": "https://t.co/9MuIZ2CHrx"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1142131079244988416, "quoted_status_id_str": "1142131079244988416", "retweet_count": 564, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1142131079244988416", "url": "https://t.co/Zaa37Or1TT"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}]}
{"created_at": "Mon Dec 02 08:16:37 +0000 2019", "favorite_count": 5567, "full_text": "Trois de nos concitoyens engag\u00e9s de la s\u00e9curit\u00e9 civile ont disparu en h\u00e9licopt\u00e8re alors qu\u2019ils secouraient les victimes des intemp\u00e9ries dans le sud. \u00c0 leurs camarades sapeurs-pompiers et secouristes, \u00e0 leurs familles, soyez assur\u00e9s du soutien de la Nation qu\u2019ils ont tant servie.", "hashtags": [], "id": 1201414855330353153, "id_str": "1201414855330353153", "lang": "fr", "retweet_count": 1093, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 11:50:10 +0000 2019", "favorite_count": 2349, "full_text": "L'alerte rouge est lev\u00e9e, mais laisse derri\u00e8re elle des terres d\u00e9vast\u00e9es et endeuill\u00e9es par les inondations. Mes pens\u00e9es \u00e0 tous ceux qui ont subi ces derni\u00e8res semaines les intemp\u00e9ries dans le Sud. En particulier aux familles et proches de nos concitoyens qui y ont perdu la vie.", "hashtags": [], "id": 1201468596892901376, "id_str": "1201468596892901376", "lang": "fr", "retweet_count": 461, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 17:29:25 +0000 2019", "favorite_count": 4116, "full_text": "La libert\u00e9 a souvent, h\u00e9las, le go\u00fbt du sang vers\u00e9.\nLoin de France, ce 25 novembre, 13 de nos soldats sont tomb\u00e9s. https://t.co/JrmSxqF34C", "hashtags": [], "id": 1201553970939994112, "id_str": "1201553970939994112", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/JrmSxqF34C", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1201553970939994112/photo/1", "id": 1201553961779650560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKzG9k5W4AAIHau.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKzG9k5W4AAIHau.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/JrmSxqF34C"}], "retweet_count": 908, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 17:45:52 +0000 2019", "favorite_count": 2968, "full_text": "J\u2019assure du soutien du pays tout entier les fr\u00e8res d\u2019armes de nos 13 morts. Ils ont perdu 13 camarades. Pourtant \u00e0 Niamey, \u00e0 Gao, \u00e0 M\u00e9naka, ils sont engag\u00e9s comme toujours. Soud\u00e9s comme toujours. Sans d\u2019autre but que d\u2019accomplir leur devoir. Nous sommes \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1201558112836235269, "id_str": "1201558112836235269", "lang": "fr", "retweet_count": 489, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 18:06:40 +0000 2019", "favorite_count": 4244, "full_text": "Treize noms. Treize familles. Treize destins. Morts en op\u00e9ration pour nous tous. https://t.co/82Ed7LPMwG", "hashtags": [], "id": 1201563347902193666, "id_str": "1201563347902193666", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/82Ed7LPMwG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1201563347902193666/video/1", "id": 1201534885724327939, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKzOdgHW4AAxYtV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKzOdgHW4AAxYtV.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/82Ed7LPMwG", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 597560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1201534885724327939/vid/640x360/rbtKrdf3u4vAL6iu.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1201534885724327939/vid/480x270/pBmhuPAOcUKg2ohF.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1201534885724327939/pl/7ctaEzXx-K1bkWDY.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1201534885724327939/vid/1280x720/_xIVHZyADqklTQgc.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1033, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 18:42:07 +0000 2019", "favorite_count": 1851, "full_text": "Voyez, Soldats, la Nation s'unir dans la diversit\u00e9 des opinions et des croyances, des horizons et des diff\u00e9rences autour de vous. https://t.co/FUCIwc3jXm", "hashtags": [], "id": 1201572268050178048, "id_str": "1201572268050178048", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FUCIwc3jXm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1201572268050178048/photo/1", "id": 1201572261796417536, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKzXmxxWkAAQfGw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKzXmxxWkAAQfGw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/FUCIwc3jXm"}], "retweet_count": 475, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 02 23:00:09 +0000 2019", "favorite_count": 1739, "full_text": "Avec @VonDerLeyen et @CharlesMichel, l\u2019Europe a pour ambition d\u2019\u00eatre le premier continent neutre en carbone en 2050. C\u2019est une priorit\u00e9 que la France soutiendra au prochain Conseil europ\u00e9en. D\u00e8s 2020, rehaussons notre objectif de r\u00e9duction d\u2019\u00e9missions. #COP25 #EUGreenDeal https://t.co/nwmpwxKGlX", "hashtags": [{"text": "COP25"}, {"text": "EUGreenDeal"}], "id": 1201637203245486081, "id_str": "1201637203245486081", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Dec 02 11:55:07 +0000 2019", "favorite_count": 2616, "full_text": "In 10 days, the @EU_Commission will present the #EUGreenDeal. \nOur goal is to be the 1st climate neutral continent by 2050. \n\nIf we want to achieve that goal, we have to act and implement our policies now. Because we know that this transition needs a generational change. #COP25 https://t.co/ggCHIiCRrl", "hashtags": [{"text": "EUGreenDeal"}, {"text": "COP25"}], "id": 1201469842626363393, "id_str": "1201469842626363393", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ggCHIiCRrl", "expanded_url": "https://twitter.com/vonderleyen/status/1201469842626363393/photo/1", "id": 1201469834200043522, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKx6ctPXUAIaGn8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKx6ctPXUAIaGn8.jpg", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 638, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 424, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/ggCHIiCRrl"}], "retweet_count": 878, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136"}, "user_mentions": [{"id": 157981564, "id_str": "157981564", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "EU_Commission"}]}, "quoted_status_id": 1201469842626363393, "quoted_status_id_str": "1201469842626363393", "retweet_count": 449, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/vonderleyen/status/1201469842626363393", "url": "https://t.co/nwmpwxKGlX"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "name": "Ursula von der Leyen", "screen_name": "vonderleyen"}, {"id": 98639150, "id_str": "98639150", "name": "Charles Michel", "screen_name": "CharlesMichel"}]}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:07 +0000 2019", "favorite_count": 9661, "full_text": "L'oxyg\u00e8ne que nous respirons ? L'oc\u00e9an en produit plus de la moiti\u00e9. L'oc\u00e9an est notre poumon, un poumon qui menace aujourd'hui de s'\u00e9touffer. Le prot\u00e9ger est un imp\u00e9ratif au moins aussi grand que celui de la pr\u00e9servation de l\u2019Amazonie, notre autre poumon.", "hashtags": [], "id": 1201860920324042752, "id_str": "1201860920324042752", "lang": "fr", "retweet_count": 1969, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:07 +0000 2019", "favorite_count": 582, "full_text": "Pour lutter contre l'acidification qui mine la biodiversit\u00e9, le r\u00e9chauffement des eaux ou les d\u00e9chets qui s'accumulent, la France a un atout : elle est pr\u00e9sente - gr\u00e2ce aux territoires d'outre-mer - sur tous les oc\u00e9ans. Partout, c'est en voisin et non en voyageur qu'elle agit.", "hashtags": [], "id": 1201860921406185472, "id_str": "1201860921406185472", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860920324042752, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 100, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:08 +0000 2019", "favorite_count": 562, "full_text": "Sur le sujet de la biodiversit\u00e9, nous montrons l\u2019exemple avec 24% de nos espaces maritimes prot\u00e9g\u00e9s (contre 1 % il y a seulement dix ans). Et j\u2019ai fix\u00e9 l\u2019objectif d\u2019atteindre 30% d\u2019espaces maritimes prot\u00e9g\u00e9s, dont un tiers en pleine naturalit\u00e9, d\u2019ici 2022.", "hashtags": [], "id": 1201860922773590017, "id_str": "1201860922773590017", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860921406185472, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 105, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:08 +0000 2019", "favorite_count": 663, "full_text": "Nous montrons l\u2019exemple aussi lorsque nous limitons la production des d\u00e9chets : les assiettes et gobelets \u00e0 usage unique seront interdits d\u00e8s le 1er janvier 2020, comme nous l\u2019avions d\u00e9j\u00e0 fait pour les sacs plastiques en 2015. C\u2019est autant de d\u00e9chets en moins dans nos oc\u00e9ans.", "hashtags": [], "id": 1201860924010909696, "id_str": "1201860924010909696", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860922773590017, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 123, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:08 +0000 2019", "favorite_count": 472, "full_text": "La France sera \u00e0 l'avant-garde dans les instances internationales pour la d\u00e9fense et la protection des oc\u00e9ans. L\u2019occasion du prochain Congr\u00e8s mondial de la nature en juin 2020 devra ainsi \u00eatre l\u2019occasion pleinement saisi par les \u00c9tats pour promouvoir l\u2019oc\u00e9an comme bien commun.", "hashtags": [], "id": 1201860925311111169, "id_str": "1201860925311111169", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860924010909696, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 94, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:09 +0000 2019", "favorite_count": 496, "full_text": "Comment exploiter durablement les ressources oc\u00e9aniques sans compromettre l\u2019\u00e9quilibre de ces \u00e9cosyst\u00e8mes ? Une station de recherche sera install\u00e9e sur les \u00eeles \u00c9parses d\u00e8s l'ann\u00e9e prochaine comme je m'y \u00e9tais engag\u00e9 et un Programme prioritaire de recherche Oc\u00e9ans et climat cr\u00e9\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1201860926464569344, "id_str": "1201860926464569344", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860925311111169, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 98, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:09 +0000 2019", "favorite_count": 503, "full_text": "Prot\u00e9ger la biodiversit\u00e9, c\u2019est par exemple prot\u00e9ger les c\u00e9tac\u00e9s. Depuis 2019, les captures accidentelles doivent \u00eatre d\u00e9clar\u00e9es. Nous interdirons aussi d\u2019approcher les c\u00e9tac\u00e9s \u00e0 moins de 100m dans les aires prot\u00e9g\u00e9es afin qu\u2019ils ne soient pas d\u00e9rang\u00e9s par les activit\u00e9s humaines.", "hashtags": [], "id": 1201860927525658627, "id_str": "1201860927525658627", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860926464569344, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 92, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:09 +0000 2019", "favorite_count": 534, "full_text": "Prot\u00e9ger la biodiversit\u00e9, c\u2019est aussi prot\u00e9ger nos r\u00e9cifs coralliens. La France est le 4\u1d49 pays corallien au monde. Aujourd\u2019hui nous prot\u00e9geons 2/3 de nos r\u00e9cifs par des aires marines prot\u00e9g\u00e9es. En 2025, je souhaite que la totalit\u00e9 de ces r\u00e9cifs soient prot\u00e9g\u00e9s.", "hashtags": [], "id": 1201860928595222528, "id_str": "1201860928595222528", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860927525658627, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:09 +0000 2019", "favorite_count": 504, "full_text": "Je l'affirme : nous pouvons concilier p\u00eache et protection de la biodiversit\u00e9. \u00c0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne, d\u00e8s l\u2019ann\u00e9e prochaine, le respect des pr\u00e9l\u00e8vements de poissons garantira le renouvellement des r\u00e9serves pour 90% des stocks soumis \u00e0 quota.", "hashtags": [], "id": 1201860929685794818, "id_str": "1201860929685794818", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860928595222528, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 91, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:10 +0000 2019", "favorite_count": 930, "full_text": "Sur le sujet du climat, nous agissons \u00e9galement. Les armateurs fran\u00e7ais ont pris l'engagement lors du #G7Biarritz de promouvoir, aupr\u00e8s de l'Organisation maritime internationale, l'abaissement de la vitesse des vraquiers afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre.", "hashtags": [{"text": "G7Biarritz"}], "id": 1201860930860146689, "id_str": "1201860930860146689", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860929685794818, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 143, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 13:49:10 +0000 2019", "favorite_count": 1024, "full_text": "L\u2019\u00c9tat sera au rendez-vous dans le domaine de l\u2019\u00e9olien en mer. Il y a quelques mois, la construction du premier parc \u00e9olien fran\u00e7ais en mer a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 \u00e0 Saint-Nazaire. Je veux confirmer que le mouvement va se poursuivre.", "hashtags": [], "id": 1201860931963277312, "id_str": "1201860931963277312", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1201860930860146689, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 169, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 14:24:29 +0000 2019", "favorite_count": 1696, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration avec le Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis Donald Trump avant l'ouverture du Sommet de l'OTAN \u00e0 Londres. https://t.co/YVLoP4ahYK", "hashtags": [], "id": 1201869818757963776, "id_str": "1201869818757963776", "lang": "fr", "retweet_count": 609, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cLZnnTFtTUtQdmVSTll5RUd8MWxQS3FlZEVNQU5LYqzGb9SvGWvomaULB-Z4DXxSQc0hTVasQM9xEB69me_8", "url": "https://t.co/YVLoP4ahYK"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 16:35:52 +0000 2019", "favorite_count": 1607, "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration depuis Londres \u00e0 la veille du sommet de l'OTAN. https://t.co/ruBjDgr9va", "hashtags": [], "id": 1201902883307810816, "id_str": "1201902883307810816", "lang": "fr", "retweet_count": 473, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cLaGaDFtTUtQdmVSTll5RUd8MUJSSmpxWHBBTFpHd6HdobuVaZBUxjRCcZuBOxni-glCmGcPkJo7B8Poen1I", "url": "https://t.co/ruBjDgr9va"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 18:39:47 +0000 2019", "favorite_count": 7339, "full_text": "Ma position sur l'OTAN a provoqu\u00e9 des r\u00e9actions. Je l'assume. Si nous investissons de l'argent et engageons la vie de nos soldats sur des th\u00e9\u00e2tres d'op\u00e9rations, nous devons \u00eatre clairs sur les fondements de l'OTAN. Demain, je d\u00e9fendrai les int\u00e9r\u00eats de la France et l'Europe.", "hashtags": [], "id": 1201934070835548166, "id_str": "1201934070835548166", "lang": "fr", "retweet_count": 1565, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 19:17:58 +0000 2019", "favorite_count": 22243, "full_text": "My statements on NATO triggered some reactions. I do stand by them. It is a burden we share: we can't put money and pay the cost of our soldiers' lives without being clear on the fundamentals of what NATO should be. Tomorrow, I will stand up for the French and European interests.", "hashtags": [], "id": 1201943677163253762, "id_str": "1201943677163253762", "lang": "en", "retweet_count": 5243, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 03 21:24:54 +0000 2019", "favorite_count": 13074, "full_text": "Les Juifs sont et font la France. Ceux qui s'attaquent \u00e0 eux, jusque dans leurs tombes, ne sont pas dignes de l\u2019id\u00e9e que nous avons de la France. L'antis\u00e9mitisme est un crime et nous le combattrons, \u00e0 Westhoffen comme partout, jusqu'\u00e0 ce que nos morts puissent dormir en paix.", "hashtags": [], "id": 1201975623742300161, "id_str": "1201975623742300161", "lang": "fr", "retweet_count": 2751, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 04 14:40:55 +0000 2019", "favorite_count": 1313, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l'issue du sommet de l'OTAN \u00e0 Londres. https://t.co/9tdEgQbRRO", "hashtags": [], "id": 1202236344124104704, "id_str": "1202236344124104704", "lang": "fr", "retweet_count": 484, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cLe89zFtTUtQdmVSTll5RUd8MVJEeGxOcWJsUXpHTPqyZ6nhtH9OjuoNOQf_urHh6aPLyP7jdrvlU-ZVa5qH", "url": "https://t.co/9tdEgQbRRO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 04 16:12:45 +0000 2019", "favorite_count": 1529, "full_text": "Pour r\u00e9\u00e9valuer les termes de notre pr\u00e9sence l\u00e9gitime au Sahel, rendez-vous avec les dirigeants du G5 Sahel le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Pau pour un Sommet Barkhane.", "hashtags": [], "id": 1202259454080815104, "id_str": "1202259454080815104", "lang": "fr", "retweet_count": 380, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 04 16:54:56 +0000 2019", "favorite_count": 2712, "full_text": "Comment assurer aujourd'hui la s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019Europe ? Il faut pour cela que les Europ\u00e9ens se r\u00e9engagent. Nous le faisons depuis deux ans avec la structuration d\u2019une Europe de la d\u00e9fense. Soyons clairs : cette derni\u00e8re ne sera pas une alternative \u00e0 l\u2019OTAN mais l'un de ses piliers.", "hashtags": [], "id": 1202270069084041216, "id_str": "1202270069084041216", "lang": "fr", "retweet_count": 602, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 04 18:07:07 +0000 2019", "favorite_count": 11879, "full_text": "Qui est l'ennemi de l'OTAN ? La Russie n'est plus un ennemi. Elle reste une menace mais est aussi un partenaire sur certains sujets. Notre ennemi aujourd'hui : le terrorisme international, et en particulier le terrorisme islamiste.", "hashtags": [], "id": 1202288236820926464, "id_str": "1202288236820926464", "lang": "fr", "retweet_count": 2511, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Dec 04 18:34:17 +0000 2019", "favorite_count": 2598, "full_text": "Les propos que j'ai eus sur l\u2019OTAN ont suscit\u00e9 du d\u00e9bat entre \u00c9tats membres de l\u2019alliance. Ce dialogue est une tr\u00e8s bonne chose. https://t.co/2xy4uSkxT2", "hashtags": [], "id": 1202295070944354305, "id_str": "1202295070944354305", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2xy4uSkxT2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1202295070944354305/video/1", "id": 1202288350910132224, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EK9jh_-XsAA5VH2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EK9jh_-XsAA5VH2.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/2xy4uSkxT2", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 158680, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202288350910132224/pl/4Cnal1phHQpF74xu.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202288350910132224/vid/640x360/ttPQBPoe9NaU5hZM.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202288350910132224/vid/1280x720/m5BGE84xI1QswuaU.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202288350910132224/vid/480x270/ReKO6TYReiwFimwa.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 584, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 06 11:53:02 +0000 2019", "favorite_count": 2440, "full_text": "Dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi, trois hommes ont p\u00e9ri. Sauveteurs de la S\u00e9curit\u00e9 civile, ils \u00e9taient partis porter secours aux victimes des intemp\u00e9ries. Ils s'appelaient Jean Garat, Michel Escalin et Norbert Savornin. https://t.co/P5imJMEN6r", "hashtags": [], "id": 1202918869209419776, "id_str": "1202918869209419776", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/P5imJMEN6r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1202918869209419776/video/1", "id": 1202911660610084864, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1202911660610084864/img/T02jsz3iWJzv8s03.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1202911660610084864/img/T02jsz3iWJzv8s03.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/P5imJMEN6r", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 367280, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202911660610084864/vid/1280x720/yKyTMNO9CnoIoRKn.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202911660610084864/vid/480x270/niCnXT-Fwop2EePa.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202911660610084864/vid/640x360/kUHuao9AvuDzDOpo.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202911660610084864/pl/h3H_yk82RAQepsWk.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 533, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 06 12:21:47 +0000 2019", "favorite_count": 1742, "full_text": "Sur ces terres du Sud ces derniers jours, comme dans l'Aude l'ann\u00e9e derni\u00e8re, en Corse il y a deux ans, et partout dans notre pays, tant de vies sauv\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 vous, sauveteurs de la S\u00e9curit\u00e9 civile. https://t.co/aR08J5hgEC", "hashtags": [], "id": 1202926106476711937, "id_str": "1202926106476711937", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/aR08J5hgEC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1202926106476711937/video/1", "id": 1202925016934957057, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ELGmndwXkAA8V8T.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ELGmndwXkAA8V8T.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/aR08J5hgEC", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 47637, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202925016934957057/vid/640x360/KbMgfoKourxXhG-e.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202925016934957057/pl/0n04Q1VXxQI2LB3n.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202925016934957057/vid/1280x720/bUcBjE4mLJtfJgX5.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1202925016934957057/vid/480x270/rTpKXRc2q6ksd5Vg.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 338, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 06 12:54:40 +0000 2019", "favorite_count": 802, "full_text": "En ce jour de deuil, je veux aussi avoir une pens\u00e9e chaleureuse pour les victimes, pour les familles, pour tous les sinistr\u00e9s ainsi que pour les Maires des villes et des villages touch\u00e9s, parfois d\u00e9vast\u00e9s, qui ont tenu leurs communes unies dans l\u2019\u00e9preuve.", "hashtags": [], "id": 1202934379418411014, "id_str": "1202934379418411014", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1202926106476711937, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 156, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 06 13:07:15 +0000 2019", "favorite_count": 3099, "full_text": "J\u2019ai une grande ambition pour la s\u00e9curit\u00e9 civile. Une ambition \u00e0 la mesure du courage de ses h\u00e9ros. Nous continuerons \u00e0 investir dans le renouvellement des moyens a\u00e9riens et ferons de la base N\u00eemes-Garons le fer de lance de la flotte europ\u00e9enne de s\u00e9curit\u00e9 civile.", "hashtags": [], "id": 1202937546143084553, "id_str": "1202937546143084553", "lang": "fr", "retweet_count": 514, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 09 22:32:47 +0000 2019", "favorite_count": 2451, "full_text": "EN DIRECT | Avec Angela Merkel, Volodymyr Zelensky et Vladimir Poutine pour un Sommet au format dit \u00ab Normandie \u00bb. Notre objectif : relancer le processus de paix dans le Donbass, en Ukraine.\nhttps://t.co/AjhsMFFuIz", "hashtags": [], "id": 1204167030930378754, "id_str": "1204167030930378754", "lang": "fr", "retweet_count": 807, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1ypJdBvMjavKW", "url": "https://t.co/AjhsMFFuIz"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 09 23:13:40 +0000 2019", "favorite_count": 2460, "full_text": "Le conflit en Ukraine a fait plus de 13 000 morts depuis son d\u00e9clenchement. Il continue \u00e0 faire des victimes chaque semaine. Nous nous sommes r\u00e9unis aujourd'hui pour parvenir \u00e0 une paix juste et durable. https://t.co/yBSzSuNMcb", "hashtags": [], "id": 1204177320996724737, "id_str": "1204177320996724737", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yBSzSuNMcb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1204177320996724737/photo/1", "id": 1204177313631547393, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ELYY4wGXsAEJpUC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ELYY4wGXsAEJpUC.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1344, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 804, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/yBSzSuNMcb"}], "retweet_count": 582, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 10 00:21:37 +0000 2019", "favorite_count": 2506, "full_text": "D\u00e9sengagement, lib\u00e9ration de prisonniers, cessez-le-feu : pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 3 ans, nos discussions ont permis d\u2019avancer sur des points cruciaux pour le processus de paix en Ukraine. Les voici.\nhttps://t.co/p5vp8Kp2O2", "hashtags": [], "id": 1204194423053148165, "id_str": "1204194423053148165", "lang": "fr", "retweet_count": 705, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/12/09/sommet-de-paris-en-format-normandie", "url": "https://t.co/p5vp8Kp2O2"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 10 20:01:14 +0000 2019", "favorite_count": 6134, "full_text": "En cette Journ\u00e9e internationale des droits de l\u2019Homme, je pense \u00e0 Fariba Adelkhah et Roland Marchal, nos compatriotes d\u00e9tenus en Iran, et \u00e0 leurs familles. Leur emprisonnement est intol\u00e9rable. Ils doivent \u00eatre lib\u00e9r\u00e9s sans d\u00e9lai. Je l\u2019ai dit au Pr\u00e9sident Rohani, je le r\u00e9p\u00e8te ici.", "hashtags": [], "id": 1204491281411514368, "id_str": "1204491281411514368", "lang": "fr", "retweet_count": 1162, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Dec 12 16:56:43 +0000 2019", "favorite_count": 2935, "full_text": "L'Europe, premier continent \u00e0 atteindre la neutralit\u00e9 carbone ? C'est l'ambition de l'#UEGreenDeal. Conseil europ\u00e9en en cours, nous travaillons activement pour convaincre l'ensemble de nos partenaires.", "hashtags": [{"text": "UEGreenDeal"}], "id": 1205169621088768001, "id_str": "1205169621088768001", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 591, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 08:33:27 +0000 2019", "favorite_count": 2659, "full_text": "Oui, l\u2019Europe sera bien le premier continent neutre en carbone ! Nous l\u2019avons act\u00e9 ensemble hier soir. Avan\u00e7ons maintenant pour la mise en \u0153uvre de l\u2019#UEGreenDeal. https://t.co/e1qq7kVS1m", "hashtags": [{"text": "UEGreenDeal"}], "id": 1205405356656123904, "id_str": "1205405356656123904", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 12 16:56:43 +0000 2019", "favorite_count": 2935, "full_text": "L'Europe, premier continent \u00e0 atteindre la neutralit\u00e9 carbone ? C'est l'ambition de l'#UEGreenDeal. Conseil europ\u00e9en en cours, nous travaillons activement pour convaincre l'ensemble de nos partenaires.", "hashtags": [{"text": "UEGreenDeal"}], "id": 1205169621088768001, "id_str": "1205169621088768001", "lang": "fr", "place": {"id": "0653bb913c88c1ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0653bb913c88c1ea.json", "place_type": "city", "name": "Brussels", "full_name": "Brussels, Belgium", "country_code": "BE", "country": "Belgium", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.3139889, 50.7963282], [4.4369472, 50.7963282], [4.4369472, 50.9137064], [4.3139889, 50.9137064]]]}, "attributes": {}}, "retweet_count": 591, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1205169621088768001, "quoted_status_id_str": "1205169621088768001", "retweet_count": 638, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1205169621088768001", "url": "https://t.co/e1qq7kVS1m"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 12:56:56 +0000 2019", "favorite_count": 901, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Conseil europ\u00e9en. https://t.co/40XSRNOR1e", "hashtags": [], "id": 1205471667654254592, "id_str": "1205471667654254592", "lang": "fr", "retweet_count": 338, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cMOCGDFtTUtQdmVSTll5RUd8MXlwSmRCQlJaYmFLV1q8jPoZg8_cu9kLgdv28XtFWGts1wrUjw3p9OBbZT0M", "url": "https://t.co/40XSRNOR1e"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 15:20:45 +0000 2019", "favorite_count": 1555, "full_text": "Fin de Conseil europ\u00e9en. Au c\u0153ur des \u00e9changes que nous avons eus : notre objectif d'\u00eatre le premier continent neutre en carbone. Green Deal, taxe carbone aux fronti\u00e8res, solidarit\u00e9 europ\u00e9enne pour la transition \u00e9cologique : beaucoup d'avanc\u00e9es viennent d'\u00eatre act\u00e9es. https://t.co/2oICSZSwwc", "hashtags": [], "id": 1205507861029232644, "id_str": "1205507861029232644", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2oICSZSwwc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1205507861029232644/photo/1", "id": 1205507837641793536, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ELrS_cSWoAA6rq2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ELrS_cSWoAA6rq2.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/2oICSZSwwc"}], "retweet_count": 405, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 16:14:11 +0000 2019", "favorite_count": 3354, "full_text": "Pour notre avenir, l\u2019Europe doit se doter d\u2019un budget ambitieux pour investir dans une alimentation saine, dans la transition \u00e9cologique, le num\u00e9rique et l\u2019intelligence artificielle, la d\u00e9fense et la protection de nos fronti\u00e8res.", "hashtags": [], "id": 1205521307615584257, "id_str": "1205521307615584257", "lang": "fr", "retweet_count": 662, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 16:23:07 +0000 2019", "favorite_count": 2613, "full_text": "\u00c0 nos amis Britanniques : vous avez ent\u00e9rin\u00e9 le Brexit, mais vous ne quittez pas l'Europe. Vous restez \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s, et nous restons aux v\u00f4tres. https://t.co/FC4gsJTNQ2", "hashtags": [], "id": 1205523553631772672, "id_str": "1205523553631772672", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FC4gsJTNQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1205523553631772672/video/1", "id": 1205508805674573832, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1205508805674573832/img/drg49r_63leD9S-Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1205508805674573832/img/drg49r_63leD9S-Y.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/FC4gsJTNQ2", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 62577, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205508805674573832/vid/640x360/f3b_hDFK_UTMm0kx.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205508805674573832/pl/SwPTjAxvZqoHq0LV.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205508805674573832/vid/480x270/57Cwg6AyxzEkppFr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205508805674573832/vid/1280x720/liCtYrFVf_dc8Jfb.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 625, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 13 16:36:00 +0000 2019", "favorite_count": 5647, "full_text": "To our British friends: with Brexit you are leaving the EU, but you are not leaving Europe. You remain by our side, and we remain by yours. https://t.co/PXRkoR9NFT", "hashtags": [], "id": 1205526795128385537, "id_str": "1205526795128385537", "lang": "en", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PXRkoR9NFT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1205526795128385537/video/1", "id": 1205511401319653376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1205511401319653376/img/CodLuPrxRNxGyrQi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1205511401319653376/img/CodLuPrxRNxGyrQi.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/PXRkoR9NFT", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 62560, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205511401319653376/vid/480x270/IfLOZ-uKBqm8dPBo.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205511401319653376/pl/ZqRGtDJ7nMctWskj.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205511401319653376/vid/640x360/Go2A31DWSMEiMtNq.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1205511401319653376/vid/1280x720/IxLkMu7NcnDb08du.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1308, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 20:12:51 +0000 2019", "favorite_count": 2504, "full_text": "Depuis la C\u00f4te d\u2019Ivoire, avec nos troupes, mon message \u00e0 l\u2019ensemble des soldats, marins et aviateurs en mission durant les f\u00eates :\nhttps://t.co/P12wCkfWb9", "hashtags": [], "id": 1208118082956353536, "id_str": "1208118082956353536", "lang": "fr", "retweet_count": 627, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cM0icjFtTUtQdmVSTll5RUd8MU93eFdkUW9wWFZLUVMgo-AVIVEVXgkBUcqlGcqKXn-cN6URANRYQcUx19Wq", "url": "https://t.co/P12wCkfWb9"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 21:22:12 +0000 2019", "favorite_count": 3181, "full_text": "Soldats, marins et aviateurs, avant de partager le repas de No\u00ebl avec vous et vos camarades \u00e0 Abidjan, je tiens \u00e0 vous assurer une nouvelle fois de ma confiance et \u00e0 vous exprimer la reconnaissance de la Nation, de vos compatriotes pour ce que vous faites, pour ce que vous \u00eates. https://t.co/Q7guXzqZYf", "hashtags": [], "id": 1208135534951960578, "id_str": "1208135534951960578", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Q7guXzqZYf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208135534951960578/video/1", "id": 1208134730383810560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208134730383810560/img/6wAeWK0y1GbVRZmU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208134730383810560/img/6wAeWK0y1GbVRZmU.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Q7guXzqZYf", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 55120, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/1280x720/ZESeX6fpt98WEXDQ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/480x270/Rej8Li5V1LrJ_bOr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/640x360/FijefUA3C6ZpSiZ9.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/pl/VIfMpapw3VVEh127.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 727, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 21:47:17 +0000 2019", "favorite_count": 1231, "full_text": "Vos familles, je veux les saluer tr\u00e8s chaleureusement. Je sais les contraintes que fait peser sur elles votre engagement au service de la France. En cette p\u00e9riode de fin d\u2019ann\u00e9e, l\u2019absence se fera plus cruellement sentir. Car pour vous, la mission continue. https://t.co/wsqX1EE89T", "hashtags": [], "id": 1208141846788083712, "id_str": "1208141846788083712", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Dec 20 21:22:12 +0000 2019", "favorite_count": 3181, "full_text": "Soldats, marins et aviateurs, avant de partager le repas de No\u00ebl avec vous et vos camarades \u00e0 Abidjan, je tiens \u00e0 vous assurer une nouvelle fois de ma confiance et \u00e0 vous exprimer la reconnaissance de la Nation, de vos compatriotes pour ce que vous faites, pour ce que vous \u00eates. https://t.co/Q7guXzqZYf", "hashtags": [], "id": 1208135534951960578, "id_str": "1208135534951960578", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Q7guXzqZYf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208135534951960578/video/1", "id": 1208134730383810560, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208134730383810560/img/6wAeWK0y1GbVRZmU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208134730383810560/img/6wAeWK0y1GbVRZmU.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Q7guXzqZYf", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 55120, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/1280x720/ZESeX6fpt98WEXDQ.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/480x270/Rej8Li5V1LrJ_bOr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/vid/640x360/FijefUA3C6ZpSiZ9.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208134730383810560/pl/VIfMpapw3VVEh127.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 727, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1208135534951960578, "quoted_status_id_str": "1208135534951960578", "retweet_count": 271, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208135534951960578", "url": "https://t.co/wsqX1EE89T"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 21:58:38 +0000 2019", "favorite_count": 3800, "full_text": "\u00c0 cet instant, avec nos Forces fran\u00e7aises en C\u00f4te d\u2019Ivoire, j\u2019ai une pens\u00e9e pour nos 13 soldats tomb\u00e9s en op\u00e9ration le 25 novembre dernier. Un lourd tribut pour la France. Mais nous continuerons. Nous continuerons \u00e0 lutter contre les terroristes djihadistes avec nos partenaires.", "hashtags": [], "id": 1208144705655123969, "id_str": "1208144705655123969", "lang": "fr", "retweet_count": 626, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 22:16:29 +0000 2019", "favorite_count": 1709, "full_text": "L\u2019action que nous menons en Afrique, avec nos partenaires africains, europ\u00e9ens et internationaux est une action globale, qui repose sur le triptyque\u00a0: diplomatie, d\u00e9fense, d\u00e9veloppement.", "hashtags": [], "id": 1208149197544968193, "id_str": "1208149197544968193", "lang": "fr", "retweet_count": 327, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Dec 20 22:16:30 +0000 2019", "favorite_count": 809, "full_text": "L\u2019efficacit\u00e9 de l\u2019action internationale de la France et la qualit\u00e9 de nos relations avec nos partenaires repose toujours sur l\u2019investissement personnel de chacun - diplomates, militaires, acteurs du d\u00e9veloppement - et sur cette connaissance intime de l\u2019Afrique qu\u2019ils cultivent.", "hashtags": [], "id": 1208149199432437760, "id_str": "1208149199432437760", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1208149197544968193, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 179, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Dec 21 14:07:05 +0000 2019", "favorite_count": 8375, "full_text": "Ce matin, gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de nos troupes de la force Barkhane, nous avons pu neutraliser au Sahel trente trois terroristes, faire un prisonnier et lib\u00e9rer deux gendarmes maliens retenus en otage. Fier de nos soldats qui nous prot\u00e8gent.", "hashtags": [], "id": 1208388423205216256, "id_str": "1208388423205216256", "lang": "fr", "retweet_count": 1350, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Dec 21 18:58:52 +0000 2019", "favorite_count": 1003, "full_text": "\u00c0 Abidjan, avec les associations et ONG qui agissent pour mettre fin aux trois pand\u00e9mies les plus meurtri\u00e8res : SIDA, tuberculose, paludisme. La France et la C\u00f4te d\u2019Ivoire s\u2019engagent \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s pour intensifier ce combat gr\u00e2ce au partenariat entre @GlobalFund et @AFD_France. https://t.co/lNztJqQsgc", "hashtags": [], "id": 1208461851253755904, "id_str": "1208461851253755904", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lNztJqQsgc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208461851253755904/photo/1", "id": 1208461837060186113, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EMVRo1qWoAEt7sk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EMVRo1qWoAEt7sk.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1581, "h": 1057, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/lNztJqQsgc"}], "retweet_count": 234, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34889448, "id_str": "34889448", "name": "The Global Fund", "screen_name": "GlobalFund"}, {"id": 140897183, "id_str": "140897183", "name": "Agence Fran\u00e7aise de #D\u00e9veloppement (AFD) \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "AFD_France"}]}
{"created_at": "Sat Dec 21 19:08:37 +0000 2019", "favorite_count": 1116, "full_text": "EN DIRECT | Depuis Abidjan, conf\u00e9rence de presse avec @AOuattara_PRCI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire. https://t.co/Y8RMZdEwet", "hashtags": [], "id": 1208464306565599232, "id_str": "1208464306565599232", "lang": "fr", "retweet_count": 375, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cM5lNTFtTUtQdmVSTll5RUd8MXZBR1JxQnJvcFZLbP22vdoWrT4CulvO6t2s94euX47tRZe5sjcSuUtoc60y", "url": "https://t.co/Y8RMZdEwet"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 86037380, "id_str": "86037380", "name": "Alassane Ouattara", "screen_name": "AOuattara_PRCI"}]}
{"created_at": "Sat Dec 21 21:23:06 +0000 2019", "favorite_count": 3522, "full_text": "J\u2019ai souhait\u00e9 engager la France dans une r\u00e9forme historique et ambitieuse de la coop\u00e9ration entre l\u2019union \u00e9conomique et mon\u00e9taire ouest africaine et notre pays. Nous le faisons pour la jeunesse africaine. https://t.co/4CwuOzOZSE", "hashtags": [], "id": 1208498151168102400, "id_str": "1208498151168102400", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4CwuOzOZSE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208498151168102400/video/1", "id": 1208495769373810688, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208495769373810688/img/zR-P-vRiXed5of8f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208495769373810688/img/zR-P-vRiXed5of8f.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/4CwuOzOZSE", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 462760, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208495769373810688/vid/640x360/vuSnX8UK6QC1RDTA.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208495769373810688/vid/480x270/vqCREwHeAI-7i0i7.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208495769373810688/vid/1280x720/dpBimevkIHkbQ1Ue.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208495769373810688/pl/fIo4bUeYF-FPjcy9.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 904, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Dec 21 22:11:19 +0000 2019", "favorite_count": 1280, "full_text": "Ayons le courage d\u2019avancer, de b\u00e2tir un partenariat d\u00e9complex\u00e9 avec nos partenaires. Avec la r\u00e9forme du Franc CFA, nous faisons un grand pas pour \u00e9crire une page nouvelle de notre relation avec l\u2019Afrique.", "hashtags": [], "id": 1208510286313009152, "id_str": "1208510286313009152", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1208498151168102400, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 278, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 22 08:31:46 +0000 2019", "favorite_count": 1834, "full_text": "Plus des trois quarts de la population de la C\u00f4te d\u2019Ivoire a moins de 35 ans. C'est une chance et un d\u00e9fi formidables. La France est un partenaire pour cette jeunesse. C'est le sens de l'agora de Koumassi d\u00e9di\u00e9e au sport, \u00e0 la culture et \u00e0 la formation, que nous avons inaugur\u00e9e. https://t.co/dYNI5rOWwD", "hashtags": [], "id": 1208666427332452352, "id_str": "1208666427332452352", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dYNI5rOWwD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1208666427332452352/photo/1", "id": 1208666417064763392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EMYLs9kW4AAdQF7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EMYLs9kW4AAdQF7.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/dYNI5rOWwD"}], "retweet_count": 352, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Dec 22 14:02:20 +0000 2019", "favorite_count": 2323, "full_text": "Je m\u2019incline devant la m\u00e9moire de nos 27 militaires morts pour la France entre 2002 et 2012 dans l\u2019accomplissement de leur mission en C\u00f4te d\u2019Ivoire. Avec le Pr\u00e9sident Ouattara, \u00e0 Bouak\u00e9, nous honorons la m\u00e9moire de 9 d\u2019entre eux. https://t.co/bPlyv4Rrty", "hashtags": [], "id": 1208749614410678276, "id_str": "1208749614410678276", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Dec 22 13:53:22 +0000 2019", "favorite_count": 1338, "full_text": "Hommage aux soldats fran\u00e7ais morts en mission en C\u00f4te d\u2019Ivoire lors du bombardement de Bouak\u00e9 le 6 novembre 2004. N\u2019oublions jamais le sacrifice de nos soldats, tomb\u00e9s pour la paix. https://t.co/1qN9Q8GUqg", "hashtags": [], "id": 1208747359259246593, "id_str": "1208747359259246593", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1qN9Q8GUqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1208747359259246593/video/1", "id": 1208743908433367041, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208743908433367041/img/5FxKKTVoIo8imyxz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1208743908433367041/img/5FxKKTVoIo8imyxz.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/1qN9Q8GUqg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 16668, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208743908433367041/vid/720x720/lz8sUFpWywg-2Q-O.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208743908433367041/pl/0BiwQxit-MCyOuMm.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208743908433367041/vid/320x320/EdKVRxZrYI-3Rsa9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1208743908433367041/vid/480x480/b7MvEPMDMJcqquyO.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 338, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1208747359259246593, "quoted_status_id_str": "1208747359259246593", "retweet_count": 473, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1208747359259246593", "url": "https://t.co/bPlyv4Rrty"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 23 10:04:16 +0000 2019", "favorite_count": 3377, "full_text": "Au peuple nig\u00e9rien et \u00e0 @IssoufouMhm : nous \u00e9tions \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s hier pour nous incliner devant vos 71 martyrs tomb\u00e9s \u00e0 Inates, dans le dur combat contre le terrorisme. Nous serons avec vous demain pour c\u00e9l\u00e9brer les victoires. https://t.co/d5sAZ1fKPS", "hashtags": [], "id": 1209052093224493056, "id_str": "1209052093224493056", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/d5sAZ1fKPS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1209052093224493056/photo/1", "id": 1209052071376359425, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EMdqc_1WkAEeRMl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EMdqc_1WkAEeRMl.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/d5sAZ1fKPS"}], "retweet_count": 723, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 4821435801, "id_str": "4821435801", "name": "Issoufou Mahamadou", "screen_name": "IssoufouMhm"}]}
{"created_at": "Mon Dec 23 10:33:38 +0000 2019", "favorite_count": 2108, "full_text": "Nous sommes \u00e0 un tournant de la lutte contre le terrorisme au Sahel : il nous faut en clarifier le cadre politique, les modalit\u00e9s et les objectifs.", "hashtags": [], "id": 1209059484456366081, "id_str": "1209059484456366081", "lang": "fr", "retweet_count": 361, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Dec 23 10:33:39 +0000 2019", "favorite_count": 791, "full_text": "Il est indispensable que les peuples souverains du Sahel rappellent leur d\u00e9termination \u00e0 mener ce combat avec notre soutien.\n\n@IssoufouMhm l\u2019a fait avec beaucoup de force au nom du peuple nig\u00e9rien.", "hashtags": [], "id": 1209059487098843137, "id_str": "1209059487098843137", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1209059484456366081, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 148, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 4821435801, "id_str": "4821435801", "name": "Issoufou Mahamadou", "screen_name": "IssoufouMhm"}]}
{"created_at": "Mon Dec 23 10:33:39 +0000 2019", "favorite_count": 888, "full_text": "Le Sommet que nous tiendrons \u00e0 Pau le 13 janvier prochain, avec les chefs d\u2019\u00c9tat des pays du Sahel, a pour ambition d\u2019apporter ces clarifications. En luttant contre le terrorisme dans cette r\u00e9gion d\u2019Afrique, c\u2019est aussi la France et l\u2019Europe que nous prot\u00e9geons.", "hashtags": [], "id": 1209059488545886209, "id_str": "1209059488545886209", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1209059487098843137, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 200, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 19:00:13 +0000 2019", "favorite_count": 8642, "full_text": "V\u0153ux 2020 aux Fran\u00e7ais. https://t.co/NkKKPTvJ6A", "hashtags": [], "id": 1212086070298300416, "id_str": "1212086070298300416", "lang": "fr", "retweet_count": 2335, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cNuSPTFtTUtQdmVSTll5RUd8MVJEeGxOUGxEYlJHTNfDz6mWu77HljnmAfoNCRw_FCXaQpCxPELC3aYv4zns", "url": "https://t.co/NkKKPTvJ6A"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 19:23:34 +0000 2019", "favorite_count": 9935, "full_text": "En ces f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, pens\u00e9e chaleureuse pour ceux qui sont malades ou qui sont seuls. Et pour nos militaires, nos gendarmes, nos policiers, nos sapeurs-pompiers, nos personnels soignants, fonctionnaires comme salari\u00e9s du secteur priv\u00e9 ou associatif qui veillent sur nous.", "hashtags": [], "id": 1212091948221321218, "id_str": "1212091948221321218", "lang": "fr", "retweet_count": 1567, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 19:48:17 +0000 2019", "favorite_count": 2265, "full_text": "Si l\u2019ann\u00e9e 2019 fut marqu\u00e9e par des moments d\u2019\u00e9preuve et d\u2019\u00e9motion, elle fut aussi l\u2019ann\u00e9e o\u00f9 nous avons commenc\u00e9 \u00e0 percevoir, dans le concret de nos vies, les premiers r\u00e9sultats de l\u2019effort de transformation engag\u00e9 depuis deux ans et demi : https://t.co/IfgL5vU90j", "hashtags": [], "id": 1212098165840723970, "id_str": "1212098165840723970", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IfgL5vU90j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212098165840723970/video/1", "id": 1212096338478931973, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENI7nGRWsAAiIBy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENI7nGRWsAAiIBy.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/IfgL5vU90j", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 26602, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212096338478931973/vid/480x270/vUjkDVh03149fVrX.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212096338478931973/pl/MTN9UwmMTlZA-Ywn.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212096338478931973/vid/1280x720/zBK5b1O3HrkgzSAh.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212096338478931973/vid/640x360/ByiZMveH4d4AZ8FS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 472, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 19:58:16 +0000 2019", "favorite_count": 13400, "full_text": "Je prends ce soir devant vous l\u2019engagement de consacrer toute mon \u00e9nergie \u00e0 transformer notre pays pour le rendre plus fort, plus juste, plus humain. Je sais que les changements bousculent souvent. Mais les inqui\u00e9tudes ne sauraient pousser \u00e0 l\u2019inaction. Car il y a trop \u00e0 faire.", "hashtags": [], "id": 1212100678165966848, "id_str": "1212100678165966848", "lang": "fr", "retweet_count": 1965, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:09:30 +0000 2019", "favorite_count": 1971, "full_text": "Je mesure aussi combien les d\u00e9cisions prises peuvent parfois heurter, susciter des craintes et des oppositions. Faut-il pour autant renoncer \u00e0 changer notre pays et notre quotidien ? Non. Car ce serait abandonner ceux que le syst\u00e8me a d\u00e9j\u00e0 abandonn\u00e9s. https://t.co/FJOS9qGoLL", "hashtags": [], "id": 1212103507530145792, "id_str": "1212103507530145792", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 31 19:58:16 +0000 2019", "favorite_count": 13400, "full_text": "Je prends ce soir devant vous l\u2019engagement de consacrer toute mon \u00e9nergie \u00e0 transformer notre pays pour le rendre plus fort, plus juste, plus humain. Je sais que les changements bousculent souvent. Mais les inqui\u00e9tudes ne sauraient pousser \u00e0 l\u2019inaction. Car il y a trop \u00e0 faire.", "hashtags": [], "id": 1212100678165966848, "id_str": "1212100678165966848", "lang": "fr", "retweet_count": 1965, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1212100678165966848, "quoted_status_id_str": "1212100678165966848", "retweet_count": 432, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212100678165966848", "url": "https://t.co/FJOS9qGoLL"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:15:42 +0000 2019", "favorite_count": 2913, "full_text": "La r\u00e9forme des retraites est un projet de justice et de progr\u00e8s social qui sera men\u00e9 \u00e0 son terme. Mais j\u2019entends les peurs qui se font jour. Pour vous, avec les organisations syndicales qui le veulent, j\u2019attends du Gouvernement qu\u2019il trouve la voie d\u2019un compromis rapide.", "hashtags": [], "id": 1212105067110838272, "id_str": "1212105067110838272", "lang": "fr", "retweet_count": 525, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:23:56 +0000 2019", "favorite_count": 1524, "full_text": "Un projet de justice et de progr\u00e8s social. https://t.co/fOijf3yisb", "hashtags": [], "id": 1212107138463653888, "id_str": "1212107138463653888", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/fOijf3yisb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212107138463653888/video/1", "id": 1212102178296549376, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENJDm10WsAEFRgq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENJDm10WsAEFRgq.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/fOijf3yisb", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 122335, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212102178296549376/vid/640x360/jSQ7NY5Cbg6TbEfu.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212102178296549376/vid/1280x720/b5wnWESwDYH1pPt9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212102178296549376/vid/480x270/f63OR73UBQmq0mn2.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212102178296549376/pl/GdJBGI5euSBe-NaO.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 296, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:32:00 +0000 2019", "favorite_count": 1697, "full_text": "L'apaisement toujours, doit primer sur l'affrontement. https://t.co/5Q4Wzho7aH", "hashtags": [], "id": 1212109168250720256, "id_str": "1212109168250720256", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5Q4Wzho7aH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212109168250720256/video/1", "id": 1212107160357949442, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENJFibkX0AAsuf4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENJFibkX0AAsuf4.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/5Q4Wzho7aH", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 59746, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212107160357949442/pl/kgKbNFkxpvWpkFAx.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212107160357949442/vid/640x360/n1rywGcZCa9X5PI0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212107160357949442/vid/1280x720/tFRVpRLyDVDbPO2x.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212107160357949442/vid/480x270/VAbhM05vpfoMtmhB.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 288, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:39:22 +0000 2019", "favorite_count": 2310, "full_text": "2020 sera l\u2019ann\u00e9e o\u00f9 un nouveau mod\u00e8le \u00e9cologique doit se d\u00e9ployer. https://t.co/If97dDATWP", "hashtags": [], "id": 1212111021189537794, "id_str": "1212111021189537794", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/If97dDATWP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212111021189537794/video/1", "id": 1212108934879858689, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENJHyS8X0AA0fZQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENJHyS8X0AA0fZQ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/If97dDATWP", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 116520, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212108934879858689/vid/480x270/EeaDbipNdE-9tDpN.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212108934879858689/vid/640x360/2ezOE4s_31PZEjP1.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212108934879858689/vid/1280x720/YPLdBrKqwZUjwkCI.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212108934879858689/pl/BQpfG1PWpAk_t1h_.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 427, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 20:51:35 +0000 2019", "favorite_count": 7814, "full_text": "Ensemble, faisons de la d\u00e9cennie qui s\u2019ouvre une d\u00e9cennie fran\u00e7aise et europ\u00e9enne.", "hashtags": [], "id": 1212114097736732672, "id_str": "1212114097736732672", "lang": "fr", "retweet_count": 997, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Dec 31 21:00:26 +0000 2019", "favorite_count": 6620, "full_text": "Tr\u00e8s bonne ann\u00e9e 2020 https://t.co/SrcW54Iflj", "hashtags": [], "id": 1212116325285400576, "id_str": "1212116325285400576", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/SrcW54Iflj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1212116325285400576/video/1", "id": 1212111037165649921, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENJJGf8WwAEkFhT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENJJGf8WwAEkFhT.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/SrcW54Iflj", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 44200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212111037165649921/pl/dKY6VhYqXGiNrK4T.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212111037165649921/vid/640x360/AKXJ5MHkkT90duRR.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212111037165649921/vid/480x270/f4nUHL6GzO9HIOjM.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1212111037165649921/vid/1280x720/WF72ycxT3_QmhbLT.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1038, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
