{"created_at": "Fri Jan 03 18:52:20 +0000 2020", "favorite_count": 14883, "full_text": "L\u2019ann\u00e9e s\u2019ouvre endeuill\u00e9e par le drame de Villejuif. J\u2019adresse mon soutien aux victimes de l\u2019attaque, \u00e0 leurs familles ainsi qu\u2019aux forces de l\u2019ordre. Nous poursuivons avec d\u00e9termination la lutte contre la violence aveugle et notre combat pour la s\u00e9curit\u00e9 de tous les Fran\u00e7ais.", "hashtags": [], "id": 1213171249737863168, "id_str": "1213171249737863168", "lang": "fr", "retweet_count": 2007, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 04 16:02:49 +0000 2020", "favorite_count": 8700, "full_text": "L\u2019escalade des tensions au Moyen-Orient n\u2019est pas une fatalit\u00e9. La France a deux priorit\u00e9s que je partage avec l\u2019ensemble des dirigeants concern\u00e9s que je contacte\u00a0: (1/2)", "hashtags": [], "id": 1213490979690422272, "id_str": "1213490979690422272", "lang": "fr", "retweet_count": 1670, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 04 16:02:50 +0000 2020", "favorite_count": 6665, "full_text": "la souverainet\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019Irak, ainsi que la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion\u00a0; la lutte contre le terrorisme de Daech. Rien ne doit nous d\u00e9tourner de ces objectifs. (2/2)", "hashtags": [], "id": 1213490982186102784, "id_str": "1213490982186102784", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "in_reply_to_status_id": 1213490979690422272, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "lang": "fr", "retweet_count": 1150, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 05 17:51:30 +0000 2020", "favorite_count": 24113, "full_text": "Solidarit\u00e9 avec le peuple australien face aux incendies qui ravagent leur pays. Ce matin, j\u2019ai appel\u00e9 @ScottMorrisonMP pour offrir notre aide op\u00e9rationnelle imm\u00e9diate pour lutter contre les feux, prot\u00e9ger la population et pr\u00e9server la biodiversit\u00e9.", "hashtags": [], "id": 1213880716796342273, "id_str": "1213880716796342273", "lang": "fr", "retweet_count": 3879, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34116377, "id_str": "34116377", "name": "Scott Morrison", "screen_name": "ScottMorrisonMP"}]}
{"created_at": "Sun Jan 05 18:20:18 +0000 2020", "favorite_count": 16571, "full_text": "I express our solidarity with the Australian people in the face of wildfires that are currently ravaging their country. I called @ScottMorrisonMP this morning to offer immediate French operational assistance to fight fires, protect affected population and preserve biodiversity.", "hashtags": [], "id": 1213887966692679681, "id_str": "1213887966692679681", "lang": "en", "retweet_count": 3143, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 34116377, "id_str": "34116377", "name": "Scott Morrison", "screen_name": "ScottMorrisonMP"}]}
{"created_at": "Tue Jan 07 12:02:23 +0000 2020", "favorite_count": 18060, "full_text": "Il y a cinq ans, l\u2019horreur terroriste et le crime antis\u00e9mite frappaient la R\u00e9publique. Pens\u00e9es pour toutes les victimes de Charlie Hebdo, de l\u2019Hypercacher et pour les policiers l\u00e2chement assassin\u00e9s. Solidarit\u00e9 avec leurs familles et leurs proches. Nous n\u2019oublierons jamais.", "hashtags": [], "id": 1214517633267249154, "id_str": "1214517633267249154", "lang": "fr", "retweet_count": 3083, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 07 17:25:13 +0000 2020", "favorite_count": 1925, "full_text": "Avec @AndrejPlenkovic, la Croatie prend la pr\u00e9sidence du Conseil de l\u2019UE\u00a0: nous aurons \u00e0 c\u0153ur de r\u00e9inventer la relation avec le Royaume-Uni et traduire en actes le Green Deal. Nous partageons aussi la volont\u00e9 de faire du Sommet de Zagreb sur les Balkans un succ\u00e8s pour l\u2019Europe. https://t.co/a6gTX3tK71", "hashtags": [], "id": 1214598880282730496, "id_str": "1214598880282730496", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/a6gTX3tK71", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1214598880282730496/photo/1", "id": 1214598871365693441, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENsfPQBXsAEtPM-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENsfPQBXsAEtPM-.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/a6gTX3tK71"}], "retweet_count": 310, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 2190798482, "id_str": "2190798482", "name": "Andrej Plenkovi\u0107", "screen_name": "AndrejPlenkovic"}]}
{"created_at": "Fri Jan 10 17:51:57 +0000 2020", "favorite_count": 1952, "full_text": "EN DIRECT | \u00c9changes avec les 150 membres de la Convention citoyenne pour le Climat. https://t.co/d9S13gYXva", "hashtags": [], "id": 1215692770553106432, "id_str": "1215692770553106432", "lang": "fr", "retweet_count": 739, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cOixPTFtTUtQdmVSTll5RUd8MW1yR21yeWRyTVdKeXpkDctTBPMkgBYXXPwqV5r_L95xvTMZWoJaoAcCMkyz", "url": "https://t.co/d9S13gYXva"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 10 18:46:59 +0000 2020", "favorite_count": 2205, "full_text": "Les citoyens ont demand\u00e9 plus de d\u00e9mocratie, ils ne veulent plus \u00eatre simplement celles et ceux qui respectent les lois. Ils veulent participer. La Convention citoyenne pour le climat, c'est cela. https://t.co/9Gv8UOIwGM", "hashtags": [], "id": 1215706620652593152, "id_str": "1215706620652593152", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 10 17:51:57 +0000 2020", "favorite_count": 1952, "full_text": "EN DIRECT | \u00c9changes avec les 150 membres de la Convention citoyenne pour le Climat. https://t.co/d9S13gYXva", "hashtags": [], "id": 1215692770553106432, "id_str": "1215692770553106432", "lang": "fr", "retweet_count": 739, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cOixPTFtTUtQdmVSTll5RUd8MW1yR21yeWRyTVdKeXpkDctTBPMkgBYXXPwqV5r_L95xvTMZWoJaoAcCMkyz", "url": "https://t.co/d9S13gYXva"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1215692770553106432, "quoted_status_id_str": "1215692770553106432", "retweet_count": 510, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1215692770553106432", "url": "https://t.co/9Gv8UOIwGM"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 10 20:04:22 +0000 2020", "favorite_count": 10533, "full_text": "Je l\u2019ai dit, le r\u00e9p\u00e8te : on ne signera plus d\u2019accords avec des puissances qui ne respectent pas l\u2019Accord de Paris sur le climat. https://t.co/QLc0BbSVn2", "hashtags": [], "id": 1215726094336348160, "id_str": "1215726094336348160", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/QLc0BbSVn2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1215726094336348160/video/1", "id": 1215725161317576705, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EN8f_lGWkAUEv5F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EN8f_lGWkAUEv5F.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/QLc0BbSVn2", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 73440, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215725161317576705/pl/aQwf_-sZhAmznXs5.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215725161317576705/vid/852x720/VuxJjV1gLT_EAMUk.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215725161317576705/vid/426x360/sZpNBqUFKv_Gki50.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215725161317576705/vid/318x270/XUwc1Jn9dFz1q9vB.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 2314, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Fri Jan 10 21:59:49 +0000 2020", "favorite_count": 4063, "full_text": "Plastique : comment permettre au secteur de s\u2019adapter ? On ne peut pas dire aux dizaines de milliers de citoyens qui travaillent dans ce secteur : \u00ab\u00a0Ton travail n\u2019existe plus parce qu\u2019on interdit du jour au lendemain \u00bb. https://t.co/6faTdj7jdJ", "hashtags": [], "id": 1215755146338193408, "id_str": "1215755146338193408", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6faTdj7jdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1215755146338193408/video/1", "id": 1215753935958528000, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EN85-VnWkAAXhz7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EN85-VnWkAAXhz7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/6faTdj7jdJ", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 107360, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215753935958528000/pl/_TIa2DQUruUR8dAL.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215753935958528000/vid/426x360/7jk71D17zBLX_cWw.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215753935958528000/vid/852x720/G-hTuqu_jjO8SGST.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215753935958528000/vid/318x270/LlcepmMQhElPRO7W.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 907, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sat Jan 11 11:59:09 +0000 2020", "favorite_count": 7436, "full_text": "Voil\u00e0 en quelques mots comment je vois la justice sociale. https://t.co/Qp7Czb8XBA", "hashtags": [], "id": 1215966372330659841, "id_str": "1215966372330659841", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Qp7Czb8XBA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1215966372330659841/video/1", "id": 1215772642751524866, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1215772642751524866/img/ZXAg161BX_ug-Z0d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1215772642751524866/img/ZXAg161BX_ug-Z0d.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/Qp7Czb8XBA", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 376000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215772642751524866/vid/426x360/96rHNINqV1Ycaswi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215772642751524866/vid/852x720/7w6b_Uwg7YOrR9SR.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215772642751524866/vid/318x270/QCgR0oYgCPSzTk7h.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1215772642751524866/pl/n8NFDGCsaMvIRtoZ.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 2571, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Sun Jan 12 18:32:30 +0000 2020", "favorite_count": 4145, "full_text": "Notre message est clair : nous restons attach\u00e9s \u00e0 l\u2019accord sur le nucl\u00e9aire iranien et appelons l'Iran \u00e0 s'abstenir de toute nouvelle action violente ou de prolif\u00e9ration. Nous restons pr\u00eats \u00e0 engager le dialogue avec l\u2019Iran sur cette base pour pr\u00e9server la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion. https://t.co/hMK9ddbwBz", "hashtags": [], "id": 1216427750459891712, "id_str": "1216427750459891712", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 12 17:45:38 +0000 2020", "favorite_count": 670, "full_text": "Le message de la France, de l'Allemagne et du Royaume-Uni \u00e0 l'Iran pour la d\u00e9sescalade et la stabilit\u00e9 dans la r\u00e9gion : \nhttps://t.co/nAq3iQQ8uJ", "hashtags": [], "id": 1216415956324495360, "id_str": "1216415956324495360", "lang": "fr", "retweet_count": 281, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2020/01/12/declaration-conjointe-des-chefs-detat-et-de-gouvernement-de-france-dallemagne-et-du-royaume-uni-1", "url": "https://t.co/nAq3iQQ8uJ"}], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1216415956324495360, "quoted_status_id_str": "1216415956324495360", "retweet_count": 860, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1216415956324495360", "url": "https://t.co/hMK9ddbwBz"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 13 19:26:30 +0000 2020", "favorite_count": 1305, "full_text": "EN DIRECT | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Sommet de Pau sur notre engagement militaire dans la lutte contre le djihadisme au Sahel.\nhttps://t.co/z4S0BQWfNU", "hashtags": [], "id": 1216803729489432576, "id_str": "1216803729489432576", "lang": "fr", "retweet_count": 473, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/EmmanuelMacron/1OyJAeWVvvnJb", "url": "https://t.co/z4S0BQWfNU"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 13 20:37:11 +0000 2020", "favorite_count": 1309, "full_text": "Ce Sommet de Pau est un moment important apr\u00e8s ce que nos pays ont subi. Je veux avoir une pens\u00e9e pour les civils, militaires fran\u00e7ais - nous en avons honor\u00e9s aujourd\u2019hui - et militaires du G5 Sahel tomb\u00e9s en luttant contre le djihadisme. Je sais le prix du sang vers\u00e9 par chacun. https://t.co/iDbH3DZRsO", "hashtags": [], "id": 1216821516039606272, "id_str": "1216821516039606272", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 13 19:07:52 +0000 2020", "favorite_count": 410, "full_text": "Avant le Sommet de Pau sur notre engagement militaire dans la lutte contre le djihadisme au Sahel, le Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron rendait hommage aux 13 militaires morts au Mali en novembre, dont 7 \u00e9taient bas\u00e9s ici, \u00e0 Pau. https://t.co/wBayJeHJ7O", "hashtags": [], "id": 1216799038353412102, "id_str": "1216799038353412102", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wBayJeHJ7O", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1216799038353412102/photo/1", "id": 1216799032921686016, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOLwRghWAAA6K8h.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOLwRghWAAA6K8h.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 850, "h": 478, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 850, "h": 478, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/wBayJeHJ7O"}], "retweet_count": 114, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501"}, "user_mentions": [{"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}]}, "quoted_status_id": 1216799038353412102, "quoted_status_id_str": "1216799038353412102", "retweet_count": 314, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/1216799038353412102", "url": "https://t.co/iDbH3DZRsO"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 13 21:07:54 +0000 2020", "favorite_count": 1328, "full_text": "La France est engag\u00e9e militairement au Sahel pour deux raisons : https://t.co/58zQIrkB9z", "hashtags": [], "id": 1216829246519365633, "id_str": "1216829246519365633", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/58zQIrkB9z", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1216829246519365633/video/1", "id": 1216819114938970113, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOMC9KLX0AEZxQx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOMC9KLX0AEZxQx.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/58zQIrkB9z", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 88560, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1216819114938970113/vid/1280x720/2EFHZHJDgBFa4Ciu.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1216819114938970113/vid/480x270/axDZjSMO7dkGEGdk.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1216819114938970113/vid/640x360/Jr7E7Pj3ygbt8xeM.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1216819114938970113/pl/mRS7UP6x9NHUM_xy.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 323, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 13 21:19:24 +0000 2020", "favorite_count": 4788, "full_text": "J\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019engager des capacit\u00e9s de combat suppl\u00e9mentaires au Sahel. Pour amorcer cette dynamique, 220 militaires viendront renforcer les troupes de Barkhane d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9es sur le terrain. Tous les pays partenaires qui le souhaitent sont les bienvenus.", "hashtags": [], "id": 1216832141994143744, "id_str": "1216832141994143744", "lang": "fr", "retweet_count": 845, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 13 22:12:39 +0000 2020", "favorite_count": 2792, "full_text": "La pr\u00e9sence de la France au Sahel n\u2019a qu\u2019un seul int\u00e9r\u00eat : la lutte contre le terrorisme. https://t.co/8tpuqYSwUm", "hashtags": [], "id": 1216845539138068480, "id_str": "1216845539138068480", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8tpuqYSwUm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1216845539138068480/video/1", "id": 1216845311571898368, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1216845311571898368/pu/img/XanNtLF69Bngg-oL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1216845311571898368/pu/img/XanNtLF69Bngg-oL.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/8tpuqYSwUm", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 39788, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1216845311571898368/pu/pl/DwQ85FLbyaEjBYvj.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1216845311571898368/pu/vid/640x360/cn_-RUOeZ4QheaRb.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1216845311571898368/pu/vid/480x270/WQVq8euaXkZpUfJD.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1216845311571898368/pu/vid/1280x720/I_ZAwHpI7WU4ej4Y.mp4?tag=10"}]}}], "retweet_count": 573, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 14 13:15:00 +0000 2020", "favorite_count": 3895, "full_text": "Entre le catastrophisme de certains et l\u2019immobilisme d\u2019autres, nous devons suivre une 3\u1d49 voie : regarder le probl\u00e8me \u00e9cologique en face et changer nos comportements. https://t.co/RtWfOlUJoo", "hashtags": [], "id": 1217072623533940736, "id_str": "1217072623533940736", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/RtWfOlUJoo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1217072623533940736/video/1", "id": 1217072546052550656, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1217072546052550656/pu/img/nv4jwK4RH25VPvhu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1217072546052550656/pu/img/nv4jwK4RH25VPvhu.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/RtWfOlUJoo", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 55065, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1217072546052550656/pu/vid/1280x720/q7PzmExVVtE7nVF-.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1217072546052550656/pu/vid/480x270/CuOMtFYhGgJM4BAx.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1217072546052550656/pu/pl/5jltpH2R1x7id_LB.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1217072546052550656/pu/vid/640x360/aDe1Z_8vqi3zYggH.mp4?tag=10"}]}}], "retweet_count": 796, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 16 17:25:14 +0000 2020", "favorite_count": 1555, "full_text": "EN DIRECT I V\u0153ux aux arm\u00e9es depuis la base a\u00e9rienne 123 d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy. https://t.co/nWaEAmgfdy", "hashtags": [], "id": 1217860374440972288, "id_str": "1217860374440972288", "lang": "fr", "retweet_count": 452, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cPCT-jFtTUtQdmVSTll5RUd8MU93eFdkTldWbGtLUZfY3dsKEP5aoe23H8woLaRBVlALFDZtdUGLqRMWh76B", "url": "https://t.co/nWaEAmgfdy"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 16 20:35:28 +0000 2020", "favorite_count": 1914, "full_text": "La menace augmente. L'actualit\u00e9 des derni\u00e8res semaines ne fait que le confirmer. La s\u00e9curit\u00e9 de la Nation, son avenir, sont en jeu. Je resterai ferme sur mon engagement : l\u2019objectif reste de porter l\u2019effort de d\u00e9fense \u00e0 2% du PIB en 2025. https://t.co/eQQinz6W3c", "hashtags": [], "id": 1217908246289231873, "id_str": "1217908246289231873", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/eQQinz6W3c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1217908246289231873/video/1", "id": 1217902400545181698, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EObcz-uWsAAfPcV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EObcz-uWsAAfPcV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 852, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/eQQinz6W3c", "video_info": {"aspect_ratio": [71, 60], "duration_millis": 153800, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1217902400545181698/vid/852x720/s3eK-0rz4dogEqO5.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1217902400545181698/pl/s6wrQfBbvTGj_jb_.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1217902400545181698/vid/318x270/fZvmoUytSwjL8OIx.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1217902400545181698/vid/426x360/BzTdn3VObF4ZBnEi.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 450, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 16 21:37:56 +0000 2020", "favorite_count": 1868, "full_text": "Au Proche et Moyen-Orient, malgr\u00e9 les mutations de la r\u00e9gion, nos forces engag\u00e9es dans l\u2019op\u00e9ration Chammal poursuivent les op\u00e9rations de lutte contre Daech dont le califat territorial n\u2019existe plus mais dont la menace p\u00e8se toujours, sous une autre forme, larv\u00e9e, plus insidieuse.", "hashtags": [], "id": 1217923968541372417, "id_str": "1217923968541372417", "lang": "fr", "retweet_count": 323, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 16 21:46:20 +0000 2020", "favorite_count": 2424, "full_text": "Dans la p\u00e9ninsule arabique et dans le Golfe arabo-persique, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 en un temps record la Task force Jaguar, et par les initiatives avec nos partenaires europ\u00e9ens, nous renfor\u00e7ons la s\u00e9curit\u00e9 maritime dans cette r\u00e9gion si strat\u00e9gique pour nous.", "hashtags": [], "id": 1217926080717258752, "id_str": "1217926080717258752", "lang": "fr", "retweet_count": 371, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Thu Jan 16 21:51:03 +0000 2020", "favorite_count": 890, "full_text": "Le groupe a\u00e9ronaval viendra soutenir l\u2019op\u00e9ration Chammal de janvier \u00e0 avril 2020 avant de se d\u00e9ployer en Atlantique et en mer du Nord. De nombreux pays europ\u00e9ens participeront \u00e0 l\u2019escorte du Charles de Gaulle au cours de sa mission. https://t.co/9WXVitgBOY", "hashtags": [], "id": 1217927269362040840, "id_str": "1217927269362040840", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 21:37:56 +0000 2020", "favorite_count": 1868, "full_text": "Au Proche et Moyen-Orient, malgr\u00e9 les mutations de la r\u00e9gion, nos forces engag\u00e9es dans l\u2019op\u00e9ration Chammal poursuivent les op\u00e9rations de lutte contre Daech dont le califat territorial n\u2019existe plus mais dont la menace p\u00e8se toujours, sous une autre forme, larv\u00e9e, plus insidieuse.", "hashtags": [], "id": 1217923968541372417, "id_str": "1217923968541372417", "lang": "fr", "retweet_count": 323, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1217923968541372417, "quoted_status_id_str": "1217923968541372417", "retweet_count": 223, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1217923968541372417", "url": "https://t.co/9WXVitgBOY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 20 17:44:59 +0000 2020", "favorite_count": 4657, "full_text": "Les r\u00e9sultats des r\u00e9formes engag\u00e9es depuis le d\u00e9but du quinquennat sont l\u00e0 : en deux ans et demi on a cr\u00e9\u00e9 plus de 500 000 emplois. https://t.co/N7eRtKUDte", "hashtags": [], "id": 1219314895109476353, "id_str": "1219314895109476353", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/N7eRtKUDte", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219314895109476353/video/1", "id": 1219313690220146689, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOvgBizXkAMekrJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOvgBizXkAMekrJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/N7eRtKUDte", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 112080, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/640x360/ugvGrNd4pRZrx1tk.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/480x270/BXvi0Jyddm9wCgU1.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/1280x720/fz-xSNLP3xeoPMbG.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/pl/WUxXTYuXgpGzsG8w.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1124, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 20 17:54:07 +0000 2020", "favorite_count": 2944, "full_text": "Durant 12 ans, on a d\u00e9truit des emplois dans l\u2019industrie. Depuis 8 mois, on en recr\u00e9e. https://t.co/27eWBsGpqM", "hashtags": [], "id": 1219317195706130432, "id_str": "1219317195706130432", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 20 17:44:59 +0000 2020", "favorite_count": 4657, "full_text": "Les r\u00e9sultats des r\u00e9formes engag\u00e9es depuis le d\u00e9but du quinquennat sont l\u00e0 : en deux ans et demi on a cr\u00e9\u00e9 plus de 500 000 emplois. https://t.co/N7eRtKUDte", "hashtags": [], "id": 1219314895109476353, "id_str": "1219314895109476353", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/N7eRtKUDte", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219314895109476353/video/1", "id": 1219313690220146689, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOvgBizXkAMekrJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOvgBizXkAMekrJ.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/N7eRtKUDte", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 112080, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/640x360/ugvGrNd4pRZrx1tk.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/480x270/BXvi0Jyddm9wCgU1.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/vid/1280x720/fz-xSNLP3xeoPMbG.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219313690220146689/pl/WUxXTYuXgpGzsG8w.m3u8?tag=13"}]}}], "retweet_count": 1124, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1219314895109476353, "quoted_status_id_str": "1219314895109476353", "retweet_count": 733, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219314895109476353", "url": "https://t.co/27eWBsGpqM"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Mon Jan 20 18:43:30 +0000 2020", "favorite_count": 2768, "full_text": "Excellente discussion avec @realDonaldTrump sur la fiscalit\u00e9 du num\u00e9rique. Nous allons travailler ensemble sur un bon accord pour \u00e9viter toute escalade des tarifs.", "hashtags": [], "id": 1219329622845919236, "id_str": "1219329622845919236", "lang": "fr", "retweet_count": 522, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}
{"created_at": "Mon Jan 20 18:43:47 +0000 2020", "favorite_count": 4225, "full_text": "Great discussion with @realDonaldTrump on digital tax. We will work together on a good agreement to avoid tariff escalation.", "hashtags": [], "id": 1219329693863772160, "id_str": "1219329693863772160", "lang": "en", "retweet_count": 960, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": [{"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump"}]}
{"created_at": "Tue Jan 21 19:32:40 +0000 2020", "favorite_count": 2600, "full_text": "La France r\u00e9ussira si elle agit \"en m\u00eame temps\", d\u2019un bloc. R\u00e9concilier territoires, \u00e9nergies et ambitions, r\u00e9concilier l\u2019\u00e9conomique et le social, le productif et l\u2019environnemental. https://t.co/PBATQSu7dj", "hashtags": [], "id": 1219704382436102144, "id_str": "1219704382436102144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PBATQSu7dj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219704382436102144/video/1", "id": 1219702825669873666, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1219702825669873666/img/aTGceG99xmAmYppP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1219702825669873666/img/aTGceG99xmAmYppP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/PBATQSu7dj", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 49160, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/640x360/88xRdo31Cm4e69pA.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/480x270/hwFlqFK_B5VfSuix.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/pl/BDxCNNslr-IyqIPR.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/1280x720/owqqnkrXTvelAxoS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 565, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Tue Jan 21 19:41:28 +0000 2020", "favorite_count": 1577, "full_text": "Faire cro\u00eetre les PME pour qu\u2019elles deviennent des ETI, les ETI pour qu\u2019elles deviennent des grands groupes. C\u2019est la bonne strat\u00e9gie. Et pour cela, j\u2019ai besoin de vous. https://t.co/cPRHn3NicY", "hashtags": [], "id": 1219706595250229256, "id_str": "1219706595250229256", "lang": "fr", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 21 19:32:40 +0000 2020", "favorite_count": 2600, "full_text": "La France r\u00e9ussira si elle agit \"en m\u00eame temps\", d\u2019un bloc. R\u00e9concilier territoires, \u00e9nergies et ambitions, r\u00e9concilier l\u2019\u00e9conomique et le social, le productif et l\u2019environnemental. https://t.co/PBATQSu7dj", "hashtags": [], "id": 1219704382436102144, "id_str": "1219704382436102144", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PBATQSu7dj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219704382436102144/video/1", "id": 1219702825669873666, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1219702825669873666/img/aTGceG99xmAmYppP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1219702825669873666/img/aTGceG99xmAmYppP.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/PBATQSu7dj", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 49160, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/640x360/88xRdo31Cm4e69pA.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/480x270/hwFlqFK_B5VfSuix.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/pl/BDxCNNslr-IyqIPR.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219702825669873666/vid/1280x720/owqqnkrXTvelAxoS.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 565, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 1219704382436102144, "quoted_status_id_str": "1219704382436102144", "retweet_count": 382, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1219704382436102144", "url": "https://t.co/cPRHn3NicY"}], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 22 17:58:01 +0000 2020", "favorite_count": 1781, "full_text": "L'ombre noire de l'antis\u00e9mitisme rena\u00eet. https://t.co/dqDLqFHisK", "hashtags": [], "id": 1220042950262108165, "id_str": "1220042950262108165", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/dqDLqFHisK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1220042950262108165/video/1", "id": 1220036664984207360, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1220036664984207360/img/ZirG7-gW5x85lAVU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1220036664984207360/img/ZirG7-gW5x85lAVU.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "video", "url": "https://t.co/dqDLqFHisK", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 109300, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220036664984207360/vid/480x480/98p1x5b8m6RLQJgr.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220036664984207360/vid/720x720/M5HtGOQPbqlst0ZI.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220036664984207360/pl/E5RofqLKYTvCHV4q.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220036664984207360/vid/320x320/WCiEOu1t-uz34vDI.mp4?tag=13"}]}}], "retweet_count": 509, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 22 18:08:16 +0000 2020", "favorite_count": 2941, "full_text": "Dans cette r\u00e9gion bouscul\u00e9e par les divisions, la place des chr\u00e9tiens d'Orient est importante. L\u00e0 o\u00f9 ils sont menac\u00e9s, la vocation de la France est de les aider. Nous allons lancer un fond pour accompagner les \u00e9coles qui forment 400 000 jeunes \u00e0 travers toute la r\u00e9gion.", "hashtags": [], "id": 1220045531499712513, "id_str": "1220045531499712513", "lang": "fr", "retweet_count": 647, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
{"created_at": "Wed Jan 22 20:06:38 +0000 2020", "favorite_count": 3048, "full_text": "Ici vivent les trois grandes religions du Livre, ensemble, \u00e0 travers des lieux qui ont marqu\u00e9 leur propre Histoire. Le r\u00f4le de la France, par la la\u00efcit\u00e9, c'est de dire que reconna\u00eetre la part de chacun avec calme, respect, c'est un pas vers la capacit\u00e9 \u00e0 vivre ensemble, en paix. https://t.co/rycm52OFAY", "hashtags": [], "id": 1220075316942647296, "id_str": "1220075316942647296", "lang": "fr", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/rycm52OFAY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1220075316942647296/photo/1", "id": 1220075279370084353, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EO6UAJoW4AEYRES.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EO6UAJoW4AEYRES.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/rycm52OFAY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/rycm52OFAY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1220075316942647296/photo/1", "id": 1220075279399489541, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EO6UAJvXkAUCjto.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EO6UAJvXkAUCjto.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/rycm52OFAY"}, {"display_url": "pic.twitter.com/rycm52OFAY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1220075316942647296/photo/1", "id": 1220075279554633730, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EO6UAKUW4AI3TBe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EO6UAKUW4AI3TBe.jpg", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/rycm52OFAY"}], "retweet_count": 716, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "urls": [], "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068"}, "user_mentions": []}
